{
    "data": [
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2014-01-06T22:26:10.000Z",
            "id": "420320411822223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque comemora 75 anos de cria\u00e7\u00e3o com festa nas Cataratas: 06/01/2014 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa ... http://t.co/PhgvWclero"
        },
        {
            "author_id": "14816075",
            "created_at": "2014-01-06T22:25:17.000Z",
            "id": "420320191768047616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u comemora 75 anos http://t.co/kHx2yJeUvD"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-01-06T22:22:19.000Z",
            "id": "420319443856531456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rasteiras e Arbustivas - Cana-de-macaco - Parque Natural Municipal Morro do Ouro - Apia\u00ed - SP http://t.co/MKqQSEwWM6"
        },
        {
            "author_id": "37270862",
            "created_at": "2014-01-06T22:14:50.000Z",
            "id": "420317560815382528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CupNoodles Bowl Jam re\u00fane os Melhores Skatistas do Mundo\n \nParque Municipal receber\u00e1 pela primeira vez uma... http://t.co/etRKv5zp50"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-01-06T22:13:58.000Z",
            "id": "420317344536465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT http://t.co/4DClIypNRq"
        },
        {
            "author_id": "99293826",
            "created_at": "2014-01-06T22:13:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "420317282603368448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/Avg9kwawlg"
        },
        {
            "author_id": "219519254",
            "created_at": "2014-01-06T22:10:56.000Z",
            "id": "420316581252435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/y3KjMdRBDL"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2014-01-06T22:09:29.000Z",
            "id": "420316213927878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT http://t.co/KTyibp4maJ"
        },
        {
            "author_id": "129256908",
            "created_at": "2014-01-06T22:09:26.000Z",
            "id": "420316202238345216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT: Conforme estudo, valores cobrados v\u00e3o vari... http://t.co/d0RtX0vKNv"
        },
        {
            "author_id": "67366599",
            "created_at": "2014-01-06T22:08:55.000Z",
            "id": "420316073922416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT - Conforme estudo, valores cobrados v\u00e3o vari... http://t.co/muTcJiCwH6"
        },
        {
            "author_id": "36559259",
            "created_at": "2014-01-06T22:08:48.000Z",
            "id": "420316042683224064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no parque. #F\u00e9rias @ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya http://t.co/d1egax3Pa8"
        },
        {
            "author_id": "337938629",
            "created_at": "2014-01-06T22:04:24.000Z",
            "id": "420314936040898561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mato Grosso\nGoverno quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT"
        },
        {
            "author_id": "1330105160",
            "created_at": "2014-01-06T22:03:47.000Z",
            "id": "420314779996393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem topa junta uma galera e ir no parque municipal ?"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2014-01-06T22:03:12.000Z",
            "id": "420314633095086080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT http://t.co/7k2Ao65nGd"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-01-06T22:01:04.000Z",
            "id": "420314099248300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Governo quer implantar ped\u00e1gio para acesso a Parque Nacional em MT http://t.co/VTEajgCucw"
        },
        {
            "author_id": "415479951",
            "created_at": "2014-01-06T21:59:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 65,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "420313623295430657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Flamboyant (R. 73, R. 15, Goi\u00e2nia) on @foursquare: http://t.co/kfGxcu79VK"
        },
        {
            "author_id": "1731653125",
            "created_at": "2014-01-06T21:57:47.000Z",
            "id": "420313270936174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/F94MfQbyqF"
        },
        {
            "author_id": "119817018",
            "created_at": "2014-01-06T21:36:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622757,
                        -14.17701916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "420307983780700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Salto de 120 e 80m. Incr\u00edvel!! #ecoturismo #saojorge\u2026 http://t.co/im42qbPkB2"
        },
        {
            "author_id": "836544980",
            "created_at": "2014-01-06T21:35:38.000Z",
            "id": "420307695057391616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busquei meu passaporte, e fiquei o dia todo no parque municipal com a leide, pablo, fernando, rafaela, karina, Ana paula &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "52417590",
            "created_at": "2014-01-06T21:27:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420305750247108610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc3a #quati #cataratasdoigua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qBxzlwoown"
        },
        {
            "author_id": "210640946",
            "created_at": "2014-01-06T21:23:34.000Z",
            "id": "420304659589640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Literalmente Eu e a Brisa @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/hSZNBeOhZI"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2014-01-06T21:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "420303001182826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cahu#melhorquepraia#florestadatijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/M7xOYg1Q5z"
        },
        {
            "author_id": "255229255",
            "created_at": "2014-01-06T21:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "420302177522159616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hey (@ Parque Municipal de Barranco) http://t.co/GqQpL0NbZt"
        },
        {
            "author_id": "289491748",
            "created_at": "2014-01-06T21:13:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "421268817",
                        "start": 89,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "420302134836355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida http://t.co/VBPFduMXZN via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2014-01-06T21:13:18.000Z",
            "id": "420302077919653888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/OW1mLOkKBB"
        },
        {
            "author_id": "91421639",
            "created_at": "2014-01-06T21:11:28.000Z",
            "id": "420301614591647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE ESTADUAL DO CARACOL\" http://t.co/0bPE36gK3n"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-06T21:07:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420300739593121792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/FwuGQbOYxn"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2014-01-06T21:03:31.000Z",
            "id": "420299616127418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa do Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/Jpot0zCOtO"
        },
        {
            "author_id": "172329925",
            "created_at": "2014-01-06T20:38:14.000Z",
            "id": "420293250327388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um presente ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias. http://t.co/tmuTJjSKTp"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-01-06T20:34:20.000Z",
            "id": "420292270534164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Monolito do maci\u00e7o do Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/YXejrmbx6W"
        },
        {
            "author_id": "2273702389",
            "created_at": "2014-01-06T20:25:17.000Z",
            "id": "420289992997347328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RESERVA FLORESTAL DE SANTANA: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Natural, Revecom, passa por uma crise financeira.\n http://t.co/d20nCY5q2a"
        },
        {
            "author_id": "1379319847",
            "created_at": "2014-01-06T20:15:01.000Z",
            "id": "420287407825891328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o arco de pedra no Parque Nacional de Arches, Utah.\n\nClimatologia Geogr\u00e1fica\n#TC http://t.co/Lxq5zicaHV"
        },
        {
            "author_id": "751980012",
            "created_at": "2014-01-06T20:04:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "420284821936431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares (Manaus, AM) w/ 2 others http://t.co/amDsYimWfp"
        },
        {
            "author_id": "577308605",
            "created_at": "2014-01-06T19:57:03.000Z",
            "id": "420282889411231744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os !!! http://t.co/bc3ZTcwm8e"
        },
        {
            "author_id": "41346538",
            "created_at": "2014-01-06T19:56:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "420282864123772929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 2 others http://t.co/J6cSQ1582D"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-01-06T19:55:47.000Z",
            "id": "420282568945446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque comemora 75 anos com atividades culturais nas Cataratas O Parque Nacional do Igua\u00e7u completa... http://t.co/vxcRPSyqXE"
        },
        {
            "author_id": "202428744",
            "created_at": "2014-01-06T19:43:19.000Z",
            "id": "420279431547322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal recebe mais 1500 plantas nativas\n\nDando continuidade ao projeto de arboriza\u00e7\u00e3o no munic\u00edpio de... http://t.co/Ss1SM4aMvj"
        },
        {
            "author_id": "91247553",
            "created_at": "2014-01-06T19:43:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.89673233,
                        -21.71224084
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "420279349787774976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/5rGNZ0canJ"
        },
        {
            "author_id": "14509909",
            "created_at": "2014-01-06T19:29:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47071457,
                        -20.65736182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "420275889398898689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Catando ouri\u00e7os \ud83c\udf0a\ud83d\ude0e\u2600\ufe0f @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/o6UYWJxUjp"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2014-01-06T19:27:59.000Z",
            "id": "420275571021459457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Esp\u00e9cie nativa da China \u00e9 encontrada na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado http://t.co/tCgWdST00p"
        },
        {
            "author_id": "70915078",
            "created_at": "2014-01-06T19:24:01.000Z",
            "id": "420274573805109249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/VwdWREMjOq"
        },
        {
            "author_id": "119817018",
            "created_at": "2014-01-06T19:22:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81622757,
                        -14.17701916
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "420274216332976128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salto de 120 e 80m no Parque Nacional da #ChapadadosVeadeiros . Incr\u00edvel a grandeza e energia deste\u2026 http://t.co/zdL1FXxlST"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-01-06T19:19:45.000Z",
            "id": "420273501501550593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie nativa da China \u00e9 encontrada na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado: Esp\u00e9cie foi encontrada na regi\u00e3o do ... http://t.co/xTYORN0Ycx"
        },
        {
            "author_id": "67625797",
            "created_at": "2014-01-06T19:13:17.000Z",
            "id": "420271872153223168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O SCOTTeiro Jp Gutierrez, aproveitando o ver\u00e3o com sua SCOTT na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia no litoral sul de S\u00e3o... http://t.co/4gKeRIfpMG"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2014-01-06T19:12:41.000Z",
            "id": "420271724190769152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Biotrip: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins \u2013 22 e 23/02 http://t.co/cxBD7EEjLS"
        },
        {
            "author_id": "85374625",
            "created_at": "2014-01-06T19:05:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56750032,
                        -23.87435243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "420269914281504768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "wrong way na neblina @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/8iUQgYYJd0"
        },
        {
            "author_id": "548164210",
            "created_at": "2014-01-06T18:48:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "420265723131596800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/ndXz452fh7"
        },
        {
            "author_id": "140967850",
            "created_at": "2014-01-06T18:48:27.000Z",
            "id": "420265623105441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meio Ambiente por Inteiro fala sobre parques ambientais e mostra o primeiro Parque Nacional do Brasil,em Itatiaia (RJ)http://t.co/YLQ9xlLrCF"
        },
        {
            "author_id": "45161241",
            "created_at": "2014-01-06T18:40:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "420263658334474240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace? I think so! @ Parque Municipal Morro da Pescaria http://t.co/vwSBI8STrG"
        },
        {
            "author_id": "168811581",
            "created_at": "2014-01-06T18:09:45.000Z",
            "id": "420255883890003968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/wFPlwzze0Z"
        },
        {
            "author_id": "1355810664",
            "created_at": "2014-01-06T18:09:22.000Z",
            "id": "420255789463261184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o fui p parque nacional com as meninas e nem fui p vrz, pq ser\u00e1?"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-01-06T17:51:55.000Z",
            "id": "420251398601576448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ernesto Viveiros de Castro, chefe do Parque Nacional da Tijuca, fala no Bom Dia Rio sobre os novos projetos de... http://t.co/V9djFdILEe"
        },
        {
            "author_id": "76335079",
            "created_at": "2014-01-06T17:34:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51493243,
                        -2.79650008
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "420246885799329792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caraca... olha as minhas marquinhas d sol... oh diferen\u00e7a... @ Parque Nacional de Jericoacoara http://t.co/kYQyeqtwhV"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2014-01-06T17:31:26.000Z",
            "id": "420246240001921024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00e9cie nativa da China \u00e9 encontrada na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Sergipe http://t.co/rGtwuuZLvx"
        },
        {
            "author_id": "289662639",
            "created_at": "2014-01-06T17:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.63608758,
                        -22.61843423
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "420245466341965824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vibe Positiva ;) #cachoeira #SantoIzidro #Familia #Amo @ Parque Nacional Da Bocaina http://t.co/gYeqLpW9n6"
        },
        {
            "author_id": "160977645",
            "created_at": "2014-01-06T17:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1655906251",
                        "start": 0,
                        "username": "SeguraBerenice_"
                    }
                ]
            },
            "id": "420240685325762560",
            "in_reply_to_user_id": "1655906251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SeguraBerenice_ tava falando com a mary e ela tava falando da gnt ir no parque municipal. T\u00f4 querendo conhecer o centro cultural banco br"
        },
        {
            "author_id": "27810718",
            "created_at": "2014-01-06T17:08:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5795207,
                        -23.63413542
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a6cc8dd0faec0a58"
            },
            "id": "420240481516519424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis (S\u00e3o Caetano do Sul, SP) http://t.co/4EFCk25suR"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-01-06T17:00:01.000Z",
            "id": "420238335010177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de 230 esp\u00e9cies de aves foram registradas nesta unidade de conserva\u00e7\u00e3o e arredores, correspondendo a 29% do... http://t.co/hmtfeK6IRh"
        },
        {
            "author_id": "721125733",
            "created_at": "2014-01-06T16:59:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42597208,
                        -20.60222191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "420238289631973376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu parceiro!! \u2665 #teamo @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/0H6HDonkyf"
        },
        {
            "author_id": "118098390",
            "created_at": "2014-01-06T16:53:49.000Z",
            "id": "420236773470793729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo s\u00e1bado rolou a confraterniza\u00e7\u00e3o da fam\u00edlia Emp\u00f3rio High-Tech no Parque Nacional da Serra da Bocaina.\nO... http://t.co/ZBjmkelrKi"
        },
        {
            "author_id": "52417590",
            "created_at": "2014-01-06T16:49:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420235786894999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00f4 no para\u00edso #cataratasdoigua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude01\ud83d\ude02 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yxf24oFKA2"
        },
        {
            "author_id": "313508088",
            "created_at": "2014-01-06T16:36:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420232510283730944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/Tv5oQXu8aO"
        },
        {
            "author_id": "64261546",
            "created_at": "2014-01-06T16:35:35.000Z",
            "id": "420232185757831168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e o gente!!!! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia w/ 2 others) http://t.co/r2073QetKo"
        },
        {
            "author_id": "136802561",
            "created_at": "2014-01-06T16:26:22.000Z",
            "id": "420229865321660416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sea Shepherd denuncia ca\u00e7a de baleias do Jap\u00e3o em \u00e1rea protegida http://t.co/zJE2VWFtBE"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-06T16:17:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420227702013325312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/2v5YtnIFyP"
        },
        {
            "author_id": "293132658",
            "created_at": "2014-01-06T16:15:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64459306,
                        -26.92377075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "420227230686801920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas me fazem t\u00e3o bem...\ud83d\udc93 \ud83d\udc97 \ud83d\udc9e \ud83d\udc95 \ud83d\udc96 \ud83d\udc9f @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/EoB5MnWs9u"
        },
        {
            "author_id": "52417590",
            "created_at": "2014-01-06T16:14:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420226946065518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/\\o/ (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 5 others) http://t.co/0FhsvEPwHi"
        },
        {
            "author_id": "173177571",
            "created_at": "2014-01-06T16:10:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "114824084",
                        "start": 124,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "420225748398792704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - O parque \u00e9 enorme, muito bem cuidado e possui um sistema de ap... http://t.co/sJuJdBDFhe via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "363783954",
            "created_at": "2014-01-06T15:50:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01498824,
                        -25.24956286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "420220721735168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) w/ 2 others http://t.co/erJ0F6U12r"
        },
        {
            "author_id": "66873779",
            "created_at": "2014-01-06T15:49:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "420220514200989696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 o ceara, terra incr\u00edvel. #ceara #fortaleza #fal\u00e9sias #fam\u00edlia @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/8sFB7G6ubs"
        },
        {
            "author_id": "1702108040",
            "created_at": "2014-01-06T15:37:22.000Z",
            "id": "420217536681349121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imperatriz est\u00e1 no roteiro de quem vai para o Parque Nacional da Chapada das Mesas. Saiba mais: http://t.co/TwAVeCQd2B"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2014-01-06T15:25:05.000Z",
            "id": "420214445390823425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/vV4BSFfhA7"
        },
        {
            "author_id": "134092569",
            "created_at": "2014-01-06T15:07:24.000Z",
            "id": "420209993745719296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor e eu neste domingo.05/01/2014.feira hip parque municipal e teatro ver a pe\u00e7a #comedia de buteco. http://t.co/n6I3ekSD70"
        },
        {
            "author_id": "45625066",
            "created_at": "2014-01-06T15:03:04.000Z",
            "id": "420208903495090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/guw9ddS0FY"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-01-06T14:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "209484168",
                        "start": 91,
                        "username": "scoopit"
                    }
                ]
            },
            "id": "420197877626175488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera Mundi - Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida | @scoopit http://t.co/7xkb1Gk6pw"
        },
        {
            "author_id": "210217384",
            "created_at": "2014-01-06T14:18:56.000Z",
            "id": "420197797795598337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida http://t.co/0t1d52dbQm"
        },
        {
            "author_id": "60722362",
            "created_at": "2014-01-06T14:16:11.000Z",
            "id": "420197106822184960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida. http://t.co/gV2ELmW3Hx"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-01-06T14:09:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "id": "14485018",
                        "start": 102,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "420195541813702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/grFw0QTgnS via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2014-01-06T14:08:11.000Z",
            "id": "420195092796686338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 10 cavernas mais fant\u00e1sticas do mundo\n\n5 - Outro Parque Nacional da lista \u00e9 o Puerto Princesa, nas... http://t.co/PC3gwEg9d0"
        },
        {
            "author_id": "714429943",
            "created_at": "2014-01-06T14:07:32.000Z",
            "id": "420194927926984704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As 10 cavernas mais fant\u00e1sticas do mundo\n\n4 - O Parque Nacional de Mammoth Cave, nos Estados Unidos, \u00e9 conhecido... http://t.co/Bdoi9YHf01"
        },
        {
            "author_id": "482215566",
            "created_at": "2014-01-06T14:00:46.000Z",
            "id": "420193224402010112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/kJOhDJ4EiR"
        },
        {
            "author_id": "277117407",
            "created_at": "2014-01-06T14:00:21.000Z",
            "id": "420193120207130626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida #sustentabilidade http://t.co/EOM8G8hxHj"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-01-06T13:58:53.000Z",
            "id": "420192752937091072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capivara \u00e9 capturada em quadra movimentada do centro de Bras\u00edlia: Animal do Parque Nacional foi visto na manh\u00e3... http://t.co/hKto45bLk9"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-01-06T13:58:45.000Z",
            "id": "420192719294562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capivara \u00e9 capturada em quadra movimentada do centro de Bras\u00edlia: Animal do Parque Nacional foi visto na manh\u00e3... http://t.co/hstANn1D8z"
        },
        {
            "author_id": "94183895",
            "created_at": "2014-01-06T13:52:13.000Z",
            "id": "420191074658045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BeloHorizonteMeuAmor #ParqueMunicipal @ Parque Municipal http://t.co/WW8kOGOKEG"
        },
        {
            "author_id": "36162988",
            "created_at": "2014-01-06T13:31:50.000Z",
            "id": "420185944839704577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca Controla Acesso de Ve\u00edculos.\n\nO Parque Nacional da Tijuca e a Prefeitura do Rio de... http://t.co/rzxaRzhvFf"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-01-06T13:27:36.000Z",
            "id": "420184877829328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capivara \u00e9 capturada em quadra movimentada do centro de Bras\u00edlia: Animal do Parque Nacional foi visto na manh\u00e3... http://t.co/miYlrUcKJH"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-01-06T13:27:33.000Z",
            "id": "420184866475360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capivara \u00e9 capturada em quadra movimentada do centro de Bras\u00edlia: Animal do Parque Nacional f... http://t.co/Ruys979Xka #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "69032899",
            "created_at": "2014-01-06T13:22:28.000Z",
            "id": "420183587611099136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/HRH6sOGK39"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2014-01-06T13:22:25.000Z",
            "id": "420183575921582080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/NTTKf8U5Ex"
        },
        {
            "author_id": "56539632",
            "created_at": "2014-01-06T13:12:35.000Z",
            "id": "420181098786603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/EIuKqVAhyG"
        },
        {
            "author_id": "249154971",
            "created_at": "2014-01-06T13:07:26.000Z",
            "id": "420179803061231616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O visual do Parque Nacional de Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 de tirar o f\u00f4lego, voc\u00ea concorda? http://t.co/boNKi92SYK"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2014-01-06T13:07:09.000Z",
            "id": "420179730789195776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mesmo com o calor\u00e3o em boa parte do Sudeste, a esta\u00e7\u00e3o do BAZ no Parque Nacional de Itatiaia registro hoje m\u00ednima de apenas -0,2\u00b0C!"
        },
        {
            "author_id": "720799513",
            "created_at": "2014-01-06T13:06:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3001857809",
                        "start": 0,
                        "username": "MeioAmbienteMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "420179553831489537",
            "in_reply_to_user_id": "42549493",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MeioAmbienteMG Barraqueiros da lagoa varzea das flores est\u00e3o utilizando area de prote\u00e7\u00e3o ambiental sem qualquer fiscaliza\u00e7\u00e3o em contagem"
        },
        {
            "author_id": "384845473",
            "created_at": "2014-01-06T13:06:25.000Z",
            "id": "420179546243989504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/VRA0wcQbXd"
        },
        {
            "author_id": "33510063",
            "created_at": "2014-01-06T13:04:54.000Z",
            "id": "420179165963235328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal come\u00e7a a receber preparativos para Festa da Uva\nhttp://t.co/W2j5weoBWK"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-01-06T13:00:01.000Z",
            "id": "420177938735435776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 1987, o Parque Estadual de Ibitipoca est\u00e1 totalmente estruturado e passou a receber turistas de todas as... http://t.co/tWv08kQGGq"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-01-06T12:55:08.000Z",
            "id": "420176707841441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/xQLs5ysttW"
        },
        {
            "author_id": "15694035",
            "created_at": "2014-01-06T12:51:54.000Z",
            "id": "420175893042962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/CHaGg4nf7N"
        },
        {
            "author_id": "59346578",
            "created_at": "2014-01-06T12:44:10.000Z",
            "id": "420173949113098241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mundo: ambientalistas denunciam pesca ilegal de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida."
        },
        {
            "author_id": "65706802",
            "created_at": "2014-01-06T12:42:41.000Z",
            "id": "420173573907836928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva particular da IP comemora 10 anos\n\nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Parque Florestal S\u00e3o... http://t.co/sqJMkcn9Ni"
        },
        {
            "author_id": "64733651",
            "created_at": "2014-01-06T12:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420173322333454336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Gyb5dCDwIJ"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-01-06T12:35:11.000Z",
            "id": "420171688157138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura envia \u00e0 C\u00e2mara Municipal projeto de venda de duas \u00e1reas em local que foi reservado a parque municipal. #PARKLOZANDES #GOELEMIDIA"
        },
        {
            "author_id": "64733651",
            "created_at": "2014-01-06T12:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420171663674974209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 6 others [pic]: http://t.co/iJ8dZgWHqR"
        },
        {
            "author_id": "64733651",
            "created_at": "2014-01-06T12:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420171250569584640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eh nois em Foz... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZO9raIMv4a"
        },
        {
            "author_id": "444085821",
            "created_at": "2014-01-06T12:33:02.000Z",
            "id": "420171146953506816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia e Sa\u00fade: Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida:  http://t.co/OeiJiywBpf"
        },
        {
            "author_id": "1131331411",
            "created_at": "2014-01-06T12:29:29.000Z",
            "id": "420170252173856768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida:  http://t.co/danpo617oe"
        },
        {
            "author_id": "247025414",
            "created_at": "2014-01-06T12:29:28.000Z",
            "id": "420170248336076800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia e Sa\u00fade: Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/GFxMpAtdXl #correioweb"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-01-06T12:29:27.000Z",
            "id": "420170246037598208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia e Sa\u00fade: Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida:  http://t.co/xbfwGP7fQD"
        },
        {
            "author_id": "168186829",
            "created_at": "2014-01-06T12:29:07.000Z",
            "id": "420170162323476481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida | Ag\u00eancia Brasil http://t.co/vsW9BcrGwr"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2014-01-06T12:12:09.000Z",
            "id": "420165891402129409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida"
        },
        {
            "author_id": "18144791",
            "created_at": "2014-01-06T12:02:18.000Z",
            "id": "420163410790064129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/9cz7mhr0Dx"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-06T12:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420163155520929792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 4 others http://t.co/PlkhcixRUj"
        },
        {
            "author_id": "362736818",
            "created_at": "2014-01-06T11:59:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "420162757695389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/XF6RWtS45y"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2014-01-06T11:56:05.000Z",
            "id": "420161846549561345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida http://t.co/NBC7ris4B8"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-06T11:55:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420161588856115200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/eO1VaOSYIn"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-06T11:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420158304703496193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/qkgyaXjfyd"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-06T11:41:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "420158073983209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/Ivcnssd0zQ"
        },
        {
            "author_id": "71909810",
            "created_at": "2014-01-06T11:40:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2824294,
                        -22.8736176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "420157957821964288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Energias positivas renovadas! #Subsede #riodejaneiro @ Parque Nacional da Serra dos Orgaos http://t.co/nmvXBS3rhh"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-01-06T11:35:05.000Z",
            "id": "420156563295567872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam barcos japoneses de matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida. http://t.co/cPfRio3rrE"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-01-06T11:31:21.000Z",
            "id": "420155623959846912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a um pouco mais o Parque Estadual #S\u00edtioFund\u00e3o: http://t.co/IzfovZhpPf"
        },
        {
            "author_id": "263705476",
            "created_at": "2014-01-06T11:30:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "18144791",
                        "start": 102,
                        "username": "operamundi"
                    }
                ]
            },
            "id": "420155426986946561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/eylisvCPs5 via @operamundi"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-01-06T11:30:29.000Z",
            "id": "420155407349198848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A segunda come\u00e7a com o Parque Estadual #S\u00edtioFund\u00e3o, no Cariri cearense. http://t.co/nrSfgNa33A"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2014-01-06T11:30:10.000Z",
            "id": "420155324725997568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #Ibi\u00fana det\u00e9m 95% do Parque Estadual Jurupar\u00e1. Passeios pela Mata Atl\u00e2ntica, mergulhos em rios e cachoeiras: http://t.co/7Ijzdl9clB"
        },
        {
            "author_id": "245894432",
            "created_at": "2014-01-06T11:26:16.000Z",
            "id": "420154345972174850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida. Pesca ilegal foi feita por japoneses http://t.co/XwRMiIGL3Z"
        },
        {
            "author_id": "52559617",
            "created_at": "2014-01-06T11:23:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17156000",
                        "start": 3,
                        "username": "seashepherd"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "183398510",
                        "start": 20,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "420153667048988672",
            "in_reply_to_user_id": "183398510",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go @SeaShepherd! RT @em_com: Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/YULnteCGrH"
        },
        {
            "author_id": "56662028",
            "created_at": "2014-01-06T11:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "10228272",
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "420152640056864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @tocandira_tw http://t.co/5hnPhkwieP Trilhas do Parque Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "84673641",
            "created_at": "2014-01-06T11:16:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "77469764",
                        "start": 118,
                        "username": "Terranoticiasbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "420151887485091841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida - Terra Brasil  http://t.co/y4H5CTNugv via @TerraNoticiasBR"
        },
        {
            "author_id": "128614851",
            "created_at": "2014-01-06T11:10:01.000Z",
            "id": "420150256852926464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/lbJawZD5qQ"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-01-06T11:10:01.000Z",
            "id": "420150255049383937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/8OHJdyipI1"
        },
        {
            "author_id": "35972039",
            "created_at": "2014-01-06T11:10:00.000Z",
            "id": "420150249110253568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/ztb7AsONrG"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-01-06T11:09:59.000Z",
            "id": "420150247168303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/dz4iv1jX2P"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-01-06T11:09:58.000Z",
            "id": "420150243041103872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/Tpz8VkvaYc #mundonoticias"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-01-06T11:09:58.000Z",
            "id": "420150241019437056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/4Oz75EzUEo"
        },
        {
            "author_id": "258880934",
            "created_at": "2014-01-06T11:05:33.000Z",
            "id": "420149129646309376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida | NebTV http://t.co/UAE4iHK3h4 via #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "133725078",
            "created_at": "2014-01-06T11:05:28.000Z",
            "id": "420149111149854720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: http://t.co/rCY7D0enqF"
        },
        {
            "author_id": "57443181",
            "created_at": "2014-01-06T11:02:55.000Z",
            "id": "420148467340541952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida   #TerraCi\u00eancia http://t.co/WjGB1QgupM"
        },
        {
            "author_id": "1370918665",
            "created_at": "2014-01-06T11:01:22.000Z",
            "id": "420148078981955584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida\n\n http://t.co/7oh6LO1dFN"
        },
        {
            "author_id": "42279114",
            "created_at": "2014-01-06T11:00:35.000Z",
            "id": "420147879135571969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/0vWE9rpW4g"
        },
        {
            "author_id": "334253654",
            "created_at": "2014-01-06T11:00:25.000Z",
            "id": "420147838568259584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Not\u00edcias: Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/54ZBO72ooO"
        },
        {
            "author_id": "46752972",
            "created_at": "2014-01-06T10:51:56.000Z",
            "id": "420145705286520832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sempre \u00e9 tempo de visitar as Cataratas do Igua\u00e7u: Em 2013, segundo as estat\u00edsticas do Parque Nacional do Igua\u00e7... http://t.co/mjzw5ylibR"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-01-06T10:51:29.000Z",
            "id": "420145590618443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Vale: Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida http://t.co/daDBSAvIE0"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2014-01-06T10:50:04.000Z",
            "id": "420145233289289729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/Uvk61QVmLr #TerraCi\u00eancia"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-01-06T10:45:15.000Z",
            "id": "420144023555158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/joGuMNsnUL"
        },
        {
            "author_id": "26699268",
            "created_at": "2014-01-06T10:45:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "420144005318709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, len\u00e7\u00f3is maranheses! :) @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/YzqzGWBDwk"
        },
        {
            "author_id": "1129864884",
            "created_at": "2014-01-06T10:43:27.000Z",
            "id": "420143571434766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/T2wZM4wSnx"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2014-01-06T10:40:28.000Z",
            "id": "420142820725252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/tysw4E4uxj"
        },
        {
            "author_id": "612163396",
            "created_at": "2014-01-06T10:39:58.000Z",
            "id": "420142690869600256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/4qbEsKqAMA"
        },
        {
            "author_id": "182247476",
            "created_at": "2014-01-06T10:39:50.000Z",
            "id": "420142659052003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jap\u00e3o mata baleias em \u00e1rea protegida http://t.co/svCgka1PXh"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2014-01-06T10:37:03.000Z",
            "id": "420141956807667713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INTERNACIONAL: Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida:  http://t.co/KiGDT1gCEa"
        },
        {
            "author_id": "34699726",
            "created_at": "2014-01-06T10:36:07.000Z",
            "id": "420141724506140672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/a5QBo3539r"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2014-01-06T10:35:24.000Z",
            "id": "420141543144452096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/fZPHLRvSbF"
        },
        {
            "author_id": "2252973282",
            "created_at": "2014-01-06T10:33:56.000Z",
            "id": "420141174490292224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/WRtzQ92x2k"
        },
        {
            "author_id": "140454631",
            "created_at": "2014-01-06T10:33:49.000Z",
            "id": "420141144756875264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/Usa6RRtPYu"
        },
        {
            "author_id": "1669091442",
            "created_at": "2014-01-06T10:33:46.000Z",
            "id": "420141133620989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/VONLuSjA9N"
        },
        {
            "author_id": "1571688037",
            "created_at": "2014-01-06T10:33:41.000Z",
            "id": "420141111865122816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/M9nt0UP4sh"
        },
        {
            "author_id": "1573549436",
            "created_at": "2014-01-06T10:33:38.000Z",
            "id": "420141097801641984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/H3DMGmrkmE"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-01-06T10:33:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "420141071377498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/GpNtma5vyC #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-01-06T10:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "420141029874868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/MU82w6Zz0c #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "488750529",
            "created_at": "2014-01-06T10:33:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "172464212",
                        "start": 0,
                        "username": "TvOnlineFilmes"
                    }
                ]
            },
            "id": "420140996324626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TvOnlineFilmes Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/5GjTpl0wha #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "60570739",
            "created_at": "2014-01-06T10:31:16.000Z",
            "id": "420140501921456128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/S63pKe5UOK"
        },
        {
            "author_id": "503676533",
            "created_at": "2014-01-06T10:30:48.000Z",
            "id": "420140387198439424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/yvab9amgOX"
        },
        {
            "author_id": "2266779038",
            "created_at": "2014-01-06T10:29:22.000Z",
            "id": "420140026463154176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/2I05I7DHjt"
        },
        {
            "author_id": "2247858938",
            "created_at": "2014-01-06T10:29:21.000Z",
            "id": "420140022914752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/vs5vKD2gSj"
        },
        {
            "author_id": "382463356",
            "created_at": "2014-01-06T10:29:20.000Z",
            "id": "420140015922843648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/JYYsahRxMU"
        },
        {
            "author_id": "1176492692",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:22.000Z",
            "id": "420139774876200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/UXMWX3glDS"
        },
        {
            "author_id": "1173937724",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:20.000Z",
            "id": "420139766714077184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/aFhIN0kDzN"
        },
        {
            "author_id": "118258197",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:17.000Z",
            "id": "420139753883705344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/uefcDywOW5"
        },
        {
            "author_id": "228660870",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:17.000Z",
            "id": "420139752721879041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/85gXxCqIJW"
        },
        {
            "author_id": "75621543",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:16.000Z",
            "id": "420139748233986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/fw3FHiwloB"
        },
        {
            "author_id": "1176357757",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:16.000Z",
            "id": "420139747516772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/mnDgmv90ld"
        },
        {
            "author_id": "848292607",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:16.000Z",
            "id": "420139746526908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/R0OP2yzaBw"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "68412310",
                        "start": 0,
                        "username": "Nirvana"
                    }
                ]
            },
            "id": "420139734464086016",
            "in_reply_to_user_id": "68412310",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nirvana Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/lk3dEUroAm #P74"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "928949598663606272",
                        "start": 0,
                        "username": "pecesiqueira"
                    }
                ]
            },
            "id": "420139724729102336",
            "in_reply_to_user_id": "21068395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pecesiqueira Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/lk3dEUroAm #P7"
        },
        {
            "author_id": "24975213",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:08.000Z",
            "id": "420139716168540160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/G5A7YcVGA2 #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "80080092",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:06.000Z",
            "id": "420139705150078977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/GanMXJ62kq #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:03.000Z",
            "id": "420139695826161664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/wC3BGlbQNr"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:00.000Z",
            "id": "420139683230650369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/hZwXjsXekS"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-01-06T10:28:00.000Z",
            "id": "420139682215645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/8OHJdyipI1"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-01-06T10:27:57.000Z",
            "id": "420139669926326272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/7M49IpfG2k"
        },
        {
            "author_id": "22409300",
            "created_at": "2014-01-06T10:27:49.000Z",
            "id": "420139636955316224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/AkC31JBNWx"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-01-06T10:27:47.000Z",
            "id": "420139624850145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/uSewb7bOSk"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-01-06T10:27:40.000Z",
            "id": "420139597759123456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/dz4iv1jX2P"
        },
        {
            "author_id": "253214716",
            "created_at": "2014-01-06T10:27:39.000Z",
            "id": "420139591870328832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/mvjheytsKP"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-01-06T10:27:39.000Z",
            "id": "420139591367012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/sEa9kzf5pL"
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2014-01-06T10:27:29.000Z",
            "id": "420139550875197440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/PzpF1EPnD6"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2014-01-06T10:27:29.000Z",
            "id": "420139549696618496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/4aSsWDkQ2W"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-01-06T10:27:25.000Z",
            "id": "420139536572641281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/oL1gKZA6Q8"
        },
        {
            "author_id": "36172265",
            "created_at": "2014-01-06T10:27:22.000Z",
            "id": "420139521481535489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida ... - EBC http://t.co/8NZR6fR6cW"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-01-06T10:27:22.000Z",
            "id": "420139520898523136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/aE4g0vpQQo"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2014-01-06T10:26:04.000Z",
            "id": "420139193163980801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio Digital Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida ... EBC Sydney (Austr\u00e1lia) - A... http://t.co/qPEOudebvc"
        },
        {
            "author_id": "446527193",
            "created_at": "2014-01-06T10:25:25.000Z",
            "id": "420139031863627776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida\nhttp://t.co/09PTKxNzI5"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-01-06T10:24:24.000Z",
            "id": "420138776598294528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/FZV7UbvswT"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-01-06T10:23:25.000Z",
            "id": "420138526982672384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: A organiza\u00e7\u00e3o ambientalista Sea Sh... http://t.co/aE4g0vpQQo"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-01-06T10:10:56.000Z",
            "id": "420135386531127297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida: Mortes no Santu\u00e1rio das Baleias do Oceano Austr... http://t.co/S8WPQoXdCk"
        },
        {
            "author_id": "539172984",
            "created_at": "2014-01-06T10:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "id": "539172984",
                        "start": 106,
                        "username": "Defato_rn"
                    }
                ]
            },
            "id": "420132764936323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida - http://t.co/VHvMQZ5iVA - Via @defato_rn"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-01-06T09:44:17.000Z",
            "id": "420128679889350656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida ... - http://t.co/zsx82KCLYI http://t.co/jDqhVtwURl"
        },
        {
            "author_id": "78426509",
            "created_at": "2014-01-06T09:32:18.000Z",
            "id": "420125663073284097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/QdOoIQmZVL  http://t.co/hLCF3dwf6A"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-01-06T09:31:47.000Z",
            "id": "420125535922966528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida\nhttp://t.co/vzHfpKwxoT http://t.co/OxF1xQ5zL2"
        },
        {
            "author_id": "2197950726",
            "created_at": "2014-01-06T09:26:36.000Z",
            "id": "420124228738744320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Da Ag\u00eancia Brasil \nSydney (Austr\u00e1... http://t.co/IN8FDeCnEz"
        },
        {
            "author_id": "1635563132",
            "created_at": "2014-01-06T09:26:33.000Z",
            "id": "420124215476379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Da Ag\u00eancia Brasil \nSydney (Austr\u00e1... http://t.co/Pk8jgC7KNa"
        },
        {
            "author_id": "211805961",
            "created_at": "2014-01-06T09:24:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "18134258",
                        "start": 128,
                        "username": "portalbbel"
                    }
                ]
            },
            "id": "420123812760264704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Morrocoy, na Venezuela, \u00e9 um destino barato e pouco visitado do Caribe. Conhe\u00e7a.  http://t.co/0tmcZvR61Z -via @portalbbel"
        },
        {
            "author_id": "174662033",
            "created_at": "2014-01-06T09:22:46.000Z",
            "id": "420123264011497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida http://t.co/Rb7s7HMqkZ"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-01-06T09:16:07.000Z",
            "id": "420121593327538176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABR- Ambientalistas denunciam matan\u00e7a de baleias em \u00e1rea protegida na Ant\u00e1rtida: Da Ag\u00eancia Brasil \nSydney (A... http://t.co/sTACeelpsV"
        },
        {
            "author_id": "1546299001",
            "created_at": "2014-01-06T09:15:03.000Z",
            "id": "420121323835097088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7amos a primeira segunda-feira do ano nas Ilhas Can\u00e1rias: Bom dia!\nO Parque Nacional do Teide ocupa a zona... http://t.co/VnWacKrXAd"
        },
        {
            "author_id": "387939066",
            "created_at": "2014-01-06T08:44:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "52259942",
                        "start": 125,
                        "username": "Climaterra"
                    }
                ]
            },
            "id": "420113561570918400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FRIO! -0,2\u00b0C foi a m\u00ednima no Brasil nesta segunda(06), no Parque Nacional do Itatiaia/2451m, no estado do Rio de Janeiro.\n(F:@Climaterra)"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2014-01-06T07:22:08.000Z",
            "id": "420092904585973760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "-0,2\u00b0C foi a m\u00ednima no Brasil nesta segunda, no Estado do RJ, Parque Nacional do Itatiaia/2451 m. Um clima a parte no Brasil"
        },
        {
            "author_id": "148440109",
            "created_at": "2014-01-06T02:38:42.000Z",
            "id": "420021579293421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ruinas em meio a trilha de acesso ao Parque Estadual da Fonte Grande. #Aventura #Trilhas\u2026 http://t.co/fKQtFrEkeU"
        },
        {
            "author_id": "67369236",
            "created_at": "2014-01-06T02:35:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.77091163,
                        4.53982788
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "420020735281999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo, Lindo :) @ Parque Nacional del Caf\u00e9 http://t.co/JzcHpioj4L"
        },
        {
            "author_id": "148440109",
            "created_at": "2014-01-06T02:29:18.000Z",
            "id": "420019211654946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desbravando os 218 hectares do Parque Estadual da Fonte Grande. #CaminhadaEcol\u00f3gica #Trilha #Aventura http://t.co/S5YRjWSgrI"
        },
        {
            "author_id": "1390173223",
            "created_at": "2014-01-06T02:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9370627,
                        -18.1681076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36d4ec127e5af33d"
            },
            "id": "420015446533103616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ue030\ue447 @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/qBDTDEO8Nw"
        },
        {
            "author_id": "373425945",
            "created_at": "2014-01-06T01:38:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65668582,
                        -17.76873235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "420006358097072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nature  #Wild #WaterFall #ParqueEstadualdaSerradeCaldasNovas @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/Yx2BaXiGit"
        },
        {
            "author_id": "148440109",
            "created_at": "2014-01-06T01:30:31.000Z",
            "id": "420004420689334273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Caminhada Ecol\u00f3gica: Parque Estadual da Fonte Grande\" http://t.co/Q7IicxSWsm"
        },
        {
            "author_id": "215451168",
            "created_at": "2014-01-06T01:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "420003591123132416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/lxsQFF89Wc"
        },
        {
            "author_id": "525973186",
            "created_at": "2014-01-06T01:22:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9360967,
                        -19.9228477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "420002287768338432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "altas gargalhadas\naltas zoeras hahaha\nlove it. @ parque municipal http://t.co/ZT8q5TE13C"
        },
        {
            "author_id": "105454653",
            "created_at": "2014-01-06T01:17:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.64459306,
                        -26.92377075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4fb3602884c3ec05"
            },
            "id": "420001151359418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal do Atalaia http://t.co/z5sIYz2UYz"
        },
        {
            "author_id": "373425945",
            "created_at": "2014-01-06T01:14:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65668582,
                        -17.76873235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "420000477829660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nature #Wild #WaterFall #ParqueEstadualdaSerradeCaldasNovas @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/y72MaAFJBq"
        },
        {
            "author_id": "16528125",
            "created_at": "2014-01-06T01:08:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419998905267679232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/SJnxgjtaKj"
        },
        {
            "author_id": "26660005",
            "created_at": "2014-01-06T00:55:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "id": "26699268",
                        "start": 51,
                        "username": "ana_paty"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "419995675452260352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\n\u2609 Voltei aos len\u00e7\u00f3is \u2609 \n.\n\ud83d\udc9c Agora acompanhado da @ana_paty \ud83d\udc9c @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/APNiMNntDP"
        },
        {
            "author_id": "144601515",
            "created_at": "2014-01-06T00:52:19.000Z",
            "id": "419994807566471168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "n\u00e3o sabia que tinha pedalinho por l\u00e1, s\u00f3 uso no parque municipal queridinho"
        },
        {
            "author_id": "112519310",
            "created_at": "2014-01-06T00:51:07.000Z",
            "id": "419994504096415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu vou! #ParamoreBrazilianDay #Manaus #AM Dia 25 de janeiro, no Parque municipal Ponte dos Bilhares. @\u2026 http://t.co/bLJWdBX8tI"
        },
        {
            "author_id": "33377580",
            "created_at": "2014-01-06T00:47:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.02669282,
                        -20.39398526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "76125f85bb3eb711"
            },
            "id": "419993466920529921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#pedraazul #nature #brasil #es @ Parque Estadual da Pedra Azul http://t.co/pqhXKsn8p5"
        },
        {
            "author_id": "112004677",
            "created_at": "2014-01-06T00:37:01.000Z",
            "id": "419990954167123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#YCuando Tantauco parque nacional??"
        },
        {
            "author_id": "73283237",
            "created_at": "2014-01-06T00:31:11.000Z",
            "id": "419989488811905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminha Parque Estadual da Cantareira 2014. Agrade\u00e7o \u00e0 participa\u00e7\u00e3o de todos presentes levando disposi\u00e7\u00e3o,... http://t.co/fADmpdBZ7F"
        },
        {
            "author_id": "415901810",
            "created_at": "2014-01-06T00:28:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "419988797632561152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nature is refreshing @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/9IBAYidAz3"
        },
        {
            "author_id": "45911335",
            "created_at": "2014-01-06T00:27:38.000Z",
            "id": "419988595999772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazendo trilha e tirando #selfie @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/BLCARnBWow"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-01-06T00:20:02.000Z",
            "id": "419986681153220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Chapada da Diamantina? - Situada no centro da Bahia, o Parque Nacional tem... http://t.co/5fxQsOQaKG"
        },
        {
            "author_id": "191839383",
            "created_at": "2014-01-06T00:11:18.000Z",
            "id": "419984485489573888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranquilo como um monge. #camping #ribeiraopires @ Parque Municipal Milton Marinho de Moraes http://t.co/0l41ahewv5"
        },
        {
            "author_id": "94806717",
            "created_at": "2014-01-05T23:50:45.000Z",
            "id": "419979312792477696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho do Parque Nacional do Tumucumaque faz balan\u00e7o das atividades de 2013 http://t.co/Eh86a65xwA"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-05T23:47:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419978420572131328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/2AxJEtoYF0"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-05T23:45:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419978045144170496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/1OafQcekoj"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-01-05T23:39:59.000Z",
            "id": "419976600956837889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo regalo!!! O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - P\u00e1gina Oficial agradece.\n!!!Obrigado!!! http://t.co/MIVRW57lUv"
        },
        {
            "author_id": "16528125",
            "created_at": "2014-01-05T23:38:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419976135951544320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no parque. @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/eqyzHnCsbr"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-05T23:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419975108078620672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/GK9mpIQqU2"
        },
        {
            "author_id": "531662973",
            "created_at": "2014-01-05T23:29:01.000Z",
            "id": "419973842690248704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/JX0KsQKYzS"
        },
        {
            "author_id": "42763954",
            "created_at": "2014-01-05T23:25:26.000Z",
            "id": "419972940457725953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Utah\n\nhttp://t.co/6MSicWeWKn http://t.co/pkyX0nww6J"
        },
        {
            "author_id": "289645867",
            "created_at": "2014-01-05T23:12:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0336174,
                        -20.06020002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "419969804607705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 melhor do mundo \u2764\ufe0f @ Parque Estadual - Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/FiWRdzMyHx"
        },
        {
            "author_id": "234344530",
            "created_at": "2014-01-05T22:59:44.000Z",
            "id": "419966474468749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADMIR\u00c1VEL MUNDO\n| Ba\u00eda Wineglass - Parque Nacional Freycinet, Tasm\u00e2nia |\n\nA beleza \u00fanica da ba\u00eda de Wineglass... http://t.co/op4QZeyRJX"
        },
        {
            "author_id": "105165192",
            "created_at": "2014-01-05T22:36:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "419960666355937280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 11 others http://t.co/NaX2jJvDAj"
        },
        {
            "author_id": "90504290",
            "created_at": "2014-01-05T22:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419954811837378561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo no parque \n#Sun  \n#parquemaebonifacia  \n#photooftheday @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/43vwCOg9Qw"
        },
        {
            "author_id": "125037536",
            "created_at": "2014-01-05T21:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "419950555495411712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/R2UrihwKa9"
        },
        {
            "author_id": "26699268",
            "created_at": "2014-01-05T21:39:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82703323,
                        -2.74734098
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "419946169872420865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde linda nas dunas :) @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/X6s70h3NsH"
        },
        {
            "author_id": "613195644",
            "created_at": "2014-01-05T21:33:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19555356,
                        -16.74498853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "419944809999376384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de paz e tranquilidade.\n#Foto #Paisagem #Panor\u00e2mica #Sony #XperiaS @ Parque Municipal Carmo\u2026 http://t.co/hmI7Fqnkgy"
        },
        {
            "author_id": "237858003",
            "created_at": "2014-01-05T21:31:40.000Z",
            "id": "419944310059302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/vhH1D4mACO"
        },
        {
            "author_id": "117803993",
            "created_at": "2014-01-05T21:27:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9859476,
                        -22.44908413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "419943196232531970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que uma cachoeira para refrescar o calor. #ver\u00e3o #f\u00e9rias #2014 #parnaso @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/krUWZWO637"
        },
        {
            "author_id": "421846571",
            "created_at": "2014-01-05T21:17:21.000Z",
            "id": "419940707449966592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forte Duque de Caxias ( Forte do Leme , \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Leme ) #CEP #FDC http://t.co/vemGymsHxf"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2014-01-05T21:06:40.000Z",
            "id": "419938017730891776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feriado em S\u00e3o Miguel Arcanjo : Show de Mata Atl\u00e2ntica no Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/dnV3Ake1Y9"
        },
        {
            "author_id": "125852461",
            "created_at": "2014-01-05T21:01:50.000Z",
            "id": "419936803043684352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra do Mar - Picinguaba (Ubatuba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/O0wnbdiRty"
        },
        {
            "author_id": "171165218",
            "created_at": "2014-01-05T20:58:55.000Z",
            "id": "419936067253710848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Rio da On\u00e7a , http://t.co/vFYgGqqFFD"
        },
        {
            "author_id": "132355362",
            "created_at": "2014-01-05T20:54:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "419934903916965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 11 others http://t.co/pQ7eaoEbjY"
        },
        {
            "author_id": "280700624",
            "created_at": "2014-01-05T20:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9859476,
                        -22.44908413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "419933740929138688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu tentei. rs @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/PkK2qOnU5U"
        },
        {
            "author_id": "300604527",
            "created_at": "2014-01-05T20:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "id": "1404160947380441088",
                        "start": 44,
                        "username": "eduardadresch"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35752075,
                        -29.4890022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "419929541881364481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio w/ @eduardadresch http://t.co/EpW9WpIBmE"
        },
        {
            "author_id": "280700624",
            "created_at": "2014-01-05T20:31:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9859476,
                        -22.44908413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "419929222589984769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia de cachoeira \ud83d\udc4d\ud83d\ude0a @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/EFoBlWvEQ4"
        },
        {
            "author_id": "344798483",
            "created_at": "2014-01-05T20:29:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "419928551149031425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u #brasil #fozdoigua\u00e7u #belezanatural \ud83d\udd1d @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RZMWrLGqhm"
        },
        {
            "author_id": "71869476",
            "created_at": "2014-01-05T20:28:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419928336090279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia (Cuiab\u00e1, MT) http://t.co/hX8Iro6v1k"
        },
        {
            "author_id": "93006129",
            "created_at": "2014-01-05T20:25:54.000Z",
            "id": "419927761734479872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma esticadinha at\u00e9 a entrada do Parque Nacional Serra da Canastra!D++++"
        },
        {
            "author_id": "47246062",
            "created_at": "2014-01-05T20:18:01.000Z",
            "id": "419925774112944129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#bluesky @ Floresta Nacional de Canela http://t.co/z81VC3EagO"
        },
        {
            "author_id": "60148481",
            "created_at": "2014-01-05T20:11:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "419924178163474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo caminho @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/iR8ZmzD9td"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-01-05T20:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "419923803872174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr no Domingo eh para os fortes. @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/AeuU5HTbAf"
        },
        {
            "author_id": "28380987",
            "created_at": "2014-01-05T20:09:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9859476,
                        -22.44908413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "419923712226648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Verde #aventureiro @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/VdFqcADfcJ"
        },
        {
            "author_id": "852667086",
            "created_at": "2014-01-05T20:07:22.000Z",
            "id": "419923095575461888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Tons Outonais - Fotografia HDR #photography http://t.co/UYqDbwIgJc #doylemedia"
        },
        {
            "author_id": "227288460",
            "created_at": "2014-01-05T20:07:16.000Z",
            "id": "419923071982927872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOMING\u00c3O NO PARQUE MUNICIPAL JUAREZ FROTT\u00c9 NO CASCATINHA!! http://t.co/oo2BUozQlh"
        },
        {
            "author_id": "706962928",
            "created_at": "2014-01-05T20:06:46.000Z",
            "id": "419922945981829120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos no parque nacional de itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "52821794",
            "created_at": "2014-01-05T20:04:51.000Z",
            "id": "419922461330006016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Floresta #Rj #P\u00f3sCachoeira @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/gy1gGbBUnN"
        },
        {
            "author_id": "852667086",
            "created_at": "2014-01-05T20:03:17.000Z",
            "id": "419922068885368833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - Tons Outonais - Fotografia HDR http://t.co/yeUe53UIIP #photography"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2014-01-05T20:02:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "1200213541590048769",
                        "start": 28,
                        "username": "avelinobego"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "2492169031",
                        "start": 42,
                        "username": "M100Globope"
                    },
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "380648579",
                        "start": 55,
                        "username": "AFP"
                    },
                    {
                        "end": 69,
                        "id": "132599722",
                        "start": 60,
                        "username": "DeniseSQ"
                    }
                ]
            },
            "id": "419921829927456768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "maior do que supunham... RT @avelinobego: @M100Globope @AFP @DeniseSQ o Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, \u00e9 um supervulc\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "156879883",
            "created_at": "2014-01-05T19:50:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "id": "909359274",
                        "start": 104,
                        "username": "BlogTripFeeling"
                    }
                ]
            },
            "id": "419918913577553921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pelo Parque Estadual da Serra do Mar, no litoral norte de S\u00e3o Paulo http://t.co/ajkeWqEOda - via @BlogTripFeeling"
        },
        {
            "author_id": "852918462",
            "created_at": "2014-01-05T19:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "54341363",
                        "start": 62,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "419917218378297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez cachoeiras refrescantes do Rio http://t.co/g4KwAC6ubY via @JornalOGlobo Op\u00e7\u00f5es p fugir de praias lotadas. No\nParque Nacional da Tijuca."
        },
        {
            "author_id": "1496221520",
            "created_at": "2014-01-05T19:41:28.000Z",
            "id": "419916578101407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) [pic]: http://t.co/Y6tXJiuiAm"
        },
        {
            "author_id": "2239683110",
            "created_at": "2014-01-05T19:33:48.000Z",
            "id": "419914648880570368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ECOCITYCITRO\u00cbN Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KZtwz7NsE8"
        },
        {
            "author_id": "82961586",
            "created_at": "2014-01-05T19:21:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "419911520714522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/bzheYX59Gf"
        },
        {
            "author_id": "66873779",
            "created_at": "2014-01-05T19:11:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "419909019743289344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude09 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/jpv8X7Teks"
        },
        {
            "author_id": "445453323",
            "created_at": "2014-01-05T19:10:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "419908703606018050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/Strh45BaCp"
        },
        {
            "author_id": "135301455",
            "created_at": "2014-01-05T19:05:08.000Z",
            "id": "419907432706764800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percebia diferen\u00e7a do Parque Nacional la de Tere pra caa"
        },
        {
            "author_id": "403683236",
            "created_at": "2014-01-05T19:00:11.000Z",
            "id": "419906186881011712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/oPu9zf3C8y"
        },
        {
            "author_id": "9256292",
            "created_at": "2014-01-05T18:45:21.000Z",
            "id": "419902456345411585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\u263a\ufe0f\ud83d\udca7\u2600\ufe0f #f\u00e9rias #vacation #cloud #cachoeira #waterfall #nature #serra #revigorado @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/bkrRpT259F"
        },
        {
            "author_id": "937599198",
            "created_at": "2014-01-05T18:44:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82254351,
                        -15.45617402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419902157333475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor \ud83d\ude0a @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/CJED2wDvwF"
        },
        {
            "author_id": "2167271131",
            "created_at": "2014-01-05T18:36:14.000Z",
            "id": "419900162014994432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) w/ 2 others http://t.co/xAEeLLuSVo"
        },
        {
            "author_id": "58023129",
            "created_at": "2014-01-05T18:29:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.48563473,
                        -22.95684766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "419898493063659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do jeito que eu gosto \ue110\ue011 @ Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/x5H0oNON9r"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2014-01-05T18:26:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9863126,
                        -15.8324316
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "419897734691577856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#doming\u00e3o #Amigo @andreyridway #sol #calor @ parque nacional de Bras\u00edlia http://t.co/8nfgscNqMc"
        },
        {
            "author_id": "393697716",
            "created_at": "2014-01-05T18:20:14.000Z",
            "id": "419896136288456705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual dos Ervais (Ponta Por\u00e3, MS) http://t.co/3NhiuHwDur"
        },
        {
            "author_id": "821951971",
            "created_at": "2014-01-05T18:19:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.71069694,
                        -22.74727159
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "419895913487032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta #1 semana pra viajar com a day:::: cachoeira,yuri,parque nacional,trilha,skatistas,comidas &lt;33"
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-01-05T18:03:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "419891881628405760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz (Feliz, Rio Grande do Sul) http://t.co/qgM76Wvo1R"
        },
        {
            "author_id": "70705638",
            "created_at": "2014-01-05T17:53:46.000Z",
            "id": "419889472378261505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira com os cachorros (@ Parque Estadual da Pedra Branca w/ 2 others) [pic]: http://t.co/DUYmAdFCbv"
        },
        {
            "author_id": "86504117",
            "created_at": "2014-01-05T17:45:18.000Z",
            "id": "419887342237659136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje eu fui com a minha sobrinha no Parque Municipal... (e s\u00f3 ela mesmo para me fazer sair nesse calor)"
        },
        {
            "author_id": "625591306",
            "created_at": "2014-01-05T17:30:48.000Z",
            "id": "419883696099848192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Parque Nacional do Serenqueti / Tanz\u00e2nia. Ao norte da... http://t.co/ijvFwwnTp0"
        },
        {
            "author_id": "2239225471",
            "created_at": "2014-01-05T17:30:36.000Z",
            "id": "419883643742339072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Parque Nacional do Serenqueti / Tanz\u00e2nia. Ao norte da... http://t.co/dd2a7syhRD"
        },
        {
            "author_id": "2243905278",
            "created_at": "2014-01-05T17:30:36.000Z",
            "id": "419883643138760704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Parque Nacional do Serenqueti / Tanz\u00e2nia. Ao norte da... http://t.co/Anmzj3YpiN"
        },
        {
            "author_id": "2252455136",
            "created_at": "2014-01-05T17:30:35.000Z",
            "id": "419883642064998400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Parque Nacional do Serenqueti / Tanz\u00e2nia. Ao norte da... http://t.co/XBm7F1J8F0"
        },
        {
            "author_id": "2220193836",
            "created_at": "2014-01-05T17:30:35.000Z",
            "id": "419883638310707201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Parque Nacional do Serenqueti / Tanz\u00e2nia. Ao norte da... http://t.co/3jfULOYIYy"
        },
        {
            "author_id": "2229991963",
            "created_at": "2014-01-05T17:30:34.000Z",
            "id": "419883636318404608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Parque Nacional do Serenqueti / Tanz\u00e2nia. Ao norte da... http://t.co/i6h43pDuP7"
        },
        {
            "author_id": "2239042237",
            "created_at": "2014-01-05T17:30:34.000Z",
            "id": "419883636247494656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Parque Nacional do Serenqueti / Tanz\u00e2nia. Ao norte da... http://t.co/1xH2orCog6"
        },
        {
            "author_id": "2237764572",
            "created_at": "2014-01-05T17:30:34.000Z",
            "id": "419883634729160704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Parque Nacional do Serenqueti / Tanz\u00e2nia. Ao norte da... http://t.co/DgecdkHPWo"
        },
        {
            "author_id": "2209414520",
            "created_at": "2014-01-05T17:30:32.000Z",
            "id": "419883629398220801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Parque Nacional do Serenqueti / Tanz\u00e2nia. Ao norte da... http://t.co/RPcvLKbYdr"
        },
        {
            "author_id": "2208961506",
            "created_at": "2014-01-05T17:30:32.000Z",
            "id": "419883628735500289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Parque Nacional do Serenqueti / Tanz\u00e2nia. Ao norte da... http://t.co/6qfxPobXAf"
        },
        {
            "author_id": "580000715",
            "created_at": "2014-01-05T17:30:32.000Z",
            "id": "419883628639031296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira as dicas da Encontre para a Viagem dos sonhos. Parque Nacional do Serenqueti / Tanz\u00e2nia. Ao norte da... http://t.co/KEaK9hxDLB"
        },
        {
            "author_id": "30497772",
            "created_at": "2014-01-05T17:19:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.78384602,
                        -23.56912048
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "419880830904049664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Chico Mendes (Osasco, SP) http://t.co/jxdnMhATKw"
        },
        {
            "author_id": "62352166",
            "created_at": "2014-01-05T17:14:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "155691318",
                        "start": 0,
                        "username": "nataldc"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "id": "176883224",
                        "start": 9,
                        "username": "maisvibrante"
                    }
                ]
            },
            "id": "419879691562909697",
            "in_reply_to_user_id": "155691318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@nataldc @maisvibrante VANDERLEI lateral esquerdo foi massacrado por isso acredito que ainda vende picole ou pipoca no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2269208846",
            "created_at": "2014-01-05T17:01:30.000Z",
            "id": "419876320269848576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem para Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Enquanto as crian\u00e7as se divertem, voc\u00ea aproveita a aula de gin\u00e1stica. #estacaoveraopg http://t.co/zPF2q8o8sm"
        },
        {
            "author_id": "1352840418",
            "created_at": "2014-01-05T16:56:07.000Z",
            "id": "419874966469763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vou mais no Parque Nacional n\u00e3o, beijos p voc\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "278226856",
            "created_at": "2014-01-05T16:53:51.000Z",
            "id": "419874395000418304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tenho certas vontades t\u00e3o bobinhas. Tipo ir ao parque municipal num domingo e fazer pique-nique."
        },
        {
            "author_id": "65357097",
            "created_at": "2014-01-05T16:52:50.000Z",
            "id": "419874140343246848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mapa de S\u00e3o Paulo em Parque Estadual Caminhos do Mar #trilha #tracking #map http://t.co/wQClplyowe"
        },
        {
            "author_id": "328141896",
            "created_at": "2014-01-05T16:49:10.000Z",
            "id": "419873218522914816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional itatia - Rio de Janeiro, Brasil http://t.co/oQ5mfrkvOJ"
        },
        {
            "author_id": "328141896",
            "created_at": "2014-01-05T16:47:00.000Z",
            "id": "419872670444826624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional itatia - Rio de Janeiro, Brasil http://t.co/X8db12HUwJ"
        },
        {
            "author_id": "58877654",
            "created_at": "2014-01-05T16:42:13.000Z",
            "id": "419871468625743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estrada do Pontal - Parque Municipal Ecol\u00f3gico da Prainha http://t.co/D5yOWe6vNE"
        },
        {
            "author_id": "333056665",
            "created_at": "2014-01-05T16:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93440793,
                        -19.92318199
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "419870064977129473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 aqui no Parque Municipal \u26f2\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "279508278",
            "created_at": "2014-01-05T16:32:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "419869056158957568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) http://t.co/093YVNzBGH"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-05T16:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "419868035949002752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pequenos passos na dire\u00e7\u00e3o certa levam ao longe. @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/jg9loYivJ2"
        },
        {
            "author_id": "9256292",
            "created_at": "2014-01-05T16:26:24.000Z",
            "id": "419867487665405952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) w/ 2 others http://t.co/KWnLqsvna1"
        },
        {
            "author_id": "603233903",
            "created_at": "2014-01-05T16:24:59.000Z",
            "id": "419867130558152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Em algum lugar,pra relaxar\nEu vou pedir pros anjos cantarem por mim.\"\u270c\ud83d\udc4c\ud83c\udf05 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/1JHvSrR6Sl"
        },
        {
            "author_id": "2269208846",
            "created_at": "2014-01-05T16:21:46.000Z",
            "id": "419866323607621632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica fica na praia Tupy. A Esta\u00e7\u00e3o Radical no Canto do Forte. A Esta\u00e7\u00e3o Alegria e suas aulas circenses fica na Cai\u00e7ara."
        },
        {
            "author_id": "1895096774",
            "created_at": "2014-01-05T16:06:31.000Z",
            "id": "419862485454176257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perceba voc\u00ea tamb\u00e9m a gradual transforma\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!!!! Inicio da temporada das chuvas!!! Barreirinhas Ma"
        },
        {
            "author_id": "914820469",
            "created_at": "2014-01-05T16:00:24.000Z",
            "id": "419860946568634368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional morrocoi #IslaPaicla http://t.co/WlTAYCQHMM"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2014-01-05T15:45:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.43224558,
                        -22.92850315
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "419857097376161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Pedal #show (@ Parque Estadual da Pedra Branca) [pic]: http://t.co/SGNYGU3IjY"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-05T15:38:12.000Z",
            "id": "419855359734325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste s\u00e1bado, saiba mais sobre a meta de 1,7 milh\u00e3o de visitantes no Parque Nacional: http://t.co/DADNIawpcm"
        },
        {
            "author_id": "616731150",
            "created_at": "2014-01-05T15:33:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "419854279726604289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor de todos !! @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/rIJihzBlJl"
        },
        {
            "author_id": "155906471",
            "created_at": "2014-01-05T15:33:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "262688665",
                        "start": 109,
                        "username": "CNTravelerSpain"
                    }
                ]
            },
            "id": "419854138369777664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Namib-Naukluft (Namibia) | Galer\u00eda de fotos 1 de 39 | Traveler http://t.co/d99m645xmy v\u00eda @cntravelerspain"
        },
        {
            "author_id": "86564823",
            "created_at": "2014-01-05T15:10:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "419848468363214848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#doming\u00e3o #janeiro #2014 #paz #Vida #Amor #Amigos @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/3I3GNvBo2H"
        },
        {
            "author_id": "188468824",
            "created_at": "2014-01-05T15:08:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5562108,
                        -25.6147905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c0d0b98719f1c884"
            },
            "id": "419847992884350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#iguazu #falls #brasil #parque #nacional #do #igua\u00e7u #nice #travel @ Foz Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/e4wF9F6B12"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-01-05T14:59:27.000Z",
            "id": "419845607734251520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dispon\u00edvel para download no site do INEA, a vers\u00e3o digital do Guia de Trilhas do Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/Ei2xzQJPg6"
        },
        {
            "author_id": "909359274",
            "created_at": "2014-01-05T14:45:29.000Z",
            "id": "419842089585614848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pelo Parque Estadual da Serra do Mar, no litoral norte de S\u00e3o Paulo http://t.co/emgKfdE4Z4"
        },
        {
            "author_id": "27942189",
            "created_at": "2014-01-05T14:39:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "419840659902976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, ele e S\u00e3o Paulo \u2665 @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/kgip7DKME2"
        },
        {
            "author_id": "237353370",
            "created_at": "2014-01-05T14:39:04.000Z",
            "id": "419840477689835521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasilienses recorrem \u00e0 \u00c1gua Mineral para aliviar calor neste domingo = Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/5z8hSLllqW"
        },
        {
            "author_id": "1861408316",
            "created_at": "2014-01-05T14:30:10.000Z",
            "id": "419838237906313217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cal\u00e7ada localizada na Rua Monte Serrat, no quarteir\u00e3o do Parque Municipal do Tatuap\u00e9, ao lado do Metr\u00f4 Carr\u00e3o.... http://t.co/2YwnkQ7ziy"
        },
        {
            "author_id": "78892527",
            "created_at": "2014-01-05T14:21:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42827008,
                        -23.64595365
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d98807d2800ba4c6"
            },
            "id": "419836169632092160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 ruim zzZZZzzZZ @ Parque Municipal do Estoril http://t.co/yy4bw2EPqn"
        },
        {
            "author_id": "368618506",
            "created_at": "2014-01-05T14:13:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0059598,
                        -23.0424611
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "419833931358539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aii eu n\u00e3o to valendo, vishee' ah minha carne \u00e9 fraca (8' @ Parque Municipal http://t.co/vahWKWsUC6"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2014-01-05T14:07:28.000Z",
            "id": "419832522617667585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada da Diamantina - Bahia - Brasil http://t.co/8gtMIcfhA2"
        },
        {
            "author_id": "258820724",
            "created_at": "2014-01-05T14:06:05.000Z",
            "id": "419832176759545857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 23 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Ibitipoca\" http://t.co/ls6vSKmoyH"
        },
        {
            "author_id": "48731134",
            "created_at": "2014-01-05T14:02:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "419831309163585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Branco #f\u00e9rias @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/FbXZ8ukOwK"
        },
        {
            "author_id": "51527269",
            "created_at": "2014-01-05T13:48:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73464416,
                        -29.35572634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "419827757263384576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/bYxAmsYUeR"
        },
        {
            "author_id": "175865544",
            "created_at": "2014-01-05T13:44:29.000Z",
            "id": "419826740824133632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal Parque Estadual da Pedra Branca http://t.co/qpoL6ITuBr"
        },
        {
            "author_id": "705559750",
            "created_at": "2014-01-05T13:43:54.000Z",
            "id": "419826595348897792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aq no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "86706657",
            "created_at": "2014-01-05T13:38:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.98674642,
                        -12.14440967
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "22c0ae7e28022161"
            },
            "id": "419825314001596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde no deserto do Jalap\u00e3o @ parque nacional do jalap\u00e3o http://t.co/4EXYhWGiId"
        },
        {
            "author_id": "258820724",
            "created_at": "2014-01-05T13:36:23.000Z",
            "id": "419824699778949120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 20 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Ibitipoca\" http://t.co/7PpGbwZBFa"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2014-01-05T13:31:58.000Z",
            "id": "419823591560314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa pr\u00f3xima aventura \u00e9 no Parque Nacional da Serra da Bocaina!! http://t.co/vBy6XcqKC1"
        },
        {
            "author_id": "86706657",
            "created_at": "2014-01-05T13:21:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.98674642,
                        -12.14440967
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "22c0ae7e28022161"
            },
            "id": "419820834807877632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artesanato feito com capim dourado ! @ parque nacional do jalap\u00e3o http://t.co/ezmKFsE6Li"
        },
        {
            "author_id": "49015951",
            "created_at": "2014-01-05T13:17:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.56700153,
                        -23.87435243
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0090a6f53f20ebd0"
            },
            "id": "419819994000949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;&gt; (@ Parque Estadual da Serra do Mar) http://t.co/cPPto8Lxg9"
        },
        {
            "author_id": "486862644",
            "created_at": "2014-01-05T13:08:40.000Z",
            "id": "419817726321131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Grande, Cantareira, S\u00e3o Paulo, Brasil @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/NUyIbRCr3X"
        },
        {
            "author_id": "63113472",
            "created_at": "2014-01-05T13:07:47.000Z",
            "id": "419817506132340737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 19/janeiro tem SEMENTES DE POESIA no Parque Municipal em Belo Horizonte promovido pelo Museu Nacional da Poesia http://t.co/ZYOLYUdXRb"
        },
        {
            "author_id": "247124815",
            "created_at": "2014-01-05T13:04:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "419816634573152256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti w/ 2 others) http://t.co/yifaSXw4ge"
        },
        {
            "author_id": "487078746",
            "created_at": "2014-01-05T13:00:08.000Z",
            "id": "419815580280315904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/yObv4dTg6a"
        },
        {
            "author_id": "362595011",
            "created_at": "2014-01-05T12:51:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.04439899,
                        -23.72010629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "06e60f7e6e55cba2"
            },
            "id": "419813517303504896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 da manh\u00e3! shashaahs \ud83d\udc4f @ Parque Estadual da Serra do Mar http://t.co/YpnZ6ggTWx"
        },
        {
            "author_id": "2169156565",
            "created_at": "2014-01-05T12:42:12.000Z",
            "id": "419811065841864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/cQq7rQOqnH"
        },
        {
            "author_id": "69602830",
            "created_at": "2014-01-05T12:31:43.000Z",
            "id": "419808429365297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a sua escolha! #ibitipoca @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/xw9mVTRtS9"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-01-05T12:31:24.000Z",
            "id": "419808350055186432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia Alta, um para\u00edso da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o RESEX do Rio Unini (AM). Preserve a vida! Foto: Jos\u00e2ngela Jesus http://t.co/1ujluIIssP"
        },
        {
            "author_id": "100249242",
            "created_at": "2014-01-05T12:28:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "419807581205692417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Booooom dia! @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/krbYvZcAlJ"
        },
        {
            "author_id": "794752837",
            "created_at": "2014-01-05T12:18:49.000Z",
            "id": "419805181086539776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Parque Municipal http://t.co/gvKBM4FciG"
        },
        {
            "author_id": "162204065",
            "created_at": "2014-01-05T12:11:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "804341497441255424",
                        "start": 94,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "419803443185065984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Check out Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Av. Afonso Pena, 1377, Belo Horizonte) on @foursquare: http://t.co/EZ6JpWGQH1"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-05T11:57:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419799874398593024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/hvt6LRmSZD"
        },
        {
            "author_id": "212022780",
            "created_at": "2014-01-05T11:56:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "419799647444803584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 5 others http://t.co/OcME1YOuN1"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-05T11:55:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419799288873771008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/osreFT0HFR"
        },
        {
            "author_id": "58778080",
            "created_at": "2014-01-05T11:33:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "419793792766865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o gosta de caf\u00e9, bom sujeito n\u00e3o \u00e9. @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/c4G7KNvoI8"
        },
        {
            "author_id": "47387995",
            "created_at": "2014-01-05T11:30:04.000Z",
            "id": "419792914177220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vandson Jvm enviou uma foto do nascer do sol pr\u00f3ximo ao Parque Nacional Serra de Itabaiana.\n\n#EquipeRM http://t.co/AdYvqotMXT"
        },
        {
            "author_id": "227288460",
            "created_at": "2014-01-05T11:29:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "102712603",
                        "start": 63,
                        "username": "rafaeldutra1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.5539358,
                        -22.33456883
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "419792751983886336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando na Cachoeira!!! (@ Parque Municipal Juarez Frott\u00e9 w/ @rafaeldutra1) [pic]: http://t.co/4CqV2aiRhz"
        },
        {
            "author_id": "102712603",
            "created_at": "2014-01-05T11:26:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55419432,
                        -22.33489225
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "83a111c3a94f41da"
            },
            "id": "419792033679937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RelaxAndo na cachoeira com Rafa e Fabio...... (@ Parque Municipal Juarez Frott\u00e9) http://t.co/leD6C4ZHNw"
        },
        {
            "author_id": "51312467",
            "created_at": "2014-01-05T11:24:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "419791618771001344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u, uma das 7 maravilhas naturais do mundo!!! @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ZtqdMRGECf"
        },
        {
            "author_id": "16087876",
            "created_at": "2014-01-05T11:12:44.000Z",
            "id": "419788551610724352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diiia, galeraaa!!! Hoje tem Piquenique Musical no Parque Estadual do Graja\u00fa. Muita M\u00fasica com Lupercio Teles... http://t.co/7DbQ5pqYjS"
        },
        {
            "author_id": "1644104894",
            "created_at": "2014-01-05T11:05:57.000Z",
            "id": "419786844629245952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mari minimundos esta no parque municipal nao chinguem pq ela ja esta brava pq atirarao nela entao esse e meu favor nao chiguem a mari obg"
        },
        {
            "author_id": "52734514",
            "created_at": "2014-01-05T10:57:33.000Z",
            "id": "419784728409935872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Municipal do Cascatinha."
        },
        {
            "author_id": "74886060",
            "created_at": "2014-01-05T10:43:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "419781173678989312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) w/ 2 others http://t.co/cHFmEfnsOa"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-05T10:41:12.000Z",
            "id": "419780615894859776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u abre \u00e0s 09h00 para visita\u00e7\u00e3o. No lado argentino, Parque Nacional Iguaz\u00fa aberto desde as 08h30."
        },
        {
            "author_id": "91247553",
            "created_at": "2014-01-05T10:36:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.80580799,
                        -21.84377841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "419779507948904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Ibitipoca (Lima Duarte, Minas Gerais) http://t.co/Zx69KVkR84"
        },
        {
            "author_id": "57182024",
            "created_at": "2014-01-05T07:20:27.000Z",
            "id": "419730093997453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange - http://t.co/d2WqGmqO2l"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-01-05T04:02:32.000Z",
            "id": "419680286624870400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra, em Cambar\u00e1 do Sul (RS), 6 km de comprimento e pared\u00f5es de at\u00e9 720 m de altura http://t.co/23e2rnoSUC"
        },
        {
            "author_id": "942606224",
            "created_at": "2014-01-05T02:42:46.000Z",
            "id": "419660214343053312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Jos\u00e9 Alves dos Reis (S\u00e3o Caetano do Sul, SP) http://t.co/GXiXdan84J"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-05T02:35:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419658273026240512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/9eqYy394jT"
        },
        {
            "author_id": "303308530",
            "created_at": "2014-01-05T02:24:54.000Z",
            "id": "419655716694028288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GUIA SOBRE O PARQUE NACIONAL DA TIJUCA \u00c9 NOVA FERRAMENTA PARA ENSINO http://t.co/PIo6BF4zR2"
        },
        {
            "author_id": "1542430020",
            "created_at": "2014-01-05T02:24:41.000Z",
            "id": "419655663175090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "aqui em bh bom mesmo \u00e9 a lagoa cheia de fezes o parque municipal que sempre tem uns eventos de hipsters e o cine teatro que foi reformado"
        },
        {
            "author_id": "1955256811",
            "created_at": "2014-01-05T02:02:57.000Z",
            "id": "419650191932018689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "fui no parque nacional c nay, natty e tia andreia"
        },
        {
            "author_id": "1526345389",
            "created_at": "2014-01-05T01:39:08.000Z",
            "id": "419644198640680960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor coisa que tem e aproveitar quem te faz bem @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Yl1Ad3N6Cw"
        },
        {
            "author_id": "332484467",
            "created_at": "2014-01-05T01:27:59.000Z",
            "id": "419641392072097792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal inventando de ir pro parque nacional amanh\u00e3. \u00d3 as ideia..."
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2014-01-05T01:27:03.000Z",
            "id": "419641157702778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional procura novo local  para flutuante de intera\u00e7\u00e3o com botos no Amazonas - http://t.co/FvpgPCtTuP"
        },
        {
            "author_id": "177692523",
            "created_at": "2014-01-05T00:48:24.000Z",
            "id": "419631431510654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#agual @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UMpDtskh8M"
        },
        {
            "author_id": "39732687",
            "created_at": "2014-01-05T00:45:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87375748,
                        -23.49704643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "419630763609718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#davifirmo #michaelbuble #flipagran @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/zubqDeFzRo"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-01-05T00:40:29.000Z",
            "id": "419629439182704641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ariana Zatta...\n\n\"\u00daltima aula de campo de 2013 no Parque estadual Paulo Cesar Vinha, 6\u00b0 per\u00edodo, faculdade Rede... http://t.co/NVzArqaLkf"
        },
        {
            "author_id": "34251360",
            "created_at": "2014-01-05T00:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "419622395079831552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na rua h\u00e1 espa\u00e7o para todos. #floresta #cachoeira #amigo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/awfJKWViyw"
        },
        {
            "author_id": "344147858",
            "created_at": "2014-01-05T00:12:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "419622357272379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/tyTAXMeSOF"
        },
        {
            "author_id": "458694113",
            "created_at": "2014-01-05T00:02:41.000Z",
            "id": "419619928312795136",
            "in_reply_to_user_id": "121572616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sarapsicodelica Fui uma vez s\u00f3, fodan.... \u00c9 la no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2014-01-05T00:01:31.000Z",
            "id": "419619633449017345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m topa ir no parque municipal amanh\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "429803848",
            "created_at": "2014-01-04T23:57:55.000Z",
            "id": "419618726862811136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" RETORNEI AO PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES\u00ac A PR\u00d3XIMA PARADA SER\u00c1 AMANH\u00c3 NOS FESTEJOS DA CIDADE DE PORTO-PI \""
        },
        {
            "author_id": "320329754",
            "created_at": "2014-01-04T23:52:15.000Z",
            "id": "419617300740710400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de teres\u00f3polis, voc\u00ea encontra todos da cidade ate seu cachorro que fugiu em 2010, zoa cachorro nem entra"
        },
        {
            "author_id": "27942189",
            "created_at": "2014-01-04T23:27:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63644791,
                        -23.45639631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "419611149978828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de andar, suar e rir com os amigos :) @ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande http://t.co/MTzw8pwLUk"
        },
        {
            "author_id": "28418297",
            "created_at": "2014-01-04T23:21:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "322093607",
                        "start": 62,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "419609435905216512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Horto, Cachoeira, mato. Gostei (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca) http://t.co/b2E6yCzVlT"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2014-01-04T23:16:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.81339717,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "419608306941194240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou a dois passos do para\u00edso... @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/JfD7L2V9eP"
        },
        {
            "author_id": "435427730",
            "created_at": "2014-01-04T23:14:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "419607838420643840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Correr... (@ Parque Municipal Lagoa do Japiim) http://t.co/fhzzaL5xET"
        },
        {
            "author_id": "314892399",
            "created_at": "2014-01-04T22:38:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "419598778514296832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada mais brilha do que a vibe da tua alma \u270c\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/YU5L190lNs"
        },
        {
            "author_id": "137704291",
            "created_at": "2014-01-04T22:30:47.000Z",
            "id": "419596801642360832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura reinaugura campo society no Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari."
        },
        {
            "author_id": "68154127",
            "created_at": "2014-01-04T22:27:05.000Z",
            "id": "419595868745265153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a chuva melou a viagem em fam\u00edlia pro parque estadual das laud\u00e1ceas :("
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-01-04T22:26:30.000Z",
            "id": "419595723210887168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Av\u00f3, Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural\nhttp://t.co/ZKQ6FOM5di\n\n#GaliciaNorte #turismo #Galicia #AMari\u00f1a"
        },
        {
            "author_id": "41486143",
            "created_at": "2014-01-04T22:10:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "419591747233398785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant (Goi\u00e2nia, GO) w/ 5 others http://t.co/kkjgyDLWqZ"
        },
        {
            "author_id": "53277557",
            "created_at": "2014-01-04T22:09:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42597208,
                        -20.60222191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "419591567553622016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha http://t.co/CpHfvQLL1S"
        },
        {
            "author_id": "258820724",
            "created_at": "2014-01-04T22:04:01.000Z",
            "id": "419590061962043393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 112 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual Ibitipoca\" http://t.co/7UJJLi7Vah"
        },
        {
            "author_id": "380088536",
            "created_at": "2014-01-04T21:58:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "419588787396956160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu melhor amigo \u00e9 chapado\ne ta pouco se lixando pro mundo la\nfora \u266c \u266c ' @ Parque Municipal Ant\u00f4nio\u2026 http://t.co/OMnFKeTD6X"
        },
        {
            "author_id": "190752167",
            "created_at": "2014-01-04T21:55:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.23511,
                        -25.72297
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1b107df3ccc0aaa1"
            },
            "id": "419587840469901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos\u2661 (@ Parque Municipal de Independencia) http://t.co/arL3i1NMmL"
        },
        {
            "author_id": "305795165",
            "created_at": "2014-01-04T21:53:47.000Z",
            "id": "419587489595412480",
            "in_reply_to_user_id": "228417333",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_RomarioBelo o Parque Municipal reabriu foi? *-*"
        },
        {
            "author_id": "18331749",
            "created_at": "2014-01-04T21:42:52.000Z",
            "id": "419584739339935744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glorioso Parque Nacional da Tijuca (e suas filas de carros parados num dia quente) @ Vista Chinesa http://t.co/aBqd69p9fj"
        },
        {
            "author_id": "19519273",
            "created_at": "2014-01-04T21:31:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "419581923057741824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/2zEummdtFQ"
        },
        {
            "author_id": "94587672",
            "created_at": "2014-01-04T21:18:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "419578520185356288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no parque com o Mor ferbastoss @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/KDtsbJMcA7"
        },
        {
            "author_id": "848346187",
            "created_at": "2014-01-04T21:12:03.000Z",
            "id": "419576985422397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo o Parque Nacional da Tijuca/ Vista Chinesa. #cachoeiradohorto #vistachinesa http://t.co/NElISDtKFv"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2014-01-04T21:06:15.000Z",
            "id": "419575527343550464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional ta virando piscin\u00e3o de ramos"
        },
        {
            "author_id": "289079006",
            "created_at": "2014-01-04T21:01:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "419574293685862400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chivas, tu vale mais que muitas pessoas @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/op2S7ooOjO"
        },
        {
            "author_id": "63640796",
            "created_at": "2014-01-04T20:58:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "529952958dae710b"
            },
            "id": "419573535565447168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra dos Pireneus (Piren\u00f3polis, Goi\u00e1s) http://t.co/jzuMzHInP6"
        },
        {
            "author_id": "76484630",
            "created_at": "2014-01-04T20:48:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82254351,
                        -15.45617402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419571043645542403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Summer!! Turistando no MT \ud83d\ude0a #ferias #fam\u00edlia @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/OK6qdtL7oL"
        },
        {
            "author_id": "76484630",
            "created_at": "2014-01-04T20:36:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.8489974,
                        -15.37029639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419568041987674112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistando parte II - familiaa #ferias @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/Rdg5aLj8ox"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-04T20:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "419566118316281856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o http://t.co/4eICJVdD5b"
        },
        {
            "author_id": "84763198",
            "created_at": "2014-01-04T20:26:32.000Z",
            "id": "419565531285696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo Deus criou. Passeio no parque. (@ Parque Municipal Flamboyant w/ 3 others) [pic]: http://t.co/JcmPPio3Za"
        },
        {
            "author_id": "378694355",
            "created_at": "2014-01-04T20:25:44.000Z",
            "id": "419565328012959744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui ali no parque municipal jogar tenis"
        },
        {
            "author_id": "366830898",
            "created_at": "2014-01-04T20:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9936257,
                        -23.0577781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "419564163133100032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "kk @ Parque municipal , kkkk *-* http://t.co/KThdxFl5dL"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2014-01-04T20:11:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "5733082",
                        "start": 127,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "419561757070225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es da Moita recebeu a 1\u00aa prova de 2014, o Campeonato Nacional de P... http://t.co/TP4UDHqM8r via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "67362621",
            "created_at": "2014-01-04T20:07:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60688189,
                        -18.23823639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "419560632229564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Do Biribiri http://t.co/ADUq6m7mLw"
        },
        {
            "author_id": "74471480",
            "created_at": "2014-01-04T20:01:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.81339717,
                        -20.54393477
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "419559206682128384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha companheira de vida! @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/VjdzrzkFhP"
        },
        {
            "author_id": "100801262",
            "created_at": "2014-01-04T19:49:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "419556311588933633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirar a bela vista! #tiririca #trila @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/5CAdwTZsrr"
        },
        {
            "author_id": "1679638627",
            "created_at": "2014-01-04T19:44:22.000Z",
            "id": "419554921642332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui no parque nacional com mamis"
        },
        {
            "author_id": "16177777",
            "created_at": "2014-01-04T19:39:22.000Z",
            "id": "419553663628365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a foto que instagram escolheu do Rio, o que acham? @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/HA4REHIQrt"
        },
        {
            "author_id": "383006490",
            "created_at": "2014-01-04T19:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "419552923560185856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 7 others http://t.co/iQVJQKqedj"
        },
        {
            "author_id": "459424085",
            "created_at": "2014-01-04T19:09:18.000Z",
            "id": "419546093542596608",
            "in_reply_to_user_id": "626757598",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zainfodido do parque municipal ue, fiquei la a tarde inteira"
        },
        {
            "author_id": "2184871516",
            "created_at": "2014-01-04T19:07:50.000Z",
            "id": "419545724507148288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 8 others [pic]: http://t.co/Pc877fYoHY"
        },
        {
            "author_id": "29074194",
            "created_at": "2014-01-04T19:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "22914738",
                        "start": 125,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "419545586681933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "75 anos Parque Nacional Igua\u00e7u . Cartilha alerta para os perigos da abertura da Estrada do Colono http://t.co/uOBUzWQsr7 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "41489198",
            "created_at": "2014-01-04T19:04:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419544861122232320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como eu vim parar aqui? (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia) http://t.co/Y0zEtQ40VL"
        },
        {
            "author_id": "1643615162",
            "created_at": "2014-01-04T18:56:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.35917179,
                        -23.81511042
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "419542995571335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Ilhabela http://t.co/ZP1ZYJMXRd"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-04T18:54:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419542325703245824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/M2uB7fmHWK"
        },
        {
            "author_id": "2223699544",
            "created_at": "2014-01-04T18:49:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "419540996448616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti (Belo Horizonte, MG) http://t.co/K03qRnXomY"
        },
        {
            "author_id": "41099262",
            "created_at": "2014-01-04T18:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "419540912864497664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peteca no parque! @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/yli18ZApYQ"
        },
        {
            "author_id": "221021873",
            "created_at": "2014-01-04T18:35:48.000Z",
            "id": "419537662836355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Japim: S\u00edmbolo da Reserva Extrativista Mapu\u00e1 http://t.co/KnlpU59AcH"
        },
        {
            "author_id": "580496729",
            "created_at": "2014-01-04T18:31:06.000Z",
            "id": "419536480961589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pupunha: uma das riquezas da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Parque Nacional do Ja\u00fa (AM). Foto: Iasmina Freire http://t.co/gcSmpc05ag"
        },
        {
            "author_id": "228417333",
            "created_at": "2014-01-04T18:26:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75881145,
                        -9.612949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "419535294388764672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 e suas Belezas, apesar de tudo tenho orgulho de ser Alagoano. @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/BA01Pe2oTp"
        },
        {
            "author_id": "228417333",
            "created_at": "2014-01-04T18:21:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75881145,
                        -9.612949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "419534153202561024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando agora do #ParqueMunicipalDeMacei\u00f3 @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/lUAWn6vB7x"
        },
        {
            "author_id": "228417333",
            "created_at": "2014-01-04T18:21:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.75881145,
                        -9.612949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "419534051507441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macei\u00f3 tem muitas belezas, basta sair de casa e procurar.\n#ParqueMunicipalDeMacei\u00f3 @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/XuVczpMEZN"
        },
        {
            "author_id": "63980232",
            "created_at": "2014-01-04T18:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9859476,
                        -22.44908413
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "419530653819219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opa! Hahaha #tere #cachoeira #ferias #life @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/tEdiREsfkq"
        },
        {
            "author_id": "1569472477",
            "created_at": "2014-01-04T17:58:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.3702318,
                        -23.8162473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1eb8f30085df2faa"
            },
            "id": "419528386688868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alexia tava correndo ontem na trilha do parque estadual , ela quase me atropelou e freiou pra falar cmg kkk"
        },
        {
            "author_id": "205989977",
            "created_at": "2014-01-04T17:52:18.000Z",
            "id": "419526718580613120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um passeio com a mam\u00e3e e chuchu (@ Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Pedra Grande) http://t.co/JtO1qo1nuB"
        },
        {
            "author_id": "228324779",
            "created_at": "2014-01-04T17:44:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "419524643696148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar p caminhar um pouco.. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) [pic]: http://t.co/TJUWM7rxDF"
        },
        {
            "author_id": "228324779",
            "created_at": "2014-01-04T17:42:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "419524218582474752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bom lugar p caminhar um pouco.. (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti) [pic]: http://t.co/DLTYPZQlGb"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-01-04T17:38:11.000Z",
            "id": "419523165132292097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste s\u00e1bado, saiba mais sobre a meta de 1,7 milh\u00e3o de visitantes no Parque Nacional: \nhttp://t.co/DADNIawpcm"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-01-04T17:38:11.000Z",
            "id": "419523164654141441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CBN TURISMO] No programa deste s\u00e1bado, saiba mais sobre a meta de 1,7 milh\u00e3o de visitantes no Parque Nacional: \nhttp://t.co/GcvbxFh3pL"
        },
        {
            "author_id": "72049626",
            "created_at": "2014-01-04T17:21:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.65668582,
                        -17.76873235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1d70c9f14b75cfa3"
            },
            "id": "419518925186289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gelaaaaaaada #cachoeira  #carademal  #mtoquente @ Parque Estadual da Serra de Caldas http://t.co/rFPkIb2ryV"
        },
        {
            "author_id": "33559966",
            "created_at": "2014-01-04T17:16:41.000Z",
            "id": "419517755269054464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia aben\u00e7oado com nossos L\u00edderes no Parque Nacional. http://t.co/5XAWPQYnN6"
        },
        {
            "author_id": "1284065179",
            "created_at": "2014-01-04T17:14:28.000Z",
            "id": "419517194209611776",
            "in_reply_to_user_id": "547382781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@afc_ariel to no quiosque da Gisa n\u00famero 61, do lado da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica... Vem aqui tomar um refri bjs"
        },
        {
            "author_id": "70708282",
            "created_at": "2014-01-04T17:07:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "419515498259578882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 9 others http://t.co/pBZIZKjfid"
        },
        {
            "author_id": "303400230",
            "created_at": "2014-01-04T17:02:18.000Z",
            "id": "419514133256867840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila Arp\u00eda @ Parque Municipal SUMMIT http://t.co/C2g3rU4A7v"
        },
        {
            "author_id": "557209065",
            "created_at": "2014-01-04T17:00:05.000Z",
            "id": "419513577746100224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O K\u00f6nigssee - Lago do Rei - est\u00e1 situado dentro do Parque Nacional de Berchtesgaden, criado em 1978 para preservar... http://t.co/wx4gBvZpCr"
        },
        {
            "author_id": "64531611",
            "created_at": "2014-01-04T16:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "419512383070289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 4 others http://t.co/soxg1bgLJR"
        },
        {
            "author_id": "169782295",
            "created_at": "2014-01-04T16:51:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73464416,
                        -29.35572634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "419511488475594753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Guarita (Torres, RS) http://t.co/40SYULnw3x"
        },
        {
            "author_id": "172441816",
            "created_at": "2014-01-04T16:51:02.000Z",
            "id": "419511299983175681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar as f\u00e9rias pra fazer um programa diferente? O Parque Municipal do Itiquira pode ser uma boa pedida: http://t.co/tEUA2i3xoa"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-04T16:47:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "419510438586777600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pintou ver\u00e3o. Calor no cora\u00e7\u00e3o... \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o \ud83d\udc20 http://t.co/NbX0JRqN99"
        },
        {
            "author_id": "187507708",
            "created_at": "2014-01-04T16:38:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "419508111159099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari http://t.co/mj0L0v7IZl"
        },
        {
            "author_id": "86576552",
            "created_at": "2014-01-04T16:35:55.000Z",
            "id": "419507493849800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca O Parque Nacional da Tijuca compreende uma vasta \u00e1rea verde onde habita diversas... http://t.co/YN6KXKHlDd"
        },
        {
            "author_id": "198305457",
            "created_at": "2014-01-04T16:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367877,
                        -22.96128635
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "419507051652714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/RtBEkk4Bhx"
        },
        {
            "author_id": "1318930850",
            "created_at": "2014-01-04T16:13:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "id": "161349636",
                        "start": 41,
                        "username": "Luis_CRF"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "419501960946253825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias w/ @luis_crf http://t.co/0heZbmJvvO"
        },
        {
            "author_id": "134599887",
            "created_at": "2014-01-04T16:07:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60688189,
                        -18.23823639
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "419500400090550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parei no tempo! \u2764\ufe0f (@ Parque Estadual Do Biribiri) http://t.co/wETWbKKNeR"
        },
        {
            "author_id": "65224700",
            "created_at": "2014-01-04T16:03:49.000Z",
            "id": "419499415632883712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 10 others http://t.co/2R5gJTS3cK"
        },
        {
            "author_id": "61932905",
            "created_at": "2014-01-04T16:00:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.83470502,
                        -7.1200435
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "419498541586067457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vitaminada para #2014 #1,5L de \u00e1guapura rica em #ferro #anemiazero @ Parque Nacional da Chapada\u2026 http://t.co/79qh291UWc"
        },
        {
            "author_id": "119594527",
            "created_at": "2014-01-04T15:32:54.000Z",
            "id": "419491637539397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, e de p\u00f3s treino banho gelado no Po\u00e7o das Brom\u00e9lias... Queimando as... http://t.co/5sa64SMrxn"
        },
        {
            "author_id": "88726077",
            "created_at": "2014-01-04T15:09:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "54335124",
                        "start": 15,
                        "username": "aventureirosni"
                    }
                ]
            },
            "id": "419485673528127491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13:09 Turma do @aventureirosni mostrando as coisas boas de Nova Igua\u00e7u como o Parque Municipal!! Parab\u00e9ns turma, a cidade agradece!"
        },
        {
            "author_id": "53580486",
            "created_at": "2014-01-04T15:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11113566,
                        -4.15516238
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "419484812429500417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/dltDJ8IuJr"
        },
        {
            "author_id": "607328963",
            "created_at": "2014-01-04T14:49:48.000Z",
            "id": "419480787793481729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tudo de bom!  #beach  #beautiful  #sea  #love  \u270c\ufe0f \u2764\ufe0f @ Parque Estadual da Guarita http://t.co/ZbAb7heDh9"
        },
        {
            "author_id": "16532825",
            "created_at": "2014-01-04T14:43:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 66,
                        "id": "16583082",
                        "start": 56,
                        "username": "jackiebei"
                    }
                ]
            },
            "id": "419479253139607552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subida pedra grande.... S\u00f3 no aniversario!! Happy b-day @jackiebei @ Reserva/Parque Estadual da\u2026 http://t.co/NDiS6El8LW"
        },
        {
            "author_id": "55118656",
            "created_at": "2014-01-04T14:41:12.000Z",
            "id": "419478624870612992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quero ir no parque municipal de nova Igua\u00e7u *_*"
        },
        {
            "author_id": "459598092",
            "created_at": "2014-01-04T14:19:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "2833881449",
                        "start": 1,
                        "username": "bolivar_pinto"
                    }
                ]
            },
            "id": "419473078737858560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@bolivar_pinto: ESTO ES VERAGUAS064_Son\u00e0, Bah\u00eca Honda, puerta de entrada al Parque Nacional Isla de Coiba http://t.co/pLhPauZvDV\" !Hermoso\u00a1"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2014-01-04T14:01:18.000Z",
            "id": "419468582334906368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional procura novo local para flutuante de intera\u00e7\u00e3o com botos no Amazonas - http://t.co/FvpgPCtTuP"
        },
        {
            "author_id": "334363508",
            "created_at": "2014-01-04T13:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.01420127,
                        -25.24964841
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "062364f1745605a7"
            },
            "id": "419466709259808768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual de Vila Velha (Ponta Grossa, Paran\u00e1) w/ 2 others http://t.co/LChOIt6L2b"
        },
        {
            "author_id": "49991597",
            "created_at": "2014-01-04T13:40:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.16956781,
                        -23.13856955
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "419463307343708162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Centro de Visitantes do Parque Estadual da Ilha Grande (Ilha Grande, RJ) http://t.co/6IssjSZ6wI"
        },
        {
            "author_id": "615384561",
            "created_at": "2014-01-04T13:38:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "419462845722816512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEM GENTE ;) (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 5 others) http://t.co/UhbagYEAbU"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-04T13:37:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419462522094505985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/B2N2g3AqWB"
        },
        {
            "author_id": "40804075",
            "created_at": "2014-01-04T13:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82254351,
                        -15.45617402
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419460434534891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/IPapR3Za0W"
        },
        {
            "author_id": "197868578",
            "created_at": "2014-01-04T13:24:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419459359329226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Done!!! Muita terra, grama e suor! #crossfit #melosfit #workoutoftheday @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/OBm1PHEZLX"
        },
        {
            "author_id": "100801262",
            "created_at": "2014-01-04T13:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02776098,
                        -22.9727566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "419458260547403776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora trilhar! #dangerous #live #trail #fun @ Parque Estadual da Serra da Tiririca http://t.co/onb6XC4Ac4"
        },
        {
            "author_id": "272164886",
            "created_at": "2014-01-04T13:13:46.000Z",
            "id": "419456623439269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal era legal na \u00e9poca que eu era crian\u00e7a"
        },
        {
            "author_id": "272164886",
            "created_at": "2014-01-04T13:12:49.000Z",
            "id": "419456383416029184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha m\u00e3e quer ir no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "62077503",
            "created_at": "2014-01-04T13:09:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419455456055402496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/kgOeWZnHKL"
        },
        {
            "author_id": "363927722",
            "created_at": "2014-01-04T13:01:59.000Z",
            "id": "419453658443837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atravessar de balsa, rally no parque nacional da lagoa do peixe, lagoa tipo mar de dentro onde a \u00e0gua \u00e8 morna e... http://t.co/nEJG769upD"
        },
        {
            "author_id": "47521902",
            "created_at": "2014-01-04T12:59:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419453007185457152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o no parque @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/DnWrCdjuGz"
        },
        {
            "author_id": "1599172580",
            "created_at": "2014-01-04T12:43:14.000Z",
            "id": "419448938320912384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari (Po\u00e7os de Caldas, MG) http://t.co/80hpa1lyej"
        },
        {
            "author_id": "240330953",
            "created_at": "2014-01-04T12:29:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9129157,
                        -29.5586124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "42dbb783a7bcf03b"
            },
            "id": "419445543296053249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual da Guarita - Torres (RS) http://t.co/sbPS7C5ewv"
        },
        {
            "author_id": "300304535",
            "created_at": "2014-01-04T12:19:01.000Z",
            "id": "419442844991225856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhar com um dia lindo como esse d\u00e1 gosto!!! (@ Parque Municipal Flamboyant) [pic]: http://t.co/DbmVlliog4"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-04T12:16:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419442266735120384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/OejoHpuDOc"
        },
        {
            "author_id": "139115208",
            "created_at": "2014-01-04T12:08:33.000Z",
            "id": "419440209848463360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VS2uMMmKAy"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-04T12:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24910932,
                        -4.84350319
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "419438933001654272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do nosso reveillon. Ao lado dessas queridas mulheres. #quevenha2014 @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/1NRuDAYIwN"
        },
        {
            "author_id": "62077503",
            "created_at": "2014-01-04T11:45:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419434490780725250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/QS38JWnaCH"
        },
        {
            "author_id": "62077503",
            "created_at": "2014-01-04T11:42:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "419433761521295360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique depois da caminhada! @ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia http://t.co/yKJ7Pyie41"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-01-04T10:30:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "419415656409624576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/hOW8q2vbb8"
        },
        {
            "author_id": "1640348761",
            "created_at": "2014-01-04T09:35:14.000Z",
            "id": "419401628262096896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional de Ordesa View Post http://t.co/CHWdeTRXGa"
        },
        {
            "author_id": "366830898",
            "created_at": "2014-01-04T03:47:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.9936257,
                        -23.0577781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "419314108744597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscinaaaaaa *-* @ Parque municipal , kkkk *-* http://t.co/iRPi9nrHqV"
        },
        {
            "author_id": "53928906",
            "created_at": "2014-01-04T03:12:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "419305266963050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira de muitas lol #lesa #idi #Cassia #meama @ Parque Municipal Ponte dos Bilhares http://t.co/g8bDJLS9zX"
        },
        {
            "author_id": "303400230",
            "created_at": "2014-01-04T03:06:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "4215177118",
                        "start": 13,
                        "username": "efxct"
                    }
                ]
            },
            "id": "419303829193367552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila Arp\u00eda @efxct @ Parque Municipal SUMMIT http://t.co/uGs6DZEKvN"
        },
        {
            "author_id": "39639640",
            "created_at": "2014-01-04T02:58:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.15325283,
                        11.00583333
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "419301809766023168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00f3 tem caranguejo esperto saindo desse manguezal\" @ Playa La Restinga. Parque Nacional de La\u2026 http://t.co/aJk5xZS2a0"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-01-04T02:47:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.158587,
                        -11.551451
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "419299016732852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/D48FDxD0NA"
        },
        {
            "author_id": "1390173223",
            "created_at": "2014-01-04T02:34:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9370627,
                        -18.1681076
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "36d4ec127e5af33d"
            },
            "id": "419295699248119808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/w5jtDbntIm"
        },
        {
            "author_id": "1967469912",
            "created_at": "2014-01-04T02:14:44.000Z",
            "id": "419290771578032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha eu vou p parque nacional com nat , tenho que ver com ela"
        },
        {
            "author_id": "195974077",
            "created_at": "2014-01-04T02:11:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6053947,
                        -22.6730862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "299be9e48d05ecaf"
            },
            "id": "419290032093290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachosa @ Parque estadual da Tijuca http://t.co/eGYUKXp6RA"
        },
        {
            "author_id": "195487501",
            "created_at": "2014-01-04T02:10:24.000Z",
            "id": "419289679880802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 18 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio no Parque Municipal Jayme Ferragut -Vinhedo\" http://t.co/vK6P8KB2TS"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2014-01-04T02:07:15.000Z",
            "id": "419288885982937088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 40 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Ilha Grande (Umuarama - PR)\" http://t.co/ZewSYhbHNL"
        },
        {
            "author_id": "267907688",
            "created_at": "2014-01-04T02:06:00.000Z",
            "id": "419288573029138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo vou p parque municipal c os amigos"
        },
        {
            "author_id": "195487501",
            "created_at": "2014-01-04T02:00:48.000Z",
            "id": "419287262531452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio no Parque Municipal Jayme Ferragut -Vinhedo\" http://t.co/d80ZizFZJO"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-01-04T01:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "419283514035822592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tibau (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) http://t.co/ick0HxwIas"
        },
        {
            "author_id": "39639640",
            "created_at": "2014-01-04T01:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.15341807,
                        11.00573896
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "419281183743434752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do rush na Laguna, tr\u00e1fego intenso, chegando a Playa La Restinga. @ Parque Nacional La Restinga http://t.co/0CnQS9Lp2U"
        },
        {
            "author_id": "387812053",
            "created_at": "2014-01-04T01:35:21.000Z",
            "id": "419280858931924992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "patrimonio natural, fez o parque nacional, cenario perfeito pro meu carnaval"
        },
        {
            "author_id": "195487501",
            "created_at": "2014-01-04T01:14:56.000Z",
            "id": "419275721740406784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio no Parque Municipal Jayme Ferragut -Vinhedo\" http://t.co/ewaWFyYPom"
        },
        {
            "author_id": "195487501",
            "created_at": "2014-01-04T01:07:47.000Z",
            "id": "419273922006487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Passeio no Parque Municipal Jayme Ferragut -Vinhedo\" http://t.co/zuP1KGML4y"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [MeioAmbienteMG].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "MeioAmbienteMG",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "MeioAmbienteMG"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [TvOnlineFilmes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "TvOnlineFilmes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "TvOnlineFilmes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [avelinobego].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "avelinobego",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "avelinobego"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [M100Globope].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "M100Globope",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "M100Globope"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil",
                "id": "0090a6f53f20ebd0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil",
                "id": "a6cc8dd0faec0a58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itaja\u00ed, Brasil",
                "id": "4fb3602884c3ec05",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ponta Grossa, Brasil",
                "id": "062364f1745605a7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Catal\u00e3o, Brasil",
                "id": "36d4ec127e5af33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caldas Novas, Brasil",
                "id": "1d70c9f14b75cfa3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Domingos Martins, Brasil",
                "id": "76125f85bb3eb711",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paran\u00e1, Brasil",
                "id": "c0d0b98719f1c884",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mau\u00e1, Brasil",
                "id": "d98807d2800ba4c6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreiras, Brasil",
                "id": "22c0ae7e28022161",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bertioga, Brasil",
                "id": "06e60f7e6e55cba2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Friburgo, Brasil",
                "id": "83a111c3a94f41da",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Brasil",
                "id": "1b107df3ccc0aaa1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Piren\u00f3polis, Brasil",
                "id": "529952958dae710b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ilhabela, Brasil",
                "id": "1eb8f30085df2faa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Arroio do Sal, Brasil",
                "id": "42dbb783a7bcf03b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Japeri, Brasil",
                "id": "299be9e48d05ecaf",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14816075",
                "name": "Mauricio Runno",
                "username": "chachacha8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37270862",
                "name": "Marcos Bollmann",
                "username": "MBollmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99293826",
                "name": "Diego Amaral",
                "username": "Diegomsamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219519254",
                "name": "Jennceb",
                "username": "akiraalka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129256908",
                "name": "Baixar Hit Sertanejo",
                "username": "bhsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67366599",
                "name": "Intelog / Newslog",
                "username": "intelog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36559259",
                "name": "Ary Pimenta Filho",
                "username": "arypimentaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337938629",
                "name": "QUEREMOS UMA REVOLU\u00c7\u00c3O",
                "username": "FORA_POLITICOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330105160",
                "name": "Anacr\u00f4nica.",
                "username": "isadoraacesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415479951",
                "name": "Nando",
                "username": "nando_91mart",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1731653125",
                "name": "Pueblos de Ja\u00e9n",
                "username": "PueblosJaen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119817018",
                "name": "Rodrigo Junqueira",
                "username": "DJRJUNQUEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836544980",
                "name": "\u1d00\u029f\u1d07x \u0720",
                "username": "UaiAlex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52417590",
                "name": "Rafael Cezarette",
                "username": "rafaelcezarette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210640946",
                "name": "Graziele Almeida",
                "username": "GraziAlmeidaail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255229255",
                "name": "Jean Vertiz A",
                "username": "VertizJeanFran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289491748",
                "name": "Jer\u00f4nimo Rosado",
                "username": "jerosone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91421639",
                "name": "Luiz Fernando",
                "username": "Nando_LSant",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172329925",
                "name": "IVAN AFONSO",
                "username": "IVANVAT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273702389",
                "name": "Portal Equin\u00f3cio",
                "username": "p_equinocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1379319847",
                "name": "Climatologia",
                "username": "DesativadoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "751980012",
                "name": "totalmente alienada",
                "username": "rqlsg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577308605",
                "name": "Tere Taxi Turismo",
                "username": "TereTaxiTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41346538",
                "name": "Joviel Rainer",
                "username": "jovielrainer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202428744",
                "name": "Luan Ravick",
                "username": "luanravick",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91247553",
                "name": "Luann Mendes",
                "username": "mendesluann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14509909",
                "name": "soaresdan \u263b\ufe0e",
                "username": "soaresdan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70915078",
                "name": "100%surf",
                "username": "100surf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384845473",
                "name": "Alagoas 360 Graus",
                "username": "alagoas360graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67625797",
                "name": "SCOTT Brasil",
                "username": "ScottBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85374625",
                "name": "shoegayze",
                "username": "CissoDaPadoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "548164210",
                "name": "Rapha wisconsing",
                "username": "rapphaell_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140967850",
                "name": "TV Justi\u00e7a",
                "username": "TVJustica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45161241",
                "name": "Ester",
                "username": "estersabino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168811581",
                "name": "revoada",
                "username": "QAP_le",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355810664",
                "name": "-",
                "username": "thetrol98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "76335079",
                "name": "Alex Zantelli",
                "username": "alexzantelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289662639",
                "name": "Thais Carvalho",
                "username": "_thais_santos_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160977645",
                "name": "Letticia",
                "username": "NdMaisMeLembro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1655906251",
                "name": "Jordania Santana",
                "username": "SeguraBerenice_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27810718",
                "name": "Felipe carlos",
                "username": "wyndalu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721125733",
                "name": "Jessica B. G. Caus",
                "username": "jessicacaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118098390",
                "name": "Emp\u00f3rio High-Tech",
                "username": "emporioht",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313508088",
                "name": "Renata Guilhardi",
                "username": "ReenataGuilhard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64261546",
                "name": "Kellison Daniel",
                "username": "Kellisonkds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136802561",
                "name": "Mundo-Nipo",
                "username": "Mundo_Nipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293132658",
                "name": "Sara Cunha",
                "username": "saraa_cunha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173177571",
                "name": "Barbara Michel",
                "username": "babi_michel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363783954",
                "name": "taami pra vcsss",
                "username": "tamihoeldtke",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66873779",
                "name": "HigorAbreu",
                "username": "HigorAbreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702108040",
                "name": "Imperial Hotel",
                "username": "ImperialHotelMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acriticadecg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134092569",
                "name": "Daniele Moreira",
                "username": "DaniDanete85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45625066",
                "name": "grnews",
                "username": "grnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210217384",
                "name": "RASPA DA TEIA!",
                "username": "raspadateia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "714429943",
                "name": "TwoMap",
                "username": "2maptureventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "482215566",
                "name": "Assis Ramalho",
                "username": "assis_ramalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277117407",
                "name": "Sindifisco Par\u00e1",
                "username": "sindifiscopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94183895",
                "name": "Gustavo Campos",
                "username": "ogustavofrancoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36162988",
                "name": "Business & Travel",
                "username": "btravelturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gotts",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69032899",
                "name": "Par\u00f3quia Sto Afonso",
                "username": "SantoAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56539632",
                "name": "O Estado ONLINE",
                "username": "oestadoonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249154971",
                "name": "OR",
                "username": "orcomvoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720799513",
                "name": "Carlos Antonio",
                "username": "CarlosBlacBloc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33510063",
                "name": "JornaldeVinhedo",
                "username": "jornaldevinhedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15694035",
                "name": "TNH1.com.br",
                "username": "PortalTNH1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59346578",
                "name": "Ant\u00f4nio Jo\u00e3o Jornalista",
                "username": "antoniojoaoaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65706802",
                "name": "CeluloseOnline",
                "username": "celuloseonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64733651",
                "name": "Jos\u00e9 Maria DVD Filho",
                "username": "josemdvdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444085821",
                "name": "Givson Silva",
                "username": "givsonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1131331411",
                "name": "Akimistar",
                "username": "Akimistar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247025414",
                "name": "Correio Web",
                "username": "correioweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "168186829",
                "name": "Petr\u00f4nio Souto",
                "username": "petroniosouto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18144791",
                "name": "Opera Mundi",
                "username": "operamundi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362736818",
                "name": "Gigi",
                "username": "gichiaramonte_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71909810",
                "name": "Thayn\u00e1",
                "username": "Thayna__lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263705476",
                "name": "Diego Pignones",
                "username": "DiegoPignones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245894432",
                "name": "Jornal A Reda\u00e7\u00e3o",
                "username": "aredacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52559617",
                "name": "Lari Reis #PL490n\u00e3o",
                "username": "Lari_lrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17156000",
                "name": "Sea Shepherd",
                "username": "seashepherd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56662028",
                "name": "Sydey Vieira",
                "username": "Sydeys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84673641",
                "name": "Dr.Edson Credidio",
                "username": "edsoncredidio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77469764",
                "name": "Terra",
                "username": "Terranoticiasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128614851",
                "name": "Alex Os\u00f3rio \uf8ff",
                "username": "Ninguem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35972039",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "k43g0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258880934",
                "name": "nebTV",
                "username": "nebtvbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133725078",
                "name": "Jornal O Hoje",
                "username": "jornalohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57443181",
                "name": "\ud83d\udd31 Valdir J. A. Raimundo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JALVES415",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370918665",
                "name": "popmundi",
                "username": "popmundinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42279114",
                "name": "Eduardo Aunaso",
                "username": "EduardoAunaso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334253654",
                "name": "Fecald Oficial",
                "username": "FecaldOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46752972",
                "name": "Rosane Tremea",
                "username": "RecortesViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26699268",
                "name": "Ana Patr\u00edcia S. de Souza Freitas",
                "username": "ana_paty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1129864884",
                "name": "Ariel Mosciaro",
                "username": "AMosciaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612163396",
                "name": "Emily Caroline \u2764\ufe0f\ud83d\udc30",
                "username": "my_carol_kp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182247476",
                "name": "Alternativa Online",
                "username": "alternativaon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34699726",
                "name": "Terra Empresas",
                "username": "TerraEmpresas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "psipaulosouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252973282",
                "name": "Flamarri",
                "username": "flamarri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140454631",
                "name": "sara souza",
                "username": "saraween",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669091442",
                "name": "ANTONIO SARAIVA",
                "username": "saraiva2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571688037",
                "name": "Suelena Theodoro",
                "username": "SuelenaTheodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1573549436",
                "name": "Uiara Wictovik",
                "username": "UiaraWictovik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488750529",
                "name": "ASSISTIR TV ONLINE",
                "username": "Wellington_Tur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60570739",
                "name": "Rubens Jos\u00e9 de Souza",
                "username": "rubensjose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503676533",
                "name": "Zap Lin Da Silva",
                "username": "ZapLinDaSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2266779038",
                "name": "Marcia Gerlayne",
                "username": "marciagerlayne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247858938",
                "name": "Leandro de Paula",
                "username": "leandrodeapaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382463356",
                "name": "Bruna \ud83c\udfae\ud83e\udd8b",
                "username": "devbruna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176492692",
                "name": "Chip Tim Beta",
                "username": "ChipTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173937724",
                "name": "TimBrasil",
                "username": "timbrasiltim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118258197",
                "name": "Difusora 96,9",
                "username": "bomdatarde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228660870",
                "name": "Amazonas Pop",
                "username": "amazonaspop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75621543",
                "name": "Manausland",
                "username": "manausland",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1176357757",
                "name": "Bala Beta",
                "username": "BetaBala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848292607",
                "name": "Taciana Vieira",
                "username": "TacianaVieira3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68412310",
                "name": "Nirvana",
                "username": "Nirvana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "928949598663606272",
                "name": "No!",
                "username": "pecesiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24975213",
                "name": "GRUPO AQUECENDO",
                "username": "GrupoAquecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080092",
                "name": "AquecendoBR",
                "username": "AquecendoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22409300",
                "name": "F\u00edsica Interessante",
                "username": "fisicainteressa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253214716",
                "name": "Diego Lopes",
                "username": "diegojuizdefora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36172265",
                "name": "Google News Brasil",
                "username": "googlenewsbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446527193",
                "name": "BuscatudoMiracema",
                "username": "BuscatudoMirace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539172984",
                "name": "Jornal De Fato",
                "username": "Defato_rn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78426509",
                "name": "JOSE RIBEIRO",
                "username": "JoseRibeiroRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2197950726",
                "name": "Econom\u00eda Brasil",
                "username": "EconomiaBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1635563132",
                "name": "Imprensa Paraense",
                "username": "IMPRENSAPARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211805961",
                "name": "JULIO C RODRIGUES",
                "username": "JCRR35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18134258",
                "name": "Blog da Bbel",
                "username": "portalbbel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174662033",
                "name": "Macroblog Base10",
                "username": "_base10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546299001",
                "name": "Tripoli Turismo",
                "username": "tripoliturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387939066",
                "name": "Carlos Grothoff",
                "username": "carlosgrothoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148440109",
                "name": "Fabr\u00edcio Mongin",
                "username": "Fabricio_Mongin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67369236",
                "name": "Mayra Leguizam\u00f3n A",
                "username": "MalejaLeg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1390173223",
                "name": "Carolina",
                "username": "carolspanner_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373425945",
                "name": "G",
                "username": "frrzgabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215451168",
                "name": "xime do regozijo",
                "username": "Joaovximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525973186",
                "name": "st\u00e9diny !",
                "username": "blckbarbiegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105454653",
                "name": "Alisson Caetano",
                "username": "alissoncae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16528125",
                "name": "Beto",
                "username": "betomkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26660005",
                "name": "Omar Freitas Junior",
                "username": "OmarJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144601515",
                "name": "marllon",
                "username": "marllon_rds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112519310",
                "name": "Paramore Manaus",
                "username": "ParamoreManaus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33377580",
                "name": "ZeroUm",
                "username": "FabianoMoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112004677",
                "name": "asteroidesc",
                "username": "asteroidesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73283237",
                "name": "M\u00f4nica Peralta",
                "username": "PeraltaSports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415901810",
                "name": "Jaqueline Silfe",
                "username": "jaquelinesilfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45911335",
                "name": "Leiliane",
                "username": "LeilianeReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191839383",
                "name": "Guilherme Teixeira",
                "username": "guilhermeloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94806717",
                "name": "Pfaaaaaizer",
                "username": "Ale_Lameira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531662973",
                "name": "Bru",
                "username": "bruuna_oa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42763954",
                "name": "Andr\u00e9 Miranda",
                "username": "Andregarbola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289645867",
                "name": "Ioio",
                "username": "ioio_xavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234344530",
                "name": "Pinto Lopes Viagens",
                "username": "PintoLopesViag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105165192",
                "name": "bru",
                "username": "brubsfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90504290",
                "name": "Mariane Vieira",
                "username": "MarianeOficial7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125037536",
                "name": "babita",
                "username": "brabaluiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "613195644",
                "name": "Wallace",
                "username": "Wallace_m2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237858003",
                "name": "Mel SODMG",
                "username": "MelSODMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117803993",
                "name": "MaY",
                "username": "mmrx89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421846571",
                "name": "Jackson",
                "username": "jacksousabjj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125852461",
                "name": "BARBARA PINTO",
                "username": "BABIkusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171165218",
                "name": "L U C A S   \u00a4",
                "username": "lucas_fdgole",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132355362",
                "name": "Fernando Freire",
                "username": "fernadinhosf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280700624",
                "name": "Eduarda Picinato",
                "username": "itsiduda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300604527",
                "name": "Nais",
                "username": "cristian_neis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1404160947380441088",
                "name": "Duda",
                "username": "eduardadresch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344798483",
                "name": "Andr\u00e9 Lavor",
                "username": "andrellavor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71869476",
                "name": "Flavio Bardi",
                "username": "flaviobardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93006129",
                "name": "Norma Sueli Silva",
                "username": "norma_sueli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47246062",
                "name": "Vini Dalla Rosa",
                "username": "vinidallarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60148481",
                "name": "Thatiana Aguiar",
                "username": "thatyaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19519273",
                "name": "::::Julio Rezende:::",
                "username": "juliorezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28380987",
                "name": "Isabela Sampaio",
                "username": "isabelascb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852667086",
                "name": "Doyle Industries",
                "username": "DoyleGlobal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227288460",
                "name": "Rafael Bear",
                "username": "RafaBearFriburg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706962928",
                "name": "gabriel \u2720",
                "username": "Pains_Gabriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52821794",
                "name": "Gabriela",
                "username": "Gabesvieiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "S\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380648579",
                "name": "AFP News Agency",
                "username": "AFP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132599722",
                "name": "#tamufu #ficaemcasa",
                "username": "DeniseSQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156879883",
                "name": "Jonathan Padua",
                "username": "EuVoudeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "909359274",
                "name": "Trip Feeling",
                "username": "BlogTripFeeling",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "852918462",
                "name": "Antonieta #ForaBolsonaro",
                "username": "mariaan77330498",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1496221520",
                "name": "To de boa",
                "username": "f_tiago1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239683110",
                "name": "Botero",
                "username": "Botero61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82961586",
                "name": "danidelas",
                "username": "Danielacoelhoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445453323",
                "name": "wallisson Nogueira",
                "username": "wallissonhp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135301455",
                "name": "Vanessa Matos \u2661",
                "username": "vanessa_matoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403683236",
                "name": "c \u00e2 n d i d a",
                "username": "candikonrad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9256292",
                "name": "Fernando Pires",
                "username": "FernandoPiresrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937599198",
                "name": "Thami",
                "username": "Thamine_aguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167271131",
                "name": "Fabio kita",
                "username": "KitaFabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58023129",
                "name": "Carol Di Gioia",
                "username": "caroldigioia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86564823",
                "name": "Rony baianu Tchan",
                "username": "RonyBaianu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393697716",
                "name": "c",
                "username": "carolvillalba_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821951971",
                "name": "web veterana ca\u00e7ando bixinhos",
                "username": "soldimaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70705638",
                "name": "Rafael Bertoli",
                "username": "RafaelBertoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86504117",
                "name": "Paulo Rocha",
                "username": "xpaulorochax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625591306",
                "name": "Shopturismo",
                "username": "Shopturismo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239225471",
                "name": "Encontre Santa Maria",
                "username": "EncontreSantaMa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243905278",
                "name": "Encontre 11228",
                "username": "Encontre11228",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2252455136",
                "name": "Encontre Bahia",
                "username": "EncontreBahia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2220193836",
                "name": "Encontre FRC",
                "username": "EncontreFRCweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2229991963",
                "name": "Encontre Rio",
                "username": "EncontreRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239042237",
                "name": "Encontre Mogi",
                "username": "EncontreMogi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2237764572",
                "name": "Encontre Six Tour",
                "username": "EncontreSixTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209414520",
                "name": "Encontre Caruaru",
                "username": "EncontreCaruaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208961506",
                "name": "Encontre Norte - ES",
                "username": "EncontreNorteES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580000715",
                "name": "Encontre sua Viagem",
                "username": "EncontreV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30497772",
                "name": "Daniel Viana",
                "username": "dcamposjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62352166",
                "name": "carlos",
                "username": "solracmalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155691318",
                "name": "Carvalho",
                "username": "nataldc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176883224",
                "name": "Alberto Rodrigues",
                "username": "maisvibrante",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2269208846",
                "name": "Esta\u00e7\u00e3o Ver\u00e3o PG",
                "username": "EstacaoVeraoPG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352840418",
                "name": "Giovanna.",
                "username": "eitaxiofanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278226856",
                "name": "karina?",
                "username": "cocarina_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65357097",
                "name": "Isis CS",
                "username": "zivizibelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328141896",
                "name": "ADRENALINA",
                "username": "Adrenalina7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58877654",
                "name": "ALEXANDER FURTADO",
                "username": "ALEXIFURTADO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333056665",
                "name": "mateus thee stallion",
                "username": "mteuzr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279508278",
                "name": "Cris Albuquerque",
                "username": "_Criistianee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603233903",
                "name": "admir\u00e1vel sofia",
                "username": "m4rdyb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1895096774",
                "name": "Cama Caf\u00e9 e Aventura",
                "username": "CamaCafeAventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914820469",
                "name": "Allan Acosta",
                "username": "allanacostave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175865544",
                "name": "Jos\u00e9 Maur\u00edcio",
                "username": "__JoseMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616731150",
                "name": "Isabella \u2728",
                "username": "ilittlediamond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155906471",
                "name": "David Fern\u00e1ndez",
                "username": "DavidFGez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262688665",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveler",
                "username": "CNTravelerSpain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "188468824",
                "name": "Franco",
                "username": "frandepaola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27942189",
                "name": "adriana le\u00e3o \ud83d\udc89\ud83d\udc96",
                "username": "adrianaleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237353370",
                "name": "#Sou12",
                "username": "BonoBoladinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861408316",
                "name": "Tatuap\u00e9 Oficial",
                "username": "OficialTatuape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78892527",
                "name": "day \ud83c\udf3b",
                "username": "_Incontida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368618506",
                "name": "Victor Cazoni",
                "username": "cazoni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258820724",
                "name": "Willam Braga",
                "username": "willambraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48731134",
                "name": "Leo Bi\u00e3o",
                "username": "LeoBiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51527269",
                "name": "Magdiel Silva",
                "username": "magdielsilva45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705559750",
                "name": "Jessy \u2763",
                "username": "krlhjessy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86706657",
                "name": "M\u00e1rcia Koenig",
                "username": "Marcia_koenig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49015951",
                "name": "[F.]abiano Poletto",
                "username": "poletto1981",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486862644",
                "name": "Rafael Collachio",
                "username": "rafacollachio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63113472",
                "name": "Regina Mello",
                "username": "ReginaMello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247124815",
                "name": "Paula Loureiro",
                "username": "paaulaloureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487078746",
                "name": "Miia Siqueira",
                "username": "Djmiiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "362595011",
                "name": "Priscila Rabelo",
                "username": "priprirabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169156565",
                "name": "Vin\u00edcius",
                "username": "mviniciusgama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69602830",
                "name": "Rodrigo Veiga",
                "username": "roddriggoveigga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100249242",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "Debora_Torquato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794752837",
                "name": "Daniel Pinh Beta",
                "username": "Diellld2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162204065",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "Dulcilene2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212022780",
                "name": "bruna",
                "username": "brunamunchen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58778080",
                "name": "Marco Aur\u00e9lio Techio",
                "username": "ChapecoTetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47387995",
                "name": "Ricardo Marques",
                "username": "RicMarques_RM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102712603",
                "name": "..........",
                "username": "rafaeldutra1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51312467",
                "name": "Leticia Oliveira",
                "username": "letoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16087876",
                "name": "Fernando Feres Sauma\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udfb8",
                "username": "fernandosauma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1644104894",
                "name": "dududda",
                "username": "dududda1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52734514",
                "name": "Rafael Feij\u00e3o",
                "username": "rafaelfeijao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74886060",
                "name": "Preta Preta Pretinha Fl\u00e1via",
                "username": "FlaviaPretinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57182024",
                "name": "Ricardo Oliveiras",
                "username": "Ricardo4strings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942606224",
                "name": "shihouin",
                "username": "MegSamaShop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303308530",
                "name": "Djanira Felipe",
                "username": "DjaniraFelipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1542430020",
                "name": "ramons",
                "username": "pqpmon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955256811",
                "name": "Bruna Ferreira",
                "username": "_ferreiraBrunaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526345389",
                "name": "82\u00b0 dia de inverno \u2661 \ud83c\udf47",
                "username": "martins_mmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332484467",
                "name": "Deus \u00e9 uma mulher preta",
                "username": "arrobashirley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177692523",
                "name": "Tulio Vargas Zaracho",
                "username": "Tulioamilcar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39732687",
                "name": "Jonatas Firmo",
                "username": "jonatasfirmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34251360",
                "name": "JJ",
                "username": "JonaJunio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344147858",
                "name": "lucas",
                "username": "caxanguista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458694113",
                "name": "Duda",
                "username": "dudjenhax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267907688",
                "name": "Nath\u00e1lia Muniz",
                "username": "nanathmuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "429803848",
                "name": "Junyellson Schindler",
                "username": "Aterrorysom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320329754",
                "name": "Amanda",
                "username": "ntzinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28418297",
                "name": "Rafael Vieira",
                "username": "Rafa_e_Mel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74471480",
                "name": "Thiago Moraes",
                "username": "thiagoGdemoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435427730",
                "name": "Suela from the block\ud83d\ude37",
                "username": "suelenbuffay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314892399",
                "name": "Taylor Simon",
                "username": "tayrrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137704291",
                "name": "TV Po\u00e7os",
                "username": "tvpocos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68154127",
                "name": "amandita",
                "username": "amandacsza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41486143",
                "name": "Cosme Leite",
                "username": "Kozzme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53277557",
                "name": "Silvinho Luiz Produtor",
                "username": "silvinholuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380088536",
                "name": "JB1738 \ud83d\uddfd",
                "username": "NaathanB_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190752167",
                "name": "cheli \ud83c\udf3b",
                "username": "cheelimercado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305795165",
                "name": "Mariana \u2020",
                "username": "MarianaKarinne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18331749",
                "name": "Renata D'Elia",
                "username": "deliaboard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94587672",
                "name": "Gustavo Amorim",
                "username": "Gustavoamorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "848346187",
                "name": "Paula T\u00e1boas",
                "username": "PaulaTaboas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870860612",
                "name": "J\u00falia Liberato \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "JuliaLiberato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289079006",
                "name": "\u2560 Marciel Welter \u2563",
                "username": "o_queixinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63640796",
                "name": "Ivanildo",
                "username": "Ivanildojorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76484630",
                "name": "Etienne",
                "username": "etialbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84763198",
                "name": "Rog\u00e9rio Hollanda",
                "username": "RogerioHollanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378694355",
                "name": "Denner Nogueira",
                "username": "Denner_09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366830898",
                "name": "Juuuuu \u2654",
                "username": "pfvrjuuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196630517",
                "name": "TV MINHO Canal",
                "username": "tvminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67362621",
                "name": "Chernoboy",
                "username": "lucasrhorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100801262",
                "name": "Edgar Austerlitz",
                "username": "edgarsousa272",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679638627",
                "name": "natty",
                "username": "de_nattypaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16177777",
                "name": "Maria Fr\u00f4",
                "username": "maria_fro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383006490",
                "name": "Gabriela Carminatti Torres",
                "username": "gaabicarminatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459424085",
                "name": "\uf8ff m\u00ed",
                "username": "mirianxreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2184871516",
                "name": "Dener Alexandre",
                "username": "dalexandre83y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29074194",
                "name": "mario mantovani",
                "username": "mariomantovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41489198",
                "name": "Gyan Lucca",
                "username": "gyanlucca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1643615162",
                "name": "Thiago Ferreira",
                "username": "ThgFerreyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223699544",
                "name": "Euder #beta#",
                "username": "costa_euder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41099262",
                "name": "L\u00edvia Maffini",
                "username": "livax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221021873",
                "name": "GiovanniSaleraJunior",
                "username": "salerajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228417333",
                "name": "Rom\u00e1rio",
                "username": "romariobelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63980232",
                "name": "Hil\u00e1rio C.R.F",
                "username": "Wallace_Hilario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1569472477",
                "name": "L\u00edcito",
                "username": "boanoitecris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205989977",
                "name": "Sergio Gameiro Junior",
                "username": "sgameirojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228324779",
                "name": "Renato Garcia",
                "username": "rto_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72049626",
                "name": "2V",
                "username": "_vvitorio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33559966",
                "name": "Claudio Branco",
                "username": "claudiohbranco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1284065179",
                "name": "Ricardo Gomes",
                "username": "ricardog1812",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70708282",
                "name": "Lucyana",
                "username": "ILucyana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303400230",
                "name": "photoLAB Panam\u00e1",
                "username": "ADelBarrioB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "557209065",
                "name": "Mundo Viagem",
                "username": "MundoViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64531611",
                "name": "Beatriz",
                "username": "brasdoc92",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169782295",
                "name": "carolina  \u2693\ufe0f\ud83e\udd88",
                "username": "carolsellmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172441816",
                "name": "Centro Universit\u00e1rio IESB",
                "username": "IESB_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187507708",
                "name": "b.",
                "username": "rckzsoft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86576552",
                "name": "Dicas de Mulheres",
                "username": "portaldasmenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198305457",
                "name": "Carolina Sampaio",
                "username": "Hey_CaarolS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1318930850",
                "name": "Fabr\u00edzia Quaresma",
                "username": "fabrizia_q",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161349636",
                "name": "Fernando Santos",
                "username": "Luis_CRF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134599887",
                "name": "Bella",
                "username": "matosbella_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65224700",
                "name": "Ana Paula de Almada",
                "username": "aninhaako",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61932905",
                "name": "Rossana Honorato",
                "username": "rossanahonorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119594527",
                "name": "Eudes",
                "username": "vitaminarsonhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88726077",
                "name": "Baixada NEWS",
                "username": "baixadanaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53580486",
                "name": "Irma Feitosa \uf8ff",
                "username": "Irmafeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607328963",
                "name": "Fabi Moratelli \u2022",
                "username": "fmoratelli_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16532825",
                "name": "Accordingly Bitchy",
                "username": "mazzuka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16583082",
                "name": "Jackie Bei",
                "username": "jackiebei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55118656",
                "name": "Rene Silva",
                "username": "eurenesilva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "459598092",
                "name": "\ud835\udd44ar\u0187os \ud835\udca2 arc\u00eda \ud83c\udd72.",
                "username": "Marcogar7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2833881449",
                "name": "\u041c\u0435\u0440\u0437\u043b\u044f\u0447\u0435\u043d\u0446\u0435\u0432a \u0412\u0435\u0440\u0430",
                "username": "bolivar_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334363508",
                "name": "Julia Peres",
                "username": "xjujuperesx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49991597",
                "name": "Saulo Tarso",
                "username": "tarsosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615384561",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "odiasmarins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40804075",
                "name": "Tchalisson",
                "username": "tchalisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197868578",
                "name": "A_lepierg \u265a",
                "username": "agreipel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272164886",
                "name": "rel\u00e2mpago marquinhos",
                "username": "bartizina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62077503",
                "name": "L\u00e9o",
                "username": "leo_ncampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "363927722",
                "name": "Selma Arau",
                "username": "SelmaArau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47521902",
                "name": "Orlando Ferreira Jr.",
                "username": "OrlandoJr16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599172580",
                "name": "SoniaOliveira",
                "username": "soniap_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240330953",
                "name": "Fabiana",
                "username": "fabiizimmerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300304535",
                "name": "KC Fotografia",
                "username": "kcfotografia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139115208",
                "name": "ricardo campelo",
                "username": "RICARDODUETO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640348761",
                "name": "Cane Jason",
                "username": "canejasonusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53928906",
                "name": "DemoNika",
                "username": "NikaOnigrat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4215177118",
                "name": "jay dollaz",
                "username": "efxct",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39639640",
                "name": "Franklin Thompson Jr",
                "username": "Thompson_IGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967469912",
                "name": "milena",
                "username": "comentsmiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195974077",
                "name": "Procurando meu sugar daddy",
                "username": "hmqueengracado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195487501",
                "name": "Fotografo Daniel",
                "username": "Danieviniciusl_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387812053",
                "name": "voc\u00ea T\u00e1i ? na",
                "username": "txaynab",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "420320411822223360",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw15visg7ruz30g23j5qg30crkqab25",
        "oldest_id": "419273922006487040",
        "result_count": 499
    }
}