{
    "data": [
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:27.000Z",
            "id": "529456108658634752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/6cLk2IWNsj"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:27.000Z",
            "id": "529456105479360513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores... http://t.co/FmsYZGVgpX"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:27.000Z",
            "id": "529456105391267840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/plSSmr7hDj"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:25.000Z",
            "id": "529456099544424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/r83O5IuMYn"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:21.000Z",
            "id": "529456080871378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Xwfay2Li1P"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:21.000Z",
            "id": "529456080418398208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/hUgI0nHqLt"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:17.000Z",
            "id": "529456064224182272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradore... http://t.co/cIsgTKc1r4"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:15.000Z",
            "id": "529456058343772161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/zjeC9biKZX"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:15.000Z",
            "id": "529456055701348353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#opera\u00e7\u00e3obetalab Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o d... http://t.co/IvkCanXB8a #OPERACAORETWITAR"
        },
        {
            "author_id": "336884058",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:12.000Z",
            "id": "529456044351574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/4t5ymmFSRJ"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:12.000Z",
            "id": "529456043831459840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/FTmKdCuW6P"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:12.000Z",
            "id": "529456042849992704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/QqF3M7e2IL"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:10.000Z",
            "id": "529456036764082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradore... http://t.co/eFvKDGz5S1"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2014-11-04T02:12:02.000Z",
            "id": "529456004342087681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/58VwOFVWQF"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:56.000Z",
            "id": "529455978802999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/14SGKPzeCg via esporte"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:54.000Z",
            "id": "529455969638416384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Be7TTzxUci"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:54.000Z",
            "id": "529455968694706176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/amQ95O37A5"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:50.000Z",
            "id": "529455952290795521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/MjFq41DU5L aluguel vans locac\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:49.000Z",
            "id": "529455946460712961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Online #TvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/hZr8OIoeqh tv globo fazenda 7"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:47.000Z",
            "id": "529455940920045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/F8ae1lNg1D"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:45.000Z",
            "id": "529455931638022146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/xdGXFf0RK8"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:45.000Z",
            "id": "529455931298287616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/CSnf2qnGf9"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:45.000Z",
            "id": "529455929721245696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/0lLRO6B3KC"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:42.000Z",
            "id": "529455920581840897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/kZlZZLbgyK"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:42.000Z",
            "id": "529455919147388928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/mSX2xzDceJ"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:42.000Z",
            "id": "529455918258221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/YYEkja8xOF"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:42.000Z",
            "id": "529455917276725248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/FxDhFV6Uqk"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:36.000Z",
            "id": "529455892211576832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/axQtM8mS9w"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:29.000Z",
            "id": "529455862683680769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/vhc0rfRlgH"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:24.000Z",
            "id": "529455845206024192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/oP7fDK8lEj"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:22.000Z",
            "id": "529455833013182464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/yDiLmjd4OW"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:19.000Z",
            "id": "529455820501573632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/6sS7M8U9ib"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:18.000Z",
            "id": "529455820052770819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/6gL6plsz7T"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:16.000Z",
            "id": "529455810997272576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/OfrVEWrJll"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:16.000Z",
            "id": "529455809730588672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/HeDkX66PTO"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:16.000Z",
            "id": "529455808350674944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ZMpgkPS5Cd"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:16.000Z",
            "id": "529455807935418368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/VUrx7HfOAc"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:14.000Z",
            "id": "529455801321000961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/K4QPMb37JU aluguel vans locac\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:11.000Z",
            "id": "529455789778288641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Online #TvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/8Ht9dtiqPY tv globo fazenda 7"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:05.000Z",
            "id": "529455762347528192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/QodJbbV17T"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-11-04T02:11:04.000Z",
            "id": "529455757574414336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/YVr9wrFeKz"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:58.000Z",
            "id": "529455733792722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/PKlXdO0uqw"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:58.000Z",
            "id": "529455733092257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/4JP6UEDG2x"
        },
        {
            "author_id": "126732585",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:54.000Z",
            "id": "529455718290579456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para morado...  http://t.co/IqAQiPd7U0"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:43.000Z",
            "id": "529455670970417153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/94LQhrZsVo"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:42.000Z",
            "id": "529455667191373825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o pa... http://t.co/xwpSeeKC9y Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:42.000Z",
            "id": "529455666214080513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/PYvVrVBirE"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:39.000Z",
            "id": "529455655522811904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/33wCUDTDjd"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:39.000Z",
            "id": "529455654172233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ZvDbOGDTQh"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:38.000Z",
            "id": "529455648275046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/lCKeZ66kYR"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:35.000Z",
            "id": "529455638036754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ErzJ7Iy1jd"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:31.000Z",
            "id": "529455622253580288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/svUHUIr5Xm"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:30.000Z",
            "id": "529455615651741696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/qS4rLwYcXy"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:21.000Z",
            "id": "529455579966607361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/zNSib3Z8ZY"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:19.000Z",
            "id": "529455572072947712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Cd2LtyeahT"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:17.000Z",
            "id": "529455562258280449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Dw6TQaovLb"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:13.000Z",
            "id": "529455543811731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/KnaZE8DSOf"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:10.000Z",
            "id": "529455534580039680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/2mnVPCiN51"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:08.000Z",
            "id": "529455524303994880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/blqtgbt9rn"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:06.000Z",
            "id": "529455517974818816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/wKD01k5kug"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:01.000Z",
            "id": "529455496474787840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/XZt1jmgzEe"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:01.000Z",
            "id": "529455494507687936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ZsP4o78MhP"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2014-11-04T02:10:00.000Z",
            "id": "529455492506996738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/vFATJ6Rgwe"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:58.000Z",
            "id": "529455484432945152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/9vHasDJPoT"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:58.000Z",
            "id": "529455483665412097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/TEUGziOBAt"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:58.000Z",
            "id": "529455482826534912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/pPWBqRRSmJ"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:43.000Z",
            "id": "529455418636922880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/AAbkSjN6BI"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:41.000Z",
            "id": "529455412982972416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/YMIwOYwxOw"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:41.000Z",
            "id": "529455411401732096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/p0c5EloZF7"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:37.000Z",
            "id": "529455395694075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/vRgWX625YD"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:35.000Z",
            "id": "529455386407866370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/whV7uQ30ek"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:35.000Z",
            "id": "529455385577390081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/KTivtN2emu"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:34.000Z",
            "id": "529455380061896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para mor... http://t.co/JMcSJKFV9n #RGP"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:33.000Z",
            "id": "529455377100709888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/sA6AUkQSEG"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:30.000Z",
            "id": "529455364878508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para mor... http://t.co/C0sLeqD49R #RGP"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:30.000Z",
            "id": "529455364517814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/2qgJQrzj1V"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:22.000Z",
            "id": "529455331630252032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/0znShNZlw6"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:19.000Z",
            "id": "529455317797847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/oHwWc1fYbb Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nConsu..."
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:18.000Z",
            "id": "529455315205378049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/WSdIrQcvew"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:18.000Z",
            "id": "529455314014597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/DxPFOAsmuM"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:16.000Z",
            "id": "529455305864650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/8U58vbYvXQ"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:16.000Z",
            "id": "529455304304381952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/tOYHuXvJoj"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:15.000Z",
            "id": "529455302790238210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/UZtwkzlAF5"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:14.000Z",
            "id": "529455299657101313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/0kvVInX8RU"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:14.000Z",
            "id": "529455298067439616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/o6PRFTEO4n"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:13.000Z",
            "id": "529455294930092033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/G5unWEomof"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:13.000Z",
            "id": "529455292941991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/0mMf3E7CJJ"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:12.000Z",
            "id": "529455287803973632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/BdBpYq7s4T"
        },
        {
            "author_id": "1658158614",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:11.000Z",
            "id": "529455285815898112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/npKl3KRgSo"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:10.000Z",
            "id": "529455282368163840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/7w3Eu1V2PA"
        },
        {
            "author_id": "2613901526",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:09.000Z",
            "id": "529455278668787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/rGkNArrIKL"
        },
        {
            "author_id": "2596765868",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:09.000Z",
            "id": "529455276089286656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/sF1uiOnR6b"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:08.000Z",
            "id": "529455272608022529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/ehe0yUzs3m"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:05.000Z",
            "id": "529455262231326721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/zMkzL245Rm"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:02.000Z",
            "id": "529455247593201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/nWABGUtE9f"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:02.000Z",
            "id": "529455247186341889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/hhmqI12110"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-11-04T02:09:02.000Z",
            "id": "529455246062264320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Qa29uaLxtE"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:59.000Z",
            "id": "529455234414673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/2QPPuvTz30"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "529455233382891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o... http://t.co/vJ5ERapK3T via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1434466621",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:58.000Z",
            "id": "529455232816648192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/41ZFcYFJUg"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:55.000Z",
            "id": "529455219000631297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/frUG4LdQ5p"
        },
        {
            "author_id": "327593533",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:52.000Z",
            "id": "529455204983259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/HR9FVXMHGB"
        },
        {
            "author_id": "424245466",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:51.000Z",
            "id": "529455200637947904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/lGAEr6rhL0"
        },
        {
            "author_id": "246673509",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:50.000Z",
            "id": "529455197022482432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Lh758k33Mr"
        },
        {
            "author_id": "178934101",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:50.000Z",
            "id": "529455195378307072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/s8e294UjKc"
        },
        {
            "author_id": "521406340",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:45.000Z",
            "id": "529455174700392448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/jqtVuytdrZ"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:44.000Z",
            "id": "529455172125077504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibil... http://t.co/IZKLroc2j3 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:43.000Z",
            "id": "529455167821729793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/osoGQt5goo"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:32.000Z",
            "id": "529455123563421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/YHN0CXVF1F"
        },
        {
            "author_id": "92418687",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:32.000Z",
            "id": "529455121248174080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/kLuzOtko8t"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:28.000Z",
            "id": "529455103795658753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nConsulta p\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o da unidade ser\u00e1 no dia 18... http://t.co/aCgftNqWkc"
        },
        {
            "author_id": "96422367",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529455064721551360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/zhXkChnoxI #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "173120394",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529455040067420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/TeiM8aw6u8 #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "194177969",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529455018831663104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/rYRWoE7uK1 #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "194720567",
            "created_at": "2014-11-04T02:08:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529455006739480577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/LxfRysT5pK #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529454967782797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/14cP6aNHaJ tv online  globo #tv"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529454940448489472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/i1XQqASy3B tv online  globo #tv"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529454905140838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/gMEU5OgBZo #TvOnline #TV globo"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529454843966918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/8OZpFDJEHs #TvOnline #TV globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529454806797004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/HZvsvV3dlf #TvOnline #TV globo"
        },
        {
            "author_id": "268440938",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:08.000Z",
            "id": "529454768805015552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/pMAzFWD9xs"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:07.000Z",
            "id": "529454765231448064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/L0oPJlgw0Y"
        },
        {
            "author_id": "268439532",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:06.000Z",
            "id": "529454763155283968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/hNJf3YzMoR"
        },
        {
            "author_id": "268438409",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:05.000Z",
            "id": "529454758617038848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Eqv2t0UGKw"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:05.000Z",
            "id": "529454755475505152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/U9m3i4Kiwu"
        },
        {
            "author_id": "268437439",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:04.000Z",
            "id": "529454753046990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/x4esgteEu1"
        },
        {
            "author_id": "268436036",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:04.000Z",
            "id": "529454750811430913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/hIWsnxjt0x"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:02.000Z",
            "id": "529454745950232576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/TpPX9M988C"
        },
        {
            "author_id": "268426407",
            "created_at": "2014-11-04T02:07:00.000Z",
            "id": "529454736244633600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/5GPUWya4bq"
        },
        {
            "author_id": "268425388",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:59.000Z",
            "id": "529454733333757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/jvj5QxqoEw"
        },
        {
            "author_id": "268422235",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:59.000Z",
            "id": "529454731177906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/lZyQvC9lLk"
        },
        {
            "author_id": "268422981",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:58.000Z",
            "id": "529454727897956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Wm4I1q9djc"
        },
        {
            "author_id": "268423656",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:57.000Z",
            "id": "529454722650877952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/DzvBxUI480"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:55.000Z",
            "id": "529454716883722240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/gp5u6BApBx"
        },
        {
            "author_id": "268412137",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:54.000Z",
            "id": "529454710537719808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/nbZUYxBtdy"
        },
        {
            "author_id": "268413728",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:53.000Z",
            "id": "529454704569237504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/eLgVjGUkcY"
        },
        {
            "author_id": "268410912",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:51.000Z",
            "id": "529454699116650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/rY3SwmP8KJ"
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:51.000Z",
            "id": "529454698042908673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para... http://t.co/gjgNoTjHhQ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "268412925",
            "created_at": "2014-11-04T02:06:51.000Z",
            "id": "529454696847511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA: Sema promoveu a\u00e7\u00e3o de sensibiliza\u00e7\u00e3o para moradores.\nCo... http://t.co/Xs5fUWwUxd"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2014-11-04T02:05:07.000Z",
            "id": "529454262162448384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/7yjultpv8e"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2014-11-04T02:04:51.000Z",
            "id": "529454194894581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; Uma das trilhas mais bonitas que fiz na \u00c1frica do Sul foi no Parque Nacional Tsitsikamma #D... http://t.co/VT5bSKxHgL"
        },
        {
            "author_id": "249288409",
            "created_at": "2014-11-04T02:03:05.000Z",
            "id": "529453748608073728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada em Algodoal, no PA http://t.co/S7TyNzX21x"
        },
        {
            "author_id": "161801368",
            "created_at": "2014-11-04T01:23:53.000Z",
            "id": "529443883512385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das trilhas mais bonitas que fiz na \u00c1frica do Sul foi no Parque Nacional Tsitsikamma #DetectaHotel\u2026 http://t.co/SJ8YqRkrpL"
        },
        {
            "author_id": "259525318",
            "created_at": "2014-11-04T01:21:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.185133,
                        -22.9736151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "529443286142820352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro, fevereiro e mar\u00e7o... e Novembro, \u00e9 claro! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/GC9bh0M8be"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-04T01:17:23.000Z",
            "id": "529442249671974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge, desde domingo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na regi\u00e3o serrana do Rio.\n http://t.co/JNOPN6EGsk"
        },
        {
            "author_id": "489900639",
            "created_at": "2014-11-04T01:06:10.000Z",
            "id": "529439427882262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasl\nParque Nacional de len\u00e7\u00f3is Maranhense , 1.500 quilometros quadrados de deserto, partilhado com rios e lagos. http://t.co/u8DxvXrlIq"
        },
        {
            "author_id": "66428597",
            "created_at": "2014-11-04T00:13:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -6.45453487,
                        53.50436256
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3159ec778471cc9"
            },
            "id": "529426055266705408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional em Donegal, norte da Irlanda @ Donegal http://t.co/uoAo3GV1Tv"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-11-04T00:05:59.000Z",
            "id": "529424281625960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Novembro! http://t.co/0FPFD6YEDN"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2014-11-03T23:29:54.000Z",
            "id": "529415201641492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove o  #cataratasday\n\nParticipe voc\u00ea tamb\u00e9m: http://t.co/0QO4IcMY7Y http://t.co/aylGpqUZFj"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-03T22:11:17.000Z",
            "id": "529395417654382592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Quedas de Kalambo - \u00c1rea Protegida da Z\u00e2mbia\" http://t.co/MDT5Vpsohb"
        },
        {
            "author_id": "985867214",
            "created_at": "2014-11-03T22:05:15.000Z",
            "id": "529393896975908864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiros gatos n\u00e3o resistem e fodem no parque http://t.co/QaYIlkEfB1 #nacional #arlivre #boquete #brasileiros"
        },
        {
            "author_id": "118681579",
            "created_at": "2014-11-03T21:25:56.000Z",
            "id": "529384003946565632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando e andando...... @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/FfLWbja0j7"
        },
        {
            "author_id": "118681579",
            "created_at": "2014-11-03T21:24:41.000Z",
            "id": "529383689630015488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do ouro. Mas n\u00e3o achei nenhum\ud83d\ude1e @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/IRTqmAJOye"
        },
        {
            "author_id": "118681579",
            "created_at": "2014-11-03T21:23:12.000Z",
            "id": "529383315384844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gelada\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23\ud83d\ude23 @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/axIvET3CdZ"
        },
        {
            "author_id": "1968019238",
            "created_at": "2014-11-03T21:15:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "CarinaBorges"
                    }
                ]
            },
            "id": "529381286042169344",
            "in_reply_to_user_id": "40706948",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carinaborges hahahhaha , n\u00e3o po , ia curti um parque nacional , varias trilhas que ainda n\u00e3o fui , fora aquela cachu de leve , pfr sol \ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "358438789",
            "created_at": "2014-11-03T20:47:43.000Z",
            "id": "529374384231038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Ceubinho, ocorre agora a palestra de conscientiza\u00e7\u00e3o dos usu\u00e1rios do Parque Nacional de Bras\u00edlia sobre a fauna e a flora. Confira!"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-11-03T20:25:39.000Z",
            "id": "529368832830603264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Video mostra o atual campe\u00e3o mundial de enduro pelas pirambas de um parque nacional canadense http://t.co/na3mrcWG1e"
        },
        {
            "author_id": "21728552",
            "created_at": "2014-11-03T19:00:05.000Z",
            "id": "529347297340297216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sinal informativo que indica a entrada numa \u00e1rea protegida se encontra agora tristemente no ch\u00e3o. Foi removido... http://t.co/JeWsGUSy4Y"
        },
        {
            "author_id": "183000688",
            "created_at": "2014-11-03T18:28:42.000Z",
            "id": "529339399503220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42 #MondayOFF #GodBless @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/51lGHKj5wa"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2014-11-03T18:23:06.000Z",
            "id": "529337991471173632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove\u00a0#cataratasday http://t.co/Ksgrx092PA"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2014-11-03T18:16:30.000Z",
            "id": "529336332456562690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove #cataratasday\n \nDia 11 de novembro acontece uma campanha nas redes sociais que... http://t.co/JjJnI2CSq9"
        },
        {
            "author_id": "232236417",
            "created_at": "2014-11-03T18:12:49.000Z",
            "id": "529335404189986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove #cataratasday\n \nDia 11 de novembro acontece uma campanha nas redes sociais que... http://t.co/74uCnkTdOn"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2014-11-03T18:00:02.000Z",
            "id": "529332184889692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva\n\nA Cachoeira do V\u00e9u da Noiva fica dentro do Parque Nacional do Itatiaia, mais... http://t.co/AKNtKzRUW2"
        },
        {
            "author_id": "168738307",
            "created_at": "2014-11-03T17:23:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97278405,
                        -22.52239519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "529322875820724226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queria ir no parque nacional, mas ta faltando companhia \ud83d\ude23"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-11-03T17:21:58.000Z",
            "id": "529322608354136064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Apremavi apoia esta campanha: Pela cria\u00e7\u00e3o imediata do Parque Nacional do Campo dos Padres. http://t.co/CXGSVPFe4u"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-11-03T17:20:25.000Z",
            "id": "529322216513888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Eu digo SIM para o Parque Nacional do Campo do Padres e N\u00c3O ao parque e\u00f3lico no Campo dos Padres. Al\u00f4 dona... http://t.co/rvlhoOmbLR"
        },
        {
            "author_id": "1092386840",
            "created_at": "2014-11-03T17:20:13.000Z",
            "id": "529322168232849411",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional do Igua\u00e7u - Guia do Visitante http://t.co/r2sKPV8NDx"
        },
        {
            "author_id": "33382693",
            "created_at": "2014-11-03T17:06:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "IobnewS"
                    }
                ]
            },
            "id": "529318799372468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@iobnews: TJ mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/EACHqwfWvi\""
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2014-11-03T16:55:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "529315872989773824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/t4PATC8Wpe"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2014-11-03T16:47:28.000Z",
            "id": "529313922654797824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Timbeta Tema Cenas de Yosemite: Lindas imagens do Parque Nacional de Yosemite para decorar seu computador http://t.co/N35k2BIiNU"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-11-03T16:47:25.000Z",
            "id": "529313912911446016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Timbeta Tema Cenas de Yosemite: Lindas imagens do Parque Nacional de Yosemite para decorar seu computador http://t.co/xCJqPT6DHm"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2014-11-03T16:47:20.000Z",
            "id": "529313891109437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tema Cenas de Yosemite: Lindas imagens do Parque Nacional de Yosemite para decorar seu computador http://t.co/AOrU92A4vb"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-11-03T16:47:19.000Z",
            "id": "529313888991318016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tema Cenas de Yosemite: Lindas imagens do Parque Nacional de Yosemite para decorar seu computador http://t.co/UxXBfxUpLL"
        },
        {
            "author_id": "215164543",
            "created_at": "2014-11-03T16:47:19.000Z",
            "id": "529313888823554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tema Cenas de Yosemite: Lindas imagens do Parque Nacional de Yosemite para decorar seu computador http://t.co/BXG1eKMrCe"
        },
        {
            "author_id": "349064923",
            "created_at": "2014-11-03T16:47:07.000Z",
            "id": "529313838244454400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tema Cenas de Yosemite: Lindas imagens do Parque Nacional de Yosemite para decorar seu computador http://t.co/Jvnys1GBdv"
        },
        {
            "author_id": "134640404",
            "created_at": "2014-11-03T16:42:10.000Z",
            "id": "529312589722181634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Cilento e do Vale de Diano ao sul de Salerno , sintetiza atra\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas como Paestum e... http://t.co/o1QS7Vm5mQ"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-03T16:34:17.000Z",
            "id": "529310605057228801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Conhe\u00e7a o Parque Nacional Marinho de Noronha com o programa Expedi\u00e7\u00f5es http://t.co/FCNtHTeonH"
        },
        {
            "author_id": "57844583",
            "created_at": "2014-11-03T14:14:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02655851,
                        -22.93635182
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "529275336614490113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#wishlistdaerica Parque Nacional Manuel Ant\u00f4nio - Costa Rica \n\n.\n\nSelecionado como um dos parques mais\u2026 http://t.co/Ahhv4IPv9c"
        },
        {
            "author_id": "1069087058",
            "created_at": "2014-11-03T13:34:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "529265389948403712",
            "in_reply_to_user_id": "19351269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opovoonline absurdo. E area protegida."
        },
        {
            "author_id": "295932016",
            "created_at": "2014-11-03T13:18:01.000Z",
            "id": "529261213369118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem um \u201cnovo\u201d e excelente atractivo http://t.co/kub4hput9w"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-11-03T13:13:00.000Z",
            "id": "529259953945841665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sete Quedas\" - Parque nacional da Chapada dos Veadeiros, S\u00e3o Jorge-GO. http://t.co/OWvdsgfzg0"
        },
        {
            "author_id": "158384372",
            "created_at": "2014-11-03T13:00:01.000Z",
            "id": "529256685874212864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, dunas, lagos, lagoas, parque nacional, um espet\u00e1culo da natureza no nordeste do Brasil.... http://t.co/VADmZDX8fs"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2014-11-03T12:23:15.000Z",
            "id": "529247431397867521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00daBLICO | O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem um \u201cnovo\u201d e excelente atractivo http://t.co/3gqChLzRic"
        },
        {
            "author_id": "165133096",
            "created_at": "2014-11-03T12:16:39.000Z",
            "id": "529245772358119424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeira cachoeira \ud83d\ude01 #waterfall #tijucaforest #sunday #chilling #babygirl @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ioSnvdeyRC"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2014-11-03T12:09:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 121,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "529244058917408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REBIO: A verdadeira fun\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral :: TRIBUNA DA PRAIA http://t.co/8giiwBCkPF via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2014-11-03T12:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 114,
                        "username": "webnode"
                    }
                ]
            },
            "id": "529243931888742401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARTICIPE: Reserva Biol\u00f3gica de Santa Isabel seleciona volunt\u00e1rios :: TRIBUNA DA PRAIA http://t.co/L1n5n8ZlBh via @webnode"
        },
        {
            "author_id": "150328653",
            "created_at": "2014-11-03T12:00:03.000Z",
            "id": "529241594407694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar a semana com \u00f3timas energias!\nYavapai Point - Parque Nacional do Grand Canyon, #Arizona - EUA http://t.co/y6WALp0DqM"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2014-11-03T11:28:11.000Z",
            "id": "529233576387043328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Sergipe vai realizar audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual http://t.co/NIQQLFyfY9"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2014-11-03T11:28:01.000Z",
            "id": "529233531709689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! O @leoporaih nos enviou essa dica top do Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia. S\u00e3o 20000 hectares de bo... http://t.co/x48EEKFKLi"
        },
        {
            "author_id": "966237788",
            "created_at": "2014-11-03T11:17:52.000Z",
            "id": "529230979219853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda de Conversa sobre Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural acontece em Pira\u00ed. A atividade fez parte da... http://t.co/u76orN32P8"
        },
        {
            "author_id": "14259322",
            "created_at": "2014-11-03T10:13:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "Publico"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 107,
                        "username": "JoaoTeixeiraGeo"
                    }
                ]
            },
            "id": "529214713230807041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @Publico: O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem um \u201cnovo\u201d e excelente atractivo http://t.co/KyCB0ZjYum\n\n@joaoteixeirageo"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2014-11-03T10:12:48.000Z",
            "id": "529214601637134336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove #cataratasday no dia 11 de novembro - http://t.co/cb8v20V7LM"
        },
        {
            "author_id": "1221010344",
            "created_at": "2014-11-03T07:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "oliverdog"
                    }
                ]
            },
            "id": "529180718690467840",
            "in_reply_to_user_id": "22597095",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@oliverdog Gradas de soaso. Parque nacional de ordesa http://t.co/0gvt77wWeJ"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-11-03T07:13:32.000Z",
            "id": "529169491737837568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem um \u201cnovo\u201d e excelente atractivo http://t.co/x2i4BUMRpN"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2014-11-03T07:09:54.000Z",
            "id": "529168576830509056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem um \u201cnovo\u201d e excelente atractivo http://t.co/kEVvW2uVwR"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2014-11-03T07:09:54.000Z",
            "id": "529168575337361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas tem um \u201cnovo\u201d e excelente atractivo http://t.co/qyZryzebC8"
        },
        {
            "author_id": "787757766",
            "created_at": "2014-11-03T05:53:47.000Z",
            "id": "529149419401510912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- MISS\u00c3O: Parque Nacional dos Ursos\nConfiram no nosso blog a miss\u00e3o completa do 'Parque dos Ursos', com imagens e... http://t.co/FFvwK0530j"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2014-11-03T02:15:20.000Z",
            "id": "529094445908520960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza e biodiversidade do Parque Nacional do Grande Teton \nhttp://t.co/e6AREdZDIo http://t.co/Ue9wGuVbt4"
        },
        {
            "author_id": "124865618",
            "created_at": "2014-11-03T01:43:01.000Z",
            "id": "529086314189438976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: dancaixeta: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO http://t.co/aEJqmqNVAn"
        },
        {
            "author_id": "189372530",
            "created_at": "2014-11-03T01:40:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89829633,
                        -3.83838209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "529085704211398656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/HyLBQMBC1M"
        },
        {
            "author_id": "70826775",
            "created_at": "2014-11-03T00:47:16.000Z",
            "id": "529072281054892032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "tomar banho de chuva no parque nacional: muito foda o/\nficar preso no parque nacional por horas por causa da chuva: nada foda.."
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-11-03T00:44:19.000Z",
            "id": "529071541833592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo que eu pare de divulgar, n\u00e3o desista de conhecer as belezas no entorno da  Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1.... http://t.co/CRrHUj4Frs"
        },
        {
            "author_id": "34024219",
            "created_at": "2014-11-03T00:35:25.000Z",
            "id": "529069300078764032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia + Penedo! http://t.co/i33IFOI0Tn"
        },
        {
            "author_id": "73777438",
            "created_at": "2014-11-02T23:50:57.000Z",
            "id": "529058108333899776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As aventuras dentro do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/nU4XSwpaKf"
        },
        {
            "author_id": "312015007",
            "created_at": "2014-11-02T23:43:10.000Z",
            "id": "529056152370151424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva a Natureza \ud83d\udc4f\ud83c\udf43\u2600\ud83c\udf00\ud83d\udc4f @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/HAIkzK3Kwg"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-11-02T23:43:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "529056130677211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm back! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/GN1NDh9iEP"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2014-11-02T22:48:56.000Z",
            "id": "529042502070726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/gRDcvxH3tR"
        },
        {
            "author_id": "1063675207",
            "created_at": "2014-11-02T22:39:48.000Z",
            "id": "529040202959163392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tenho viagem pra reserva biol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2014-11-02T22:29:56.000Z",
            "id": "529037720216436738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/xmSzNqG7om"
        },
        {
            "author_id": "239017153",
            "created_at": "2014-11-02T22:10:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1831587,
                        -30.0498234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "529032831402389505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hypsiboas pulchellus @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/Exs6wmfkA8"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2014-11-02T22:09:37.000Z",
            "id": "529032606927450112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/W2UrLWPfxU"
        },
        {
            "author_id": "19780520",
            "created_at": "2014-11-02T21:55:09.000Z",
            "id": "529028967152762881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Depois de 70 anos, lobos foram reintroduzidos ao Parque Nacional de Yellowstone e mudaram o lugar completamente: http://t.co/zrOkMtfEfI"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2014-11-02T21:25:51.000Z",
            "id": "529021595684044800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte sobre o lago da Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo. http://t.co/x5ZrHevtxt"
        },
        {
            "author_id": "49349381",
            "created_at": "2014-11-02T21:24:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "529021354914230272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva la Patria! @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/6JHpAGccNc"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2014-11-02T21:14:25.000Z",
            "id": "529018718790352896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/ET9Hih7amw"
        },
        {
            "author_id": "159614988",
            "created_at": "2014-11-02T20:48:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "529012141911969793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigado meu Deus !! @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/e709doUYyv"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-11-02T20:24:53.000Z",
            "id": "529006252320649216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 21
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\nhttp://t.co/KVqj0rfVDy  \n\n#GaliciaNorte #turismo #LaHoraMagica279 http://t.co/xH0tCVhe45"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-02T20:17:47.000Z",
            "id": "529004464997675009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e vento, aumenta inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n http://t.co/RwLgXKPXXh"
        },
        {
            "author_id": "27654905",
            "created_at": "2014-11-02T20:08:53.000Z",
            "id": "529002223276404736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "t\u00e1 rolando uns arrochas maneros aqui pelas redondezas da floresta nacional de caraj\u00e1s mas n\u00e3o consigo identificar exatamente onde"
        },
        {
            "author_id": "19420804",
            "created_at": "2014-11-02T19:20:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "528989993407369216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quati. @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/rmIzgvyoms"
        },
        {
            "author_id": "154366123",
            "created_at": "2014-11-02T17:31:02.000Z",
            "id": "528962500834779139",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora eu t\u00f4 em outro n\u00edvel, s\u00f3 quero viver sorrindo.. @ Cachoeira Do Horto,parque Nacional Da Tijuca http://t.co/bEhM8Sf7mf"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-11-02T17:10:16.000Z",
            "id": "528957272597491712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Macaco-azul. Veja animais do Parque Nacional Lago Manyara, na Tanz\u00e2nia, \u00c1frica http://t.co/uSORz761qr http://t.co/21frYDg8Yl"
        },
        {
            "author_id": "2824783251",
            "created_at": "2014-11-02T17:09:25.000Z",
            "id": "528957060038524928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acrofit e slack no parque nacional! To melhorando! #acrofit #teammarra #teresopolis #parquenacional\u2026 http://t.co/pbDdlmcOux"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2014-11-02T17:01:44.000Z",
            "id": "528955127324237824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra todas as riquezas do Parque Nacional do Itatiaia no blog da http://t.co/dkqPKFjkBb http://t.co/jg88mfFeKN"
        },
        {
            "author_id": "2856738123",
            "created_at": "2014-11-02T13:35:09.000Z",
            "id": "528903139080941568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Imagens - Categoria: Parque Nacional do Capara\u00f3 - Imagem: cachoeiras (22) http://t.co/GmwNMD7wek"
        },
        {
            "author_id": "2856738123",
            "created_at": "2014-11-02T13:34:44.000Z",
            "id": "528903031954235394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Imagens - Categoria: Parque Nacional do Capara\u00f3 - Imagem: cachoeiras (23) http://t.co/xdC0m4wb6I"
        },
        {
            "author_id": "414679264",
            "created_at": "2014-11-02T12:10:49.000Z",
            "id": "528881915374616577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXTIN\u00c7\u00c3O http://t.co/hYYRILtlV4"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-02T05:31:57.000Z",
            "id": "528781535902961665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso).\n http://t.co/Oc5wYc37MV"
        },
        {
            "author_id": "474488154",
            "created_at": "2014-11-02T05:14:22.000Z",
            "id": "528777113391095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor\nParque Nacional da Tijuca\n\nnull"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-02T04:03:07.000Z",
            "id": "528759179910336513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul.\n http://t.co/d2KI2rfmBD"
        },
        {
            "author_id": "493693288",
            "created_at": "2014-11-02T02:41:39.000Z",
            "id": "528738681327063041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea me faz t\u00e3o bem *-* @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/iQ5044KK7Y"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2014-11-02T02:26:17.000Z",
            "id": "528734815080960001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional Natural da Macarena, na Serra da Macarena, na Col\u00f4mbia. \u00c9... http://t.co/SOgzeQK9VM"
        },
        {
            "author_id": "187924797",
            "created_at": "2014-11-02T02:10:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "528730789156896768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u267b\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/Be7x3JnMWt"
        },
        {
            "author_id": "1416516061",
            "created_at": "2014-11-02T01:31:45.000Z",
            "id": "528721088700616705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu s\u00f3 entrei em a\u00e7\u00e3o para salvar o Parque Nacional Cabo Pulmo do M\u00e9xico. Por favor, assine/compartilhe esta peti\u00e7\u00e3o. https://t.co/7GDXH17KmX"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2014-11-01T22:51:39.000Z",
            "id": "528680798527172608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL! http://t.co/ydfK7Cwkuj"
        },
        {
            "author_id": "135341416",
            "created_at": "2014-11-01T22:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92010262,
                        -15.74251975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "528678615555518465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entre flash e ameixa @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia http://t.co/NWGNa0YYAH"
        },
        {
            "author_id": "344353979",
            "created_at": "2014-11-01T22:04:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.588436,
                        -25.5407974
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "528669019831033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque nacional na chuva.. Foi louco mas foi daoraaaa!  :p"
        },
        {
            "author_id": "8851502",
            "created_at": "2014-11-01T22:04:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "528668885583925248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/DjIZ0R4kKz"
        },
        {
            "author_id": "307883932",
            "created_at": "2014-11-01T20:31:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.82725249,
                        -15.45868562
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "528645601895149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es in Chapada dos Guimar\u00e3es, MT https://t.co/spoU28hSeS"
        },
        {
            "author_id": "24830338",
            "created_at": "2014-11-01T20:13:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.2843238,
                        -23.1954836
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "24b68cbe333a2613"
            },
            "id": "528640924318830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sombra e \u00e1gua fresca no cart\u00e3o postal do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros #goi\u00e1slindodemais\u2026 http://t.co/GWlSQ5DUKb"
        },
        {
            "author_id": "124242618",
            "created_at": "2014-11-01T19:55:52.000Z",
            "id": "528636561487695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica, Parque Nacional Corcovado, deel\u00a02 http://t.co/n1Yaal88eU"
        },
        {
            "author_id": "14152886",
            "created_at": "2014-11-01T18:44:28.000Z",
            "id": "528618594834591745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capuchin #monkeys @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/CATCf7fUWx"
        },
        {
            "author_id": "14152886",
            "created_at": "2014-11-01T18:35:56.000Z",
            "id": "528616445718966272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hopped over to Brazil so see their side of the iguazu /iguacu falls @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 http://t.co/H4hjQKUAA3"
        },
        {
            "author_id": "456572978",
            "created_at": "2014-11-01T18:10:45.000Z",
            "id": "528610108293402625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje o dia foi assim... No Parque Nacional da Terra do Fogo. Um presente. http://t.co/1aBwu62T5b"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-11-01T16:21:20.000Z",
            "id": "528582573099057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RMA76 - Parque nacional criado n\u00e3o protege a serra e as \u00e1guas do Gandarela http://t.co/H9WDT9e8pM"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-11-01T16:04:10.000Z",
            "id": "528578250768121856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 que saudades do Parque Nacional da Sequoias. Olha s\u00f3 Wigold Schaffer http://t.co/jKsHRW4U9U"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-11-01T15:37:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "528571559997603842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caf\u00e9 \u2013 com \ud83d\udc3eLeide (@ Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas) https://t.co/DJKbhDw7WW"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-11-01T15:21:42.000Z",
            "id": "528567565413797888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra da Canastra (MG) tem paisagens exuberantes e uma fauna bem interessante! Saiba mais: http://t.co/k0jB818z5W http://t.co/OyjSCMPKcC"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-11-01T15:21:34.000Z",
            "id": "528567531444133888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Serra da Canastra (MG) tem paisagens exuberantes e uma fauna bem interessante! Saiba mais: http://t.co/k0jB818z5W"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-11-01T15:01:41.000Z",
            "id": "528562528205688832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "A Serra da Canastra (MG) tem paisagens exuberantes e uma fauna bem interessante! Saiba mais: http://t.co/k6fS7qThBs http://t.co/1sZnuHiZaR"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-11-01T14:45:13.000Z",
            "id": "528558384120082432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove #cataratasday no dia 11 de novembro\nhttp://t.co/DdcLg5T3Es"
        },
        {
            "author_id": "58696905",
            "created_at": "2014-11-01T14:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "gseiiixas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.0464781,
                        -22.6579442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "37b82f7e75d4f3b0"
            },
            "id": "528549464932630528",
            "in_reply_to_user_id": "2449282058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gseiiixas Essa a\u00ed \u00e9 no Parque Nacional, o po\u00e7o verde. Estava maravilhosamente gelada ontem \u2764"
        },
        {
            "author_id": "257884600",
            "created_at": "2014-11-01T14:01:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.250795,
                        -4.841175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "528547448646795264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que novembro venha recheado de ben\u00e7\u00e3o, em nossas vidas bem vindo novembro... @ parque Nacional da\u2026 http://t.co/HECB5EHaDX"
        },
        {
            "author_id": "58696905",
            "created_at": "2014-11-01T13:51:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00031662,
                        -22.46755255
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "528544865370767360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filtro para qu\u00ea? @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sub-sede http://t.co/60Kikl13TO"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-11-01T13:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "528542146383855616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem vindo, novembro... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/3nlJTQ1uQY"
        },
        {
            "author_id": "88737447",
            "created_at": "2014-11-01T12:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 62,
                        "username": "Tripdaareia"
                    },
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 98,
                        "username": "DighoCosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "528530101051613184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos! Uhuuuu (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA w/ @dighocosta) https://t.co/FnMoOH3OSi"
        },
        {
            "author_id": "6243822",
            "created_at": "2014-11-01T12:23:52.000Z",
            "id": "528522813725224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A SEGURAN\u00c7A H\u00cdDRICA de Belo Horizonte explicada e desenhada para quem n\u00e3o entendeu. Parque Nacional do Gandarela... http://t.co/RkIhE6IJLE"
        },
        {
            "author_id": "190805328",
            "created_at": "2014-11-01T12:21:09.000Z",
            "id": "528522128069378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o \u00e9 sempre que a gente t\u00eam boas not\u00edcias sobre a Amaz\u00f4nia. Nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 motivo para comemorar! http://t.co/JnKkb9UOZJ"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2014-11-01T12:15:45.000Z",
            "id": "528520769312419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia decidir\u00e1 sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em SE  -  http://t.co/985gvgXr1O"
        },
        {
            "author_id": "33488995",
            "created_at": "2014-11-01T12:04:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "528518059859128320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com Paola (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/JKas4EmTAX"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2014-11-01T12:00:02.000Z",
            "id": "528516814691528705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Sino, com 2.275 metros de altitude, \u00e9 o ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e da... http://t.co/MWTVxISuwE"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-11-01T11:50:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "528514532474650624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa boa! (@ Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas) https://t.co/jO6mYVipmd"
        },
        {
            "author_id": "1041569924",
            "created_at": "2014-11-01T11:23:32.000Z",
            "id": "528507627052232704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gorongosa ate ja.  safari e turismo \u2014 traveling to Parque Nacional da Gorongosa from Mafambisse http://t.co/1yQoH8xtjI"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-01T05:04:05.000Z",
            "id": "528412137795112960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia.\n http://t.co/1e7OHMSNrS"
        },
        {
            "author_id": "860232816",
            "created_at": "2014-11-01T03:28:09.000Z",
            "id": "528387995704229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia, E.U. http://t.co/lsGPndh20e"
        },
        {
            "author_id": "312015007",
            "created_at": "2014-11-01T01:07:28.000Z",
            "id": "528352590631694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83d\udc4f\ud83c\udf04\ud83c\udf1e @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/rnhFVmwsYo"
        },
        {
            "author_id": "312015007",
            "created_at": "2014-11-01T01:01:05.000Z",
            "id": "528350984524025856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O homem s\u00f3 vai dar valor,quando perder tudo isso... #lindoDemais #altoDemais @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/wm9NDCKXqV"
        },
        {
            "author_id": "433032236",
            "created_at": "2014-11-01T00:54:08.000Z",
            "id": "528349236208087040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que fazer no Parque Nacional do ItatiaiaBlog da http://t.co/dUP8pZpV0c http://t.co/cgk5f4mLuj"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-10-31T23:10:06.000Z",
            "id": "528323055572246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto nesta sexta-feira (31) http://t.co/5AfrwAqRLO"
        },
        {
            "author_id": "80024502",
            "created_at": "2014-10-31T23:01:51.000Z",
            "id": "528320977415856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inscri\u00e7\u00f5es rupestres. @ Parque Nacional de Sete Cidades - PI http://t.co/Hu6UvxO9Ik"
        },
        {
            "author_id": "2532559584",
            "created_at": "2014-10-31T22:50:25.000Z",
            "id": "528318099347365888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 reaberto nesta sexta-feira (31): \u00c1rea foi fechada para visita\u00e7\u00e3o no dia 13 de\u2026 http://t.co/Y6nQuKh2OV"
        },
        {
            "author_id": "1446560035",
            "created_at": "2014-10-31T20:56:17.000Z",
            "id": "528289379853549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/CzXeH6UD1c"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2014-10-31T20:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 97,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "528275326770479104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espalho meu canto aqui pela Floresta Nacional de Contendas do Sincor\u00e1 (BA)!\nFoto: Eraldo Peres - @mmeioambiente http://t.co/kDXqDmMFjA"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-10-31T19:52:47.000Z",
            "id": "528273397789491200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso http://t.co/X93iy182WL"
        },
        {
            "author_id": "187223220",
            "created_at": "2014-10-31T19:25:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "528266596444168193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja to com saudades... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/HnA4SJkT7p"
        },
        {
            "author_id": "74307161",
            "created_at": "2014-10-31T18:07:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "528246858024775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de fazer uma trilha #bonstempos #florestadatijuca #trilharevida @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/cECq2CLRx1"
        },
        {
            "author_id": "303558195",
            "created_at": "2014-10-31T18:05:25.000Z",
            "id": "528246376761946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 http://t.co/XTy4w4ne7C"
        },
        {
            "author_id": "27424640",
            "created_at": "2014-10-31T18:04:19.000Z",
            "id": "528246100197912577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O que quis dizer, e talvez tenha sido infeliz mesmo, foi que dificilmente um parque nacional ser\u00e1 do mesmo padr\u00e3o da Disney\""
        },
        {
            "author_id": "720137557",
            "created_at": "2014-10-31T17:58:55.000Z",
            "id": "528244740572315649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem n\u00e3o viu ao vivo o nosso stand na mostra de sustentabilidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica na #UFMG, tem post... http://t.co/clrLSVC9Q2"
        },
        {
            "author_id": "303558195",
            "created_at": "2014-10-31T17:54:51.000Z",
            "id": "528243720098185216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 com M\u00e1rcia Lessa\n\nFoto: Leonardo Guimar\u00e3es Fotografia http://t.co/VUmeGizaTt"
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2014-10-31T17:40:01.000Z",
            "id": "528239986882015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E as \u00e1guas do Parque Nacional de Banff, hein? Fica no Canad\u00e1! http://t.co/xL00aPz6aL"
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2014-10-31T17:20:01.000Z",
            "id": "528234951389757441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sol se pondo no Parque Nacional de Montana, nos EUA. http://t.co/VzwMrhGyg0"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-10-31T17:18:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "expedicoestv"
                    }
                ]
            },
            "id": "528234500942491648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe do @expedicoestv percorre a Serra Geral, em SC, explorando o Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim. Confira: http://t.co/VVpFN5N71y"
        },
        {
            "author_id": "47457137",
            "created_at": "2014-10-31T17:07:18.000Z",
            "id": "528231753350406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanha a nossa p\u00e1gina web para a RocTrip Yosemite 2015. \nHoje, o texto fala um pouco da hist\u00f3ria da origem do... http://t.co/vhg9fi5iwC"
        },
        {
            "author_id": "67058412",
            "created_at": "2014-10-31T16:33:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.90711589,
                        -8.04873248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "528223295653822464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular! A natureza sempre nos surpreende, hein?! Viva o #AMOR \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b Local: Parque Nacional\u2026 http://t.co/MfNOINKil8"
        },
        {
            "author_id": "2529491055",
            "created_at": "2014-10-31T15:53:37.000Z",
            "id": "528213208201715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cerro Cor\u00e1, exuberante naturaleza.. http://t.co/hg6BUO7b9z"
        },
        {
            "author_id": "59111982",
            "created_at": "2014-10-31T15:35:15.000Z",
            "id": "528208587043000321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama - Em menos de quatro meses duas ANTAS atropeladas http://t.co/Fu8AvFrYFa"
        },
        {
            "author_id": "243712025",
            "created_at": "2014-10-31T15:30:05.000Z",
            "id": "528207285999239172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No ano passado, 63% das pessoas que vistaram a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1, no Amazonas, s\u00e3o... http://t.co/Ib0Wx632Ky"
        },
        {
            "author_id": "259738838",
            "created_at": "2014-10-31T15:00:04.000Z",
            "id": "528199734935445504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Serra das Almas \u00e9 um dos lugares mais lindos do nosso Nordeste. S\u00e3o... http://t.co/lbMG726OqQ"
        },
        {
            "author_id": "99557328",
            "created_at": "2014-10-31T14:16:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "username": "ecomeninas"
                    }
                ]
            },
            "id": "528188755081838593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela \u00e9 criado por Decreto http://t.co/FBTGKiMSg2 via @ecomeninas"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-10-31T14:07:50.000Z",
            "id": "528186586237005824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra e conhe\u00e7a:\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas - \u00fanico!\nHotel Castrum Villae - ponto de encontro! http://t.co/fQxeOb6Ll6"
        },
        {
            "author_id": "2291789366",
            "created_at": "2014-10-31T14:04:48.000Z",
            "id": "528185824253587457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUE LEGAL A REPORTEM SOBRE A ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DO TAIM"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-10-31T14:02:26.000Z",
            "id": "528185229371244544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo promocional do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas!\nMuito obrigado Chico Gouveia pelo... http://t.co/oVXbYQzcVw"
        },
        {
            "author_id": "448072787",
            "created_at": "2014-10-31T13:57:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3059891,
                        -22.8988064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "528183981582598144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei um mapa do Parque Nacional da Tijuca com todos os pontos tur\u00edsticos dele. Preciso revisita-los pra ontem."
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-10-31T13:40:42.000Z",
            "id": "528179759164194816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Grous-coroados. Veja animais do Parque Nacional Lago Manyara, na Tanz\u00e2nia,  \u00c1frica  http://t.co/uSORz761qr http://t.co/CqiScK3DY8"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2014-10-31T13:18:13.000Z",
            "id": "528174100402167808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas"
        },
        {
            "author_id": "2154634322",
            "created_at": "2014-10-31T13:00:02.000Z",
            "id": "528169525867319297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhece o Parque Nacional de Yosemite, em San Francisco?\n\nNesse parque, no m\u00eas de Fevereiro, acontece um... http://t.co/sLFZOGTsOS"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2014-10-31T12:57:59.000Z",
            "id": "528169011171692545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s e a prote\u00e7\u00e3o do caranguejo-uc\u00e1!! http://t.co/nst7zUhQs6"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-10-31T12:38:29.000Z",
            "id": "528164102229618690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo de Foz reclama de descaso com o Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/RpBo9LsGD4"
        },
        {
            "author_id": "171205797",
            "created_at": "2014-10-31T12:00:03.000Z",
            "id": "528154428478468100",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no sudoeste goiano, o Parque Nacional das Emas \u00e9 uma das unidades nacionais de conserva\u00e7\u00e3o e prote\u00e7\u00e3o integral da natureza!"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-10-31T11:55:50.000Z",
            "id": "528153368858861569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, na RMBH volta a receber turistas depois de 18 dias fechado por causa de um inc\u00eandio."
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-10-31T11:49:24.000Z",
            "id": "528151751250030593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trecho do rio Oiapoque dentro do Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque,Amap\u00e1\nConhe\u00e7a o estado.... http://t.co/vsNKmUy2m8"
        },
        {
            "author_id": "43173504",
            "created_at": "2014-10-31T11:37:50.000Z",
            "id": "528148839950082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De natureza privilegiada, Paraty fica na \u00e1rea do Parque Nacional da Serra da Bocaina, com cerca de 65\u2026 http://t.co/ZcvLaOqhTR"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2014-10-31T09:45:47.000Z",
            "id": "528120641195499521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das andorinhas - Parque Nacional de Aparados da Serra. https://t.co/7WR2fM7lMm"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2014-10-31T04:44:09.000Z",
            "id": "528044733935788033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinturas rupestres e alien\u00edgenas: eis o Parque Nacional de Sete Cidades - Voc\u00ea sabia que h\u00e1 incid\u00eancia de pin  http://t.co/pkI6OtBgL4"
        },
        {
            "author_id": "1604343614",
            "created_at": "2014-10-31T02:26:58.000Z",
            "id": "528010207881068544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assistindo agora ao Brasil Visto de Cima, no + Globosat me deu uma saudade de minhas aventuras no Parque Nacional... http://t.co/gBdz9naiQg"
        },
        {
            "author_id": "211005893",
            "created_at": "2014-10-31T02:15:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 98,
                        "username": "asnsergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "528007245473148928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo analisa cria\u00e7\u00e3o de nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual em Siriri http://t.co/vaBTfLyjNa (@asnsergipe)"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2014-10-31T00:36:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "527982310939824128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf33\ud83c\udf3f\ud83c\udf41 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/F2r6hKiFQp"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2014-10-31T00:18:54.000Z",
            "id": "527977978698166274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional, ch\u00e1 de panela e bombar"
        },
        {
            "author_id": "2847177657",
            "created_at": "2014-10-30T22:17:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "selenaelfee"
                    }
                ]
            },
            "id": "527947543607791617",
            "in_reply_to_user_id": "2709800923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@selenaelfee pra onde voce quer ir? tem o parque nacional do vulc\u00e3o, tem o Waipi\u2019o Valley, museu da guerra, Kilauea (\u00e9 um vulc\u00e3o) e etc"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-10-30T22:08:43.000Z",
            "id": "527945217664897026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O restaurante Porto Canoas, localizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u foi premiado com o Certificado de Excel\u00eancia... http://t.co/bSwVgZfp4L"
        },
        {
            "author_id": "303558195",
            "created_at": "2014-10-30T22:06:30.000Z",
            "id": "527944661667954688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 - RJ \n\nFoto: M\u00e1rcia Lessa http://t.co/ritm0JW9eY"
        },
        {
            "author_id": "272634828",
            "created_at": "2014-10-30T21:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "BombeirosPMESP"
                    }
                ]
            },
            "id": "527941003215654912",
            "in_reply_to_user_id": "153033613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BombeirosPMESP Fogo na mata da Reserva Biologica Tambore, Barueri."
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2014-10-30T21:40:02.000Z",
            "id": "527938000219832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canelas de ema se recuperando das queimadas no parque nacional da chapada.\n#amoviajar #brazil #nature\u2026 http://t.co/9tluMS0QLH"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-10-30T21:07:57.000Z",
            "id": "527929925177602050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Quem j\u00e1 foi, quer voltar! Conhe\u00e7a a beleza e a import\u00e2ncia do Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR): http://t.co/o0ZaVGkapE http://t.co/2KqqY3T9Mn"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2014-10-30T21:01:51.000Z",
            "id": "527928392717701120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira sorrisal no Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.\n#amoviajar #brazil #nature #cuiaba #mt\u2026 http://t.co/rdL7Qt1fdr"
        },
        {
            "author_id": "426640217",
            "created_at": "2014-10-30T21:00:05.000Z",
            "id": "527927946385035264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A c\u00fapula de granito localizada no Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, est\u00e1 a mais de 1444 metros acima do... http://t.co/ck6hCb9gyY"
        },
        {
            "author_id": "234104679",
            "created_at": "2014-10-30T20:24:50.000Z",
            "id": "527919074521513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a cachoeira do pulo no parque nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es, estava divino.\n#amoviajar\u2026 http://t.co/9lsLvXY6ca"
        },
        {
            "author_id": "2487526762",
            "created_at": "2014-10-30T20:06:12.000Z",
            "id": "527914386430914560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em uma antiga fazenda de cacau, tornada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o Txai Resort Itacar\u00e9 mescla a... http://t.co/1IvF2lqVDf"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2014-10-30T20:03:48.000Z",
            "id": "527913780265889793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, Rio de Janeiro (by\u00a0j4h-life) http://t.co/k3Mdekyn0r"
        },
        {
            "author_id": "83142379",
            "created_at": "2014-10-30T20:00:01.000Z",
            "id": "527912831375929344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIMITES A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral, criada pelo Governo Federal em 2002, abrange os munic\u00edpios... http://t.co/XSBqSJg57c"
        },
        {
            "author_id": "565727140",
            "created_at": "2014-10-30T19:59:50.000Z",
            "id": "527912785414344704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casando em um parque nacional: Imaginem que voc\u00eas ter\u00e3o a oportunidade de casar em um parque\u2026 Agora voc\u00eas acor... http://t.co/WyCoU9W2pb"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2014-10-30T19:59:45.000Z",
            "id": "527912764644548609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Gruta do Janel\u00e3o no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais (by\u00a0Eduardo Dias... http://t.co/uNfOau4URC"
        },
        {
            "author_id": "17002169",
            "created_at": "2014-10-30T19:36:21.000Z",
            "id": "527906875459653632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casando em um parque nacional http://t.co/PUI3pKATrd"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2014-10-30T19:33:28.000Z",
            "id": "527906149786722305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia?\nA regi\u00e3o do Jalap\u00e3o concentra a maior \u00e1rea protegida de Cerrado, com uma grande variedade de... http://t.co/ucJ01GEs5Y"
        },
        {
            "author_id": "253675305",
            "created_at": "2014-10-30T19:19:24.000Z",
            "id": "527902610171637761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que meigos @ Parque Nacional Dos Aparados Da Serra http://t.co/sPHHvrOCPY"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2014-10-30T18:43:57.000Z",
            "id": "527893686538231808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descobrindo o Monumento Natural da Ilhas Cagarras\n\nDurante o curso tivemos o prazer de conhecer em primeira m\u00e3o a... http://t.co/1TnBdsOyeo"
        },
        {
            "author_id": "253675305",
            "created_at": "2014-10-30T18:34:48.000Z",
            "id": "527891385454579713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara de paisagem @ Parque Nacional Dos Aparados Da Serra http://t.co/d1chgW5HyF"
        },
        {
            "author_id": "343706745",
            "created_at": "2014-10-30T18:09:21.000Z",
            "id": "527884979930681344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em novembro, a Efe Tour leva voc\u00eas ao ponto mais alto da Floresta Nacional da Tijuca: O Pico da Tijuca, com seus... http://t.co/4IVEdH2i8K"
        },
        {
            "author_id": "837545053",
            "created_at": "2014-10-30T18:00:35.000Z",
            "id": "527882772313284608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Etosha! http://t.co/QrkTEFZELu"
        },
        {
            "author_id": "57810486",
            "created_at": "2014-10-30T17:56:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 119,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "527881857241980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avalia\u00e7\u00e3o @cataratas_sa - As cataratas \u00e9 sem d\u00favida um lugar pra ir e n\u00e3o se arrepender ... http://t.co/CTmBNNypo3 via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "29457202",
            "created_at": "2014-10-30T16:14:32.000Z",
            "id": "527856085039079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra todas as riquezas do Parque Nacional do Itatiaia no blog da http://t.co/dkqPKFjkBb http://t.co/HkBhfVa08V"
        },
        {
            "author_id": "580065557",
            "created_at": "2014-10-30T15:48:20.000Z",
            "id": "527849492738215936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ICMBio abre 10 vagas para voluntariado no Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ). Estar\u00e3o abertas as... http://t.co/iOt8gYEw8h"
        },
        {
            "author_id": "127217391",
            "created_at": "2014-10-30T14:43:37.000Z",
            "id": "527833205525983232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um navio bacana ! com ele fizemos o deslocamento pelo lago Nahuel Huapi ate o Parque Nacional los... http://t.co/i1sKnGW9h8"
        },
        {
            "author_id": "338370920",
            "created_at": "2014-10-30T14:41:45.000Z",
            "id": "527832736787349507",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1 que \u00e9 bom: http://t.co/aLphxi6Eoq"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2014-10-30T14:38:27.000Z",
            "id": "527831906713616384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destru\u00eddo o primeiro ninho de vespa asi\u00e1tica no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\nhttp://t.co/8ewI9LY2ps"
        },
        {
            "author_id": "1482106178",
            "created_at": "2014-10-30T14:19:36.000Z",
            "id": "527827162360205312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entorno do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim na Serra Catarinense"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2014-10-30T13:43:06.000Z",
            "id": "527817974972178433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Agulha do Diabo \u00e9 uma forma\u00e7\u00e3o rochosa localizada no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\n\n\u00c9 considerada por... http://t.co/a18z3DnWDE"
        },
        {
            "author_id": "121871727",
            "created_at": "2014-10-30T13:30:01.000Z",
            "id": "527814683441782784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estiagem for\u00e7a Prefeitura a suspender visitas na Serra\n\nO uso das trilhas monitoradas da Reserva Biol\u00f3gica... http://t.co/0y4MmQi6Bx"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-10-30T13:14:39.000Z",
            "id": "527810816725512192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para ser \u00e1rea protegida n\u00e3o precisa ser s\u00f3 uc. Pode ser app, usar car para reserva legal,  area ind\u00edgenas."
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-30T12:07:35.000Z",
            "id": "527793938132779011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destru\u00eddo o primeiro ninho de vespa asi\u00e1tica no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/h4D1pJ3PFX"
        },
        {
            "author_id": "2849662041",
            "created_at": "2014-10-30T11:58:09.000Z",
            "id": "527791563452055552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boletim Informativo - Botsuana e Parque Nacional Do Kruger, Outubro 2014 http://t.co/jktQuozurD"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-10-30T11:55:56.000Z",
            "id": "527791007153541120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem curte a natureza e gosta de se aventurar em um lugar paradis\u00edaco, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... http://t.co/7KPunk3Ndh"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2014-10-30T11:55:42.000Z",
            "id": "527790948894273538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destru\u00eddo o primeiro ninho de vespa asi\u00e1tica no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas  (http://t.co/Qu8mQ29a1D)"
        },
        {
            "author_id": "71909468",
            "created_at": "2014-10-30T11:53:58.000Z",
            "id": "527790509507739648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo de Meio - 8\u00ba anos \nParque Nacional Serra do Mar\nN\u00facleo Picinguaba"
        },
        {
            "author_id": "80053165",
            "created_at": "2014-10-30T10:58:19.000Z",
            "id": "527776504940593152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sidney Leite pede interven\u00e7\u00e3o do governo do Estado contra cria\u00e7\u00e3o de esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica em Mau\u00e9s... http://t.co/pinvIEG5Qf"
        },
        {
            "author_id": "511990132",
            "created_at": "2014-10-30T10:56:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.09862677,
                        -21.37165878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e943f6dd85d7f03f"
            },
            "id": "527776072956653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba- Inea https://t.co/16oB5et6x1"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-10-30T08:23:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "527737442787278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA NA\u00c7\u00c3O!!! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/t7Xy5a7RZo"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2014-10-30T07:34:21.000Z",
            "id": "527725176927297537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama - Em menos de quatro meses duas ANTAS atropeladas http://t.co/IYvWTweXgd"
        },
        {
            "author_id": "170797436",
            "created_at": "2014-10-30T07:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -90.3114035,
                        -0.74084298
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4e43cac8250a8b20"
            },
            "id": "527724810269646849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Estaci\u00f3n #cient\u00edfica #CharlesDarwin #Gal\u00e1pagos #SantaCruz @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/isMf41A0t8"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2014-10-30T05:34:52.000Z",
            "id": "527695109882937344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional de Limpopo\nFiscais apreendem 37 armas de fogo nas m\u00e3os de ca\u00e7adores furtivos (#canalmoz)... http://t.co/JVJZBlnG76"
        },
        {
            "author_id": "340475769",
            "created_at": "2014-10-30T04:00:31.000Z",
            "id": "527671364212523008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado #CostaRica #travel 2014 http://t.co/ZCth4NEu0s"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-10-30T01:37:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "527635452627808257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA NOITE NA\u00c7\u00c3O!!! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/k7aN83U2c4"
        },
        {
            "author_id": "27654905",
            "created_at": "2014-10-30T01:33:13.000Z",
            "id": "527634293737402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a internet aqui nas proximidades da floresta nacional de caraj\u00e1s est\u00e1: u\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-10-30T01:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "527631234503958529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORRA!!! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/T4tleHZRkP"
        },
        {
            "author_id": "77257830",
            "created_at": "2014-10-30T00:00:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98010609,
                        -22.43247811
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "527610935679000577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o importa aonde estamos, nossa mente \u00e9 nosso lar. @ Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/I5BM5D7Vcc"
        },
        {
            "author_id": "1205111617",
            "created_at": "2014-10-29T23:44:42.000Z",
            "id": "527606984179449857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e9de Guidon faz um convite especial ao p\u00fablico presente no evento. Uma visita ao Parque Nacional Serra da... http://t.co/Y8Xbbd1IN0"
        },
        {
            "author_id": "794973320",
            "created_at": "2014-10-29T23:26:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "527602355672719360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/fVHzJtUVA7"
        },
        {
            "author_id": "1534429238",
            "created_at": "2014-10-29T23:15:33.000Z",
            "id": "527599648018817024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PaisajesDelMundo Parque nacional Isalo http://t.co/qQB2bOkyxf #Madagascar"
        },
        {
            "author_id": "780491587",
            "created_at": "2014-10-29T22:14:05.000Z",
            "id": "527584182697197568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhenses Maranhao, Bresil http://t.co/druU4EjUCQ"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-10-29T22:00:02.000Z",
            "id": "527580645984591874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitos dos roxinhos que ser\u00e3o soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias em 2015 eram mantidos ilegalmente como... http://t.co/VZHetSosh2"
        },
        {
            "author_id": "1701787512",
            "created_at": "2014-10-29T21:10:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9868212,
                        -22.4486999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "527568220929404928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Somos assim: De veterana --&gt; Para Calouras --&gt;Para Selvagem Hahaahahahahaha @ Parque Nacional Serra\u2026 http://t.co/VNPn9MkwsV"
        },
        {
            "author_id": "382443581",
            "created_at": "2014-10-29T21:05:25.000Z",
            "id": "527566899836895232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As mais incr\u00edveis fotografias tiradas em dois dias no maravilhoso Parque Nacional no Chile.  O fot\u00f3grafo Jakub... http://t.co/R0V8y6EtNf"
        },
        {
            "author_id": "1701787512",
            "created_at": "2014-10-29T21:03:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "527566299506180098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde engra\u00e7ada com as melhores :) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/b5HCCmMmS8"
        },
        {
            "author_id": "1701787512",
            "created_at": "2014-10-29T20:54:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9868212,
                        -22.4486999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "527564231521366018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade Al\u00e9m Da Universidade &lt;3 @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural http://t.co/FcNRdQPAjc"
        },
        {
            "author_id": "31943429",
            "created_at": "2014-10-29T20:35:22.000Z",
            "id": "527559336877248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/yzlZ00CuOQ"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2014-10-29T20:00:01.000Z",
            "id": "527550441887109121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do Dia\n\nCachoeira Grande, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG)\nFoto enviada por Guga Carnicel\n\nPara... http://t.co/daBuHSwLj9"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-10-29T19:45:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 86,
                        "username": "ecomeninas"
                    }
                ]
            },
            "id": "527546736630169600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela \u00e9 criado por Decreto http://t.co/xsEKPjnJL2 via @ecomeninas"
        },
        {
            "author_id": "1286719465",
            "created_at": "2014-10-29T18:22:35.000Z",
            "id": "527525922488844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compis \ud83d\udc95 @ Parque Nacional De Monfrague http://t.co/2kmsvL7wUT"
        },
        {
            "author_id": "2453894834",
            "created_at": "2014-10-29T18:05:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "ManaSILVA9"
                    }
                ]
            },
            "id": "527521563697250304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@manasilva9:  Parque Nacional Peneda Ger\u00eas http://t.co/d0d2wGNWrn\""
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2014-10-29T18:02:48.000Z",
            "id": "527520945494188032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJMS mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o\u00a0ambiental http://t.co/vCLVio8K95"
        },
        {
            "author_id": "83142379",
            "created_at": "2014-10-29T17:00:02.000Z",
            "id": "527505148210606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSegundo a hist\u00f3ria, (o Parque Nacional do Catimbau) \u00e9 um testemunho da primeira tentativa de separa\u00e7\u00e3o dos... http://t.co/GtPMdLtlMn"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2014-10-29T16:39:50.000Z",
            "id": "527500062768001024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional \n\nO filme \"Ger\u00eas- Xur\u00e9s - Parque... http://t.co/R8an3cXNHM"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2014-10-29T16:33:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 128,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "527498497797652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Abertas as inscri\u00e7\u00f5es para dez vagas de trabalho volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Serra da Bocaina (RJ). http://t.co/R7c8PeBemg @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "107806679",
            "created_at": "2014-10-29T16:20:18.000Z",
            "id": "527495146867539968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma Vana n\u00e3o criou NENHUMA unidade de conserva\u00e7\u00e3o, e o desmatamento/progresso voltou a crescer: http://t.co/P5rtF3IfDt"
        },
        {
            "author_id": "124865618",
            "created_at": "2014-10-29T16:16:53.000Z",
            "id": "527494288855531521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Gruta do Janel\u00e3o no Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u, Minas Gerais (by\u00a0Eduardo Dias... http://t.co/wod9ZdDPI7"
        },
        {
            "author_id": "45201987",
            "created_at": "2014-10-29T16:05:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09417321,
                        -22.46282093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "527491401035296768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/Stg6je88z1"
        },
        {
            "author_id": "94817412",
            "created_at": "2014-10-29T15:42:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "527485565461987328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em mais um encontro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nveuTG2MHE"
        },
        {
            "author_id": "1194819979",
            "created_at": "2014-10-29T13:35:50.000Z",
            "id": "527453759702827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Massai Mara Qu\u00eania\nFoto: Virginia Maria Yunes\n\nEspa\u00e7o Negro http://t.co/Q7B8AdCzgg"
        },
        {
            "author_id": "83142379",
            "created_at": "2014-10-29T13:00:03.000Z",
            "id": "527444754678960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORA Entre as esp\u00e9cies encontradas no Parque Nacional do Catimbau est\u00e3o a macambira, o mandacaru e outros sete... http://t.co/wXJbWQQVu8"
        },
        {
            "author_id": "116740039",
            "created_at": "2014-10-29T12:41:45.000Z",
            "id": "527440147085012994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Paran\u00e1, o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 um dos destinos preferidos de turistas brasileiros e... http://t.co/YC3cSWMidf"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2014-10-29T12:39:22.000Z",
            "id": "527439551107563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#not\u00edcias TJ mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/MocfAM8KOM"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-10-29T12:14:33.000Z",
            "id": "527433305499926530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2014-10-29T12:13:02.000Z",
            "id": "527432923880767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Os desembargadores da 1\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel, por u... http://t.co/xME1aqa4vn"
        },
        {
            "author_id": "332549454",
            "created_at": "2014-10-29T11:55:14.000Z",
            "id": "527428441407492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SoloQuieroLaMega Jeimmy Katherine Vargas Vargas 1014266988 parque nacional  hj"
        },
        {
            "author_id": "2871072356",
            "created_at": "2014-10-29T11:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LaMegaBogota"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "pipe_rivera"
                    }
                ]
            },
            "id": "527427928012111872",
            "in_reply_to_user_id": "50695149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaMegaBogota @PIPE_RIVERA #soloquierolamega fernando romero Cc 80927634 rst= parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-10-29T11:52:25.000Z",
            "id": "527427734973476865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pSmmHrWWfd"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-10-29T11:50:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 88,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "527427309234421761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CvzjEz8ZMn @Via JusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-10-29T11:50:32.000Z",
            "id": "527427258118451201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Yibd3NDjhC"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-10-29T11:40:32.000Z",
            "id": "527424742614396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional - Cultura -... http://t.co/yLt7gXk3kz"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2014-10-29T11:37:03.000Z",
            "id": "527423865232711681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional - Cultura -... http://t.co/JiQuBIfqyu"
        },
        {
            "author_id": "2772666216",
            "created_at": "2014-10-29T11:36:30.000Z",
            "id": "527423727366316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional - Cultura -... http://t.co/FGEZJ15XYr"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2014-10-29T11:35:43.000Z",
            "id": "527423529742921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado http://t.co/HH9Mzbs3pP"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-10-29T10:59:14.000Z",
            "id": "527414349905031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ser um volunt\u00e1rio do PNT voc\u00ea tamb\u00e9m!!! As atividades de ter\u00e7a-feira na Pedra da G\u00e1vea s\u00e3o destaque na coluna... http://t.co/S8AldjAr8r"
        },
        {
            "author_id": "121147510",
            "created_at": "2014-10-29T10:19:05.000Z",
            "id": "527404244987813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado no festival Internacional ART&amp;TUR. http://t.co/50jtrDHdaO\n#art&amp;tur #aderepg #PNPG"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2014-10-29T09:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 115,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "527397854055124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTP | Filme sobre o Parque Nacional da Peneda #Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/RqjxVRuvAD via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2014-10-28T23:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57086602,
                        -25.59857954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "527245649536749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Aves \u00e9 um ponto tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u com mais de 800 aves em ... Parque Nacional da\u2026 http://t.co/CJE99M1QS8"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-28T23:21:47.000Z",
            "id": "527238831440146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carobinha (Jacaranda ulei)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/cFODZGG4HQ"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-28T22:54:24.000Z",
            "id": "527231939003318273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carobinha (Jacaranda ulei)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/zS3uzMZZLv"
        },
        {
            "author_id": "58833856",
            "created_at": "2014-10-28T22:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MaisGlobosat"
                    }
                ]
            },
            "id": "527229640537305088",
            "in_reply_to_user_id": "58833856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisglobosat sugest\u00e3o para o programa Brasil visto de cima \u00e9 o sul do Maranh\u00e3o. O parque nacional chapada das mesas."
        },
        {
            "author_id": "58833856",
            "created_at": "2014-10-28T22:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MaisGlobosat"
                    }
                ]
            },
            "id": "527229066135748608",
            "in_reply_to_user_id": "1202392878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisglobosat sugest\u00e3o para o programa \u00e9 o parque nacional chapada das mesas no sul do Maranh\u00e3o. Um lugar maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "488418200",
            "created_at": "2014-10-28T22:22:08.000Z",
            "id": "527223819396976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia no parque\n\nA mat\u00e9ria de capa da revista Panorama Do Turismo desse m\u00eas de outubro trata do Parque Nacional... http://t.co/wgtxLIpkLF"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2014-10-28T22:20:34.000Z",
            "id": "527223424977231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR usa drones para detetar inc\u00eandios. O projeto piloto est\u00e1 em curso no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. http://t.co/iErPwAJTQB"
        },
        {
            "author_id": "188982753",
            "created_at": "2014-10-28T21:58:36.000Z",
            "id": "527217898205745153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RIO S\u00c3O FRANCISCO\nNasce em #Minas\nFoto tirada no Parque Nacional da Serra da Canastra, no sudoeste de Minas Gerais... http://t.co/xoxe0Upj5G"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2014-10-28T21:49:33.000Z",
            "id": "527215620551495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza e o drama das incr\u00edveis florestas invis\u00edveis do Brasil: \n\nParque Nacional da Chapada dos Veade... http://t.co/ECnjTmUywQ"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2014-10-28T21:00:02.000Z",
            "id": "527203157558824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso \u00abBear trail\u00bb ou trilho dos ursos situa-se no Parque Nacional de Oulanka, na Lap\u00f3nia finlandesa.\nEste... http://t.co/pfM7jiicyI"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-10-28T20:59:33.000Z",
            "id": "527203038013181954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100 lugares de tirar o f\u00f4lego\n\n8. Parque Nacional Djoudj, Senegal... http://t.co/x5D0IybOFB"
        },
        {
            "author_id": "1445052150",
            "created_at": "2014-10-28T20:44:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9536193,
                        -22.4286036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "527199369469382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava pensando em chamar p ir pro parque nacional, v\u00ea a \" natureza \" hauhheuavue"
        },
        {
            "author_id": "40877112",
            "created_at": "2014-10-28T20:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "527197293586292737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/J8N1FlfwAv - Parque Nacional de Santa Tereza"
        },
        {
            "author_id": "55888306",
            "created_at": "2014-10-28T20:23:42.000Z",
            "id": "527194015977185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/wFCf4pYVxw"
        },
        {
            "author_id": "106388181",
            "created_at": "2014-10-28T20:21:54.000Z",
            "id": "527193562430324738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/SmMRP4YKf1"
        },
        {
            "author_id": "257686480",
            "created_at": "2014-10-28T20:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11152798,
                        -4.1551784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "527192077290196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/2wfFRFJbLD"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2014-10-28T19:57:56.000Z",
            "id": "527187531872231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que as unidades de conserva\u00e7\u00e3o geram prosperidade: \nParque Nacional do Igua\u00e7u (Foto: Haroldo Castro)\n\n... http://t.co/xX7iymm8e3"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2014-10-28T19:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 108,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "527186235215720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/bBnFddC1G9 via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "32150880",
            "created_at": "2014-10-28T19:50:45.000Z",
            "id": "527185723934265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Guia multidisciplinar sobre o Parque Nacional da T... http://t.co/uDPx9VGI2K"
        },
        {
            "author_id": "1320062288",
            "created_at": "2014-10-28T19:22:03.000Z",
            "id": "527178501586034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional: O filme \u00abGer\u00eas - Xur\u00e9s - Parque\u2026 http://t.co/YDHZVHRoof"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-10-28T19:21:37.000Z",
            "id": "527178388725719041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional: O filme \u00abGer\u00eas - Xur\u00e9s - Parque\u2026 http://t.co/YSyOT1zynL"
        },
        {
            "author_id": "45201987",
            "created_at": "2014-10-28T19:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05489996,
                        -22.80158995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "527177222390419457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dividindo um pouco da alegria do dia com os amigos. \ud83d\ude4f @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos http://t.co/wt1qkIrAbV"
        },
        {
            "author_id": "45201987",
            "created_at": "2014-10-28T19:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09417321,
                        -22.46282093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "527176290005041155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/2etMH5ezVv"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-10-28T19:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "527173109439135744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \"Terra da Gente\" Completo: http://t.co/lZeJYyMbkw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2014-10-28T18:20:51.000Z",
            "id": "527163098130833410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional\nhttp://t.co/jKmJ2yiEhJ"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2014-10-28T18:17:37.000Z",
            "id": "527162286155120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/K9NGZaY0iZ"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:13:17.000Z",
            "id": "527161194139119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/yTaR0P53dO http://t.co/us9Q81N3pV"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:13:14.000Z",
            "id": "527161183540088833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/MtEBxvS7Zn http://t.co/FK8pJjlpFx"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:13:11.000Z",
            "id": "527161168373514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/HBXNLk0kie"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:11:14.000Z",
            "id": "527160679967756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/WtUxYNu4rf http://t.co/jVxOu0bsQW"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:11:04.000Z",
            "id": "527160634605965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/FQZ1bcTreE"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2014-10-28T17:58:53.000Z",
            "id": "527157571548098562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/VvkAftQ1Pv"
        },
        {
            "author_id": "302644740",
            "created_at": "2014-10-28T16:09:05.000Z",
            "id": "527129938499866625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/8EEfoFAx8G"
        },
        {
            "author_id": "93415951",
            "created_at": "2014-10-28T16:02:22.000Z",
            "id": "527128249835728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim in Rio Grande, Rio Grande do Sul https://t.co/b5fpZhYW13"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:59:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527127493258780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/0hGRBAioN7"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527126604116279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/xa4YaMpyPi"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527125502944096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/KPA0HsEqKC"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:49:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527125043248390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/SMiaVfNRSd"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527124570042798081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaSize @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/uhr1ZuE26E"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84192416,
                        -15.40552104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527123104066043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/mgY4eMNpEI"
        },
        {
            "author_id": "67670597",
            "created_at": "2014-10-28T15:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60245339,
                        -22.46275672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "527122117658034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dos escombros de nosso desespero constru\u00edmos nosso car\u00e1ter.\" @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/0DJ0QYqIK0"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-28T14:42:35.000Z",
            "id": "527108168254767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Oficina discute plano de manejo para Floresta Nacional http://t.co/JPjINEHzRp"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-10-28T14:39:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "527107361283248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vit\u00f3ria mais importante a ser conquistada \u00e9 a vit\u00f3ria sobre si mesmo. @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/NSkgHMGPfB"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-10-28T14:15:55.000Z",
            "id": "527101459272597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a agora o quarto e \u00faltimo integrante da cartilha \u201cDescobrindo o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\u201d do... http://t.co/xW2kE1mB7N"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2014-10-28T14:10:14.000Z",
            "id": "527100027601453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Parque Nacional Jasper \u00e9 o maior parque nacional canadense nas Montanhas Rochosas. \u00c9 tirar o f\u00f4lego, n\u00e3o \u00e9? http://t.co/k52LuyTgcy"
        },
        {
            "author_id": "1068257582",
            "created_at": "2014-10-28T13:26:22.000Z",
            "id": "527088988235239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) da Lagoa Jacun\u00e9m, em Barcelona, foi inaugurada na manh\u00e3 de sexta-feira (24) de... http://t.co/ZpQabUzzI2"
        },
        {
            "author_id": "191661956",
            "created_at": "2014-10-28T13:20:49.000Z",
            "id": "527087594266320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "48  horas em El Calafate e Parque Nacional Los Glaciares: A S\u00edlvia Backes, amiga, tradutora e leitora do blog,... http://t.co/RkieOjb64w"
        },
        {
            "author_id": "157165772",
            "created_at": "2014-10-28T13:20:23.000Z",
            "id": "527087483310186497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Municipal Piraqu\u00ea-A\u00e7u e Piraqu\u00ea-Mirim est\u00e1 localizada em Santa Cruz,... http://t.co/MCrjGYpQxi"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2014-10-28T12:51:25.000Z",
            "id": "527080195472515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional hoje :3"
        },
        {
            "author_id": "85897086",
            "created_at": "2014-10-28T12:34:49.000Z",
            "id": "527076015299125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As geleiras em um passeio vapt-vupt, por Silvia Backes. http://t.co/y070MDP8BP"
        },
        {
            "author_id": "2479526244",
            "created_at": "2014-10-28T12:34:45.000Z",
            "id": "527075999859486723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today, the Peneda-Ger\u00eas National Park | Para hoy, el Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas http://t.co/wDaeDFSQV0 #ptimelapsedotpt #pauloferreira"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2014-10-28T12:19:32.000Z",
            "id": "527072171567628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P/ quem n\u00e3o gosta de vinho... http://t.co/0XWNV1FAwV"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2014-10-28T12:02:47.000Z",
            "id": "527067955025440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar...\n\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Minas Gerais (Novembro de 2013). http://t.co/wGHVDDOxmx"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-10-28T11:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "527065305906814976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas TERRA DA GENTE \"completo\": http://t.co/cTFBmIYpn4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "804953370",
            "created_at": "2014-10-28T11:44:24.000Z",
            "id": "527063327781187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/VZN5jsCB8N Album: Parque Nacional #Mochima http://t.co/P5d9rkE6yn Foto: http://t.co/v2WSnRgfhc #Venezuela http://t.co/eWr1zWbftb"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2014-10-28T11:38:19.000Z",
            "id": "527061797316988928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resex Mapu\u00e1 produz brinquedo ecol\u00f3gico na Ilha de Maraj\u00f3 Os moradores da Reserva Extrativista Ma  http://t.co/1zzEGk5JN2  #geral #OldVV"
        },
        {
            "author_id": "170085719",
            "created_at": "2014-10-28T10:39:09.000Z",
            "id": "527046909358530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe recebe Festival Brasileiro das Aves Migrat\u00f3rias:... http://t.co/oHC0KUR2g3"
        },
        {
            "author_id": "170085719",
            "created_at": "2014-10-28T10:36:34.000Z",
            "id": "527046258587095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe recebe Festival Brasileiro das Aves Migrat\u00f3rias: http://t.co/l6cFFhqmmZ"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2014-10-28T10:30:44.000Z",
            "id": "527044790274490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para existir, basta viajar, nem que seja sem sair do lugar! Parque Nacional de Ushuaia, maravilhoso!\u2026 http://t.co/C6GHD5mGXa"
        },
        {
            "author_id": "128374139",
            "created_at": "2014-10-28T04:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57732818,
                        -25.53471247
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "526952484578017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo demais, lindo mesmo. #catarataseufui @ Parque Nacional Do Iguacu http://t.co/JjCGyTmGnh"
        },
        {
            "author_id": "293232534",
            "created_at": "2014-10-28T01:18:40.000Z",
            "id": "526905858379501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "local: Floresta Nacional de Ipanema \nEntrada pela portaria de Ara\u00e7oiaba"
        },
        {
            "author_id": "1648581572",
            "created_at": "2014-10-28T00:33:26.000Z",
            "id": "526894475545939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nunca quero ir no parque nacional e quando eu quero pq ta frio ningu\u00e9m quer que vida \u00e9 essa"
        },
        {
            "author_id": "1915775101",
            "created_at": "2014-10-28T00:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "simplykatyperry"
                    }
                ]
            },
            "id": "526890375043375105",
            "in_reply_to_user_id": "195036990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simplykatyperry eu n\u00e3o tava animada pra ir, e era meio caro eu prefiro juntar dinheiro pra prismatic. k pro parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-10-27T23:17:12.000Z",
            "id": "526875288731648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, RJ. http://t.co/4RHzkxIOiy"
        },
        {
            "author_id": "2453894834",
            "created_at": "2014-10-27T22:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ManaSILVA9"
                    }
                ]
            },
            "id": "526865086208835584",
            "in_reply_to_user_id": "2686145274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manasilva9 o parque nacional da Serra do Cip\u00f3, por exemplo."
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2014-10-27T21:45:05.000Z",
            "id": "526852105823584259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montalegre Hotel 4* | At\u00e9 3 Noites Eco Friendly + SPA\n\nNo para\u00edso do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em pleno... http://t.co/d5Ny3jfyBR"
        },
        {
            "author_id": "596925847",
            "created_at": "2014-10-27T21:34:20.000Z",
            "id": "526849402619842561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Chiribiquete 2014 http://t.co/K2XE81Wwty"
        },
        {
            "author_id": "105097908",
            "created_at": "2014-10-27T21:08:02.000Z",
            "id": "526842783966183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que conservar TUDOOOOOO ! http://t.co/ycOfcN10XY"
        },
        {
            "author_id": "74878919",
            "created_at": "2014-10-27T20:28:43.000Z",
            "id": "526832888340545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Fotos Destino Livre: \nhttp://t.co/z9NOQTKKqI\n\nPico do Cristal - Parque Nacional do... http://t.co/a1YQHumx1b"
        },
        {
            "author_id": "1428666750",
            "created_at": "2014-10-27T20:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "jornalnh"
                    }
                ]
            },
            "id": "526828157014671361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@jornalnh: Equipe Reserva Biol\u00f3gica do Lami liberta aves silvestres mantidas em cativeiro. http://t.co/w6VHjEfSjm http://t.co/0yt1aeP4pD\""
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2014-10-27T20:07:48.000Z",
            "id": "526827626728800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe Reserva Biol\u00f3gica do Lami liberta aves silvestres mantidas em cativeiro. http://t.co/b9KxxApOj6 http://t.co/lF9B7VPphA"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-10-27T19:58:17.000Z",
            "id": "526825232209051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 22 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita T\u00e9cnica ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\" http://t.co/t2pxf8KKeD"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2014-10-27T19:30:04.000Z",
            "id": "526818128714801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami liberta p\u00e1ssaros silvestres mantidos em cativeiro http://t.co/2tovNAlWeh #MeioAmbiente http://t.co/XgOWm0hoQp"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2014-10-27T18:26:07.000Z",
            "id": "526802036797763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monumento natural da Pedra Branca \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos de Atibaia/SP.\n\nBoa dica de passeio bem pr\u00f3ximo de... http://t.co/38sJbb2whl"
        },
        {
            "author_id": "2612387228",
            "created_at": "2014-10-27T18:02:23.000Z",
            "id": "526796064334958594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria mais uma UC que admite minera\u00e7\u00e3o\n\nNa sexta-feira (17), a presidente Dilma Rousseff a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/IrV0yII4tG"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-10-27T17:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "526794079267749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/BRYx6rmpZa"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-27T17:48:57.000Z",
            "id": "526792680828067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio Ambiente - Inc\u00eandio enfraquece no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/aIA5DcjjuE"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-10-27T17:18:43.000Z",
            "id": "526785072708718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o 3 trilhas curtas, cada uma levando para uma cachoeira ou po\u00e7o da \"Parte Baixa\" do Parque Nacional de... http://t.co/uQP631msaI"
        },
        {
            "author_id": "378356267",
            "created_at": "2014-10-27T16:38:50.000Z",
            "id": "526775036284112897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Kilauea: O Kilauea \u00e9 um vulc\u00e3o ativo localizado no Parque Nacional de Vulc\u00f5es no Hava\u00ed e \u00e9 um dos cinco... http://t.co/Gh7Lh0atIv"
        },
        {
            "author_id": "39142268",
            "created_at": "2014-10-27T16:30:02.000Z",
            "id": "526772823474569217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte \u00e9 um parque nacional situado nos estados americanos da Calif\u00f3rnia e do Nevada.... http://t.co/zLr5RsOHrr"
        },
        {
            "author_id": "1114514509",
            "created_at": "2014-10-27T16:18:43.000Z",
            "id": "526769972832268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SouDoNordesteMesmoEComOrgulho E daqui que vem as Riquezas das Naturezas as praias O Parque Nacional #ChapadaDiamantina #Bahia &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-10-27T14:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "526745894172229634",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #patrociniopetrobras Conhe\u00e7a Ot\u00edlia, a estrela-do-mar da cartilha \u201cDescobrindo o Monumento Natural das... http://t.co/zg7J3gdyDU"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-10-27T14:36:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "526744168153247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/gtW6jvtvBG"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-10-27T14:27:10.000Z",
            "id": "526741903468138497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - Portal do Parque Nacional da Serra da Bocaina | #SRZDVIAGEMETURISMO  http://t.co/IoOlJNICab"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2014-10-27T14:22:36.000Z",
            "id": "526740752031039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - Portal do Parque Nacional da Serra da Bocaina | #SRZDVIAGEMETURISMO  http://t.co/tGi9qeGRkr"
        },
        {
            "author_id": "239769332",
            "created_at": "2014-10-27T14:22:33.000Z",
            "id": "526740739842002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/WnH9cMdakD"
        },
        {
            "author_id": "171147042",
            "created_at": "2014-10-27T14:22:33.000Z",
            "id": "526740739787481090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/tiRm1FuDsU"
        },
        {
            "author_id": "171147042",
            "created_at": "2014-10-27T14:22:33.000Z",
            "id": "526740739783290881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/kcrg86ExM3"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2014-10-27T14:17:39.000Z",
            "id": "526739506343718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais sobre a Expedi\u00e7\u00e3o Mendoza no Reveillon.... \n\nConheceremos o Ca\u00f1on de Talampaya, um Parque Nacional... http://t.co/JipeFFcVBY"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2014-10-27T14:01:23.000Z",
            "id": "526735413537292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TiradentesMG: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/4J82rpSKiL"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2014-10-27T13:59:39.000Z",
            "id": "526734976377565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Quick Expedition na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bocaina na serra do mar entre Rio e... http://t.co/42EulgGIG6"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2014-10-27T13:44:00.000Z",
            "id": "526731040057208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Rumeiros!!! Nesse final de semana tivemos a Expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Ja\u00fa, em Novo Air\u00e3o.\n\nEm breve... http://t.co/lMTPol1TKk"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-10-27T13:24:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "526726039947739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida que segue... \u2714\ufe0f @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/eWEAEMr67i"
        },
        {
            "author_id": "171601598",
            "created_at": "2014-10-27T13:18:35.000Z",
            "id": "526724642204315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares http://t.co/eS686WFdPa"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [asnsergipe].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "asnsergipe",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "asnsergipe"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ManaSILVA9].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ManaSILVA9",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ManaSILVA9"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ManaSILVA9].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ManaSILVA9",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ManaSILVA9"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Irlanda",
                "country_code": "IE",
                "full_name": "Meath, Ireland",
                "id": "f3159ec778471cc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salto, Brasil",
                "id": "24b68cbe333a2613",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mag\u00e9, Brasil",
                "id": "37b82f7e75d4f3b0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana, Brasil",
                "id": "e943f6dd85d7f03f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Ecuador",
                "id": "4e43cac8250a8b20",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336884058",
                "name": "Daniel F Ribeiro",
                "username": "morgom19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126732585",
                "name": "*=+MU=+*",
                "username": "mutantotull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792643553",
                "name": "Elza Beta",
                "username": "elzabetatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787941336",
                "name": "Guga e Quel",
                "username": "gugaequelbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787834896",
                "name": "Sirley Beta",
                "username": "Sirleybeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784874423",
                "name": "jaelson Beta",
                "username": "jaelsonbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778595850",
                "name": "Raquel Loss",
                "username": "RaquelLossBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1658158614",
                "name": "Ivan Lopes",
                "username": "ivanls23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613901526",
                "name": "Rodrigo Copetti",
                "username": "rodrigocopetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596765868",
                "name": "Danieli Krewer",
                "username": "DanieliKrewer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1434466621",
                "name": "Penna Penna",
                "username": "PennaPenna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327593533",
                "name": "Pietra Samir",
                "username": "Pietra_samir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424245466",
                "name": "Divulga_Mkt",
                "username": "Divulga_Mkt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246673509",
                "name": "OConselheiro",
                "username": "OhConselheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178934101",
                "name": "Sergio Souza",
                "username": "antenados___",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521406340",
                "name": "Boninews",
                "username": "boninews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92418687",
                "name": "hamilton gama",
                "username": "hamiltongama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422367",
                "name": "SEGURO MOTOS BH MOTO",
                "username": "Seguro_BH_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173120394",
                "name": "Seguro BH Moto BH/MG",
                "username": "BH_Seguros_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194177969",
                "name": "BH Seguros Motos BH",
                "username": "Seguro_de_Moto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194720567",
                "name": "Seguro Moto BH Motos",
                "username": "Seguro_Motos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268440938",
                "name": "fordtruckbh",
                "username": "ford_truck_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268436036",
                "name": "bhford",
                "username": "bhford_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268439532",
                "name": "tecar_bh",
                "username": "tecar_bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268438409",
                "name": "tecarbh",
                "username": "tecarbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268437439",
                "name": "tecar_bh_ford",
                "username": "tecar_bh_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268426407",
                "name": "ford_truck",
                "username": "ford_truck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268425388",
                "name": "fordtrunk",
                "username": "fordtrunk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422235",
                "name": "tecaveiculos",
                "username": "taceveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268422981",
                "name": "tecaford",
                "username": "tecaford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268423656",
                "name": "teca_veiculos",
                "username": "teca_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412137",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "tecar_veiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268413728",
                "name": "tecar_ford",
                "username": "tecar_ford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268410912",
                "name": "tecarveiculos",
                "username": "tecarveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268412925",
                "name": "tecarford",
                "username": "tecarford",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249288409",
                "name": "G1 Par\u00e1",
                "username": "g1para",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161801368",
                "name": "Ro Martins",
                "username": "blogterritorios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259525318",
                "name": "Carlito Rabelo",
                "username": "carlitorabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489900639",
                "name": "Carlos  Rainho",
                "username": "CarlosRainho1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66428597",
                "name": "B\u00e1rbara Hernandes",
                "username": "barbara_elt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985867214",
                "name": "KINGuys \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udca6 (+18)",
                "username": "kinguys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118681579",
                "name": "Andrei Delgado",
                "username": "andreidelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968019238",
                "name": "Jacob Peralta Negro",
                "username": "Don_paulocesar0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4485011500",
                "name": "Carina Borges",
                "username": "CarinaBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358438789",
                "name": "Semana Universit\u00e1ria",
                "username": "Semana_UnB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21728552",
                "name": "Turtle SOS CaboVerde",
                "username": "turtlesos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183000688",
                "name": "Bruno Guedes.",
                "username": "BrunoGuedes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "232236417",
                "name": "Turrance Green Hotel",
                "username": "Turrancehotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168738307",
                "name": "lyzy",
                "username": "monnalyzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092386840",
                "name": "Marcos Limoli",
                "username": "MarcosLimoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33382693",
                "name": "Adriano Lima .'.",
                "username": "adrianolima71",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202244635155976192",
                "name": "News",
                "username": "IobnewS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319432187",
                "name": "Jess \ud83e\udd8b",
                "username": "Jessyqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215164543",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagoticoxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349064923",
                "name": "Meu Feed",
                "username": "MeuFeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134640404",
                "name": "Mylene e Clarisse",
                "username": "Viajandocomarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57844583",
                "name": "Erica Camargo",
                "username": "EricaCamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1069087058",
                "name": "Luciola M A Cabral",
                "username": "luciolacabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "295932016",
                "name": "Carlos Maciel",
                "username": "maciel_mac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158384372",
                "name": "Revista Lua de Mel",
                "username": "revistaluademel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165133096",
                "name": "Phil J.",
                "username": "Phil_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245533183",
                "name": "ClaudOmir Herzog",
                "username": "Claudomir21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12488442",
                "name": "Webnode",
                "username": "webnode",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150328653",
                "name": "FIERO",
                "username": "FIEROcalcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966237788",
                "name": "Rio Sul Mix",
                "username": "RioSulMix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14259322",
                "name": "Filipe V",
                "username": "mr_pvmnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "526329170",
                "name": "Jo\u00e3o Miguel Bermudes",
                "username": "JoaoTeixeiraGeo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1221010344",
                "name": "Pili Rius",
                "username": "piliriuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22597095",
                "name": "Christian Meier",
                "username": "oliverdog",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "787757766",
                "name": "Marcelo Filho",
                "username": "Mc3Filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124865618",
                "name": "Carol Ara\u00fajo",
                "username": "itsanilorac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189372530",
                "name": "Jo\u00e3o Di\u00f3genes Santos",
                "username": "JDiogenes2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70826775",
                "name": "\u26d3\ufe0f",
                "username": "carguinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34024219",
                "name": "Dani Wachsmuth",
                "username": "DaniWachsmuth",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73777438",
                "name": "rubensmidt riani",
                "username": "rubensmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312015007",
                "name": "Douglas Jordan",
                "username": "douglas_jds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1063675207",
                "name": "\u200f\u0618",
                "username": "megustalatin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239017153",
                "name": "Denis Fedrizzi",
                "username": "denisfedrizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19780520",
                "name": "HypeScience",
                "username": "HypeScience",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49349381",
                "name": "Fl\u00e1vio Assub",
                "username": "flavioassub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159614988",
                "name": "Igor",
                "username": "FerrreiraIgor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27654905",
                "name": "sensuhelen",
                "username": "sukasukita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19420804",
                "name": "Marcelo Almeida",
                "username": "marcelo_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154366123",
                "name": "Alana Belo",
                "username": "Alaninhabeloo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2824783251",
                "name": "Jony Marra",
                "username": "MarraJony",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29457202",
                "name": "MalaPronta.com",
                "username": "malapronta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2856738123",
                "name": "elcymartins",
                "username": "elcymartins2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414679264",
                "name": "Correio Popular",
                "username": "correiopontocom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "474488154",
                "name": "ronaldo de oliveira",
                "username": "vicente9910",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493693288",
                "name": "Tuane Mota",
                "username": "TuanedeSouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187924797",
                "name": "carol",
                "username": "alvescarol2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416516061",
                "name": "Geraldo Majela Elias",
                "username": "177202Elias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135341416",
                "name": "Lara",
                "username": "eularalandim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344353979",
                "name": "\u265b  Raquel \u2122",
                "username": "raquelrodrigus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8851502",
                "name": "Butantanne",
                "username": "garotaacida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "307883932",
                "name": "roDrigo Marques",
                "username": "rodmarquesss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24830338",
                "name": "\u2665 Van",
                "username": "vanvargas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124242618",
                "name": "hans en marion",
                "username": "delosgaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14152886",
                "name": "KaylieJadey",
                "username": "KaylieJadey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456572978",
                "name": "Flavia Mariano",
                "username": "FlaviaMMariano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58696905",
                "name": "amanda",
                "username": "amandaullmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2449282058",
                "name": "Gabriel Seixas",
                "username": "gseiiixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257884600",
                "name": "Adriano Germano",
                "username": "adrianofdantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88737447",
                "name": "Sandro J\u00fanior",
                "username": "lsandrojunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102130637",
                "name": "Rodrigo Costa",
                "username": "DighoCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6243822",
                "name": "Luiz Pimenta",
                "username": "pimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190805328",
                "name": "CACO ROCHA",
                "username": "CacodelaRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33488995",
                "name": "Vin\u00edcius Ferreira",
                "username": "vinicius_bento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1041569924",
                "name": "joao jose moiane",
                "username": "DjManBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "860232816",
                "name": "Guadalupe Ponce",
                "username": "GuadalupePonc17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "433032236",
                "name": "HaHirson Macedo",
                "username": "hhjmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80024502",
                "name": "Vin\u00f3lia LULA Barbalho",
                "username": "Vinoliabarbalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532559584",
                "name": "Minas 24/7",
                "username": "Minas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446560035",
                "name": "BARBEARIA BALOTELLI BARBER \ud83d\udc88",
                "username": "MtheusBalotelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187223220",
                "name": "Andre Matarazzo",
                "username": "Andrematarazzo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74307161",
                "name": "Bruno S.",
                "username": "Bruno_7santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303558195",
                "name": "Praia do Pep\u00ea",
                "username": "Praiadopepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27424640",
                "name": "Jo\u00e3o Lopes",
                "username": "john_lopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "720137557",
                "name": "Vinavina",
                "username": "vi_na_vina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519119797",
                "name": "Macaco Velho",
                "username": "gamemacacovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127960483",
                "name": "Programa Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "expedicoestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47457137",
                "name": "Espa\u00e7os Naturais",
                "username": "espacosnaturais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67058412",
                "name": "Noivas do Brasil",
                "username": "NoivasdoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529491055",
                "name": "Paraguay Paisajes",
                "username": "ParaguayPaisaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59111982",
                "name": "Professor Arossi",
                "username": "ProfessorArossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243712025",
                "name": "Come\u00e7Aki",
                "username": "ComecAki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259738838",
                "name": "No Clima da Caatinga",
                "username": "climadacaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99557328",
                "name": "ecomeninas",
                "username": "ecomeninas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2291789366",
                "name": "diego",
                "username": "DiegoCavalera9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "448072787",
                "name": "Diogo Ribeiro",
                "username": "ddribeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2154634322",
                "name": "WePlann Brasil",
                "username": "WePlannBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171205797",
                "name": "Drogaria Ros\u00e1rio",
                "username": "RosarioDrogaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43173504",
                "name": "sbtur",
                "username": "sbtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831177990",
                "name": "TopW",
                "username": "TopWNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1604343614",
                "name": "CristianoGoldschmidt",
                "username": "ComGoldschmidt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211005893",
                "name": "Anselmo100%Sergipano",
                "username": "Anselmocosta_Se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2847177657",
                "name": "irwin",
                "username": "ashtonelfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709800923",
                "name": "maravilha",
                "username": "selenaelfee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272634828",
                "name": "Agus Bonora",
                "username": "agusbonora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153033613",
                "name": "Corpo de Bombeiros PMESP",
                "username": "BombeirosPMESP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "234104679",
                "name": "Portal Chapada MT",
                "username": "Chapadamt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426640217",
                "name": "GPA Brasil",
                "username": "gpa_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2487526762",
                "name": "Travelmoon",
                "username": "Travelmoon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83142379",
                "name": "Turismo na Serra",
                "username": "Turismonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "565727140",
                "name": "The Songs",
                "username": "thesongsoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17002169",
                "name": "Casarei",
                "username": "Casarei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253675305",
                "name": "Juliano Medina \u9a6c\u96e8\u6cfd",
                "username": "julianologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343706745",
                "name": "Efe Tour",
                "username": "EfeTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837545053",
                "name": "News MadreTierra",
                "username": "NewsMadreTierra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57810486",
                "name": "Chrystian Rafael G.",
                "username": "chrystianr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580065557",
                "name": "Sustentarte",
                "username": "Sustentarte_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127217391",
                "name": "Gustavo Guzm\u00e1n",
                "username": "gustavohguzman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338370920",
                "name": "fernanda pompeu",
                "username": "pompeufernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482106178",
                "name": "Paulo Teodoro",
                "username": "rotadoaventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121871727",
                "name": "RADIOCIDADEJUNDIA\u00cd",
                "username": "RADIOCIDADEJUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2849662041",
                "name": "ATC Explore a \u00c1frica",
                "username": "AtcExplore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71909468",
                "name": "Col\u00e9gio Stagio",
                "username": "colegiostagio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80053165",
                "name": "Blog da Floresta",
                "username": "blogdafloresta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511990132",
                "name": "thiaggo_gommes08",
                "username": "SigaThiagoGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170797436",
                "name": "Nachita Arrobo",
                "username": "nachita_arrobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340475769",
                "name": "Juan Maureira",
                "username": "JBULL80",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77257830",
                "name": "Giu Dessanti",
                "username": "giuliadessanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205111617",
                "name": "RTV Caatinga",
                "username": "RTVCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794973320",
                "name": "baguncei a divisao esparramei",
                "username": "joaorostandp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534429238",
                "name": "Se\u00f1or Muu",
                "username": "SrMuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780491587",
                "name": "Jos\u00e9 Pedro Cordeiro",
                "username": "JosPedroCordeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701787512",
                "name": "Trouxyanne \u2649",
                "username": "biolouca_ufrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382443581",
                "name": "\uff23\uff21\uff32\uff2c\uff2f\uff33 \uff2d\uff21\uff33\uff23\uff21\uff32\uff25\uff2e\uff28\uff21\uff33 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "cmbrtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31943429",
                "name": "A Cr\u00edtica de Campo Grande",
                "username": "acritica_jornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81179312",
                "name": "O Viajante",
                "username": "oviajantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286719465",
                "name": "~Raquel~",
                "username": "Raaaquel98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453894834",
                "name": "Le* (\ud83d\udeab no DM \ud83d\udeabno PORN)",
                "username": "Lepahreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107806679",
                "name": "Video meliora...",
                "username": "naturezaemclose",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45201987",
                "name": "Lelei Gracindo",
                "username": "LeleiGracindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94817412",
                "name": "Erika",
                "username": "erikasacamacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1194819979",
                "name": "Central Pe",
                "username": "centralpenota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116740039",
                "name": "DOMUS Viagens",
                "username": "domusviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332549454",
                "name": "katherine vargas",
                "username": "Kadyatm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871072356",
                "name": "FeR Romeo Romero",
                "username": "romeroronero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773964270681911296",
                "name": "La Mega Bogot\u00e1",
                "username": "LaMegaBogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935926336450940928",
                "name": "Pipe Rivera",
                "username": "pipe_rivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23029067",
                "name": "Olivia Taylor",
                "username": "Via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772666216",
                "name": "SigaTravel",
                "username": "Siga_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121147510",
                "name": "ADERE-PG",
                "username": "ADERE_PG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58833856",
                "name": "Clemerson D\u00e2maso",
                "username": "Clemerson20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202392878",
                "name": "MAIS NA TELA",
                "username": "MaisGlobosat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488418200",
                "name": "Joao Alceu Ribeiro",
                "username": "JJalceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188982753",
                "name": "L\u00e1zaro de Carvalho",
                "username": "De_MinasGerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501490344",
                "name": "rai douglas",
                "username": "raidferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445052150",
                "name": "Anna",
                "username": "mendesanninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40877112",
                "name": "Gaspo Harm\u00f4nica",
                "username": "GaspoHarmonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55888306",
                "name": "Walk in Portugal",
                "username": "WalkinPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106388181",
                "name": "Waypoint",
                "username": "waypointdotpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257686480",
                "name": "Jos\u00e9 Glauber",
                "username": "glaubertpalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196630517",
                "name": "TV MINHO Canal",
                "username": "tvminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32150880",
                "name": "Danielle",
                "username": "didani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320062288",
                "name": "Portugal Cultura NW",
                "username": "PT_NW_Entertain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340035",
                "name": "Jornal A\u00e7ores 9",
                "username": "Jornalacores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302644740",
                "name": "Fernando De Carvalho",
                "username": "fnandodcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93415951",
                "name": "Douglas Martins \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \ud83d\udc89",
                "username": "douglasavai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191398470",
                "name": "Karina Passos",
                "username": "karinapassos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67670597",
                "name": "Alexandre",
                "username": "BaianoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068257582",
                "name": "Alexandre Xambinho",
                "username": "xambinhooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191661956",
                "name": "Brazucas Argentina",
                "username": "BrazucArgentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157165772",
                "name": "ungrudy",
                "username": "GuiihLCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85897086",
                "name": "Aqu\u00ed me Quedo Buenos Aires",
                "username": "aquimequedobue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479526244",
                "name": "Natuga",
                "username": "NatugaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23088279",
                "name": "Jimmy Duarte",
                "username": "JimmyDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804953370",
                "name": "VenezuelaEnTusOjos",
                "username": "VzlaEnTusOjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170085719",
                "name": "Well Donuts",
                "username": "litoral_movimen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128374139",
                "name": "Will",
                "username": "williamsonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293232534",
                "name": "Luk\u00e3o",
                "username": "Garage_Redneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648581572",
                "name": "bea",
                "username": "btzleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915775101",
                "name": "Mi",
                "username": "badgalmi__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195036990",
                "name": "~",
                "username": "simplykatyperry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596925847",
                "name": "Fundaci\u00f3n Ecoterra",
                "username": "ecoterracolombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105097908",
                "name": "Felipe Conde",
                "username": "felipecondee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74878919",
                "name": "Destino Livre",
                "username": "destinolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428666750",
                "name": "Vereadora Lourdes Sprenger - Porto Alegre/RS",
                "username": "lourdesanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612387228",
                "name": "Gilmara Magalh\u00e3es",
                "username": "Gyl_magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378356267",
                "name": "Minuto Ligado",
                "username": "minutoligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39142268",
                "name": "Publistorm.com",
                "username": "Publistorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114514509",
                "name": "thalita cardolly",
                "username": "thalitacardolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239769332",
                "name": "Tirinhas Femininas",
                "username": "tirinhasfem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171147042",
                "name": "Bruna Lopes - TF",
                "username": "babulopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163178019",
                "name": "jayme bueno",
                "username": "SeetheHorizon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171601598",
                "name": "Sergio Silva",
                "username": "Sergio_barra_rj",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "529456108658634752",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r8vmyjhrragjtdklkxhaertdvam5",
        "oldest_id": "526724642204315648",
        "result_count": 490
    }
}