{
    "data": [
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2014-10-29T12:39:22.000Z",
            "id": "527439551107563520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#not\u00edcias TJ mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/MocfAM8KOM"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-10-29T12:14:33.000Z",
            "id": "527433305499926530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "53276697",
            "created_at": "2014-10-29T12:13:02.000Z",
            "id": "527432923880767488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Os desembargadores da 1\u00aa C\u00e2mara C\u00edvel, por u... http://t.co/xME1aqa4vn"
        },
        {
            "author_id": "332549454",
            "created_at": "2014-10-29T11:55:14.000Z",
            "id": "527428441407492096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SoloQuieroLaMega Jeimmy Katherine Vargas Vargas 1014266988 parque nacional  hj"
        },
        {
            "author_id": "2871072356",
            "created_at": "2014-10-29T11:53:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "LaMegaBogota"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 14,
                        "username": "pipe_rivera"
                    }
                ]
            },
            "id": "527427928012111872",
            "in_reply_to_user_id": "50695149",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LaMegaBogota @PIPE_RIVERA #soloquierolamega fernando romero Cc 80927634 rst= parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-10-29T11:52:25.000Z",
            "id": "527427734973476865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/pSmmHrWWfd"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-10-29T11:50:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 88,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "527427309234421761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/CvzjEz8ZMn @Via JusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-10-29T11:50:32.000Z",
            "id": "527427258118451201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TJ mant\u00e9m decreto municipal que criou \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Yibd3NDjhC"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-10-29T11:40:32.000Z",
            "id": "527424742614396928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional - Cultura -... http://t.co/yLt7gXk3kz"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2014-10-29T11:37:03.000Z",
            "id": "527423865232711681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional - Cultura -... http://t.co/JiQuBIfqyu"
        },
        {
            "author_id": "2772666216",
            "created_at": "2014-10-29T11:36:30.000Z",
            "id": "527423727366316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional - Cultura -... http://t.co/FGEZJ15XYr"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2014-10-29T11:35:43.000Z",
            "id": "527423529742921728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado http://t.co/HH9Mzbs3pP"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-10-29T10:59:14.000Z",
            "id": "527414349905031168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem ser um volunt\u00e1rio do PNT voc\u00ea tamb\u00e9m!!! As atividades de ter\u00e7a-feira na Pedra da G\u00e1vea s\u00e3o destaque na coluna... http://t.co/S8AldjAr8r"
        },
        {
            "author_id": "121147510",
            "created_at": "2014-10-29T10:19:05.000Z",
            "id": "527404244987813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado no festival Internacional ART&amp;TUR. http://t.co/50jtrDHdaO\n#art&amp;tur #aderepg #PNPG"
        },
        {
            "author_id": "126334806",
            "created_at": "2014-10-29T09:53:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 115,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "527397854055124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RTP | Filme sobre o Parque Nacional da Peneda #Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/RqjxVRuvAD via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "185780180",
            "created_at": "2014-10-28T23:48:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57086602,
                        -25.59857954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "527245649536749568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque das Aves \u00e9 um ponto tur\u00edstico de Foz do Igua\u00e7u com mais de 800 aves em ... Parque Nacional da\u2026 http://t.co/CJE99M1QS8"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-28T23:21:47.000Z",
            "id": "527238831440146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carobinha (Jacaranda ulei)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/cFODZGG4HQ"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-28T22:54:24.000Z",
            "id": "527231939003318273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carobinha (Jacaranda ulei)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/zS3uzMZZLv"
        },
        {
            "author_id": "58833856",
            "created_at": "2014-10-28T22:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MaisGlobosat"
                    }
                ]
            },
            "id": "527229640537305088",
            "in_reply_to_user_id": "58833856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisglobosat sugest\u00e3o para o programa Brasil visto de cima \u00e9 o sul do Maranh\u00e3o. O parque nacional chapada das mesas."
        },
        {
            "author_id": "58833856",
            "created_at": "2014-10-28T22:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "MaisGlobosat"
                    }
                ]
            },
            "id": "527229066135748608",
            "in_reply_to_user_id": "1202392878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisglobosat sugest\u00e3o para o programa \u00e9 o parque nacional chapada das mesas no sul do Maranh\u00e3o. Um lugar maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "488418200",
            "created_at": "2014-10-28T22:22:08.000Z",
            "id": "527223819396976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia no parque\n\nA mat\u00e9ria de capa da revista Panorama Do Turismo desse m\u00eas de outubro trata do Parque Nacional... http://t.co/wgtxLIpkLF"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2014-10-28T22:20:34.000Z",
            "id": "527223424977231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR usa drones para detetar inc\u00eandios. O projeto piloto est\u00e1 em curso no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. http://t.co/iErPwAJTQB"
        },
        {
            "author_id": "188982753",
            "created_at": "2014-10-28T21:58:36.000Z",
            "id": "527217898205745153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RIO S\u00c3O FRANCISCO\nNasce em #Minas\nFoto tirada no Parque Nacional da Serra da Canastra, no sudoeste de Minas Gerais... http://t.co/xoxe0Upj5G"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2014-10-28T21:49:33.000Z",
            "id": "527215620551495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza e o drama das incr\u00edveis florestas invis\u00edveis do Brasil: \n\nParque Nacional da Chapada dos Veade... http://t.co/ECnjTmUywQ"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2014-10-28T21:00:02.000Z",
            "id": "527203157558824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso \u00abBear trail\u00bb ou trilho dos ursos situa-se no Parque Nacional de Oulanka, na Lap\u00f3nia finlandesa.\nEste... http://t.co/pfM7jiicyI"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-10-28T20:59:33.000Z",
            "id": "527203038013181954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100 lugares de tirar o f\u00f4lego\n\n8. Parque Nacional Djoudj, Senegal... http://t.co/x5D0IybOFB"
        },
        {
            "author_id": "1445052150",
            "created_at": "2014-10-28T20:44:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9536193,
                        -22.4286036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "527199369469382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava pensando em chamar p ir pro parque nacional, v\u00ea a \" natureza \" hauhheuavue"
        },
        {
            "author_id": "40877112",
            "created_at": "2014-10-28T20:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "527197293586292737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/J8N1FlfwAv - Parque Nacional de Santa Tereza"
        },
        {
            "author_id": "55888306",
            "created_at": "2014-10-28T20:23:42.000Z",
            "id": "527194015977185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/wFCf4pYVxw"
        },
        {
            "author_id": "106388181",
            "created_at": "2014-10-28T20:21:54.000Z",
            "id": "527193562430324738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/SmMRP4YKf1"
        },
        {
            "author_id": "257686480",
            "created_at": "2014-10-28T20:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11152798,
                        -4.1551784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "527192077290196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/2wfFRFJbLD"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2014-10-28T19:57:56.000Z",
            "id": "527187531872231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que as unidades de conserva\u00e7\u00e3o geram prosperidade: \nParque Nacional do Igua\u00e7u (Foto: Haroldo Castro)\n\n... http://t.co/xX7iymm8e3"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2014-10-28T19:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 108,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "527186235215720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/bBnFddC1G9 via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "32150880",
            "created_at": "2014-10-28T19:50:45.000Z",
            "id": "527185723934265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Guia multidisciplinar sobre o Parque Nacional da T... http://t.co/uDPx9VGI2K"
        },
        {
            "author_id": "1320062288",
            "created_at": "2014-10-28T19:22:03.000Z",
            "id": "527178501586034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional: O filme \u00abGer\u00eas - Xur\u00e9s - Parque\u2026 http://t.co/YDHZVHRoof"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-10-28T19:21:37.000Z",
            "id": "527178388725719041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional: O filme \u00abGer\u00eas - Xur\u00e9s - Parque\u2026 http://t.co/YSyOT1zynL"
        },
        {
            "author_id": "45201987",
            "created_at": "2014-10-28T19:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05489996,
                        -22.80158995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "527177222390419457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dividindo um pouco da alegria do dia com os amigos. \ud83d\ude4f @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos http://t.co/wt1qkIrAbV"
        },
        {
            "author_id": "45201987",
            "created_at": "2014-10-28T19:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09417321,
                        -22.46282093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "527176290005041155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/2etMH5ezVv"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-10-28T19:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "527173109439135744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \"Terra da Gente\" Completo: http://t.co/lZeJYyMbkw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2014-10-28T18:20:51.000Z",
            "id": "527163098130833410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional\nhttp://t.co/jKmJ2yiEhJ"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2014-10-28T18:17:37.000Z",
            "id": "527162286155120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/K9NGZaY0iZ"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:13:17.000Z",
            "id": "527161194139119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/yTaR0P53dO http://t.co/us9Q81N3pV"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:13:14.000Z",
            "id": "527161183540088833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/MtEBxvS7Zn http://t.co/FK8pJjlpFx"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:13:11.000Z",
            "id": "527161168373514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/HBXNLk0kie"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:11:14.000Z",
            "id": "527160679967756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/WtUxYNu4rf http://t.co/jVxOu0bsQW"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:11:04.000Z",
            "id": "527160634605965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/FQZ1bcTreE"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2014-10-28T17:58:53.000Z",
            "id": "527157571548098562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/VvkAftQ1Pv"
        },
        {
            "author_id": "302644740",
            "created_at": "2014-10-28T16:09:05.000Z",
            "id": "527129938499866625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/8EEfoFAx8G"
        },
        {
            "author_id": "93415951",
            "created_at": "2014-10-28T16:02:22.000Z",
            "id": "527128249835728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim in Rio Grande, Rio Grande do Sul https://t.co/b5fpZhYW13"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:59:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527127493258780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/0hGRBAioN7"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527126604116279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/xa4YaMpyPi"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527125502944096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/KPA0HsEqKC"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:49:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527125043248390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/SMiaVfNRSd"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527124570042798081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaSize @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/uhr1ZuE26E"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84192416,
                        -15.40552104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527123104066043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/mgY4eMNpEI"
        },
        {
            "author_id": "67670597",
            "created_at": "2014-10-28T15:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60245339,
                        -22.46275672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "527122117658034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dos escombros de nosso desespero constru\u00edmos nosso car\u00e1ter.\" @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/0DJ0QYqIK0"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-28T14:42:35.000Z",
            "id": "527108168254767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Oficina discute plano de manejo para Floresta Nacional http://t.co/JPjINEHzRp"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-10-28T14:39:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "527107361283248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vit\u00f3ria mais importante a ser conquistada \u00e9 a vit\u00f3ria sobre si mesmo. @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/NSkgHMGPfB"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-10-28T14:15:55.000Z",
            "id": "527101459272597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a agora o quarto e \u00faltimo integrante da cartilha \u201cDescobrindo o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\u201d do... http://t.co/xW2kE1mB7N"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2014-10-28T14:10:14.000Z",
            "id": "527100027601453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Parque Nacional Jasper \u00e9 o maior parque nacional canadense nas Montanhas Rochosas. \u00c9 tirar o f\u00f4lego, n\u00e3o \u00e9? http://t.co/k52LuyTgcy"
        },
        {
            "author_id": "1068257582",
            "created_at": "2014-10-28T13:26:22.000Z",
            "id": "527088988235239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) da Lagoa Jacun\u00e9m, em Barcelona, foi inaugurada na manh\u00e3 de sexta-feira (24) de... http://t.co/ZpQabUzzI2"
        },
        {
            "author_id": "191661956",
            "created_at": "2014-10-28T13:20:49.000Z",
            "id": "527087594266320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "48  horas em El Calafate e Parque Nacional Los Glaciares: A S\u00edlvia Backes, amiga, tradutora e leitora do blog,... http://t.co/RkieOjb64w"
        },
        {
            "author_id": "157165772",
            "created_at": "2014-10-28T13:20:23.000Z",
            "id": "527087483310186497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Municipal Piraqu\u00ea-A\u00e7u e Piraqu\u00ea-Mirim est\u00e1 localizada em Santa Cruz,... http://t.co/MCrjGYpQxi"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2014-10-28T12:51:25.000Z",
            "id": "527080195472515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional hoje :3"
        },
        {
            "author_id": "85897086",
            "created_at": "2014-10-28T12:34:49.000Z",
            "id": "527076015299125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As geleiras em um passeio vapt-vupt, por Silvia Backes. http://t.co/y070MDP8BP"
        },
        {
            "author_id": "2479526244",
            "created_at": "2014-10-28T12:34:45.000Z",
            "id": "527075999859486723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today, the Peneda-Ger\u00eas National Park | Para hoy, el Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas http://t.co/wDaeDFSQV0 #ptimelapsedotpt #pauloferreira"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2014-10-28T12:19:32.000Z",
            "id": "527072171567628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P/ quem n\u00e3o gosta de vinho... http://t.co/0XWNV1FAwV"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2014-10-28T12:02:47.000Z",
            "id": "527067955025440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar...\n\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Minas Gerais (Novembro de 2013). http://t.co/wGHVDDOxmx"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-10-28T11:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "527065305906814976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas TERRA DA GENTE \"completo\": http://t.co/cTFBmIYpn4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "804953370",
            "created_at": "2014-10-28T11:44:24.000Z",
            "id": "527063327781187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/VZN5jsCB8N Album: Parque Nacional #Mochima http://t.co/P5d9rkE6yn Foto: http://t.co/v2WSnRgfhc #Venezuela http://t.co/eWr1zWbftb"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2014-10-28T11:38:19.000Z",
            "id": "527061797316988928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resex Mapu\u00e1 produz brinquedo ecol\u00f3gico na Ilha de Maraj\u00f3 Os moradores da Reserva Extrativista Ma  http://t.co/1zzEGk5JN2  #geral #OldVV"
        },
        {
            "author_id": "170085719",
            "created_at": "2014-10-28T10:39:09.000Z",
            "id": "527046909358530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe recebe Festival Brasileiro das Aves Migrat\u00f3rias:... http://t.co/oHC0KUR2g3"
        },
        {
            "author_id": "170085719",
            "created_at": "2014-10-28T10:36:34.000Z",
            "id": "527046258587095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe recebe Festival Brasileiro das Aves Migrat\u00f3rias: http://t.co/l6cFFhqmmZ"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2014-10-28T10:30:44.000Z",
            "id": "527044790274490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para existir, basta viajar, nem que seja sem sair do lugar! Parque Nacional de Ushuaia, maravilhoso!\u2026 http://t.co/C6GHD5mGXa"
        },
        {
            "author_id": "128374139",
            "created_at": "2014-10-28T04:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57732818,
                        -25.53471247
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "526952484578017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo demais, lindo mesmo. #catarataseufui @ Parque Nacional Do Iguacu http://t.co/JjCGyTmGnh"
        },
        {
            "author_id": "293232534",
            "created_at": "2014-10-28T01:18:40.000Z",
            "id": "526905858379501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "local: Floresta Nacional de Ipanema \nEntrada pela portaria de Ara\u00e7oiaba"
        },
        {
            "author_id": "1648581572",
            "created_at": "2014-10-28T00:33:26.000Z",
            "id": "526894475545939968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nunca quero ir no parque nacional e quando eu quero pq ta frio ningu\u00e9m quer que vida \u00e9 essa"
        },
        {
            "author_id": "1915775101",
            "created_at": "2014-10-28T00:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "simplykatyperry"
                    }
                ]
            },
            "id": "526890375043375105",
            "in_reply_to_user_id": "195036990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simplykatyperry eu n\u00e3o tava animada pra ir, e era meio caro eu prefiro juntar dinheiro pra prismatic. k pro parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-10-27T23:17:12.000Z",
            "id": "526875288731648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, RJ. http://t.co/4RHzkxIOiy"
        },
        {
            "author_id": "2453894834",
            "created_at": "2014-10-27T22:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ManaSILVA9"
                    }
                ]
            },
            "id": "526865086208835584",
            "in_reply_to_user_id": "2686145274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manasilva9 o parque nacional da Serra do Cip\u00f3, por exemplo."
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2014-10-27T21:45:05.000Z",
            "id": "526852105823584259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montalegre Hotel 4* | At\u00e9 3 Noites Eco Friendly + SPA\n\nNo para\u00edso do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em pleno... http://t.co/d5Ny3jfyBR"
        },
        {
            "author_id": "596925847",
            "created_at": "2014-10-27T21:34:20.000Z",
            "id": "526849402619842561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Chiribiquete 2014 http://t.co/K2XE81Wwty"
        },
        {
            "author_id": "105097908",
            "created_at": "2014-10-27T21:08:02.000Z",
            "id": "526842783966183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que conservar TUDOOOOOO ! http://t.co/ycOfcN10XY"
        },
        {
            "author_id": "74878919",
            "created_at": "2014-10-27T20:28:43.000Z",
            "id": "526832888340545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Fotos Destino Livre: \nhttp://t.co/z9NOQTKKqI\n\nPico do Cristal - Parque Nacional do... http://t.co/a1YQHumx1b"
        },
        {
            "author_id": "1428666750",
            "created_at": "2014-10-27T20:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "jornalnh"
                    }
                ]
            },
            "id": "526828157014671361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@jornalnh: Equipe Reserva Biol\u00f3gica do Lami liberta aves silvestres mantidas em cativeiro. http://t.co/w6VHjEfSjm http://t.co/0yt1aeP4pD\""
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2014-10-27T20:07:48.000Z",
            "id": "526827626728800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe Reserva Biol\u00f3gica do Lami liberta aves silvestres mantidas em cativeiro. http://t.co/b9KxxApOj6 http://t.co/lF9B7VPphA"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-10-27T19:58:17.000Z",
            "id": "526825232209051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 22 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita T\u00e9cnica ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\" http://t.co/t2pxf8KKeD"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2014-10-27T19:30:04.000Z",
            "id": "526818128714801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami liberta p\u00e1ssaros silvestres mantidos em cativeiro http://t.co/2tovNAlWeh #MeioAmbiente http://t.co/XgOWm0hoQp"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2014-10-27T18:26:07.000Z",
            "id": "526802036797763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monumento natural da Pedra Branca \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos de Atibaia/SP.\n\nBoa dica de passeio bem pr\u00f3ximo de... http://t.co/38sJbb2whl"
        },
        {
            "author_id": "2612387228",
            "created_at": "2014-10-27T18:02:23.000Z",
            "id": "526796064334958594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria mais uma UC que admite minera\u00e7\u00e3o\n\nNa sexta-feira (17), a presidente Dilma Rousseff a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/IrV0yII4tG"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-10-27T17:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "526794079267749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/BRYx6rmpZa"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-27T17:48:57.000Z",
            "id": "526792680828067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio Ambiente - Inc\u00eandio enfraquece no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/aIA5DcjjuE"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-10-27T17:18:43.000Z",
            "id": "526785072708718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o 3 trilhas curtas, cada uma levando para uma cachoeira ou po\u00e7o da \"Parte Baixa\" do Parque Nacional de... http://t.co/uQP631msaI"
        },
        {
            "author_id": "378356267",
            "created_at": "2014-10-27T16:38:50.000Z",
            "id": "526775036284112897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Kilauea: O Kilauea \u00e9 um vulc\u00e3o ativo localizado no Parque Nacional de Vulc\u00f5es no Hava\u00ed e \u00e9 um dos cinco... http://t.co/Gh7Lh0atIv"
        },
        {
            "author_id": "39142268",
            "created_at": "2014-10-27T16:30:02.000Z",
            "id": "526772823474569217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte \u00e9 um parque nacional situado nos estados americanos da Calif\u00f3rnia e do Nevada.... http://t.co/zLr5RsOHrr"
        },
        {
            "author_id": "1114514509",
            "created_at": "2014-10-27T16:18:43.000Z",
            "id": "526769972832268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SouDoNordesteMesmoEComOrgulho E daqui que vem as Riquezas das Naturezas as praias O Parque Nacional #ChapadaDiamantina #Bahia &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-10-27T14:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "526745894172229634",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #patrociniopetrobras Conhe\u00e7a Ot\u00edlia, a estrela-do-mar da cartilha \u201cDescobrindo o Monumento Natural das... http://t.co/zg7J3gdyDU"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-10-27T14:36:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "526744168153247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/gtW6jvtvBG"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-10-27T14:27:10.000Z",
            "id": "526741903468138497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - Portal do Parque Nacional da Serra da Bocaina | #SRZDVIAGEMETURISMO  http://t.co/IoOlJNICab"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2014-10-27T14:22:36.000Z",
            "id": "526740752031039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - Portal do Parque Nacional da Serra da Bocaina | #SRZDVIAGEMETURISMO  http://t.co/tGi9qeGRkr"
        },
        {
            "author_id": "239769332",
            "created_at": "2014-10-27T14:22:33.000Z",
            "id": "526740739842002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/WnH9cMdakD"
        },
        {
            "author_id": "171147042",
            "created_at": "2014-10-27T14:22:33.000Z",
            "id": "526740739787481090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/tiRm1FuDsU"
        },
        {
            "author_id": "171147042",
            "created_at": "2014-10-27T14:22:33.000Z",
            "id": "526740739783290881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/kcrg86ExM3"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2014-10-27T14:17:39.000Z",
            "id": "526739506343718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais sobre a Expedi\u00e7\u00e3o Mendoza no Reveillon.... \n\nConheceremos o Ca\u00f1on de Talampaya, um Parque Nacional... http://t.co/JipeFFcVBY"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2014-10-27T14:01:23.000Z",
            "id": "526735413537292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TiradentesMG: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/4J82rpSKiL"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2014-10-27T13:59:39.000Z",
            "id": "526734976377565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Quick Expedition na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bocaina na serra do mar entre Rio e... http://t.co/42EulgGIG6"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2014-10-27T13:44:00.000Z",
            "id": "526731040057208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Rumeiros!!! Nesse final de semana tivemos a Expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Ja\u00fa, em Novo Air\u00e3o.\n\nEm breve... http://t.co/lMTPol1TKk"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-10-27T13:24:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "526726039947739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida que segue... \u2714\ufe0f @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/eWEAEMr67i"
        },
        {
            "author_id": "171601598",
            "created_at": "2014-10-27T13:18:35.000Z",
            "id": "526724642204315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares http://t.co/eS686WFdPa"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2014-10-27T13:07:02.000Z",
            "id": "526721736801140739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amazonas ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares http://t.co/XrddhAJAdb #ecodorg"
        },
        {
            "author_id": "868640940",
            "created_at": "2014-10-27T13:06:36.000Z",
            "id": "526721627665731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a essa incr\u00edvel viagem e encante-se. Saiba mais: http://t.co/M8TXijpF6t http://t.co/nw8646lTpz"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2014-10-27T12:35:14.000Z",
            "id": "526713733394214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da beleza do Parque Nacional da Lagoa do Peixe-RS., no link abaixo.... http://t.co/fgUjMJOnYH"
        },
        {
            "author_id": "307073953",
            "created_at": "2014-10-27T12:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosRafaelAP"
                    }
                ]
            },
            "id": "526708970350997504",
            "in_reply_to_user_id": "237763867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosRafaelAP ... Trata-se da Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba, sofre ao fogo pe\u00e7a ao seu governador que n\u00e3o fez nada pelo Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2014-10-27T11:04:25.000Z",
            "id": "526690879793537025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o de camping em S\u00e3o Roque de Minas, perto da portaria principal do Parque Nacional da Serra da Canastra:... http://t.co/rSLfLzv7Ia"
        },
        {
            "author_id": "122702827",
            "created_at": "2014-10-27T09:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51476959,
                        -14.13714344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "526670695955042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza n\u00e3o faz nada em v\u00e3o. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/yo2MLBG1xu"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-10-27T09:15:59.000Z",
            "id": "526663589709766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comtur debate acessibilidade no Parque Nacional Leia mais: http://t.co/b0Bg1goTis"
        },
        {
            "author_id": "865235786",
            "created_at": "2014-10-27T06:03:33.000Z",
            "id": "526615163743772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#7 Parque Nacional Corcovado #CostaRica #CentroAmerica #PuraVida #Travel http://t.co/w6WzmwrHSp"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-27T01:32:18.000Z",
            "id": "526546900221431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Bonita ao entardecer\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/h8fTV1TEyp"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-27T01:30:22.000Z",
            "id": "526546413082406912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Bonita ao entardecer\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/lo59rUs7rh"
        },
        {
            "author_id": "226217085",
            "created_at": "2014-10-27T00:33:14.000Z",
            "id": "526532037008576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite faces, depois de 24 horas off devido a uma Expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Cabo Orange, estou de volta,... http://t.co/khZNSSZJZ0"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2014-10-26T23:57:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "526523028608659458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DayOff #Cachoeira #FLORESTAdaTIJUCA @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/ttk3s7IPTi"
        },
        {
            "author_id": "139147826",
            "created_at": "2014-10-26T23:22:46.000Z",
            "id": "526514301700284417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotopaxi um dos 55 vulc\u00f5es do Equador. @ Parque Nacional Cotopaxi http://t.co/XGbPktjKod"
        },
        {
            "author_id": "1659001051",
            "created_at": "2014-10-26T22:33:54.000Z",
            "id": "526502002847940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai alagar o Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu e a outra parte do Rio Xingu vai secar"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-26T21:32:59.000Z",
            "id": "526486673514041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chresta sphaerocephala\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/Y7hfZfCuG1"
        },
        {
            "author_id": "432810222",
            "created_at": "2014-10-26T21:24:43.000Z",
            "id": "526484593218572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL http://t.co/B6yO3w5z5M"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-26T21:19:37.000Z",
            "id": "526483310839889922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chresta sphaerocephala\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/ESzZLGDVTi"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2014-10-26T21:18:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "526483025853313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DayOff #Cachoeira #FLORESTAdaTIJUCA @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/C1mHQMC9Bj"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2014-10-26T21:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "526481981870059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DayOff #Cascatinha #FLORESTAdaTIJUCA @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/Wayt65KRKf"
        },
        {
            "author_id": "592234895",
            "created_at": "2014-10-26T21:07:44.000Z",
            "id": "526480319424528385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem viemos de Bras\u00edlia para Vile S\u00e3o Jorge, na entrada do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, em\u2026 http://t.co/XnJOf6moC9"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-10-26T15:39:48.000Z",
            "id": "526397794194432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 07 de dezembro, com a chegada do ver\u00e3o, vai rolar trilha no Parque Nacional de Itatiaia!\nAmanh\u00e3 todas as... http://t.co/EbXWSsHRy5"
        },
        {
            "author_id": "2736700587",
            "created_at": "2014-10-26T14:46:17.000Z",
            "id": "526384324405649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamais perca seu equil\u00edbrio. Por mais forte que seja o vento da tempestade. @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/piv74c0oHE"
        },
        {
            "author_id": "211734422",
            "created_at": "2014-10-26T14:22:31.000Z",
            "id": "526378344011419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns fotos de nossa Mini Jungle Marathon para crian\u00e7as das comunidades da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Fotos... http://t.co/Ri4m33tlHu"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2014-10-26T14:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0604571,
                        -15.8394353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "526378069687549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s correr 18km na floresta nacional no sabad\u00e3o, repouso no domingo pra fortalecer a musculatura..."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-10-26T13:27:27.000Z",
            "id": "526364485863636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Turistas formam fila no Parque Nacional para justificativa: http://t.co/iIV7dzoKzq"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-10-26T13:27:27.000Z",
            "id": "526364485775536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Turistas formam fila no Parque Nacional para justificativa: http://t.co/KwMLBmqW48"
        },
        {
            "author_id": "83142379",
            "created_at": "2014-10-26T12:00:01.000Z",
            "id": "526342484587474944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINERAIS A mica est\u00e1 em boa parte do Parque Nacional do Catimbau, em Bu\u00edque. Ele \u00e9 um importante min\u00e9rio usado... http://t.co/3g6KXopv4g"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-10-26T11:56:14.000Z",
            "id": "526341530475192322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Eleitor poder\u00e1 justificar o voto no Aeroporto Internacional Cataratas e na entrada do Parque Nacional do igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-10-26T11:28:13.000Z",
            "id": "526334477962719232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Devido ao segundo turno, Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais tarde, a partir das 10h00."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-26T11:15:20.000Z",
            "id": "526331237234122752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/NUtUW96jWH"
        },
        {
            "author_id": "56690890",
            "created_at": "2014-10-26T10:28:04.000Z",
            "id": "526319343693357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/10/2014 \u2013 Expedi\u00e7\u00e3o visita Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/irb8LIpvfr #dinizmudan\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "1448982852",
            "created_at": "2014-10-26T09:43:10.000Z",
            "id": "526308042321559554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "br Caminhoneiro 26/10/2014 \u2013 Expedi\u00e7\u00e3o visita Parque Nacional da Serra da Capivara: A nossa viagem deste domin... http://t.co/x5NPWaPAUH"
        },
        {
            "author_id": "1448982852",
            "created_at": "2014-10-26T09:43:09.000Z",
            "id": "526308040706772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I lv Truck 26/10/2014 \u2013 Expedi\u00e7\u00e3o visita Parque Nacional da Serra da Capivara: A nossa viagem deste domingo co... http://t.co/x5NPWaPAUH"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-10-26T09:43:09.000Z",
            "id": "526308039620435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I lv Truck 26/10/2014 \u2013 Expedi\u00e7\u00e3o visita Parque Nacional da Serra da Capivara: A nossa viagem deste domingo co... http://t.co/N5JkJbbXd5"
        },
        {
            "author_id": "43234549",
            "created_at": "2014-10-26T08:29:11.000Z",
            "id": "526289423630348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha por mim....poe fogo no Rio, deixa a natureza toma conta de tudo e transforma em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente....j\u00e1 era!!"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-10-26T07:27:03.000Z",
            "id": "526273786908131329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/VOkpop4yUA Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2014-10-26T03:45:55.000Z",
            "id": "526218137143103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEQU\u00d3IAS gigantes, as maiores \u00e1rvores do Planeta . Visita ao Parque Nacional de Yosemite\nhttp://t.co/EMbtUYyyNt http://t.co/3XhpSHz5bl"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2014-10-26T02:53:05.000Z",
            "id": "526204842163724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato (CE): Munic\u00edpio conta com uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/W6c2LDo7Ut"
        },
        {
            "author_id": "48538377",
            "created_at": "2014-10-26T01:56:44.000Z",
            "id": "526190661142183937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Mistico Awela Orqo Monumento Natural - http://t.co/NPMn29Bppk"
        },
        {
            "author_id": "2843695811",
            "created_at": "2014-10-26T01:27:08.000Z",
            "id": "526183213023375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cristo Redentor, localizado no Parque Nacional da Tijuca-RJ, \u00e9 visitado por milhares de turistas por\u2026 http://t.co/6svGZsqDku"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526152090562076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/S6sTUiW9TU"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:23:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526152059377430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/jnhAkm4kLt"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526151236421025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/qI8x1YraAW"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526151234957213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/Ksmu0lpifJ"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:20:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526151230867791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/dAsJ5S62UX"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526151200488427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/7z1W2i4FPg"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526150908867268609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/XXX7GlWdwp"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526150881012502530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio fant\u00e1stico patrocinado pelo festival de cinema de Tr\u00eas Fronteiras @ parque nacional de\u2026 http://t.co/cAIbeYCrDc"
        },
        {
            "author_id": "252330375",
            "created_at": "2014-10-25T23:14:07.000Z",
            "id": "526149736785788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram o passeio em Rurrenabaque e o Parque Nacional de Madidi na Bol\u00edvia com Pirwa Travel Service.. http://t.co/6B3wvwb4Wm"
        },
        {
            "author_id": "2490454776",
            "created_at": "2014-10-25T22:34:50.000Z",
            "id": "526139851658493953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, vistas da Ilha de Paquet\u00e1 - RJ http://t.co/y5pWrgyOl5"
        },
        {
            "author_id": "98737111",
            "created_at": "2014-10-25T22:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "526132348065021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "green saturday \ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/sRRyGYepD9"
        },
        {
            "author_id": "57499236",
            "created_at": "2014-10-25T21:56:31.000Z",
            "id": "526130208253161473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional dos Aparados da Serra - RS http://t.co/eewXvZJKxZ"
        },
        {
            "author_id": "27485337",
            "created_at": "2014-10-25T21:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "526119993998852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje em casais. \nTrilha da Pedra Bonita + Vista Chinesa\n#LoveIsInTheAir @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/dnp2emiOyK"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2014-10-25T20:44:06.000Z",
            "id": "526111985092415489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cannyon Fortaleza - O canyon Fortaleza, localizado no Parque Nacional da Serra Geral (PNSG), \u00e9 uma das paisag  http://t.co/6KsRs9Yyeb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-25T20:31:11.000Z",
            "id": "526108734754676737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edncipe (Pyrocephalus rubinus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/g7pEZkMKBw"
        },
        {
            "author_id": "16349463",
            "created_at": "2014-10-25T20:29:28.000Z",
            "id": "526108303785742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas de fim de semana: Ref\u00fagio na paz do Parque Nacional da Penda-Ger\u00eas (fotos) http://t.co/IhsAFQRrNB"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-25T20:22:46.000Z",
            "id": "526106617650356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edcipe (Pyrocephalus rubinus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/KomMBh7aiN"
        },
        {
            "author_id": "231029755",
            "created_at": "2014-10-25T19:45:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "526097162816741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso @ Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/eO4GuM3kHg"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-10-25T19:19:34.000Z",
            "id": "526090711645450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com muita satisfa\u00e7\u00e3o, informamos que o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto no dia 31 de outubro,... http://t.co/cfga3Glswo"
        },
        {
            "author_id": "385448964",
            "created_at": "2014-10-25T18:10:02.000Z",
            "id": "526073211742855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viram as fotos 360 graus dos Saltos do Parque Nacional?\nAcessem:\nhttp://t.co/LqOg0ya0rX http://t.co/GfgRUHHiJU"
        },
        {
            "author_id": "1625151362",
            "created_at": "2014-10-25T17:10:03.000Z",
            "id": "526058115616493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fraga de Casas Vellas, situada ao lado da Carballeira de Quiroga (monumento natural da parroquia lalinense de... http://t.co/vDhy1LYzWG"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-10-25T15:59:30.000Z",
            "id": "526040360657899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracter\u00edsticas marcantes do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://t.co/Mr7OzPZkNQ #barreinhas #santoamaroma #primeiracruzma"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-10-25T15:12:58.000Z",
            "id": "526028653826945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta foto temos uma demonstra\u00e7\u00e3o perfeita da atual condi\u00e7\u00e3o de umidade do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/exRkLBanY2"
        },
        {
            "author_id": "804953370",
            "created_at": "2014-10-25T14:29:18.000Z",
            "id": "526017662300979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BTFqggr6mL Parque Nacional Canaima https://t.co/PbMyRZjKNR Foto: Oliver Becker http://t.co/VKrntLs3Ui http://t.co/R1VJwDADeD"
        },
        {
            "author_id": "15205941",
            "created_at": "2014-10-25T14:24:48.000Z",
            "id": "526016529989914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peanut Butter atraindo ursos em parque nacional (primo do Z\u00e9 Colm\u00e9ia), veados pela rua, e muito mais, assista agora! http://t.co/AbHyT18IWz"
        },
        {
            "author_id": "319869193",
            "created_at": "2014-10-25T14:21:33.000Z",
            "id": "526015712503267329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES, um dos lugares mais lindos do mundo...\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Rota das... http://t.co/l7OHjER1nU"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-10-25T13:45:03.000Z",
            "id": "526006525966708736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes da segunda soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, 58 % dos moradores locais... http://t.co/PsNYTqHzm6"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2014-10-25T13:22:52.000Z",
            "id": "526000942639247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18km de corrida na Floresta Nacional.... Come\u00e7ar o s\u00e1bado com uma corridinha n\u00e3o tem\u2026 http://t.co/ketTSvNFaG"
        },
        {
            "author_id": "211734422",
            "created_at": "2014-10-25T13:01:15.000Z",
            "id": "525995503113105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jungle Marathon na  media em Brasilia. parabens Carla Cavalhoe  Gregoire Jacome. \nICMBio Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/5hKkax2Rcz"
        },
        {
            "author_id": "1625151362",
            "created_at": "2014-10-25T12:59:02.000Z",
            "id": "525994948215455744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Fraga de Casas Vellas, situada ao lado da Carballeira de Quiroga (monumento natural da parroquia lalinense de... http://t.co/yKe7VzWB6i"
        },
        {
            "author_id": "115544909",
            "created_at": "2014-10-25T10:24:01.000Z",
            "id": "525955933554606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para tomar um banho de cachoeira em #Itatiaia n\u00e3o \u00e9 preciso entrar no Parque Nacional, na estrada em uma boa... http://t.co/EQgSaAd7I6"
        },
        {
            "author_id": "115544909",
            "created_at": "2014-10-25T10:23:55.000Z",
            "id": "525955911635202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para tomar um banho de cachoeira em #Itatiaia n\u00e3o \u00e9 preciso entrar no Parque Nacional, na estrada em\u2026 http://t.co/57xhwmpGYc"
        },
        {
            "author_id": "581505584",
            "created_at": "2014-10-25T05:12:17.000Z",
            "id": "525877485892689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Eduardo Ruiz #cascada #hermosopaisaje\u2764\ufe0f\ud83d\udc4c http://t.co/BsaUm0U5Dj"
        },
        {
            "author_id": "581505584",
            "created_at": "2014-10-25T05:09:56.000Z",
            "id": "525876895230205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional eduardo ruiz #casada #hermosopaisaje\u2764\ufe0f\ud83d\udc4c http://t.co/EFppExmfcI"
        },
        {
            "author_id": "704110597",
            "created_at": "2014-10-25T02:35:50.000Z",
            "id": "525838111536713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sempre atropelo uma on\u00e7a no caminho do parque nacional at\u00e9 a escola"
        },
        {
            "author_id": "704110597",
            "created_at": "2014-10-25T02:35:11.000Z",
            "id": "525837951821824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Nrv2sYYWtL\ns\u00f3 aqui que acontece essas coisas"
        },
        {
            "author_id": "69806271",
            "created_at": "2014-10-25T02:33:34.000Z",
            "id": "525837542306758657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Oficina discute plano de manejo para Floresta Nacional http://t.co/BZfVBrpbBh"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2014-10-25T02:31:03.000Z",
            "id": "525836909545668610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato http://t.co/xV9A12IzOG"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2014-10-25T02:31:03.000Z",
            "id": "525836908018933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato http://t.co/eX7YGBUJz5"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2014-10-25T02:29:13.000Z",
            "id": "525836448604229633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato http://t.co/6cfSGtRzo4 produtor rural que cria uma RPPN, al\u00e9m de contribuir... http://t.co/doGFyG3dPy"
        },
        {
            "author_id": "14933354",
            "created_at": "2014-10-25T01:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "525816772075995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "temos iBagens. @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/02PTjXsc7g"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2014-10-25T00:47:01.000Z",
            "id": "525810727266045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/ZYKTEf7tug"
        },
        {
            "author_id": "838228386",
            "created_at": "2014-10-25T00:12:19.000Z",
            "id": "525801996713209856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional, que lindo"
        },
        {
            "author_id": "750129210",
            "created_at": "2014-10-24T23:55:45.000Z",
            "id": "525797825503043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Nacional de Madidi na Bol\u00edvia http://t.co/LvgrelF7eD http://t.co/GPAcj3fEV7"
        },
        {
            "author_id": "818030965",
            "created_at": "2014-10-24T22:00:01.000Z",
            "id": "525768702198046722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso que se v\u00ea na foto fica localizado no Parque Nacional de Berchtergaden, sul da Alemanha. \n\n\u00c9 um local... http://t.co/8lioWcfsDc"
        },
        {
            "author_id": "38508532",
            "created_at": "2014-10-24T21:49:39.000Z",
            "id": "525766091533221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u na entrada do Parque Nacional. #bmwf800gs #f800gs #canonphotography #canon5dmarkiii #canon5D #5D\u2026 http://t.co/FoP0xSYgH5"
        },
        {
            "author_id": "244205476",
            "created_at": "2014-10-24T20:57:16.000Z",
            "id": "525752912228913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Arado, Parque Nacional Peneda Ger\u00eas... http://t.co/BAGvbdZmQv"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2014-10-24T20:52:15.000Z",
            "id": "525751647541002242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Lami recebe alunos para educa\u00e7\u00e3o ambiental: A Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger rece... http://t.co/L3n0r32Plo #poa"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-24T19:35:11.000Z",
            "id": "525732253213917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universidade Federal de Sergipe - Mata do Cip\u00f3 se tornar\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em SE http://t.co/7hDr9RSloj"
        },
        {
            "author_id": "1068257582",
            "created_at": "2014-10-24T18:15:23.000Z",
            "id": "525712171075133441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Inaugura\u00e7\u00e3o APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal 24/10/2014\" http://t.co/6hNWMlQB73"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-24T17:51:44.000Z",
            "id": "525706219810746368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba - Oficina discute plano de manejo para Floresta Nacional http://t.co/ivndp3gL0b"
        },
        {
            "author_id": "1068257582",
            "created_at": "2014-10-24T17:37:41.000Z",
            "id": "525702683764981760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 20 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Inaugura\u00e7\u00e3o APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal 24/10/2014\" http://t.co/ogyp7UVGzH"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-24T16:28:08.000Z",
            "id": "525685178782330882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) Oficina discute plano de manejo para Floresta Nacional: Objetivo da iniciativa \u00e9 criar estrat\u00e9gias ... http://t.co/rM9kb6e1nJ"
        },
        {
            "author_id": "428496014",
            "created_at": "2014-10-24T14:25:24.000Z",
            "id": "525654293874225153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato | http://t.co/JEZKf0L1lc http://t.co/IqOgTMqD10"
        },
        {
            "author_id": "15772333",
            "created_at": "2014-10-24T14:25:13.000Z",
            "id": "525654249506496512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato http://t.co/B0A1sz0vsS"
        },
        {
            "author_id": "2539936555",
            "created_at": "2014-10-24T14:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 103,
                        "username": "portaluai"
                    }
                ]
            },
            "id": "525648385551122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois de 18 dias fechado http://t.co/vo2xbJF1l7 \u2026 (Via @portaluai )"
        },
        {
            "author_id": "62793130",
            "created_at": "2014-10-24T14:00:39.000Z",
            "id": "525648067002130432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas de fim de semana: Ref\u00fagio na paz do Parque Nacional da Penda-Ger\u00eas (fotos)\nhttp://t.co/4u15JX02oh"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-24T14:00:04.000Z",
            "id": "525647918129098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista o v\u00eddeo do Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/4PUv2kFyMV"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2014-10-24T13:46:54.000Z",
            "id": "525644605099089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em Parque Nacional | Arauc\u00e1ria Ecoturismo http://t.co/BusxPZV7bo"
        },
        {
            "author_id": "2495276162",
            "created_at": "2014-10-24T13:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "525644407337267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em Parque Nacional http://t.co/D4olAf7n5W via @araucariaecotur"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2014-10-24T13:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "525644098410008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em Parque Nacional http://t.co/qL03Kt03oK via @araucariaecotur"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2014-10-24T13:42:38.000Z",
            "id": "525643530753286145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a \u00faltima sexta-feira (17), o estado do Amazonas conta com mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC). A cria\u00e7\u00e3o... http://t.co/EoBrbQbMDr"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-10-24T13:39:38.000Z",
            "id": "525642775773999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S - AMAZONAS: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s \u00e9 uma das Unidades de\u2026 http://t.co/OYWkhS9Imq"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-10-24T13:34:35.000Z",
            "id": "525641503939371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S - AMAZONAS: http://t.co/QL3H0mC2bc"
        },
        {
            "author_id": "16649378",
            "created_at": "2014-10-24T13:15:55.000Z",
            "id": "525636807070076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Univi\u00e7osa visitam Parque Nacional da Tijuca\n\nLeia mais: http://t.co/FyztWtTJpP http://t.co/L3fLAzIK1D"
        },
        {
            "author_id": "203589927",
            "created_at": "2014-10-24T13:14:51.000Z",
            "id": "525636538240364546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/PJIhApvUkM"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-10-24T12:15:34.000Z",
            "id": "525621621357543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s perder mais de 22% de sua \u00e1rea por causa de queimadas, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o na semana que vem."
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2014-10-24T12:05:02.000Z",
            "id": "525618967608823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir de s\u00e1bado (01), Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 novos valores de ingressos. \nConfira com fica: http://t.co/m33gqUMhpk"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-10-24T11:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "525616679855091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No feriado trabalha? (@ Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas) https://t.co/XOorefRw4f"
        },
        {
            "author_id": "464661231",
            "created_at": "2014-10-24T11:53:58.000Z",
            "id": "525616186105421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 \u00e9 ampliada no AM | Amaz\u00f4nia | http://t.co/Us1saT7bNl - Manaus - Amazonas \u2026"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-10-24T11:36:42.000Z",
            "id": "525611837132668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Atol das Rocas, 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha do Brasil, \u00e9 um mar de biodiversidade: http://t.co/B7Mh4SLiuF http://t.co/3OlEBUwVvW"
        },
        {
            "author_id": "2566199233",
            "created_at": "2014-10-24T11:22:36.000Z",
            "id": "525608290114609153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem a sexta, uma imagem do Parque Nacional de Huanglong (China), declarado Patrim\u00f4nio Natural da... http://t.co/mLextwY8OC"
        },
        {
            "author_id": "2178532898",
            "created_at": "2014-10-24T11:00:01.000Z",
            "id": "525602609085026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Canastra \u00e9 um dos mais belos cart\u00f5es postais do Brasil. Localizado no Estado de Minas... http://t.co/eyzz5txgCj"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-10-24T10:53:46.000Z",
            "id": "525601032601366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 dever\u00e1 ser reaberto no dia 31 de outubro."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-10-24T10:21:07.000Z",
            "id": "525592818841309184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar no Rio de Janeiro para praticar esportes bem perto da natureza? Parque Nacional da Tijuca!\n\nConfiram a... http://t.co/3jA5BrpA0i"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-24T07:43:51.000Z",
            "id": "525553242231832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Catarina - Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s (SC) co\u00edbe pesca ilegal http://t.co/Nk7dkWTA7I"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-24T04:13:05.000Z",
            "id": "525500197397598208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rond\u00f4nia - ICMBio faz mutir\u00e3o de limpeza em reserva extrativista de Rond\u00f4nia http://t.co/aIPR2HBad2"
        },
        {
            "author_id": "376986959",
            "created_at": "2014-10-24T03:23:06.000Z",
            "id": "525487620105592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regional: Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato http://t.co/uNUiT8mEl7"
        },
        {
            "author_id": "168304367",
            "created_at": "2014-10-24T01:58:19.000Z",
            "id": "525466283601436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... http://t.co/t7aVFDLNu7"
        },
        {
            "author_id": "61210824",
            "created_at": "2014-10-24T00:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 18,
                        "username": "RJ_Lorenzetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "525447531841720322",
            "in_reply_to_user_id": "199631892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP e Cons.: n\u00e3o! \"@RJ_Lorenzetti: Projeto quer reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paranava\u00ed e destinar ao com\u00e9rcio http://t.co/LT0q2kH7ME"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2014-10-23T23:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 80,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "525431235963650049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em Parque Nacional http://t.co/O9CsHdB1TX via @araucariaecotur"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-23T23:31:11.000Z",
            "id": "525429258731409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhadas por in\u00fameros rios. http://t.co/TYDFWiGloX"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-23T23:30:30.000Z",
            "id": "525429083061366786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhadas por in\u00fameros rios. http://t.co/sEtcIQUmGH"
        },
        {
            "author_id": "72590418",
            "created_at": "2014-10-23T23:28:49.000Z",
            "id": "525428661525442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio no Rurrenabaque e o Parque Nacional de Madidi com Pirwa Travel Service. http://t.co/ggEZjTRSPj http://t.co/zwL6BOX8uP"
        },
        {
            "author_id": "199631892",
            "created_at": "2014-10-23T23:25:57.000Z",
            "id": "525427941811822592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paranava\u00ed e destinar ao com\u00e9rcio http://t.co/hMFKIciBFV"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-23T23:02:48.000Z",
            "id": "525422114934112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia.\n http://t.co/1e7OHMSNrS"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-23T22:43:29.000Z",
            "id": "525417251126915074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - Parque Nacional da Chapada das Mesas garante aventura http://t.co/BwqVwatQr1"
        },
        {
            "author_id": "131176581",
            "created_at": "2014-10-23T22:41:42.000Z",
            "id": "525416803326234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada pelo Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-10-23T22:05:01.000Z",
            "id": "525407572170661889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biodiversidade: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia.Alto Mau\u00e9s \u00e9 considerada a \u00e1rea com... http://t.co/dvSXtfTjIm"
        },
        {
            "author_id": "2800995016",
            "created_at": "2014-10-23T21:19:02.000Z",
            "id": "525395999611961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares!\n\nhttp://t.co/iSvqbMxgfj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-23T20:33:04.000Z",
            "id": "525384431025283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/2EK9abCndv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-23T20:31:36.000Z",
            "id": "525384063046402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/RKl0XOCPhR"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-23T20:18:39.000Z",
            "id": "525380804663603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois de 18 dias fechado:  http://t.co/Vwj5ojSFBJ #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-10-23T20:18:35.000Z",
            "id": "525380787005554689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois de 18 dias fechado:  http://t.co/TcNr1EQEZP"
        },
        {
            "author_id": "83142379",
            "created_at": "2014-10-23T20:00:02.000Z",
            "id": "525376118409682945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E olha mais beleza do Parque Nacional do Catimbau. Na foto, Mariana Gueiros, em Bu\u00edque.\n\nParticipe:... http://t.co/NLJYDXhN9x"
        },
        {
            "author_id": "71909468",
            "created_at": "2014-10-23T19:59:10.000Z",
            "id": "525375900792418304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo de meio com o 8\u00ba ano \nPrimeiro dia:  Parque Nacional Serra do Mar - N\u00facleo Picinguaba\nVisita aos... http://t.co/noiEjIhYYo"
        },
        {
            "author_id": "103600779",
            "created_at": "2014-10-23T19:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 100,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "525372178166870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois de 18 dias fechado http://t.co/aQ0NHfnuA5 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "14336317",
            "created_at": "2014-10-23T19:30:51.000Z",
            "id": "525368773378068482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio tem 10 vagas abertas para #volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Serra da Bocaina-RJ: http://t.co/hcddoiUDAv"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-23T19:28:16.000Z",
            "id": "525368126326992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00edrito Santo - Reserva biol\u00f3gica de Comboios (ES) fecha para reformas http://t.co/NfBS2IHaOX"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-10-23T19:25:45.000Z",
            "id": "525367489501593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois de 18 dias fechado http://t.co/aIx7vIMRZx http://t.co/CTSluw18VN"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2014-10-23T19:19:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "525365822366449666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois de 18 dias fechado http://t.co/f7GpaYlBtX http://t.co/Be2VKtfQZy"
        },
        {
            "author_id": "349081311",
            "created_at": "2014-10-23T18:48:03.000Z",
            "id": "525358005760831489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares: Situada no Estado do Amazonas, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto ... http://t.co/oQnUB7ovkR"
        },
        {
            "author_id": "54684896",
            "created_at": "2014-10-23T18:44:27.000Z",
            "id": "525357098264444930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus! Palco do Curso de Resgate em Ambiente de Selva....que degrada\u00e7\u00e3o!! Parque Nacional de Nova Igua\u00e7u..... http://t.co/gnGFUUaR8p"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2014-10-23T18:44:14.000Z",
            "id": "525357044757704705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cano Cristales \u00e9 conhecido como o rio mais bonito do mundo. Ele fica no Parque Nacional ... http://t.co/pyABd9WJbJ http://t.co/Qci5V4YyHl"
        },
        {
            "author_id": "2806053804",
            "created_at": "2014-10-23T18:17:51.000Z",
            "id": "525350403165388800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cerca de 670.000 hectares, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia. http://t.co/Vd9T4tlw1D http://t.co/QjCDKWSm8D"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-10-23T18:17:15.000Z",
            "id": "525350251637391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/VSlGUsgva0"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2014-10-23T18:11:15.000Z",
            "id": "525348741327638530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares - Alto Mau\u00e9s: preserva\u00e7\u00e3o garantida Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/ICMBio Q... http://t.co/FF2OPhvove"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2014-10-23T18:07:12.000Z",
            "id": "525347722615087106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amazonas ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares http://t.co/wIlfWnYl2q"
        },
        {
            "author_id": "1008855235",
            "created_at": "2014-10-23T18:02:21.000Z",
            "id": "525346502261358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pros adeptos do #TurismoEcol\u00f3gico, a dica \u00e9 o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais. http://t.co/mbCU2JRNg9"
        },
        {
            "author_id": "466044251",
            "created_at": "2014-10-23T18:00:47.000Z",
            "id": "525346108042932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia https://t.co/FcHmSL8yDg http://t.co/2qi37WX81o"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2014-10-23T17:58:08.000Z",
            "id": "525345442541076481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amazonas ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares http://t.co/wUS6JPe0ch #eco #climate"
        },
        {
            "author_id": "2677448665",
            "created_at": "2014-10-23T17:54:26.000Z",
            "id": "525344511715602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares: Situada no Estado do Amazonas, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gi... http://t.co/5Y2NjyXWe0 #ESNews"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2014-10-23T17:54:26.000Z",
            "id": "525344510948429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares http://t.co/hSLV33Nub4"
        },
        {
            "author_id": "246756693",
            "created_at": "2014-10-23T17:47:40.000Z",
            "id": "525342808388161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana | ISA -... http://t.co/CFCgEV16g5"
        },
        {
            "author_id": "2646072344",
            "created_at": "2014-10-23T17:42:38.000Z",
            "id": "525341540135493633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachoeira invertida? Com fortes ventos tudo \u00e9 poss\u00edvel\n\nOs fortes ventos que a\u00e7oitaram o parque nacional de... http://t.co/duyqVXY8Ak"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-23T17:30:47.000Z",
            "id": "525338557901467649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/pMRTtYgdin"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-23T17:30:36.000Z",
            "id": "525338511885742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/Csizq8JrkV"
        },
        {
            "author_id": "67173691",
            "created_at": "2014-10-23T17:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 66,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "525334100974911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 Criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/WYOrhO1XYG via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "711116996",
            "created_at": "2014-10-23T16:49:02.000Z",
            "id": "525328052981878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, meu irm\u00e3o e minha cunhada s\u00e1bado iremos no parque nacional da tijuca, irei implorar meu irm\u00e3o, para a gente ir na pedra da g\u00e1vea \ud83c\udf1a"
        },
        {
            "author_id": "1686019729",
            "created_at": "2014-10-23T16:35:24.000Z",
            "id": "525324622758436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT EXPLORA A MISERIA\nVEJAM O EXEMPLO\n entrada do parque nacional que \u00e9 o cart\u00e3o-postal paradis\u00edaco do Maranh\u00e3o,... http://t.co/nanKwKjBVe"
        },
        {
            "author_id": "1272583976",
            "created_at": "2014-10-23T16:07:53.000Z",
            "id": "525317695374258177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades de Angola: Parque Nacional da Mupa\n\nO Parque Nacional da Mupa \u00e9 um Parque Nacional angolano,... http://t.co/YSP9idtIbw"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-10-23T14:44:11.000Z",
            "id": "525296631810228224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde amantes do Cip\u00f3!\n\nDepois de 10 dias de trabalho, as equipes do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3,... http://t.co/VGbO3U7GG8"
        },
        {
            "author_id": "101854834",
            "created_at": "2014-10-23T14:29:40.000Z",
            "id": "525292980039843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento, Leonardo Flach, est\u00e1 palestrando na Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Boto-Cinza."
        },
        {
            "author_id": "40303193",
            "created_at": "2014-10-23T14:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "525292197826945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion Itaimbezinho, Parque Nacional Aparados da Serra: http://t.co/ipXdxGpNhb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "240398516",
            "created_at": "2014-10-23T14:05:02.000Z",
            "id": "525286779331837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para incentivar o turismo de bicicleta, o Parque Nacional do Igua\u00e7u vai ganhar uma ciclovia. http://t.co/nr19azGhGI"
        },
        {
            "author_id": "178332752",
            "created_at": "2014-10-23T14:01:08.000Z",
            "id": "525285800963887106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEFICIENTES VISUAIS VISITAM TRILHA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NACIONAL http://t.co/VXVZBIuwiu"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-10-23T13:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "PEG_PSOL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "username": "OttoSobral"
                    }
                ]
            },
            "id": "525282397668270080",
            "in_reply_to_user_id": "113256361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PEG_PSOL Reserva Extrativista que n\u00e3o serve a ningu\u00e9m, n\u00e3o ser os \"amigos dos amigos\" do poder. N\u00e3o \u00e9, @OttoSobral?"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2014-10-23T13:44:42.000Z",
            "id": "525281663052288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa quarta-feira dia 22.10, foi realizada reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria do Conselho da Reserva Extrativista Marinha de... http://t.co/NiJttNCtbD"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2014-10-23T13:41:11.000Z",
            "id": "525280776490078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u00e9 criada no Norte de Minas.\nvejam em http://t.co/YGVW9OI6sE"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-10-23T13:35:34.000Z",
            "id": "525279364553125889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de elei\u00e7\u00e3o.\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 funcionamento especial no dia 26 de outubro. Os... http://t.co/ypZxHaesF2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-23T13:30:54.000Z",
            "id": "525278191771205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/MtAAND4HXm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-23T13:30:39.000Z",
            "id": "525278128386871297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/1Krs0FSOU8"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2014-10-23T13:13:20.000Z",
            "id": "525273771092246528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN ter\u00e1 espa\u00e7os dedicados a abrigar exposi\u00e7\u00f5es tem\u00e1ticas, cursos e palestras, al\u00e9m de um viveiro de mudas nativas.http://t.co/cpQNlIJdmh"
        },
        {
            "author_id": "317706534",
            "created_at": "2014-10-23T13:03:23.000Z",
            "id": "525271265804701697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASILEIROS AO GOVERNADOR DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO SOBRE A ALTERA\u00c7\u00c3O DOS LIMITES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE JUR\u00c9IA-ITATINS http://t.co/YSwqBf5DUo"
        },
        {
            "author_id": "205333705",
            "created_at": "2014-10-23T12:56:00.000Z",
            "id": "525269406864400384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CPRH - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetes\" http://t.co/anZvckCb9G"
        },
        {
            "author_id": "256188680",
            "created_at": "2014-10-23T12:01:30.000Z",
            "id": "525255692878626818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vidro integra casa \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica: lar tira partido da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #d\u00e9cor #decora\u00e7\u00e3o #natureza \nhttp://t.co/HGlqZiB97p"
        },
        {
            "author_id": "2149590182",
            "created_at": "2014-10-23T11:46:43.000Z",
            "id": "525251970752184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou h\u00e1 poucos minutos a primeira consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marinha... http://t.co/IIJNdZKjPf"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-23T11:30:46.000Z",
            "id": "525247956652687360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/W914ukDAE4"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-23T11:30:31.000Z",
            "id": "525247896049160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/MdNGmT0Vof"
        },
        {
            "author_id": "92480555",
            "created_at": "2014-10-23T10:25:17.000Z",
            "id": "525231476691181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/9nLO4C3nw0"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-10-23T10:00:02.000Z",
            "id": "525225124346486784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os resultados do monitoramento dos roxinhos soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias ser\u00e3o apresentados no XXXII... http://t.co/qP3xovbnq4"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-23T08:15:00.000Z",
            "id": "525198692069179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas - Governo cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s no Amazonas http://t.co/PImOmtxodh"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-23T08:06:00.000Z",
            "id": "525196425660235777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amazonas - Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Le49YnQEsK"
        },
        {
            "author_id": "2598123253",
            "created_at": "2014-10-23T08:05:03.000Z",
            "id": "525196186865909760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois. http://t.co/54hFBnqJvN"
        },
        {
            "author_id": "77933171",
            "created_at": "2014-10-23T04:35:49.000Z",
            "id": "525143532315484160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Esteta:  Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares: Unidade abriga\u2026 http://t.co/X4QU1cGPET"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2014-10-23T04:30:09.000Z",
            "id": "525142107439521792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e3o abertas at\u00e9 7/11 inscri\u00e7\u00f5es para 10 vagas de trabalho volunt\u00e1rio no Parque Nacional da Serra da Bocaina RJ http://t.co/2YP4THiFCW"
        },
        {
            "author_id": "911533243",
            "created_at": "2014-10-23T02:55:34.000Z",
            "id": "525118301689876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/te4Ftu6oS3  Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/YgkrpNlWWZ"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2014-10-23T02:02:59.000Z",
            "id": "525105071647100928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/wM29hC1Pp6"
        },
        {
            "author_id": "229218670",
            "created_at": "2014-10-23T01:27:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "525096209040834560",
            "in_reply_to_user_id": "46450116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ANDAnews: On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/t783slSfR9\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1873594514",
            "created_at": "2014-10-23T00:34:32.000Z",
            "id": "525082811469160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro de fazendeiro desaparecido \u00e9 encontrado destru\u00eddo em \u00e1rea do Parque Nacional do Monte Pascoal http://t.co/jtvcTwldAv"
        },
        {
            "author_id": "1873594514",
            "created_at": "2014-10-23T00:22:03.000Z",
            "id": "525079669112987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carro de fazendeiro desaparecido \u00e9 encontrado destru\u00eddo em \u00e1rea do Parque Nacional do Monte Pascoal http://t.co/1BToabZaIV"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2014-10-23T00:14:50.000Z",
            "id": "525077854699393024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criadas hoje duas novas Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural: RPPN Travessia, em Lavrinhas, SP, com 255... http://t.co/pqwFRuvlNz"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-10-22T23:52:38.000Z",
            "id": "525072268213223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale do Paty - Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia - Brasil http://t.co/MgmJ0QVhtA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-22T23:31:03.000Z",
            "id": "525066835298095105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/oemd0VKRWR"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-22T23:30:54.000Z",
            "id": "525066795745828864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/3zhdxEO4ap"
        },
        {
            "author_id": "2157591987",
            "created_at": "2014-10-22T23:00:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "525059085759414272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A vida \u00e9 uma escalada, mas a vista \u00e9 \u00f3tima.\u201d \ud83d\udd1d\ud83d\udc95 @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Y6CPS8jcVs"
        },
        {
            "author_id": "2354656440",
            "created_at": "2014-10-22T22:07:34.000Z",
            "id": "525045826163204096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WOW !!!!!!!!!\n.\nFrancisco Negroni ganha pr\u00eamio pela imagem 'Apocalipse', \nde raios no Parque Nacional Puyehue, no... http://t.co/APR8YVkreN"
        },
        {
            "author_id": "114040816",
            "created_at": "2014-10-22T22:07:06.000Z",
            "id": "525045707594825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final do Cicrismo na RPPN do Aparte Hotel Rio Xingu,bonito evento com iniciativa dos alunos  Colegio Dom Eurico"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2014-10-22T21:32:02.000Z",
            "id": "525036883269529600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Aparados na Serra Ga\u00facha - Grandes c\u00e2nions e uma paisagem indescrit\u00edvel formam o  http://t.co/s7UKb3pvUs"
        },
        {
            "author_id": "2687872982",
            "created_at": "2014-10-22T21:20:45.000Z",
            "id": "525034043235377152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: CANYON ITAIMBRZINHO , Parque nacional de aparados da serra sc. http://t.co/bO4MvETMxD"
        },
        {
            "author_id": "99156221",
            "created_at": "2014-10-22T20:56:36.000Z",
            "id": "525027967660199936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 j\u00e1 que n\u00e3o tenho aula acho que vo pro parque nacional fazer trilha"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-22T20:31:40.000Z",
            "id": "525021693442801665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/4udp3Ud7Cj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-22T20:31:23.000Z",
            "id": "525021621040742403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/mr2ubynuOJ"
        },
        {
            "author_id": "366548221",
            "created_at": "2014-10-22T19:54:54.000Z",
            "id": "525012439600205824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abertas Inscri\u00e7\u00f5es para Trilha Comemora\u00e7\u00e3o dos 70 Anos da Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras!!! 40K http://t.co/v5lM27mexc"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2014-10-22T19:21:20.000Z",
            "id": "525003990527139840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AM: Criada a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s, com de 670 mil hectares http://t.co/YWXLHH9Uvu"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-10-22T19:10:04.000Z",
            "id": "525001155454443521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores querem cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na costa do Amap\u00e1 http://t.co/XDv9EDFgDV"
        },
        {
            "author_id": "68765654",
            "created_at": "2014-10-22T19:00:59.000Z",
            "id": "524998872490594305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Batizada de \"Apocalipse\" e feita no Parque Nacional Puyehue, no sul do Chile esta foto foi premiada. Um evento... http://t.co/hFkxqudFIR"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-10-22T19:00:51.000Z",
            "id": "524998837241667584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia &gt; http://t.co/7sCIZw87yt http://t.co/PzuFBWWHwI"
        },
        {
            "author_id": "42478901",
            "created_at": "2014-10-22T18:47:33.000Z",
            "id": "524995492065714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chaing mai http://t.co/wZJzRmWKn1"
        },
        {
            "author_id": "67074183",
            "created_at": "2014-10-22T18:34:03.000Z",
            "id": "524992094897598464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/NsS0VFmMFD"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-10-22T18:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 73,
                        "username": "ACritica"
                    }
                ]
            },
            "id": "524991119310876673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 \u00e9 ampliada no #Amazonas (via @acritica) http://t.co/AtzPiyVQo1 #conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-10-22T18:15:55.000Z",
            "id": "524987528118423553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biodiversidade: Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares http://t.co/GUQNXD49bd"
        },
        {
            "author_id": "361868474",
            "created_at": "2014-10-22T18:05:01.000Z",
            "id": "524984786117754881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Big Cat Safari - andBeyond - Luxury Safaris oferece uma emocionante viajem a partir do famoso Parque Nacional... http://t.co/GAc8Bv8z8F"
        },
        {
            "author_id": "150072291",
            "created_at": "2014-10-22T17:33:50.000Z",
            "id": "524976939401244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereza cobra unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Jacarenema.\nhttp://t.co/zhjjqaEIS4"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-22T17:31:49.000Z",
            "id": "524976431022211072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/EqUIXV2WY2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-22T17:31:47.000Z",
            "id": "524976422377758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/1YyhivyPQa"
        },
        {
            "author_id": "308679336",
            "created_at": "2014-10-22T17:25:27.000Z",
            "id": "524974830584881154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View http://t.co/kLRaVCHkfo"
        },
        {
            "author_id": "423154463",
            "created_at": "2014-10-22T17:04:26.000Z",
            "id": "524969541705531394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares http://t.co/zOTh6kO5t1"
        },
        {
            "author_id": "350177130",
            "created_at": "2014-10-22T16:56:30.000Z",
            "id": "524967545271779329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos conhecem t\u00e3o bem o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Cataratas como o fot\u00f3grafo igua\u00e7uense Marcos Labanca.... http://t.co/2DI1WY9y8i"
        },
        {
            "author_id": "64616899",
            "created_at": "2014-10-22T16:44:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "bicmuller"
                    }
                ]
            },
            "id": "524964541516742656",
            "in_reply_to_user_id": "15336738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bicmuller eu tava no parque nacional em Foz do Igua\u00e7u semana passada e funcion\u00e1rio falando em alto e bom som q podiam matar o nordeste tdo!"
        },
        {
            "author_id": "2351454751",
            "created_at": "2014-10-22T16:15:08.000Z",
            "id": "524957133083660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 pr\u00f3ximo do futuro Pure Resorts Parna\u00edba! http://t.co/gTQ6UiAsFI"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2014-10-22T16:01:19.000Z",
            "id": "524953654710005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Great Sand Dunes \nSituado no sul do Colorado, o Parque Nacional de Great Sand Dunes \u00e9 uma vis\u00e3o impressionante.\n\n#ESTA..."
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-10-22T15:29:37.000Z",
            "id": "524945679106338818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir de agora irei defender os interesses Reserva Biol&amp;#xf3;gica de Tingu&amp;#xe1; e dest... http://t.co/xBLQCnehPT"
        },
        {
            "author_id": "1418766828",
            "created_at": "2014-10-22T15:23:39.000Z",
            "id": "524944176618942464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View http://t.co/kxB3ExRkwh"
        },
        {
            "author_id": "77505653",
            "created_at": "2014-10-22T15:13:48.000Z",
            "id": "524941698325938177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wonderful... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/UdnR7zYXpO"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-10-22T15:12:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 122,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "524941363373043713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s luta de comunidades geraizeiras e apoio do MPMG, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u00e9 ... http://t.co/vpxo857DR7 @Via JusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2014-10-22T15:00:15.000Z",
            "id": "524938287559888900",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anais, Fran\u00e7a. Parque Nacional El Leoncito, as estrelas nas suas manos. #Cuyo #ArgentinaNatural #ArgentinaPorVoc\u00ea http://t.co/LtDDniLRNS"
        },
        {
            "author_id": "175565564",
            "created_at": "2014-10-22T14:46:01.000Z",
            "id": "524934707876995073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo vou no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "327418890",
            "created_at": "2014-10-22T14:38:39.000Z",
            "id": "524932851649613828",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/0ghc4TK8SY"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-10-22T14:36:54.000Z",
            "id": "524932413064224768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s luta de comunidades geraizeiras e apoio do MPMG, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u00e9 criada no Norte d... http://t.co/hBYx5HqZ1M"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-10-22T14:33:08.000Z",
            "id": "524931462991474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio queima mais de 7 mil hectares do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - http://t.co/xFqFvtTK2P http://t.co/tnzjlxvBa6"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-10-22T14:26:35.000Z",
            "id": "524929815934038017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os s\u00e3o extintos: O DiaCorpo de Bombeiros de... http://t.co/ZwH3zRBwvW ..."
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-10-22T14:26:33.000Z",
            "id": "524929808342331393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os s\u00e3o extintos: O DiaCorpo de Bombeiros de... http://t.co/Z9jLG65xAe ..."
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-10-22T14:26:32.000Z",
            "id": "524929803577999360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os s\u00e3o extintos - O Dia 24 Horas - O Dia http://t.co/LnCHTMNE8L"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-10-22T14:26:24.000Z",
            "id": "524929768886517760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esportes: Focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os s\u00e3o extintos http://t.co/24FGn7iQE1"
        },
        {
            "author_id": "2841206704",
            "created_at": "2014-10-22T14:21:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "TavaresAnaRita"
                    }
                ]
            },
            "id": "524928645656485888",
            "in_reply_to_user_id": "1066432152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TavaresAnaRita \nPrezada Ana Rita,\nEm 23/10 na ACB A Caatinga e o Projeto do Parque Nacional Boqueir\u00e3o da On\u00e7a, esteja convidada e divulgue."
        },
        {
            "author_id": "79049019",
            "created_at": "2014-10-22T14:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8583018,
                        -16.7269987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "524928212900401152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natureza#Perfei\u00e7\u00e3o#TOP @ Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/1Majr6DG9H"
        },
        {
            "author_id": "2268335480",
            "created_at": "2014-10-22T14:15:21.000Z",
            "id": "524926989778821120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View http://t.co/VJ0DZPMC0r"
        },
        {
            "author_id": "196643110",
            "created_at": "2014-10-22T14:10:12.000Z",
            "id": "524925692816134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem trilhas assim em toda a Floresta Nacional Juneau &amp; Tongass no Alaska. Os entusia... https://t.co/h8j0L5Bs1n http://t.co/vV6NFL4yk5"
        },
        {
            "author_id": "364424555",
            "created_at": "2014-10-22T14:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.12987936,
                        -29.58992485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "524925535299072002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3f\ud83d\udc4c @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/jLzaZBBDnE"
        },
        {
            "author_id": "38250658",
            "created_at": "2014-10-22T14:04:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "tnsustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "524924292719329280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/qW2mWElZeL via @TNSustentavel"
        },
        {
            "author_id": "215164543",
            "created_at": "2014-10-22T14:04:31.000Z",
            "id": "524924262185189376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View http://t.co/2J3A6SRxj3"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-10-22T14:00:41.000Z",
            "id": "524923298392440832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/SyFhgHXB46"
        },
        {
            "author_id": "36660537",
            "created_at": "2014-10-22T13:56:31.000Z",
            "id": "524922248872738816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acesse:http://t.co/6Ej0tCo91t\n\nAs imagens s\u00e3o fruto de uma parceria da gigante das buscas com o... http://t.co/6lkH3gqUui"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-10-22T13:55:59.000Z",
            "id": "524922113199980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate \u00e0 inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - 2014 http://t.co/WQWMmsLGis"
        },
        {
            "author_id": "131267026",
            "created_at": "2014-10-22T13:53:50.000Z",
            "id": "524921573891788800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/5L8V85x1i7"
        },
        {
            "author_id": "571477404",
            "created_at": "2014-10-22T13:40:09.000Z",
            "id": "524918130460852225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View http://t.co/WanV0qzD8z"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-10-22T13:33:00.000Z",
            "id": "524916332102680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View - Tecmundo http://t.co/Nr4DV6jjFL"
        },
        {
            "author_id": "2363367685",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:48.000Z",
            "id": "524916282244612096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View http://t.co/QcqBVTehAe"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:47.000Z",
            "id": "524916278478139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betalab Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View: As imagens s\u00e3o fruto de u... http://t.co/YUMZvFSfs0"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:45.000Z",
            "id": "524916270194360322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betalab Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View: As imagens s\u00e3o fruto de u... http://t.co/PWfbLXrRZH"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:42.000Z",
            "id": "524916257078784001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View http://t.co/o5vCBaplXz"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 98,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "524916253496864768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View http://t.co/SqQxbbMlHH @Via tecmundo"
        },
        {
            "author_id": "51777010",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:41.000Z",
            "id": "524916253459087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View: As imagens s\u00e3o fruto de uma parcer... http://t.co/H7p6fCExEq"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:40.000Z",
            "id": "524916248111370241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tecmundo Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View: As imagens s\u00e3o fruto de ... http://t.co/UTzLde4e2V"
        },
        {
            "author_id": "371858397",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:37.000Z",
            "id": "524916235989815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View: As imagens s\u00e3o fruto de uma parceria da gigante das busca..."
        },
        {
            "author_id": "2516087149",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:36.000Z",
            "id": "524916231162183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View: As imagens s\u00e3o ... http://t.co/zf09pVre44 #tecnologia #fuzue"
        },
        {
            "author_id": "53065047",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:27.000Z",
            "id": "524916191114952704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View: As imagens s\u00e3o fruto de uma parcer... http://t.co/9U5w2KMwle"
        },
        {
            "author_id": "193042984",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:26.000Z",
            "id": "524916188477136896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View http://t.co/iuiSaL4ZQX"
        },
        {
            "author_id": "473403317",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:24.000Z",
            "id": "524916180545335296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Baixaki Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View http://t.co/xm7CqNw9cW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:04.000Z",
            "id": "524916096613502976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/5ZpRlV9G8j"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-22T13:32:02.000Z",
            "id": "524916087658647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/cP6U2QzEMb"
        },
        {
            "author_id": "335929404",
            "created_at": "2014-10-22T13:30:09.000Z",
            "id": "524915612209127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa: Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View Leia mais em: http://t.co/sP3HR78qMF"
        },
        {
            "author_id": "75082776",
            "created_at": "2014-10-22T13:28:47.000Z",
            "id": "524915268594577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View http://t.co/kZx2jKGUcy"
        },
        {
            "author_id": "119094968",
            "created_at": "2014-10-22T13:26:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "Tec_Mundo"
                    }
                ]
            },
            "id": "524914703839948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira os chimpanz\u00e9s do Parque Nacional de Gombe com o Google Street View http://t.co/jclHRNPc6N via @Tec_Mundo"
        },
        {
            "author_id": "2787921146",
            "created_at": "2014-10-22T13:25:48.000Z",
            "id": "524914520436006912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O restaurante Porto Canoas, localizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u foi premiado com o Certificado de Excel\u00eancia... http://t.co/vjYBOygx7s"
        },
        {
            "author_id": "71549380",
            "created_at": "2014-10-22T13:19:52.000Z",
            "id": "524913025971531776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amplia \u00e1rea do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba \u2014 Senado Federal - Portal de Not\u00edcias http://t.co/CzTdWctFkP"
        },
        {
            "author_id": "2351454751",
            "created_at": "2014-10-22T13:15:23.000Z",
            "id": "524911899675471872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dica de #Viagem: Conhecer a natureza do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: http://t.co/vSG5wXvESo"
        },
        {
            "author_id": "84010188",
            "created_at": "2014-10-22T13:03:01.000Z",
            "id": "524908785244991488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* Carro de fazendeiro desaparecido \u00e9 encontrado no Parque Nacional do Monte Pascoal\nhttp://t.co/wKlnHz3ZNs http://t.co/Ac7OZjpZGB"
        },
        {
            "author_id": "2598404570",
            "created_at": "2014-10-22T13:00:09.000Z",
            "id": "524908063912775681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/ulFLMrKW1I"
        },
        {
            "author_id": "814475354",
            "created_at": "2014-10-22T12:44:03.000Z",
            "id": "524904014245552128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funda\u00e7\u00e3o Florestal oficializa a RPPN Botujuru \u2013 Serra do Itapety. http://t.co/Smz3UI0Bjq http://t.co/YZ5giNQoH5"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2014-10-22T12:37:42.000Z",
            "id": "524902414839975936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa foi criado com objetivo de proteger a bacia hidrogr\u00e1fica de um rio de \u00e1gua preta, locali... http://t.co/Py930zs7ZR"
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2014-10-22T12:21:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "524898381500387329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a amenizar inc\u00eandio no Parque nacional, do Rio de Janeiro: http://t.co/jGsHPVNTR2 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2823191925",
            "created_at": "2014-10-22T12:21:27.000Z",
            "id": "524898325368012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Procura atra\u00e7\u00f5es ? Visite o Parque Nacional da Cha... http://t.co/383Bbezb6I"
        },
        {
            "author_id": "83142379",
            "created_at": "2014-10-22T12:00:01.000Z",
            "id": "524892931816435713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PEDRA DO CACHORRO - A reserva possui 23 hectares, dos quais 18 s\u00e3o notificados como unidade de conserva\u00e7\u00e3o.... http://t.co/49Yomvlfpb"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-22T11:30:50.000Z",
            "id": "524885585815941120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/xSMuVBDTPk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-22T11:30:42.000Z",
            "id": "524885553544978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/MT6EjZXBp3"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-22T11:30:01.000Z",
            "id": "524885383109423104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/PFyV4CCoBl"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-10-22T11:15:06.000Z",
            "id": "524881627206647809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "AM: Criada a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s, com de 670 mil hectares http://t.co/pDWeYIdxuD"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-10-22T11:14:39.000Z",
            "id": "524881514824499200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescadores querem cria\u00e7\u00e3o de reserva extrativista na costa do Amap\u00e1 http://t.co/XDv9EDFgDV"
        },
        {
            "author_id": "2392635438",
            "created_at": "2014-10-22T11:02:18.000Z",
            "id": "524878406022746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores da UERJ estudam manguezais na Reserva Biol\u00f3gica de Guaratiba - http://t.co/RztJKIytZI #Destaque"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-10-22T11:01:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 94,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "524878131530698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AM: Criada a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s, com de 670 mil hectares http://t.co/8vy3XJGp76 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "2841061059",
            "created_at": "2014-10-22T10:52:16.000Z",
            "id": "524875879890309120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/z83SEAg9G7"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-10-22T10:47:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 120,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "524874701194014722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Parque nacional) - Barreirinhas - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/wmg3thER0Z via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-10-22T09:19:22.000Z",
            "id": "524852503830331393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Pelo menos 916,8 mil hectares de vegeta\u00e7\u00e3o de \u00e1reas de unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental federal foram consumidos por inc\u00eandios em 2014."
        },
        {
            "author_id": "295183530",
            "created_at": "2014-10-22T09:15:01.000Z",
            "id": "524851408873738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/b7RBoSUeeq"
        },
        {
            "author_id": "1073387833",
            "created_at": "2014-10-22T09:06:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "524849279605555200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "New Protected Area in Brazilian Amazon / Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/p88IJQ9mZw via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "41143997",
            "created_at": "2014-10-22T07:22:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "524823116238036994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@WWF_Brasil: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/8a3q4xgqUq\""
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-10-22T07:01:37.000Z",
            "id": "524817838071353344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/EYqLkHkmQD"
        },
        {
            "author_id": "167999129",
            "created_at": "2014-10-22T03:29:48.000Z",
            "id": "524764532536016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "semana. A unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ol Pejeta, em Nanuyki, no Qu\u00eania, anunciou que Suni, o s\u00e9timo rinoceronte-branco-do-norte, morreu no \u00faltimo"
        },
        {
            "author_id": "187005484",
            "created_at": "2014-10-22T02:54:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.63205642,
                        37.50696954
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "524755721326694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yosemite \u00e9 um Parque Nacional norte americano localizado nas Montanhas da Serra Nevada, no estado da\u2026 http://t.co/eQRaVdMNCE"
        },
        {
            "author_id": "86375878",
            "created_at": "2014-10-22T01:37:47.000Z",
            "id": "524736341360508928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/5gdvRTyPEB"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-10-22T00:41:06.000Z",
            "id": "524722075807019008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(BLOG) EXPEDI\u00c7\u00c3O PERNAMBUCO - Projeto chega \u00e0 bela e importante Reserva Biol\u00f3gica Serra Negra, no semi-\u00e1rido... http://t.co/EX84S6FJkL"
        },
        {
            "author_id": "16632084",
            "created_at": "2014-10-22T00:30:03.000Z",
            "id": "524719296757657600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "#Di\u00e1logosCapitais 40% do parque nacional de ind\u00fastrias tem que se renovar para ser menos poluente e mais eficiente http://t.co/SniSa8QSAo"
        },
        {
            "author_id": "298756493",
            "created_at": "2014-10-22T00:12:23.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "524714849344192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL N\u00c3O PROTEGE A SERRA E AS \u00c1GUAS DO GANDARELA.\nhttp://t.co/NcNvDBvb3P - a preocupa\u00e7\u00e3o do governo federal c/ o meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "42524954",
            "created_at": "2014-10-22T00:05:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "justavirus"
                    }
                ]
            },
            "id": "524713131466313729",
            "in_reply_to_user_id": "170036939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@justavirus tem sim, n\u00e3o fa\u00e7a enem esse ano, fica a\u00ed de boa\nva pro parque nacional do itatiaia \nvolte com tudo ano que vem\nisso a\u00ed"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-21T23:48:17.000Z",
            "id": "524708783243943936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/8RN8Q7kARs"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-21T23:30:54.000Z",
            "id": "524704411134988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/jpmEv6iUlg"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-21T23:30:46.000Z",
            "id": "524704375156252673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/2urK57VscW"
        },
        {
            "author_id": "44121930",
            "created_at": "2014-10-21T23:21:15.000Z",
            "id": "524701983316254721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/t5EVo9HQe9"
        },
        {
            "author_id": "2550152748",
            "created_at": "2014-10-21T22:58:12.000Z",
            "id": "524696181998247936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/JiV1x677AV"
        },
        {
            "author_id": "41191939",
            "created_at": "2014-10-21T22:55:00.000Z",
            "id": "524695376570220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 25 de Outubro, tem #ShowNacional de #RicardoeJo\u00e3oFernando.\nMais uma vez o Parque Nacional da Cebola em... http://t.co/M705okPhWS"
        },
        {
            "author_id": "1257617874",
            "created_at": "2014-10-21T21:51:21.000Z",
            "id": "524679358305550337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba est\u00e1 localizado na divisa dos estados do Piau\u00ed, do Maranh\u00e3o, da... http://t.co/7SXKeoExz4"
        },
        {
            "author_id": "219481263",
            "created_at": "2014-10-21T21:49:58.000Z",
            "id": "524679008014045184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS\nLugar maravilhoso! http://t.co/JtilmeXOHY"
        },
        {
            "author_id": "103600779",
            "created_at": "2014-10-21T21:30:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 112,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "524674166625030145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 extinto e Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 pode reabrir nos pr\u00f3ximos dias http://t.co/JKPQxrHlvY via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "95721103",
            "created_at": "2014-10-21T21:21:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "tripodig"
                    }
                ]
            },
            "id": "524671818754686976",
            "in_reply_to_user_id": "38417994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tripodig Parque Nacional, Ushuaia"
        },
        {
            "author_id": "284847093",
            "created_at": "2014-10-21T21:17:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.57795361,
                        -54.85258778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00774a1d3a9f5af1"
            },
            "id": "524670740491026432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ushuaiafantastica #PARQUENACIONALTIERRADELFUEGO #FINDELMUNDO #WORLDEND @ Ushuaia parque nacional\u2026 http://t.co/Qw2B0otzRR"
        },
        {
            "author_id": "64305127",
            "created_at": "2014-10-21T20:38:52.000Z",
            "id": "524661116753174529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E estava frio durante o \u00faltimo Curso N\u00edvel II no Parque Nacional S\u00e3o Joaquim http://t.co/9uQi0WQO5T"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-10-21T20:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 126,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "524659748788924416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Not\u00edcia boa! \"Inc\u00eandio \u00e9 extinto e Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 pode reabrir nos pr\u00f3ximos dias http://t.co/AGfInFIIHD via @em_com\""
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-21T20:31:45.000Z",
            "id": "524659326951358465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo Vargas. http://t.co/o5LUy0pZsT"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-21T20:31:17.000Z",
            "id": "524659206717472768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo Vargas. http://t.co/pJw76m3r1n"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-21T20:21:39.000Z",
            "id": "524656784125222912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso).\n http://t.co/Oc5wYc37MV"
        },
        {
            "author_id": "173561776",
            "created_at": "2014-10-21T19:06:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.5914342,
                        -22.8678226
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "524637981463019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio \ud83c\udf34 @ Parque Nacional do Mendanha http://t.co/norcsMynzL"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2014-10-21T19:04:03.000Z",
            "id": "524637253138927616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares http://t.co/lzR4dHfHmB"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-10-21T19:03:45.000Z",
            "id": "524637180384137216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 \u00e9 ampliada no AM http://t.co/tVybsR7k3R"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-10-21T19:03:33.000Z",
            "id": "524637129414946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 \u00e9 ampliada no AM http://t.co/7SXmZIWvWy"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-10-21T19:00:14.000Z",
            "id": "524636292613554176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional ter\u00e1 atendimento diferenciado no domingo de elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/nrLRRQZSvk"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2014-10-21T18:20:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "524626189030535168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 extinto e Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 pode reabrir nos pr\u00f3ximos dias http://t.co/EaYb13Lpu9 http://t.co/FChzkJnS2e"
        },
        {
            "author_id": "129949185",
            "created_at": "2014-10-21T18:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 125,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "524626135447916545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que bom! :) \"Inc\u00eandio \u00e9 extinto e Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 pode reabrir nos pr\u00f3ximos dias http://t.co/WUbPu0DsfP via @em_com \""
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-10-21T18:18:15.000Z",
            "id": "524625730291113986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 extinto e Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 pode reabrir nos pr\u00f3ximos dias http://t.co/VuGmay84Ls http://t.co/129jho4GYN"
        },
        {
            "author_id": "57087124",
            "created_at": "2014-10-21T18:12:52.000Z",
            "id": "524624374327152640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 extinto e Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 com 20% da vegeta\u00e7\u00e3o queimada\n\nAp\u00f3s 10 dias de trabalho... http://t.co/ZDIa41NMEH"
        },
        {
            "author_id": "2208946740",
            "created_at": "2014-10-21T17:48:01.000Z",
            "id": "524618120896737280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CA\u00c7A ILEGAL DE RINOCERONTES\nA ca\u00e7a ilegal de rinocerontes provocou a morte de 13 animais em 2007, mas o n\u00famero... http://t.co/Qy1ZArsXoz"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2014-10-21T17:45:35.000Z",
            "id": "524617509706932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU demonstra validade de desapropria\u00e7\u00f5es no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/hcpMhDOT31"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-21T17:32:09.000Z",
            "id": "524614125457248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/49YIyNjlQC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-21T17:30:36.000Z",
            "id": "524613739203801088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/XPoTqZDKx7"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2014-10-21T17:28:19.000Z",
            "id": "524613162403110913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s decreto do Governo Federal, \u00e1rea de Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 \u00e9 ampliada no Amazonas: http://t.co/6xVYYydEgg"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2014-10-21T17:26:07.000Z",
            "id": "524612607089852417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 funcionamento especial no domingo | H2FOZ http://t.co/hInVm2Nih0"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-21T17:22:58.000Z",
            "id": "524611816350314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul.\n http://t.co/d2KI2rfmBD"
        },
        {
            "author_id": "35889667",
            "created_at": "2014-10-21T17:20:38.000Z",
            "id": "524611229617508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/wfzVk8S08C"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-10-21T17:07:33.000Z",
            "id": "524607936421986304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra.\n\nPortal Sul Eco AcampamentO Serra da Canastra-Brasil http://t.co/m186rp2eB0"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-10-21T17:02:09.000Z",
            "id": "524606576079167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 atendimento diferenciado no domingo de elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/ESjD7qgD3s"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2014-10-21T17:00:55.000Z",
            "id": "524606267927855105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Black Canyon do Gunnison \nLocalizado no sudoeste do Colorado, o Parque Nacional de Gunnison \u00e9 mais conhecido para o desfiladeiro estreito..."
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-10-21T16:56:04.000Z",
            "id": "524605047041454080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/cwOuD73Dku"
        },
        {
            "author_id": "750171446",
            "created_at": "2014-10-21T16:41:03.000Z",
            "id": "524601268875329536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s luta de comunidades geraizeiras e apoio do MPMG, Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u00e9... http://t.co/7SQlYP4M4G"
        },
        {
            "author_id": "1112111444",
            "created_at": "2014-10-21T16:37:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09417321,
                        -22.46282093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "524600386384957441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 gato! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/3tn9uCKzCS"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2014-10-21T16:35:33.000Z",
            "id": "524599883538653186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucos conhecem t\u00e3o bem o Parque Nacional do Igua\u00e7u e as Cataratas como o fot\u00f3grafo igua\u00e7uense Marcos Labanca.... http://t.co/WMQ9bchiQc"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2014-10-21T16:29:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5969191,
                        -23.43424799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "524598327069777920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada det\u00e9m a determina\u00e7\u00e3o | Full Video: http://t.co/8vWs3XnuLo #running #runner #GoPro #corrida\u2026 http://t.co/PxW3lKIdDr"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-10-21T16:26:26.000Z",
            "id": "524597590323888128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares de \u00e1rea protegida  http://t.co/yRrY7Dy4Ku"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2014-10-21T16:20:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5969191,
                        -23.43424799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "524596142995013632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 o que impe\u00e7a a determina\u00e7\u00e3o | Full Video: http://t.co/8vWs3XnuLo #Corrida #run #runner #CrossCountry\u2026 http://t.co/XzufEISYUz"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2014-10-21T15:39:27.000Z",
            "id": "524585767322918912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/qrIQTzIKyb #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-10-21T15:37:34.000Z",
            "id": "524585290766094336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Acidente aconteceu por volta das 5h30 desta te... http://t.co/YwUa2BhILR"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-10-21T15:37:23.000Z",
            "id": "524585245253726209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Acidente aconteceu por volta das 5h30 desta te... http://t.co/gdQmuxBr7E"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-10-21T15:37:04.000Z",
            "id": "524585165419339778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Acidente aconteceu por volta das 5h30 desta te... http://t.co/ou0N0JhMdU"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-10-21T15:36:45.000Z",
            "id": "524585084980977664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: Acidente aconteceu por volta das 5h30 desta te... http://t.co/aWU5bhQicx"
        },
        {
            "author_id": "168272190",
            "created_at": "2014-10-21T15:35:41.000Z",
            "id": "524584816101326849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Semin\u00e1rio que rolou essa semana no #PNI Parque Nacional do #Itatiaia foi bastante positivo com\u2026 http://t.co/lnVRgRco5s"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-10-21T14:58:45.000Z",
            "id": "524575524941594624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/u57sjzDMSA"
        },
        {
            "author_id": "54709437",
            "created_at": "2014-10-21T14:56:21.000Z",
            "id": "524574919628423170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandios destroem a #ReservaDeJacarenema e nada do Poder P\u00fablico implantar a Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! Nem Brigadas anti-inc\u00eandios!"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-21T14:44:37.000Z",
            "id": "524571967610179584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eAv22Uc2YW"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-21T14:44:24.000Z",
            "id": "524571910655713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gaGicPIBco #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2014-10-21T14:41:36.000Z",
            "id": "524571205215338497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia: Desde a \u00faltima sexta-feira (17), o estado do Amazonas conta com mais u... http://t.co/qWMBC5M09h"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-21T14:40:58.000Z",
            "id": "524571046222262275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/eAv22Uc2YW Acidente aconteceu por volta das 5h30 desta ter\u00e7a..."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-10-21T14:40:46.000Z",
            "id": "524570997799026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/P4RhguNAZl"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2014-10-21T14:40:17.000Z",
            "id": "524570876042149888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana http://t.co/aflkManQEq #QueroDilmaTreze"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-10-21T14:36:10.000Z",
            "id": "524569840586330112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "On\u00e7a parda \u00e9 atropelada no acesso ao Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2GpJIwNBZo"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-10-21T14:35:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 66,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "524569598566219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/S4HNOBm8q2 via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2014-10-21T14:33:06.000Z",
            "id": "524569066111905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TODO APOIO \u00c0 RESERVA EXTRATIVISTA MARINHA DE ITAIPU\n\nAmanh\u00e3 estarei presente na Reuni\u00e3o Extraordin\u00e1ria do... http://t.co/3RZuQKfOOJ"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-10-21T14:12:09.000Z",
            "id": "524563796103553025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Rio de Janeiro, inc\u00eandio atingiu 9% do Parque da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/l9MuleCqlA\""
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-10-21T13:49:56.000Z",
            "id": "524558204966285313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 funcionamento especial, domingo, 26, por conta do 2\u00ba turno das elei\u00e7\u00f5es http://t.co/4nEM5uVZPt"
        },
        {
            "author_id": "43883029",
            "created_at": "2014-10-21T13:49:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "524558049525370880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares\nhttp://t.co/nnbgZogJMe"
        },
        {
            "author_id": "130960982",
            "created_at": "2014-10-21T13:48:11.000Z",
            "id": "524557766414045185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Amap\u00e1TV: Pescadores querem uma reserva extrativista pesqueira no Estado !"
        },
        {
            "author_id": "861482383",
            "created_at": "2014-10-21T13:47:27.000Z",
            "id": "524557581730480128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No #Amap\u00e1TV: Pescadores querem uma reserva extrativista pesqueira no Estado !"
        },
        {
            "author_id": "2792489727",
            "created_at": "2014-10-21T13:37:02.000Z",
            "id": "524554958624935938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 funcionamento especial, domingo, 26  http://t.co/KRii6zBNtZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-21T13:34:22.000Z",
            "id": "524554287398264832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/sgwznroQpy"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-21T13:33:59.000Z",
            "id": "524554191831064576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/dF3n7TGoWb"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-10-21T13:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "OmarZaracho"
                    }
                ]
            },
            "id": "524553035943804928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @OmarZaracho: One of the #sevenwonders of the #world the #work of #GOD @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 http://t.co/lR8HEmh0OV"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-10-21T13:17:04.000Z",
            "id": "524549931575808001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas poder\u00e3o justificar voto neste domingo (26) no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/zL0j4O4PLn"
        },
        {
            "author_id": "223298374",
            "created_at": "2014-10-21T12:56:01.000Z",
            "id": "524544635042283520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu - Expedi\u00e7\u00f5es (13/12/2011): http://t.co/SgUFKfGMDr"
        },
        {
            "author_id": "99557328",
            "created_at": "2014-10-21T12:45:46.000Z",
            "id": "524542057876946945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectareshttp://www.mma.gov.br/index.php/comunicacao/agencia-informma?view=blog&amp;id=559"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-21T12:36:44.000Z",
            "id": "524539782144065537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto: Ag\u00eancia B... http://t.co/b4tNE0n4LU #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "340277670",
            "created_at": "2014-10-21T12:26:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "524537279642357760",
            "in_reply_to_user_id": "95958399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbhz uma palinha de Araruama para voc\u00eas, compartilhem. http://t.co/0dMmRIxFwW"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-10-21T12:16:45.000Z",
            "id": "524534754624823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 extinto no Parque Nacional http://t.co/mOnIhDlRYv"
        },
        {
            "author_id": "340277670",
            "created_at": "2014-10-21T12:08:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "524532621309931520",
            "in_reply_to_user_id": "95958399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbhz depois que vi as maravilhas da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto em Araruama-RJ tenho convic\u00e7\u00e3o: SOMOS CAPAZES!"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2014-10-21T12:03:56.000Z",
            "id": "524531530035920896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa pra gente botar para girar: foi criada no Amazonas uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica com 670 mil hectares\n\nA... http://t.co/bjyGGCUnFq"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2014-10-21T12:03:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 73,
                        "username": "escaladabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "524531324947030016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "anafujita na via Oba-oba no Parque Nacional do Itatiaia, Rio de Janeiro. @escaladabrasil #picus\u2026 http://t.co/T8s2VvTHBy"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-10-21T11:52:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 110,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "524528627522600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso) http://t.co/XfpSrpuiYw via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "773065164",
            "created_at": "2014-10-21T11:47:53.000Z",
            "id": "524527489410793472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas #pnpger\u00eas #landscapephotography #naturephotography... https://t.co/KtgnaJYPad http://t.co/5IqjsG8XMo"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-10-21T11:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "524527127358500866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/FYQsfkdZsR Oaipoque, Parque Nacional do Cabo Orange e Vila de Teperab\u00e1 -"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ManaSILVA9].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ManaSILVA9",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ManaSILVA9"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [justavirus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "justavirus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "justavirus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Cabo de Hornos, Chile",
                "id": "00774a1d3a9f5af1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53276697",
                "name": "Marco Asa\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "marcoasa100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332549454",
                "name": "katherine vargas",
                "username": "Kadyatm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2871072356",
                "name": "FeR Romeo Romero",
                "username": "romeroronero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773964270681911296",
                "name": "La Mega Bogot\u00e1",
                "username": "LaMegaBogota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "935926336450940928",
                "name": "Pipe Rivera",
                "username": "pipe_rivera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23029067",
                "name": "Olivia Taylor",
                "username": "Via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772666216",
                "name": "SigaTravel",
                "username": "Siga_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "121147510",
                "name": "ADERE-PG",
                "username": "ADERE_PG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185780180",
                "name": "Marcello BOSS HD",
                "username": "MarcelloBOSSHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58833856",
                "name": "Clemerson D\u00e2maso",
                "username": "Clemerson20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202392878",
                "name": "MAIS NA TELA",
                "username": "MaisGlobosat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488418200",
                "name": "Joao Alceu Ribeiro",
                "username": "JJalceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188982753",
                "name": "L\u00e1zaro de Carvalho",
                "username": "De_MinasGerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501490344",
                "name": "rai douglas",
                "username": "raidferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445052150",
                "name": "Anna",
                "username": "mendesanninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40877112",
                "name": "Gaspo Harm\u00f4nica",
                "username": "GaspoHarmonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55888306",
                "name": "Walk in Portugal",
                "username": "WalkinPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106388181",
                "name": "Waypoint",
                "username": "waypointdotpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257686480",
                "name": "Jos\u00e9 Glauber",
                "username": "glaubertpalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196630517",
                "name": "TV MINHO Canal",
                "username": "tvminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32150880",
                "name": "Danielle",
                "username": "didani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320062288",
                "name": "Portugal Cultura NW",
                "username": "PT_NW_Entertain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45201987",
                "name": "Lelei Gracindo",
                "username": "LeleiGracindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340035",
                "name": "Jornal A\u00e7ores 9",
                "username": "Jornalacores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302644740",
                "name": "Fernando De Carvalho",
                "username": "fnandodcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93415951",
                "name": "Douglas Martins \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \ud83d\udc89",
                "username": "douglasavai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191398470",
                "name": "Karina Passos",
                "username": "karinapassos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67670597",
                "name": "Alexandre",
                "username": "BaianoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068257582",
                "name": "Alexandre Xambinho",
                "username": "xambinhooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191661956",
                "name": "Brazucas Argentina",
                "username": "BrazucArgentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157165772",
                "name": "Who's care",
                "username": "GuiihLCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319432187",
                "name": "Jess \ud83e\udd8b",
                "username": "Jessyqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85897086",
                "name": "Aqu\u00ed me Quedo Buenos Aires",
                "username": "aquimequedobue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479526244",
                "name": "Natuga",
                "username": "NatugaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23088279",
                "name": "Jimmy Duarte",
                "username": "JimmyDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804953370",
                "name": "VenezuelaEnTusOjos",
                "username": "VzlaEnTusOjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170085719",
                "name": "Well Donuts",
                "username": "litoral_movimen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128374139",
                "name": "Will",
                "username": "williamsonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293232534",
                "name": "Luk\u00e3o",
                "username": "_amafagafo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1648581572",
                "name": "bea",
                "username": "btzleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915775101",
                "name": "heda \u26a1",
                "username": "badgalmi__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195036990",
                "name": "~",
                "username": "simplykatyperry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453894834",
                "name": "Le* (\ud83d\udeab no DM \ud83d\udeabno PORN)",
                "username": "Lepahreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596925847",
                "name": "Fundaci\u00f3n Ecoterra",
                "username": "ecoterracolombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105097908",
                "name": "Felipe Conde",
                "username": "felipecondee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74878919",
                "name": "Destino Livre",
                "username": "destinolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428666750",
                "name": "Vereadora Lourdes Sprenger - Porto Alegre/RS",
                "username": "lourdesanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612387228",
                "name": "Gilmara Magalh\u00e3es",
                "username": "Gyl_magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378356267",
                "name": "Minuto Ligado",
                "username": "minutoligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39142268",
                "name": "Publistorm.com",
                "username": "Publistorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114514509",
                "name": "thalita cardolly",
                "username": "thalitacardolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239769332",
                "name": "Tirinhas Femininas",
                "username": "tirinhasfem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171147042",
                "name": "Bruna Lopes - TF",
                "username": "babulopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163178019",
                "name": "jayme bueno",
                "username": "SeetheHorizon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171601598",
                "name": "Sergio Silva",
                "username": "Sergio_barra_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868640940",
                "name": "Bancorbr\u00e1s",
                "username": "Bancorbras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307073953",
                "name": "Isa Cantu\u00e1ria",
                "username": "Isa_Cantuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237763867",
                "name": "\u2622Rafael",
                "username": "CarlosRafaelAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122702827",
                "name": "Luanda Silva",
                "username": "Oficial_Luanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865235786",
                "name": "Willy Chaves",
                "username": "will1722",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226217085",
                "name": "Oscar Gislael (BETA)",
                "username": "gislael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56929143",
                "name": "LEANDRO FREITAS I",
                "username": "LeandroFreitasI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139147826",
                "name": "Louco Por Viagens",
                "username": "loucopviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659001051",
                "name": "Karen Mazza",
                "username": "akarealbadbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432810222",
                "name": "ALBERTO BOUZ\u00d3N",
                "username": "ALBERTO_BOUZON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592234895",
                "name": "Queimando Asfalto",
                "username": "blogQA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736700587",
                "name": "Nina \ud83e\udd8b",
                "username": "NiinaTeix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56505284",
                "name": "Tiago Braga",
                "username": "guitarrabat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83142379",
                "name": "Turismo na Serra",
                "username": "Turismonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56690890",
                "name": "Sergio Diniz",
                "username": "sserginho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448982852",
                "name": "SRVSP",
                "username": "SRV_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43234549",
                "name": "Diogo Barchi",
                "username": "Diogo_Fi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48538377",
                "name": "Marcao",
                "username": "MarcaoAQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843695811",
                "name": "Fui n\u00e3o sei se volto",
                "username": "naoseisevolto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46456984",
                "name": "marcelo galv\u00e3o",
                "username": "galvaomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252330375",
                "name": "Nathalie Noel",
                "username": "nathtwits11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490454776",
                "name": "Vias e Aventuras",
                "username": "viaseaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98737111",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabisamico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57499236",
                "name": "Ian Poole",
                "username": "BotafogoBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27485337",
                "name": "Douglas Augusto",
                "username": "DouglasAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831177990",
                "name": "TopW",
                "username": "TopWNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16349463",
                "name": "Lobo \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "cryptolobopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231029755",
                "name": "Cibele Russo",
                "username": "cibelerusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385448964",
                "name": "Vila de S\u00e3o Jorge",
                "username": "viladesaojorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1625151362",
                "name": "Nosa Enerx\u00eda S.C.G.",
                "username": "NosaEnerxia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15205941",
                "name": "Alyson Regis Darugna",
                "username": "alysonrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319869193",
                "name": "Eg\u00eddio Le\u00e3o",
                "username": "egidio_leao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115544909",
                "name": "Dimi on the Road",
                "username": "dimiontheroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581505584",
                "name": "Fanny",
                "username": "FannyEncinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704110597",
                "name": "isa",
                "username": "strvvars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69806271",
                "name": "Wellem Mota",
                "username": "wellemota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14933354",
                "name": "fabrizio.martinelli",
                "username": "fbrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838228386",
                "name": "Guiot Lorena",
                "username": "lorenaguiot_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750129210",
                "name": "Inca World",
                "username": "incaworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818030965",
                "name": "4 Cantos Operadora",
                "username": "4CantosOperador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38508532",
                "name": "Miguel Leite",
                "username": "miguells1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244205476",
                "name": "Cris",
                "username": "ReininhoSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428496014",
                "name": "Alex Santana",
                "username": "Alexsantanavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15772333",
                "name": "Iguatu",
                "username": "Iguatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2539936555",
                "name": "Gazeta BH",
                "username": "GazetaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62793130",
                "name": "idealista",
                "username": "idealista_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495276162",
                "name": "Walter Dutra Marques",
                "username": "walterdmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16649378",
                "name": "Centro Universit\u00e1rio de Vi\u00e7osa - UNIVI\u00c7OSA",
                "username": "Univicosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203589927",
                "name": "Maria Jos\u00e9 Santos",
                "username": "maryjosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464661231",
                "name": "Jesus Taveira",
                "username": "Jesus_Taveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566199233",
                "name": "PadaPop",
                "username": "pada_pop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178532898",
                "name": "LANDI ESCOLA",
                "username": "LANDIESCOLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376986959",
                "name": "#AgoraFORTALEZA",
                "username": "AgoraFORTALEZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168304367",
                "name": "Lucas Costa",
                "username": "lscmaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61210824",
                "name": "Valmir Trentini",
                "username": "valmirtrentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199631892",
                "name": "Rog\u00e9rio Lorenzetti\ud83d\udc89",
                "username": "RJ_Lorenzetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72590418",
                "name": "Pirwa Hostels",
                "username": "pirwahostels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131176581",
                "name": "Sandritta",
                "username": "san_dra_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800995016",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "OndaVerdeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71909468",
                "name": "Col\u00e9gio Stagio",
                "username": "colegiostagio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103600779",
                "name": "Easy-peasy",
                "username": "brunocalsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14336317",
                "name": "Volunt\u00e1rios Online",
                "username": "SejaVoluntario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349081311",
                "name": "Gab\u00e3o 220i",
                "username": "gabao220i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54684896",
                "name": "Mari Delega Shiva",
                "username": "MarizethSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806053804",
                "name": "Conduta Consciente",
                "username": "VivaComAtitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008855235",
                "name": "Net Travel BH",
                "username": "NetTravel_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466044251",
                "name": "Purilimp",
                "username": "purilimpoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677448665",
                "name": "Equipe Sustent\u00e1vel",
                "username": "Sustenta_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246756693",
                "name": "Cristiana Hdom",
                "username": "cristianahdom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646072344",
                "name": "Curionautas",
                "username": "Curionautas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67173691",
                "name": "Henrique Ruffato",
                "username": "ANTENAMIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "711116996",
                "name": "thay \ud83e\udd8b",
                "username": "thaylanasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686019729",
                "name": "POUSADA PORTO SEGURO",
                "username": "POUSADAPORTOSEG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272583976",
                "name": "Curiosidades",
                "username": "insolitasangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101854834",
                "name": "Instituto Boto Cinza",
                "username": "IBotoCinza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40303193",
                "name": "Daniel Madregal",
                "username": "madregal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240398516",
                "name": "ITDP BRASIL",
                "username": "ITDPBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178332752",
                "name": "Sintonia do Vale",
                "username": "sintoniadovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292874510",
                "name": "Otto Sobral",
                "username": "OttoSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317706534",
                "name": "Germano Brandes",
                "username": "GermanoBrandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205333705",
                "name": "PimentaMalagueta",
                "username": "lojapimentamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256188680",
                "name": "Casa Vogue Brasil",
                "username": "casavoguebrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2149590182",
                "name": "Abrace o Boto Cinza",
                "username": "abracebotocinza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92480555",
                "name": "Jose Cabello",
                "username": "Sin_Voces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598123253",
                "name": "Portugal cerca de t\u00ed",
                "username": "Portugalcercade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77933171",
                "name": "Dauri Diogo",
                "username": "siteesteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911533243",
                "name": "Green Era Travel",
                "username": "GreenEraTravel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466294634",
                "name": "Manuel Meneses",
                "username": "ManuelMeneses3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229218670",
                "name": "OBA Op.Bope Animal",
                "username": "Bope_Animal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1873594514",
                "name": "TeixeiraNews",
                "username": "teixeiranews10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157591987",
                "name": "Lalis  \u262e ",
                "username": "Laureba1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2354656440",
                "name": "beto brandao",
                "username": "brandao_beto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114040816",
                "name": "cledson mendon\u00e7a",
                "username": "cledsonhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2687872982",
                "name": "Etelyon Zac Qwerty",
                "username": "ete_zac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99156221",
                "name": "stef",
                "username": "stebrito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366548221",
                "name": "danilo moreira",
                "username": "_danimoreira21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705550",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetamcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68765654",
                "name": "Edvaldo Cruz",
                "username": "EdvaldoCruzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42478901",
                "name": "Mario Sanz Fern\u00e1ndez",
                "username": "mario_sanz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67074183",
                "name": "Ricardo P. Maluf",
                "username": "ricardopmaluf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361868474",
                "name": "Marketing Collection",
                "username": "mkt_collection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150072291",
                "name": "Assembleia Legislativa do Esp\u00edrito Santo",
                "username": "assembleiaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308679336",
                "name": "TUDO ANDROID",
                "username": "tudoandroid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423154463",
                "name": "Blog T\u00e9cAgro/MS",
                "username": "BlogTecAgroMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350177130",
                "name": "REDE TUDOW",
                "username": "REDETUDOW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64616899",
                "name": "mimotatto",
                "username": "milaarga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15336738",
                "name": "Bic M\u00fcller",
                "username": "bicmuller",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2351454751",
                "name": "Pure Resorts",
                "username": "PureResorts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386595888",
                "name": "ESTA PT",
                "username": "esta_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1418766828",
                "name": "Knet Provedor",
                "username": "KnetProvedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77505653",
                "name": "Gabriela!",
                "username": "Bibichiarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175565564",
                "name": "Tayn\u00e1 Rezende",
                "username": "tayrezendee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327418890",
                "name": "Pauta Socioambiental",
                "username": "pautaambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841206704",
                "name": "\u00c1lvaro Almeida",
                "username": "alvasa47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1066432152",
                "name": "Ana Rita Tavares",
                "username": "TavaresAnaRita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79049019",
                "name": "Bruno Henrique'",
                "username": "DjBrUnNyO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268335480",
                "name": "Teste Update",
                "username": "TesteUpdate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196643110",
                "name": "Annuaire du tourisme",
                "username": "Livehotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364424555",
                "name": "Alison",
                "username": "alisonncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250658",
                "name": "TN Sustent\u00e1vel",
                "username": "tnsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215164543",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagoticoxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36660537",
                "name": "Helpinfo Inform\u00e1tica",
                "username": "helpinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131267026",
                "name": "M.Skaf",
                "username": "marceloskaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571477404",
                "name": "Conect Provedor\u00ae",
                "username": "conectprovedor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2363367685",
                "name": "MOTOR 2.0 !!!",
                "username": "roddiow1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51777010",
                "name": "Erycksson oliveira",
                "username": "EryckssonOC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371858397",
                "name": "William Aguera",
                "username": "WilliamAguera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516087149",
                "name": "Fuzu\u00ea Games",
                "username": "fuzuegames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53065047",
                "name": "\u0262\u1d07\u1d0f\u1d20\u1d00\u0274\u026a\u1d0f \u0280\u1d0f\u1d05\u0280\u026a\u0262\u1d1c\u1d07s \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "GeovanioC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193042984",
                "name": "Universo das Dicas",
                "username": "UniversoDicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "473403317",
                "name": "Alcom Infostore",
                "username": "acminfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335929404",
                "name": "Rafael  Tejeda",
                "username": "NETZArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75082776",
                "name": "Carlos Feitoza Filho",
                "username": "feitozacarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119094968",
                "name": "Leonardo Rocha",
                "username": "leobrjor",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271064798",
                "name": "TecMundo",
                "username": "Tec_Mundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2787921146",
                "name": "Hotel Floren\u00e7a - Foz",
                "username": "HotelFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71549380",
                "name": "Nelson Marquezelli",
                "username": "marquezellinews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84010188",
                "name": "RADAR 64",
                "username": "radar64com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598404570",
                "name": "Viaje10",
                "username": "viaje10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814475354",
                "name": "Luiz Sanchez Im\u00f3veis",
                "username": "_Sanchezimoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544052927",
                "name": "RIT Not\u00edcias",
                "username": "tvritnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823191925",
                "name": "Maria Divina ",
                "username": "DivinamariaG7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392635438",
                "name": "R\u00e1dio NOA",
                "username": "NOAradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2841061059",
                "name": "Ter\u00ea+Verde",
                "username": "TerVerde1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295183530",
                "name": "mundocerto",
                "username": "mundocerto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1073387833",
                "name": "Jamie Gordon",
                "username": "AmazonWWF_UK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41143997",
                "name": "#SDVContraoGolpe",
                "username": "nadirprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167999129",
                "name": "Thereza Fontoura",
                "username": "therezafontoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187005484",
                "name": "Talita Avelar",
                "username": "TaSininho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86375878",
                "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddea 1903 - JB17 \ud83d\udd30",
                "username": "ADRI_ANO2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "298756493",
                "name": "EdnaYay \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 P\u00e1tria amada, BRASIL \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "EdnaYay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42524954",
                "name": "Empres\u00e1rio J.Hawilla",
                "username": "Felipeido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44121930",
                "name": "Fuss",
                "username": "fussbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550152748",
                "name": "Joaquim Amaral 50",
                "username": "joaquimamaral8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41191939",
                "name": "Agenda Alto Vale",
                "username": "agendaaltovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257617874",
                "name": "Instit. On\u00e7a-Pintada",
                "username": "JaguarFund",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219481263",
                "name": "Pedro H. Machado",
                "username": "PeuMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95721103",
                "name": "Natalia Torres",
                "username": "natowers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38417994",
                "name": "Gerardo Tripodi",
                "username": "tripodig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284847093",
                "name": "jose",
                "username": "jceoh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64305127",
                "name": "Curso Big Trail",
                "username": "cursobigtrail",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173561776",
                "name": "mia colucci",
                "username": "lilasafatli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129949185",
                "name": "Fernanda Penna",
                "username": "nandapenna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57087124",
                "name": "Folha de Guanh\u00e3es",
                "username": "folhadeguanhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208946740",
                "name": "Eu Gestor Ambiental",
                "username": "PortalEuGestor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35889667",
                "name": "Elisa Levien",
                "username": "ElisaLevien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750171446",
                "name": "## FOLLOW HELP ##",
                "username": "JaGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112111444",
                "name": "Iasmin Passos",
                "username": "iasminpassos98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61114723",
                "name": "BRA\ud83d\udd30BMX",
                "username": "bmx_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168272190",
                "name": "Felipe Guimar\u00e3es",
                "username": "escaladabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54709437",
                "name": "claudio vereza \ud83d\udea9",
                "username": "claudiovereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43883029",
                "name": "Ambiens-Solu\u00e7\u00f5es Amb",
                "username": "ambiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130960982",
                "name": "Angelo Fernandes",
                "username": "angelojor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861482383",
                "name": "Rede Amaz\u00f4nica AP",
                "username": "TV_AMAPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792489727",
                "name": "Carlos Santiago",
                "username": "santiagosan_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348946290",
                "name": "Omar Zaracho",
                "username": "OmarZaracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223298374",
                "name": "Diego Dias",
                "username": "diego_away",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99557328",
                "name": "ecomeninas",
                "username": "ecomeninas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340277670",
                "name": "Ric\ud83c\udd70\ufe0frdo Leite (\ud83c\udfe1 \ud83d\ude37)\ud83d\udc13 \ud83d\udcaa\ud83c\udffc",
                "username": "ricardoleitebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "773065164",
                "name": "adrian georgescu",
                "username": "adi_georgescu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "527439551107563520",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r8usj25ri63807ss7yfq58kmaz5p",
        "oldest_id": "524527127358500866",
        "result_count": 486
    }
}