{
    "data": [
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-21T11:30:47.000Z",
            "id": "524523187351343104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/uMmpvVdLFe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-21T11:30:23.000Z",
            "id": "524523086184742912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/qh14EgX2Ug"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2014-10-21T11:11:56.000Z",
            "id": "524518443044048896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s den\u00fancia do Boc\u00e3o, Sucom derruba muros de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Imbu\u00ed http://t.co/HWW7ms4xEG"
        },
        {
            "author_id": "192046318",
            "created_at": "2014-10-21T11:04:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 24,
                        "username": "OlegMKS"
                    }
                ]
            },
            "id": "524516602214359040",
            "in_reply_to_user_id": "2459541229",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc40Muito legal, grata. RT @OlegMKS: .... (The EEmas National Park #Brazil #ISS) #BlueDot http://t.co/mIn8z1xQvv http://t.co/gaKowVTeYa"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-10-21T10:54:02.000Z",
            "id": "524513939858530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/M4pFz5VF4d"
        },
        {
            "author_id": "33813434",
            "created_at": "2014-10-21T10:43:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "524511201565630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Estadao: RIO: Inc\u00eandio atingiu 9% do Parque da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/TkaityL1EQ\""
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-10-21T10:34:11.000Z",
            "id": "524508942399848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/Z918zAuAfI"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-10-21T10:33:57.000Z",
            "id": "524508884237434880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/p1UsGPFiel"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-10-21T10:33:55.000Z",
            "id": "524508876838686720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/FqLNketKpT"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-10-21T10:33:16.000Z",
            "id": "524508713046921216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/7ITJfxfPWD"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-10-21T10:32:56.000Z",
            "id": "524508626019311617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/T1tCiImiji"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-10-21T10:23:08.000Z",
            "id": "524506162968813568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/40dPG9eNyt"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-10-21T10:23:07.000Z",
            "id": "524506155758804993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/iIT0kqQeJP"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-10-21T10:23:05.000Z",
            "id": "524506148225835009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/sNk9uQNmtZ"
        },
        {
            "author_id": "2482322872",
            "created_at": "2014-10-21T10:22:59.000Z",
            "id": "524506124070817792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/z9vtQs3D6c"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-21T10:22:25.000Z",
            "id": "524505981611692032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO http://t.co/JZoM9D7a78 No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 col..."
        },
        {
            "author_id": "2777325724",
            "created_at": "2014-10-21T10:21:22.000Z",
            "id": "524505718930829312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#timbetalab Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a veg... http://t.co/D2xQKu8sPK"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-10-21T10:21:17.000Z",
            "id": "524505696973234177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/e7HhikN3OT"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-10-21T10:21:15.000Z",
            "id": "524505689645793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/nuAlHI0Vst"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-10-21T10:21:12.000Z",
            "id": "524505674365935616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a... http://t.co/VoXv4ri4tG"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-10-21T10:21:10.000Z",
            "id": "524505666291916800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a... http://t.co/TjVYrfIQJu"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-10-21T10:20:58.000Z",
            "id": "524505615033331712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/p6xL0VIHuG"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-10-21T10:20:55.000Z",
            "id": "524505605935886336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/Oj80kMQBa6"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-10-21T10:20:50.000Z",
            "id": "524505583399874560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/BfmnhjeKjO"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-10-21T10:20:48.000Z",
            "id": "524505575900463104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/BRhCXsV5h5"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-10-21T10:20:44.000Z",
            "id": "524505556145291265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/q6XV2SioxL"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-10-21T10:20:32.000Z",
            "id": "524505509240381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/Du4R5QUbUi"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-10-21T10:20:20.000Z",
            "id": "524505455989493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/ymqKlKvcTB"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-10-21T10:20:16.000Z",
            "id": "524505439942082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/ITh4LBdod9"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-10-21T10:20:14.000Z",
            "id": "524505432006488064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/DAWMuJO1h9"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-10-21T10:19:54.000Z",
            "id": "524505349449977858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/R15foFaA2O"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-10-21T10:19:52.000Z",
            "id": "524505341052985344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/3mHbZVw7TE"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-10-21T10:19:47.000Z",
            "id": "524505317824946176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/K9KLxXr0QO"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-10-21T10:19:44.000Z",
            "id": "524505305539809283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/SeMJVZ6UFG"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-10-21T10:19:42.000Z",
            "id": "524505297428037632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, ... http://t.co/Dj0YYetazR"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-10-21T10:19:23.000Z",
            "id": "524505216297611266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7... http://t.co/GAQaoeJgqN"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-10-21T10:19:18.000Z",
            "id": "524505198849310720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a ve... http://t.co/jMJJtxo7zF #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-10-21T10:19:12.000Z",
            "id": "524505169967337472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o e... http://t.co/gJK26SsaCJ"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-10-21T10:19:02.000Z",
            "id": "524505130339561473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/rj0WPfAmLy"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-10-21T10:18:56.000Z",
            "id": "524505103001079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/K6Fyo1NKQw"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-10-21T10:18:53.000Z",
            "id": "524505090871144449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/GO4SVpuhKS"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-10-21T10:18:50.000Z",
            "id": "524505080502824961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o ... http://t.co/zpgKp2A2Iw"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-10-21T10:18:32.000Z",
            "id": "524505004032286722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/WVPjuhS5C4"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-10-21T10:18:22.000Z",
            "id": "524504963175546882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/vokWYx8ew7"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-10-21T10:18:12.000Z",
            "id": "524504920804704258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/PZ44fCtFc6"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-10-21T10:18:01.000Z",
            "id": "524504874193387520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/q5L3B58uXo"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-10-21T10:17:58.000Z",
            "id": "524504860784214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/CP7SdxeqX4"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-10-21T10:17:47.000Z",
            "id": "524504815724797953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/1WG5yTPcgU"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-10-21T10:17:23.000Z",
            "id": "524504715099267074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a... http://t.co/8fgNtPevEh Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-10-21T10:17:12.000Z",
            "id": "524504667430977537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/NhURjceQaU"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-10-21T10:17:04.000Z",
            "id": "524504633998192641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/xo67Me23Bn"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-10-21T10:17:02.000Z",
            "id": "524504625253085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/NDsQn8U8Xf"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-10-21T10:17:00.000Z",
            "id": "524504617690730498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/rhK70Haxov"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-10-21T10:16:47.000Z",
            "id": "524504565635248129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/Rnp2Bv3TVu"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-10-21T10:16:45.000Z",
            "id": "524504555870887937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/rmnKrbNKRN"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-10-21T10:16:34.000Z",
            "id": "524504509540614145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas, a vegeta\u00e7\u00e3o est\u00e1 ... http://t.co/jHeYGOwF28"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-10-21T10:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "524504467379482626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional das Emas... http://t.co/oUjfxuJjS0 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-10-21T10:16:20.000Z",
            "id": "524504449247485953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Primeiras chuvas come\u00e7am a recuperar as \u00e1reas de cerrado em GO: No Parque Nacional da... http://t.co/Hqn0YtIKHb #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2807959670",
            "created_at": "2014-10-21T10:12:49.000Z",
            "id": "524503565554184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em cinzas.: http://t.co/XIKGC1YehO"
        },
        {
            "author_id": "92480555",
            "created_at": "2014-10-21T10:03:58.000Z",
            "id": "524501340328710145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/XrrLZPdV9N"
        },
        {
            "author_id": "51537963",
            "created_at": "2014-10-21T09:14:53.000Z",
            "id": "524488985935376385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucom demole muros de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Imbu\u00ed http://t.co/3SJ74PIJwt #Salvador"
        },
        {
            "author_id": "248581773",
            "created_at": "2014-10-21T09:14:48.000Z",
            "id": "524488964905132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucom demole muros de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Imbu\u00ed http://t.co/3wex4Ehvi2 #Salvador"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-10-21T09:05:03.000Z",
            "id": "524486510129975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 funcionamento especial no dia das elei\u00e7\u00f5es Leia mais: http://t.co/g47HfWYgBB"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2014-10-21T08:25:08.000Z",
            "id": "524476465014792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "RIO: Inc\u00eandio atingiu 9% do Parque da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/hrad4qjcmV"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2014-10-21T07:50:26.000Z",
            "id": "524467732939419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares:  http://t.co/u6XGyn42UZ"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2014-10-21T03:40:19.000Z",
            "id": "524404789145513984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 teve 180 on\u00e7as-pintadas. Atualmente a estimativa \u00e9 de 18. Em 80 anos elas v\u00e3o desaparecer. #on\u00e7apintada"
        },
        {
            "author_id": "38347709",
            "created_at": "2014-10-21T03:24:19.000Z",
            "id": "524400763234443264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"Asana com as Amigas\", eu e Mimi no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os #liacaldas40 #yogini http://t.co/HU7SiY8IfV"
        },
        {
            "author_id": "2348946290",
            "created_at": "2014-10-21T02:57:37.000Z",
            "id": "524394043292516352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "One of the #sevenwonders of the #world the #work of #GOD @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do\u2026 http://t.co/vfti1hDSCZ"
        },
        {
            "author_id": "189736835",
            "created_at": "2014-10-21T02:39:27.000Z",
            "id": "524389473266585600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana | Amaz\u00f4nia:http://t.co/1W9MxYafAY"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-21T01:44:04.000Z",
            "id": "524375535770546176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(opopular) Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ:  http://t.co/W8hrphq9b6"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-21T01:12:20.000Z",
            "id": "524367549807738880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa Trilha Hoje! Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/BRwAJpBtsz"
        },
        {
            "author_id": "31314191",
            "created_at": "2014-10-21T00:44:39.000Z",
            "id": "524360582690926592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto: Ag\u00eancia BrasilBrigadistas e volunt\u00e1rios ... http://t.co/qwYFw5g9uj"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-10-21T00:38:27.000Z",
            "id": "524359022455959553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto: Ag\u00eancia BrasilBrigadistas e volunt\u00e1rios ... http://t.co/AEAu8RzqNi"
        },
        {
            "author_id": "1202816791",
            "created_at": "2014-10-21T00:38:23.000Z",
            "id": "524359002889519104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto: Ag\u00eancia BrasilBrigadistas e volunt\u00e1rios ... http://t.co/IVEvpUioOa"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-21T00:38:16.000Z",
            "id": "524358976377352192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto: Ag\u00eancia B... http://t.co/V11AUQcjt3 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-21T00:38:12.000Z",
            "id": "524358960053096448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(ig) Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto: Ag\u00eancia BrasilBrigadistas e volunt\u00e1... http://t.co/T6XDrqzhRV"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-10-21T00:38:01.000Z",
            "id": "524358913219506178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto: Ag\u00eancia BrasilBrigadistas e volunt\u00e1rios ... http://t.co/yuegg0oGxW"
        },
        {
            "author_id": "2323690256",
            "created_at": "2014-10-21T00:37:56.000Z",
            "id": "524358893539840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto: Ag\u00eancia BrasilBrigadistas e volunt\u00e1rios ... http://t.co/9UeM6KPRae"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-10-21T00:37:33.000Z",
            "id": "524358796496224261",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto: Ag\u00eancia BrasilBrigadistas e volunt\u00e1rios ... http://t.co/loMc58e8Rr"
        },
        {
            "author_id": "54796276",
            "created_at": "2014-10-21T00:37:32.000Z",
            "id": "524358790313820162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto: Ag\u00eancia BrasilBrigadistas e volunt\u00e1rios ... http://t.co/QRGPRJnrPf"
        },
        {
            "author_id": "249834425",
            "created_at": "2014-10-21T00:37:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18314061,
                        -22.96601104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "524358768994557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se o destino nos uniu \u00e9 pq tem algo de bom preparado \u2665\ufe0f @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional http://t.co/MAOChDcGbG"
        },
        {
            "author_id": "24975213",
            "created_at": "2014-10-21T00:37:24.000Z",
            "id": "524358757384327168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto http://t.co/0rrI4ZYplk #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "80080092",
            "created_at": "2014-10-21T00:37:22.000Z",
            "id": "524358750539227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#News Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto http://t.co/0BJ2eBFUxp #GrupoAquecendo"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-10-21T00:37:21.000Z",
            "id": "524358743366963200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto http://t.co/nDBuxrT4eW"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2014-10-21T00:37:04.000Z",
            "id": "524358674694041600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brigadistas conseguem controlar inc\u00eandio em parque nacional de Minas. http://t.co/n2DdiA3849"
        },
        {
            "author_id": "249834425",
            "created_at": "2014-10-21T00:34:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18314061,
                        -22.96601104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "524358126037135361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Se o distinto n\u00f3s uniu \u00e9 pq ele tem algo de bom preparado \u2665\ufe0f @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional http://t.co/814WrVMgjg"
        },
        {
            "author_id": "1482106178",
            "created_at": "2014-10-21T00:31:06.000Z",
            "id": "524357172617285633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse cachorro ficou no acampamento comigo 2 dias,depois literalmente ele me guiou at\u00e9 a sa\u00edda do Parque Nacional... http://t.co/J89osf3LTA"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-21T00:27:13.000Z",
            "id": "524356195235008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(opopular) Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ:  http://t.co/W8hrphq9b6"
        },
        {
            "author_id": "163438826",
            "created_at": "2014-10-21T00:20:44.000Z",
            "id": "524354563156213760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimas Not\u00edcias - Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto http://t.co/OwHtrikXf3"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-10-21T00:20:11.000Z",
            "id": "524354424278241281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto: Ag\u00eancia BrasilBrigadistas e volunt\u00e1rios ... http://t.co/xxll2GrWwB"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-10-21T00:20:07.000Z",
            "id": "524354406997696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto: Ag\u00eancia BrasilBrigadistas e volunt\u00e1rios ... http://t.co/jXEF7FoGLY"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2014-10-21T00:20:04.000Z",
            "id": "524354394930688003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto http://t.co/SShXKkGFe7"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-10-21T00:11:01.000Z",
            "id": "524352117260419073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto http://t.co/9PMfnvn15V"
        },
        {
            "author_id": "8110402",
            "created_at": "2014-10-20T23:59:41.000Z",
            "id": "524349264999485440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome 22% de \u00e1rea de parque nacional em MG, diz instituto http://t.co/sQjFYxnQNK"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-10-20T23:57:04.000Z",
            "id": "524348606372130816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante o Circuito W no Parque Nacional Torres Del Paine atravessamos muitos riachos!... http://t.co/G7FLKxTMHf"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-10-20T23:32:10.000Z",
            "id": "524342340333207552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Controlado inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/8NDE23Q8zN"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-20T23:31:02.000Z",
            "id": "524342055980761088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/Yodc0iMQhi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-20T23:30:38.000Z",
            "id": "524341954071773184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/Qh5EAYWwy0"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-20T23:28:12.000Z",
            "id": "524341343082921985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ:  http://t.co/yHvbM2lsiU #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1978811202",
            "created_at": "2014-10-20T23:23:37.000Z",
            "id": "524340190698287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edsos naturales de asturies!! http://t.co/1O0Il1HAdW"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-10-20T23:21:26.000Z",
            "id": "524339638560112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucom derruba muros em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Imbu\u00ed http://t.co/qsY7A4NqSe"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-10-20T23:21:25.000Z",
            "id": "524339636470943745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucom derruba muros em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Imbu\u00ed http://t.co/fqJNrdfgJU"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-10-20T23:21:21.000Z",
            "id": "524339618909388801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: Sucom derruba muros em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Imbu\u00ed http://t.co/uzQswhgcXF"
        },
        {
            "author_id": "229327994",
            "created_at": "2014-10-20T23:14:29.000Z",
            "id": "524337888683499522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: O inc\u00eandio, que come\u00e7ou\u2026 http://t.co/vkwVSJcfng"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2014-10-20T23:11:39.000Z",
            "id": "524337178223333376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Topo das Agulhas Negras. Parque Nacional do Itatiaia com anafujita http://t.co/pIMWqoAC1p"
        },
        {
            "author_id": "1137060529",
            "created_at": "2014-10-20T23:07:52.000Z",
            "id": "524336224413024256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/lAE3i3xTbA"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-10-20T22:50:02.000Z",
            "id": "524331736566484992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Brigadistas conseguem controlar inc\u00eandio em parque nacional de Minas: Brigadistas e volunt\u00e1rio... http://t.co/ORnYcoNu7A"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-10-20T22:50:01.000Z",
            "id": "524331733664026625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Brigadistas conseguem controlar inc\u00eandio em parque nacional de Minas: Brigadistas e volunt\u00e1rio... http://t.co/WfJxxDkWBv"
        },
        {
            "author_id": "2577958262",
            "created_at": "2014-10-20T22:50:00.000Z",
            "id": "524331728337248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betalab #RT Brigadistas conseguem controlar inc\u00eandio em parque nacional de Minas: Brigadistas e volunt\u00e1rios c... http://t.co/daEEpaU7f1"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2014-10-20T22:49:59.000Z",
            "id": "524331724621090817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas conseguem controlar inc\u00eandio em parque nacional de Minas: Brigadistas e volunt\u00e1rios conseguiram co... http://t.co/MK6IQEkat9"
        },
        {
            "author_id": "2810285269",
            "created_at": "2014-10-20T22:49:53.000Z",
            "id": "524331699098763267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas conseguem controlar inc\u00eandio em parque nacional de Minas: Brigadistas e volunt\u00e1rios conseguiram co... http://t.co/fHxlUv6Pv3"
        },
        {
            "author_id": "212699862",
            "created_at": "2014-10-20T22:49:48.000Z",
            "id": "524331680228573184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas conseguem controlar inc\u00eandio em parque nacional de Minas: Brigadistas e volunt\u00e1rios conseguiram co... http://t.co/wutd5WmTln"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-10-20T22:49:40.000Z",
            "id": "524331645059350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Folha Brigadistas conseguem controlar inc\u00eandio em parque nacional de Minas: Brigadistas e volunt\u00e1rios consegu... http://t.co/4zN4bfIXNj"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-20T22:49:37.000Z",
            "id": "524331633751511041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Brigadistas conseguem controlar inc\u00eandio em parque nacional de Minas: Brigadistas e volunt\u00e1rios conseg... http://t.co/SK14lIpVCQ"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2014-10-20T22:49:36.000Z",
            "id": "524331627518771200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas conseguem controlar inc\u00eandio em parque nacional de Minas: Brigadistas e volunt\u00e1rios conseguiram co... http://t.co/dzneb6uQE4"
        },
        {
            "author_id": "26418097",
            "created_at": "2014-10-20T22:37:56.000Z",
            "id": "524328691778600962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/iG9GrF5574"
        },
        {
            "author_id": "79049019",
            "created_at": "2014-10-20T22:21:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.8583018,
                        -16.7269987
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b2a81937097e9a5b"
            },
            "id": "524324592324599808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ViajoEmMeusPensamentos @ Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/CoSmyVBLmr"
        },
        {
            "author_id": "2346097040",
            "created_at": "2014-10-20T22:17:26.000Z",
            "id": "524323533720391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A parte baixa do Parque Nacional de Itatiaia (RJ) tem uma variedade enorme de p\u00e1ssaros e conseguimos\u2026 http://t.co/XAUMWelhuK"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2014-10-20T22:15:39.000Z",
            "id": "524323084166123520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ http://t.co/GxHdAxh9yf"
        },
        {
            "author_id": "275023986",
            "created_at": "2014-10-20T22:14:16.000Z",
            "id": "524322737875992579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atingiu 9% do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Temporal interrompeu nesta segunda-feira a queimad... http://t.co/3M65Q3ber4"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-10-20T22:14:15.000Z",
            "id": "524322731890733058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atingiu 9% do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Temporal interrompeu nesta segunda-feira a queimad... http://t.co/MbvAe9xRHb"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-10-20T22:14:13.000Z",
            "id": "524322723791507456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback Inc\u00eandio atingiu 9% do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Temporal interrompeu nest... http://t.co/MbvAe9xRHb #500aday"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-10-20T22:14:11.000Z",
            "id": "524322715717496834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio atingiu 9% do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/ChKUGpn9X4"
        },
        {
            "author_id": "767885774",
            "created_at": "2014-10-20T22:12:30.000Z",
            "id": "524322291191410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00e9 criado em Minas Gerais, mas deixa \u00e1rea de Mata Atl\u00e2ntica desprotegida http://t.co/kHr2YIHoOh"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-20T22:08:00.000Z",
            "id": "524321158942838784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ:  http://t.co/rvsPPa6kXM"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-10-20T22:04:22.000Z",
            "id": "524320245956100098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio \u00e9 extinto no Parque Nacional http://t.co/yKvJxze9GC"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-10-20T22:03:50.000Z",
            "id": "524320110555561986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na trilha do 'BRIGADISTA' Parque Nacional das Emas. http://t.co/10neXQrPWE"
        },
        {
            "author_id": "2865863485",
            "created_at": "2014-10-20T22:03:23.000Z",
            "id": "524319998953521153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ http://t.co/8OT6Ek827Y"
        },
        {
            "author_id": "2812324856",
            "created_at": "2014-10-20T22:03:21.000Z",
            "id": "524319987209494528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ http://t.co/naadvGS5IG"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-20T22:01:07.000Z",
            "id": "524319427563511809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ: Um temporal interrompeu ... http://t.co/UAIbgsUEIt #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-10-20T22:00:02.000Z",
            "id": "524319155093114882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 funcionamento especial no domingo de elei\u00e7\u00e3o http://t.co/BK3p3KRaxb"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-20T21:57:11.000Z",
            "id": "524318437447712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ: Rio de Janeiro - Um temporal interrompeu nesta segunda-... http://t.co/ZZIpuckb8C"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-10-20T21:57:04.000Z",
            "id": "524318406544068608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ: Rio de Janeiro - Um temporal interrompeu nesta segunda-... http://t.co/5aS9skcYov"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-10-20T21:57:00.000Z",
            "id": "524318391662682113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ: Rio de Janeiro - Um temporal interrompeu nesta segunda-... http://t.co/0hN0DasvnF"
        },
        {
            "author_id": "97281059",
            "created_at": "2014-10-20T21:55:58.000Z",
            "id": "524318130474995712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Sucom derruba muros em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Imbu\u00ed http://t.co/Rx30a5IqRY #Salvador"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2014-10-20T21:51:36.000Z",
            "id": "524317030904631297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ http://t.co/FnZ4bqkIsw"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-10-20T21:49:21.000Z",
            "id": "524316466519105536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ: Rio de Janeiro - Um temporal interrompeu nesta segunda-... http://t.co/UdoivAIJi9"
        },
        {
            "author_id": "2827124337",
            "created_at": "2014-10-20T21:48:00.000Z",
            "id": "524316124616196097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ http://t.co/lt5EIzr9fT"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-10-20T21:47:54.000Z",
            "id": "524316099702034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ: Um temporal interrompeu nesta segunda-feira o inc\u00eandio ... http://t.co/Qg6lzIpEKa"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-10-20T21:44:09.000Z",
            "id": "524315157170638850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ http://t.co/657ew61eAi"
        },
        {
            "author_id": "2555114917",
            "created_at": "2014-10-20T21:37:52.000Z",
            "id": "524313574517125121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio que atingiu nos \u00faltimos dias regi\u00e3o serrana do Rio e Parque Nacional http://t.co/ib2hLqlPj7"
        },
        {
            "author_id": "2423003048",
            "created_at": "2014-10-20T21:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 113,
                        "username": "hojesergipe"
                    }
                ]
            },
            "id": "524313202054533120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio que atingiu nos \u00faltimos dias regi\u00e3o serrana do Rio e Parque Nacional http://t.co/p74HPciifq via @hojesergipe"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2014-10-20T21:35:43.000Z",
            "id": "524313033959436289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ http://t.co/kOzML0jVwx"
        },
        {
            "author_id": "633802409",
            "created_at": "2014-10-20T21:35:00.000Z",
            "id": "524312854053154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio que atingiu nos \u00faltimos dias regi\u00e3o serrana do Rio e Parque Nacional http://t.co/xEEIp0lWut"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-10-20T21:34:58.000Z",
            "id": "524312844565639168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/oDejqBPBkM http://t.co/IpyGOzWo2u"
        },
        {
            "author_id": "2555020627",
            "created_at": "2014-10-20T21:33:24.000Z",
            "id": "524312451085389825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio que atingiu nos \u00faltimos dias regi\u00e3o serrana do Rio e Parque Nacional http://t.co/bD8OxWNqTq"
        },
        {
            "author_id": "1489324952",
            "created_at": "2014-10-20T21:31:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 113,
                        "username": "pernambucohoje"
                    }
                ]
            },
            "id": "524312069043007488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio que atingiu nos \u00faltimos dias regi\u00e3o serrana do Rio e Parque Nacional http://t.co/6KfYl0dStW via @pernambucohoje"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-10-20T21:30:24.000Z",
            "id": "524311698191044609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "curta nossa pagina e fique por dentro das promo\u00e7\u00f5es e novidades de foz do igua\u00e7u http://t.co/oDejqBPBkM http://t.co/zVcUIoKHqj"
        },
        {
            "author_id": "1697839380",
            "created_at": "2014-10-20T21:30:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "username": "hojeminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "524311684333043713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio que atingiu nos \u00faltimos dias regi\u00e3o serrana do Rio e Parque Nacional http://t.co/lvnnXvLqcW via @hojeminas"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-10-20T21:29:31.000Z",
            "id": "524311473871257601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ http://t.co/u33RTKbPCt"
        },
        {
            "author_id": "519657357",
            "created_at": "2014-10-20T21:29:15.000Z",
            "id": "524311406116483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ: Um temporal interrompeu nesta segunda-feira o inc\u00eandio ... http://t.co/QptI176SNV"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-10-20T21:29:14.000Z",
            "id": "524311402505183232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ: Um temporal interrompeu nesta segunda-feira o inc\u00eandio ... http://t.co/kjHDBMz982"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-10-20T21:29:14.000Z",
            "id": "524311402249351168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporal interrompe inc\u00eandio em parque nacional no RJ: Um temporal interrompeu nesta segunda-feira o inc\u00eandio ... http://t.co/pu1k2qkFp1"
        },
        {
            "author_id": "2555056802",
            "created_at": "2014-10-20T21:28:52.000Z",
            "id": "524311309882363904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio que atingiu nos \u00faltimos dias regi\u00e3o serrana do Rio e Parque Nacional http://t.co/OK3eJrF47s"
        },
        {
            "author_id": "2426210154",
            "created_at": "2014-10-20T21:27:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 113,
                        "username": "hojerio"
                    }
                ]
            },
            "id": "524310873536352258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio que atingiu nos \u00faltimos dias regi\u00e3o serrana do Rio e Parque Nacional http://t.co/s5POYnZxeN via @hojerio"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-20T21:25:29.000Z",
            "id": "524310461500514305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Inc\u00eandio enfraquece no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/riLZISYFuN"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2014-10-20T21:23:47.000Z",
            "id": "524310033509535746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: http://t.co/tGfiVnNGsA"
        },
        {
            "author_id": "302103609",
            "created_at": "2014-10-20T21:23:02.000Z",
            "id": "524309841334898688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 funcionamento especial no domingo | H2FOZ http://t.co/UH37N38Ob1"
        },
        {
            "author_id": "2555104194",
            "created_at": "2014-10-20T21:23:00.000Z",
            "id": "524309834309447681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio que atingiu nos \u00faltimos dias regi\u00e3o serrana do Rio e Parque Nacional http://t.co/ll4mnkge5M"
        },
        {
            "author_id": "150305894",
            "created_at": "2014-10-20T21:22:15.000Z",
            "id": "524309647797141506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/TkW1vk5uwC"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-10-20T21:22:12.000Z",
            "id": "524309631493873664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/xC7PiAreJC"
        },
        {
            "author_id": "2555134262",
            "created_at": "2014-10-20T21:18:34.000Z",
            "id": "524308718691680257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio que atingiu nos \u00faltimos dias regi\u00e3o serrana do Rio e Parque Nacional http://t.co/29zuIEG9vC"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-10-20T21:16:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 99,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "524308243946815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/cjxbmZXnKP @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-10-20T21:08:50.000Z",
            "id": "524306271596318723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/CpIegVw5NE"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-10-20T21:08:50.000Z",
            "id": "524306268169576448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/YXCS7nMGNo"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-20T21:08:49.000Z",
            "id": "524306265074188290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/ioF7llCMl5"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-20T21:08:49.000Z",
            "id": "524306263627161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/duxPJpWPD0"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-20T21:08:48.000Z",
            "id": "524306262012334080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/WKjJY7iWHL"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-20T21:08:48.000Z",
            "id": "524306260443676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/jmUr5A6qGo"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-20T21:08:48.000Z",
            "id": "524306259592224769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/MhE6hcIy6W"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-20T21:08:46.000Z",
            "id": "524306255020441602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/pO73mzpC69"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-20T21:08:46.000Z",
            "id": "524306253279801346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/eD3wdYVWdO"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-20T21:08:46.000Z",
            "id": "524306251912454144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/0H2Vkqurk5"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-20T21:08:45.000Z",
            "id": "524306250238935041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/gBMrvQfDSr"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-20T21:08:45.000Z",
            "id": "524306248582168578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/LUwp4p8fyd"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-10-20T21:08:44.000Z",
            "id": "524306245549686787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/2Xy2UWIfKV"
        },
        {
            "author_id": "277758978",
            "created_at": "2014-10-20T21:07:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "alfanor48"
                    }
                ]
            },
            "id": "524305906469568514",
            "in_reply_to_user_id": "277758978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alfanor48 A regi\u00e3o do Parque Nacional da Chapada Diamantina, no cora\u00e7\u00e3o da Bahia..Brasil. http://t.co/IUmnUwsHRg"
        },
        {
            "author_id": "481230815",
            "created_at": "2014-10-20T20:57:39.000Z",
            "id": "524303456769544193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio que atingiu nos \u00faltimos dias regi\u00e3o serrana do Rio e Parque Nacional http://t.co/KamogSSpAc"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-10-20T20:48:41.000Z",
            "id": "524301198929571843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/gTo5WEeOfE"
        },
        {
            "author_id": "2678209724",
            "created_at": "2014-10-20T20:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3368422,
                        -10.76954478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "524299568523915264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00edrito da Dora Aventureira. \ud83d\ude4c\ud83c\udf40\ud83c\udfb5 \n#Excurs\u00e3o \u2661 @ Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/JYIfCtufg7"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-20T20:37:26.000Z",
            "id": "524298368072171521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANCHETE - Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/bvN3thWoip"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-20T20:31:11.000Z",
            "id": "524296794847457280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/BvWRS0AjPY"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-20T20:30:35.000Z",
            "id": "524296642661343233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/sve22qMrj5"
        },
        {
            "author_id": "538521488",
            "created_at": "2014-10-20T20:24:04.000Z",
            "id": "524295004416532482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Termina inc\u00eandio que atingiu nos \u00faltimos dias regi\u00e3o serrana do Rio e Parque Nacional http://t.co/aKjI49jLVd"
        },
        {
            "author_id": "75267429",
            "created_at": "2014-10-20T20:23:08.000Z",
            "id": "524294768462139392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Procuradores demonstram validade de desapropria\u00e7\u00f5es no Parque Nacional de Itatiaia - http://t.co/JCdRtM6XuI"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-10-20T20:19:35.000Z",
            "id": "524293874471411713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ\"  http://t.co/vSJHjotMWG"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-10-20T20:17:29.000Z",
            "id": "524293345644789761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Brigadistas controlam focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/t3yDMxADDz"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-10-20T20:01:41.000Z",
            "id": "524289371164250112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttp://t.co/RJoO6EYWQe          \n\n#GaliciaNorte #Spain #LaHoraMagica268 http://t.co/AvY1UtFlEp"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-10-20T20:00:04.000Z",
            "id": "524288963494674434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha- Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o P... http://t.co/ZAE5JG5phj"
        },
        {
            "author_id": "39614127",
            "created_at": "2014-10-20T19:57:23.000Z",
            "id": "524288288153034752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em 10 dias, 20% do Parque da Serra do Cip\u00f3 foi destru\u00eddo. O inc\u00eandio foi controlado, mas focos amea\u00e7am a reserva http://t.co/ivElnleso0"
        },
        {
            "author_id": "63134480",
            "created_at": "2014-10-20T19:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 90,
                        "username": "Pebinhadeacucar"
                    }
                ]
            },
            "id": "524284884114604033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cana\u00e3 recebe exposi\u00e7\u00e3o sobre Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri http://t.co/5oJleiNfKh via @pebinhadeacucar"
        },
        {
            "author_id": "45592341",
            "created_at": "2014-10-20T19:40:07.000Z",
            "id": "524283941604581376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pretende transformar Londres na primeira cidade Parque Nacional http://t.co/y5P3ej9f8K"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2014-10-20T19:37:17.000Z",
            "id": "524283230074445826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/XrgHNhpamd Mais 1550 ha j\u00e1 queimados. A chuva ajudou a parar o inc\u00eandio e os recursos p\u00fablicos sendo mal aplicados.@folha_com"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-10-20T19:35:06.000Z",
            "id": "524282681212026880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/C5y9UR2NDs"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-20T19:34:11.000Z",
            "id": "524282450466189314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bom... http://t.co/sadbcp3apt #SDV"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2014-10-20T19:31:29.000Z",
            "id": "524281769625800704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Mwxuiij9lr"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2014-10-20T19:31:29.000Z",
            "id": "524281769625792513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/EZF4AG5ohL"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2014-10-20T19:31:29.000Z",
            "id": "524281769592225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/1Wm1A04wlu"
        },
        {
            "author_id": "82956745",
            "created_at": "2014-10-20T19:12:26.000Z",
            "id": "524276977524809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucom demole muros de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Imbu\u00ed. Leia mais: http://t.co/YOb643QC9m"
        },
        {
            "author_id": "2756161930",
            "created_at": "2014-10-20T19:12:18.000Z",
            "id": "524276941059551232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares. A unidade vai garantir a preserva\u00e7\u00e3o da fauna e da flora: http://t.co/t35olnfwCp"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:53.000Z",
            "id": "524275328324100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/MsxZKjYe5g"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:52.000Z",
            "id": "524275325614579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/r0ZLbotg70"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:50.000Z",
            "id": "524275313665003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/GAoyKzREhQ"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:49.000Z",
            "id": "524275310926127104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/Y016jVrCFZ"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:48.000Z",
            "id": "524275305620324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/OciLoxKKUC"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:47.000Z",
            "id": "524275304030695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/ax00P3MWc7"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:46.000Z",
            "id": "524275299626659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/8NGIBWnNU5"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:46.000Z",
            "id": "524275297818910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/fs7hVB14Vl"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:45.000Z",
            "id": "524275293511372801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/iqU2RAd4qZ"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:44.000Z",
            "id": "524275291875573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/AMrmfIEY9d"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:44.000Z",
            "id": "524275290323693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/o05o91ai5c"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:44.000Z",
            "id": "524275288989908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/Np7P0QEcSS"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:43.000Z",
            "id": "524275287295410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/dpzV4uC0oa"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2014-10-20T19:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 117,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "524273907012874241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto #Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana http://t.co/aflkManQEq via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "68935215",
            "created_at": "2014-10-20T19:00:02.000Z",
            "id": "524273854592868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA LAN\u00c7A CAMPANHA PARA ATRAIR VISITANTES MO\u00c7AMBICANOS... http://t.co/uWG7quOX3D"
        },
        {
            "author_id": "376259441",
            "created_at": "2014-10-20T18:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 130,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "524273655010689025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/lUizQNSy57 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2014-10-20T18:54:23.000Z",
            "id": "524272433759789056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar fogo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - ACONTECE EM PETR\u00d3POLIS http://t.co/zcrJskIqFY"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2014-10-20T18:54:11.000Z",
            "id": "524272385323970560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas (CORPE), unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada nos munic\u00edpios... http://t.co/Ochu0SwIWi"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-10-20T18:52:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "524272027113623553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares. A unidade vai garantir a preserva\u00e7\u00e3o da fauna e da flora =&gt; http://t.co/C7MttFSwwY"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-20T18:40:18.000Z",
            "id": "524268888461418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Governo cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s no Amazonas http://t.co/m3wnpvvbPn"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2014-10-20T18:34:37.000Z",
            "id": "524267459675959298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ http://t.co/bvTiWgzfuv"
        },
        {
            "author_id": "54611454",
            "created_at": "2014-10-20T18:27:57.000Z",
            "id": "524265783191281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande not\u00edcia desta segunda \u00e9 que o inc\u00eandio que consumia o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os acabou. A chuva dessa noite resolveu."
        },
        {
            "author_id": "788232638",
            "created_at": "2014-10-20T18:23:39.000Z",
            "id": "524264701447143426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ http://t.co/DmqhlFCf1v"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2014-10-20T18:22:59.000Z",
            "id": "524264531376078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ http://t.co/mHcmeEa8mb"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-10-20T18:21:27.000Z",
            "id": "524264146431266817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que cast... http://t.co/Pd0p6O96Wt"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-10-20T18:21:26.000Z",
            "id": "524264141930774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que cast... http://t.co/i7oROaxU2F"
        },
        {
            "author_id": "2577958262",
            "created_at": "2014-10-20T18:21:25.000Z",
            "id": "524264135974854657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betalab #RT Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castiga... http://t.co/oGI3KAHuv5"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2014-10-20T18:21:23.000Z",
            "id": "524264131340152833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/U5rbyUtS03"
        },
        {
            "author_id": "32529120",
            "created_at": "2014-10-20T18:21:10.000Z",
            "id": "524264075313033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/TiYrvGViVJ"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2014-10-20T18:06:30.000Z",
            "id": "524260382207410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/7NSCeTbRRw"
        },
        {
            "author_id": "187005484",
            "created_at": "2014-10-20T18:00:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.32257576,
                        36.71892195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "524258837541302274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias, Sem Palavras \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf33 Top Demais, um sonho! #ParkNacionalDasSequoias\u2026 http://t.co/ibW6EJo4Zx"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-10-20T17:54:26.000Z",
            "id": "524257348055875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/VFNwORLhOG"
        },
        {
            "author_id": "2810285269",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:38.000Z",
            "id": "524255383326425089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/nZVSA3soeL"
        },
        {
            "author_id": "2784762218",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:34.000Z",
            "id": "524255368235339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/goBcjzZeZL"
        },
        {
            "author_id": "2776593685",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:28.000Z",
            "id": "524255343665106945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/X1RfqT6Qwa"
        },
        {
            "author_id": "212699862",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:25.000Z",
            "id": "524255329077317633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/sMV4ahMmST"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:17.000Z",
            "id": "524255297380954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Folha Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o P... http://t.co/6pEzDe9Enw"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:15.000Z",
            "id": "524255287419469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o ... http://t.co/1mLojVbYV6"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:14.000Z",
            "id": "524255281769746433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/w98RjHGQLi"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:10.000Z",
            "id": "524255268209975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ http://t.co/9qBMdmm4d9"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:03.000Z",
            "id": "524255238073884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ. http://t.co/iUlKwQ1lF5"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-10-20T17:45:47.000Z",
            "id": "524255171589582849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/epiQTsKxGS"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-10-20T17:45:42.000Z",
            "id": "524255148718047232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/omx5tFBFfH"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2014-10-20T17:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "524255140543332353",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castig... http://t.co/WaaspAlOe6 #P76"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2014-10-20T17:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "fresnorock"
                    }
                ]
            },
            "id": "524255133303975936",
            "in_reply_to_user_id": "24993400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FresnoRock Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ http://t.co/WaaspAlOe6 #P73"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-10-20T17:42:13.000Z",
            "id": "524254271785959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/7tHDerrKt5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-20T17:30:43.000Z",
            "id": "524251379742031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/GTeg3lRez1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-20T17:30:20.000Z",
            "id": "524251281834409985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/8IXYxvGzM5"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-10-20T17:15:04.000Z",
            "id": "524247442276237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Chuva diminui #inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no #RJ. http://t.co/EBbJLnvXDf"
        },
        {
            "author_id": "44378240",
            "created_at": "2014-10-20T17:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 130,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "524245032631406592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/Ms5KcR1gzJ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "820376569",
            "created_at": "2014-10-20T16:54:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "524242246397202432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo ahijadito hermoso \u2665 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/bdJFG6HvJr"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2014-10-20T16:54:24.000Z",
            "id": "524242238810095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/EMBdQd6SSo http://t.co/vYLJRp0qqR"
        },
        {
            "author_id": "1152439926",
            "created_at": "2014-10-20T16:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 23,
                        "username": "cgarciasan"
                    }
                ]
            },
            "id": "524239952398147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco @cgarciasan \n\n#parquenacionalcusuco #honduras #honduraspost #catrachos #places\u2026 http://t.co/B8JfEAoGNx"
        },
        {
            "author_id": "52172009",
            "created_at": "2014-10-20T16:44:01.000Z",
            "id": "524239627952353280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc50Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama http://t.co/33sDsGo2sp http://t.co/KBEf7AYpU2"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-10-20T16:40:47.000Z",
            "id": "524238811664891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar fogo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - ACONTECE EM PETR\u00d3POLIS http://t.co/mOVuYD5li8"
        },
        {
            "author_id": "111738584",
            "created_at": "2014-10-20T16:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 76,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "524238655905595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/EctX0xHlJ0 @UOL"
        },
        {
            "author_id": "72192322",
            "created_at": "2014-10-20T16:37:43.000Z",
            "id": "524238040248885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segue divulga\u00e7\u00e3o do evento:\nO FOGO NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA\nI Semin\u00e1rio: Conhecimento Cient\u00edfico e... http://t.co/zi9X1QT8L4"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-10-20T16:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "524237034194759681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia. (@ Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas) https://t.co/Xhzs7BKAG9"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-20T16:32:40.000Z",
            "id": "524236768501972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio:  http://t.co/Y7QfaHC1yK"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-10-20T16:31:32.000Z",
            "id": "524236486112464897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio em parque nacional no Rio de Janeiro http://t.co/XmiDKl5rgE"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2014-10-20T16:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 72,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "524236293145112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio em parque nacional no Rio http://t.co/CrPGjRvItl @UOL"
        },
        {
            "author_id": "304454404",
            "created_at": "2014-10-20T16:30:25.000Z",
            "id": "524236203638669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exclus\u00e3o da \u00e1rea protegida pelo Parque Nacional da Serra do Gandarela de parte de seus mais importantes... http://t.co/EIwX8AyyRr"
        },
        {
            "author_id": "166703857",
            "created_at": "2014-10-20T16:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 85,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "524235571993251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/FXMhZWFeJ4 @UOL"
        },
        {
            "author_id": "48418923",
            "created_at": "2014-10-20T16:15:24.000Z",
            "id": "524232426563051520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCELENTE not\u00edcia!!!... http://t.co/9OBMgaBA6E"
        },
        {
            "author_id": "235963823",
            "created_at": "2014-10-20T16:13:53.000Z",
            "id": "524232041693741057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/6RP9JBZY3e"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-10-20T16:12:29.000Z",
            "id": "524231689887703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/c3ql51E56A"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2014-10-20T16:10:41.000Z",
            "id": "524231236743487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/emkH2zNu7r"
        },
        {
            "author_id": "480080772",
            "created_at": "2014-10-20T16:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "524231096788320256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@UOLNoticias: Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no #Rio http://t.co/S9wHas846e\" / que bom!!"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-10-20T16:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "524230900691644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/zJ28TiejoP @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2014-10-20T16:09:12.000Z",
            "id": "524230866063851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no #Rio http://t.co/iwy2mpX9SE"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2014-10-20T16:09:08.000Z",
            "id": "524230849764798465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama http://t.co/qaPA9OwhMh http://t.co/rosIzVNDu3"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2014-10-20T16:08:46.000Z",
            "id": "524230754033623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio: Uma chuva forte, entre\u2026 http://t.co/MgVvGj89Sd"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2014-10-20T16:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 93,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "524229176153620481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/iwy2mpX9SE @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2795340791",
            "created_at": "2014-10-20T15:57:32.000Z",
            "id": "524227928825933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio:  Uma chuva forte, entre 22h de domingo ... http://t.co/H1NzHM7MCs"
        },
        {
            "author_id": "2835443440",
            "created_at": "2014-10-20T15:57:32.000Z",
            "id": "524227927026589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/F8pi75lWNP"
        },
        {
            "author_id": "739066148",
            "created_at": "2014-10-20T15:57:27.000Z",
            "id": "524227909167218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio:  Uma chuva forte, entre 22h de domingo ... http://t.co/4tGMaaSsGg"
        },
        {
            "author_id": "561308819",
            "created_at": "2014-10-20T15:57:27.000Z",
            "id": "524227907451756545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio:  Uma chuva forte, entre 22h de domingo ... http://t.co/SOTsYs7g8y"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-10-20T15:54:19.000Z",
            "id": "524227120562577410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os:  http://t.co/DCJVkLIyHa"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-10-20T15:54:16.000Z",
            "id": "524227104699715584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/xYrGoDW1CE"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2014-10-20T15:53:20.000Z",
            "id": "524226873614548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/ZcvoU2PZqc #RT"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2014-10-20T15:53:19.000Z",
            "id": "524226868547842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/XztJNKSMsM #RT"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-10-20T15:53:03.000Z",
            "id": "524226801535840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/TjMRo7Q7AH"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-10-20T15:50:20.000Z",
            "id": "524226116060319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama http://t.co/bH4ZdrLRPR"
        },
        {
            "author_id": "63883335",
            "created_at": "2014-10-20T15:47:24.000Z",
            "id": "524225379733495809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concess\u00e3o de florestas p\u00fablicas est\u00e1 prevista em lei e inciou-se no governo Lula http://t.co/OZKr5Ns1FN"
        },
        {
            "author_id": "1137060529",
            "created_at": "2014-10-20T15:45:46.000Z",
            "id": "524224968620400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/AeyTCoya0a"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2014-10-20T15:41:35.000Z",
            "id": "524223916248940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama http://t.co/qaPA9OwhMh #G1 http://t.co/JU8jvknCVV"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-20T15:35:21.000Z",
            "id": "524222343951155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/FkHTNJelmn"
        },
        {
            "author_id": "610301011",
            "created_at": "2014-10-20T15:35:04.000Z",
            "id": "524222274443165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISIT PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS: http://t.co/x4jJup2qYo"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2014-10-20T15:27:35.000Z",
            "id": "524220392236269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar fogo no Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os http://t.co/0uomNWg2LO"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-10-20T15:23:54.000Z",
            "id": "524219466196869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama http://t.co/9KPY3p6uyp"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-10-20T15:23:17.000Z",
            "id": "524219310168760321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chuva, inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto, diz Ibama http://t.co/Fx06T2gIAN"
        },
        {
            "author_id": "43883029",
            "created_at": "2014-10-20T15:17:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "524217865667641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul\nhttp://t.co/m39uIaSiCM"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-10-20T15:15:06.000Z",
            "id": "524217248186396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#Preserva\u00e7\u00e3o - Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/LQ27XcKXGj. http://t.co/G6rx6kVP41"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-20T15:14:13.000Z",
            "id": "524217029365358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chuva, inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto, diz Ibama http://t.co/oJGZkTso2b #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2014-10-20T15:06:10.000Z",
            "id": "524215001574563841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chuva, inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto, diz Ibama http://t.co/ygxOh5pes6"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-10-20T15:00:52.000Z",
            "id": "524213668100063233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/dAP25cKmNf"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2014-10-20T14:27:49.000Z",
            "id": "524205351839608835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/VshTMeOA38 via @Apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "74534160",
            "created_at": "2014-10-20T14:23:42.000Z",
            "id": "524204312789254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma estrada dentro do Parque Nacional de Zion em Utah, Estados Unidos! http://t.co/8AxxcZSxwp"
        },
        {
            "author_id": "2667510008",
            "created_at": "2014-10-20T14:14:17.000Z",
            "id": "524201943183687681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do brazil-Parque nacional de Sete Cidades!Olha eu acho q n tem nada ae parecido com o brasil #EMABiggestFans1D http://t.co/eAkmm4G0sD"
        },
        {
            "author_id": "2667510008",
            "created_at": "2014-10-20T14:12:04.000Z",
            "id": "524201387983638529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "La estava eu,na ciTY de Sete Cidades,No Parque Nacional de Sete Cidades!(56 m de alutura) #SouFoda #EMABiggestFans1D http://t.co/bBZDbAo9wX"
        },
        {
            "author_id": "1323573452",
            "created_at": "2014-10-20T14:09:33.000Z",
            "id": "524200753070882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pouso na Serra reservou ao patrim\u00f4nio natural praticamente 50% das terras do seu vale. S\u00e3o195 ha de floresta bem... http://t.co/Xy5z1EafQG"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-20T13:29:16.000Z",
            "id": "524190616406990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/crGMEGaCja"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-20T13:29:16.000Z",
            "id": "524190615526191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/fvbRbiSlQx"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2014-10-20T13:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 122,
                        "username": "g1lagosrj"
                    }
                ]
            },
            "id": "524189145200353280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto Fazenda S\u00e3o Bento da Lagoa vai criar a segunda maior RPPN do Estado do RJ, em Maric\u00e1.http://t.co/l6mxvKGt3Y via @g1lagosrj"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2014-10-20T13:01:58.000Z",
            "id": "524183743679184896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias | Portal Aran\u00e3s http://t.co/ja6Cnpf1jG"
        },
        {
            "author_id": "43883029",
            "created_at": "2014-10-20T12:21:13.000Z",
            "id": "524173490295824385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/4Ga8WwHg7P"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2014-10-20T12:10:50.000Z",
            "id": "524170879581028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Boca da Barra (Apa do Pau-brasil). Cabo Frio.\n\nCabo Frio tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que possui... http://t.co/oPmAeIEu44"
        },
        {
            "author_id": "1060490023",
            "created_at": "2014-10-20T12:01:48.000Z",
            "id": "524168602698924034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague http://t.co/vgIqvEmbCS"
        },
        {
            "author_id": "295182215",
            "created_at": "2014-10-20T11:38:43.000Z",
            "id": "524162793667588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaSize @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/b7J0b2EPcm"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-10-20T11:31:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 108,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "524160932449353728",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que del\u00edcia! Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o realmente algo \u00fanico! http://t.co/mFIuTAHF1r http://t.co/qWIWXJKJL7 @guia4rodas"
        },
        {
            "author_id": "2756161930",
            "created_at": "2014-10-20T11:30:58.000Z",
            "id": "524160845493047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso) http://t.co/rgeZ0V8iEH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-20T11:30:01.000Z",
            "id": "524160605784383489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para a Trilha no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral). http://t.co/0m15Z8bJPy"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-10-20T11:25:05.000Z",
            "id": "524159364299767809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso) http://t.co/OUQI5Jb6qk"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-10-20T11:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "524157449570238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e vento, aumenta inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/erFnNv5fJT via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-10-20T11:16:23.000Z",
            "id": "524157175284109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Mananciais e Ru\u00ednas do Mocke uma \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca, abandonada, sem qualquer tipo de... http://t.co/q2zMkjjrvD"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-10-20T11:15:26.000Z",
            "id": "524156936514977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que del\u00edcia! Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o realmente algo \u00fanico! http://t.co/uBosTqAI9a http://t.co/nQNXugffW5"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-10-20T11:15:22.000Z",
            "id": "524156917925834753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que del\u00edcia! Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o realmente algo \u00fanico! http://t.co/uBosTqAI9a"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-10-20T11:03:15.000Z",
            "id": "524153870931730433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Que del\u00edcia! Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o realmente algo \u00fanico! http://t.co/ns10oFuMtn http://t.co/OEaJwD0k0s"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2014-10-20T11:01:17.000Z",
            "id": "524153375940968449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#denuncia #desmatamento em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no entorno do Parque Nacional da Serra da Boc\u00e2ina, em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "2676835436",
            "created_at": "2014-10-20T11:01:17.000Z",
            "id": "524153373864763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 \u00e9 apresendato por joaquinense\n\nAcesse o link e confira: http://t.co/NgCq82Sea1"
        },
        {
            "author_id": "37649927",
            "created_at": "2014-10-20T11:01:03.000Z",
            "id": "524153314817343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#denuncia #desmatamento em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no entorno do Parque Nacional da Serra da Boc\u00e2ina, em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-10-20T10:59:59.000Z",
            "id": "524153048114139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e a tod@s que contribuem para que ele seja uma realidade. http://t.co/sggLWQe9Nn"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2014-10-20T10:49:25.000Z",
            "id": "524150387167989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros controlou inc\u00eandio que consumiu 7 mil hectares do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, 9 dias ap\u00f3s o in\u00edcio dos focos."
        },
        {
            "author_id": "347410318",
            "created_at": "2014-10-20T10:35:42.000Z",
            "id": "524146938347003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, encontrei novamente John Maddog... http://t.co/pKVxNUyuN8"
        },
        {
            "author_id": "366955911",
            "created_at": "2014-10-20T09:42:50.000Z",
            "id": "524133632680935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra em parque nacional http://t.co/dF0427m0cs"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2014-10-20T09:38:40.000Z",
            "id": "524132584880500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra em parque nacional - O POVO Online http://t.co/OY3qlBtOqb"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-10-20T08:55:25.000Z",
            "id": "524121698460004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via l\u00e1ctea fotografada no parque nacional de yellowstone... s\u00f3 o parque j\u00e1 \u00e9 lindo... com este c\u00e9u ent\u00e3o... #ast... http://t.co/6Xi2opdyds"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2014-10-20T08:34:20.000Z",
            "id": "524116392769896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra em parque nacional - O POVO Online http://t.co/dOgMIo8TAt"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2014-10-20T08:26:19.000Z",
            "id": "524114374969929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Teres\u00f3polis j\u00e1 amea\u00e7a popula\u00e7\u00e3o de muriquis A Tarde On Line O fogo que consome parte do Parque Nacional\u2026 http://t.co/87nlgSyAwx"
        },
        {
            "author_id": "26366628",
            "created_at": "2014-10-20T08:06:04.000Z",
            "id": "524109280153460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo que atinge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 consumiu mais de 1.500 hectares de mata. #GauchaHoje"
        },
        {
            "author_id": "250901749",
            "created_at": "2014-10-20T07:22:45.000Z",
            "id": "524098378875936769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra em parque nacional :A reserva ambiental soma 20 mil hectares e abrange quatr...http://t.co/v8248LQ0kX"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2014-10-20T05:42:13.000Z",
            "id": "524073079949901825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra em parque nacional http://t.co/b2KrYKJAAS"
        },
        {
            "author_id": "250901749",
            "created_at": "2014-10-20T04:52:53.000Z",
            "id": "524060661970501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea incendiada dobra em dois dias no Rio :O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, Regi\u00e3o Se...http://t.co/Ol4YO4mRkz"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2014-10-20T03:24:02.000Z",
            "id": "524038304132759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias | Portal Aran\u00e3s... http://t.co/lVGsF97baR"
        },
        {
            "author_id": "2544683942",
            "created_at": "2014-10-20T03:11:43.000Z",
            "id": "524035204537937922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS DO FIM DO MUNDO!!\nTrekking pela Senda Costeira, no Parque Nacional da Terra do Fogo. Mais um\u2026 http://t.co/iZ7Mgiooj4"
        },
        {
            "author_id": "319381169",
            "created_at": "2014-10-20T02:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "524031671033942017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrata\u00e7\u00e3o quando faz calor. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/FPbWzl9tNr"
        },
        {
            "author_id": "38347709",
            "created_at": "2014-10-20T02:02:18.000Z",
            "id": "524017733562662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Mimi na trilha. Domingo foi dia de caminhar e escalar no Escalavrado, no Parque Nacional da\u2026 http://t.co/8ZE0LNOS9G"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2014-10-20T00:24:37.000Z",
            "id": "523993153855291393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chuva! Quem bom que voc\u00ea chegou! O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os agradece =)"
        },
        {
            "author_id": "250901749",
            "created_at": "2014-10-20T00:08:54.000Z",
            "id": "523989198215200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de queimada dobra em parque na regi\u00e3o serrana do Rio :A \u00e1rea atingida pelo fogo no Parque Nacional da Se...http://t.co/ZQEXORCDVF"
        },
        {
            "author_id": "132256896",
            "created_at": "2014-10-20T00:01:33.000Z",
            "id": "523987346786500609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#QueroDilmaTreze\npara mais ind\u00fastria naval e pelo nosso parque nacional.\n\nPsDB n\u00e3o tem planos concretos p/  desenvolver o pa\u00eds.\nA\u00e9cio NEVER."
        },
        {
            "author_id": "1323430993",
            "created_at": "2014-10-20T00:00:40.000Z",
            "id": "523987126313320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq a floresta nacional de Ipanema \u00e9  em S\u00e3o Paulo?"
        },
        {
            "author_id": "2544683942",
            "created_at": "2014-10-19T23:54:35.000Z",
            "id": "523985593672282113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais treeking pela lind\u00edssima Bahia de Lapataia, no Parque Nacional da Terra do Fogo!!!\u2026 http://t.co/oSN9NFa6KA"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2014-10-19T23:28:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "523979138202226688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entendendo um pouco mais sobre RPPN - V\u00eddeo 02: http://t.co/WlFIyQTHOO via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "177402942",
            "created_at": "2014-10-19T23:28:24.000Z",
            "id": "523979003980681216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Ibitipoca, quer trilha?! Cola com n\u00f3is http://t.co/2zFO4Zdfdh"
        },
        {
            "author_id": "178177907",
            "created_at": "2014-10-19T23:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 87,
                        "username": "climatemponews"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 103,
                        "username": "odia24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "523978639076241409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foto do PARNASO, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, fogo consumindo a Mata Atl\u00e2ntica @climatemponews @odia24horas http://t.co/5FzENNeHjG"
        },
        {
            "author_id": "244564564",
            "created_at": "2014-10-19T23:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "523976969218564097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entendendo um pouco mais sobre RPPN - V\u00eddeo 01: http://t.co/vj61lxNoN0 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-19T23:18:59.000Z",
            "id": "523976633800491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral.\n http://t.co/SeDx1NvxQm"
        },
        {
            "author_id": "453379721",
            "created_at": "2014-10-19T23:16:38.000Z",
            "id": "523976044840120321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que papai do ceu mande chuva pra la,e uma ara tao linda... http://t.co/YRFhRebTWJ"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2014-10-19T23:14:34.000Z",
            "id": "523975522582163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de queimada dobra em parque na regi\u00e3o serrana do Rio: A \u00e1rea atingida pelo fogo no Parque Nacional da Ser... http://t.co/nekSPCpKcw"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-19T23:13:33.000Z",
            "id": "523975269413969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de queimada dobra em parque na regi\u00e3o serrana do Rio: A \u00e1rea atingida pelo fogo no Parque Nacional da Ser... http://t.co/lDFiBvM3CY"
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2014-10-19T22:57:46.000Z",
            "id": "523971297572052993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, RJ\nHoje\n\n:-/ http://t.co/BklKLUbuPY"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-10-19T22:57:18.000Z",
            "id": "523971179695329281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o Tribuna: http://t.co/9GpWWY9C41"
        },
        {
            "author_id": "1317149383",
            "created_at": "2014-10-19T22:54:35.000Z",
            "id": "523970494480273409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher  tu nao \u00e9 parque nacional mas tu ta pegando fogo ein HAUAHAUAUAUAA \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-10-19T22:50:23.000Z",
            "id": "523969435825373185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A leitora Verginia Bandoli Alves enviou esta foto do inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. A... http://t.co/6B3biac5o5"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-10-19T22:46:06.000Z",
            "id": "523968361412034561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Teres\u00f3polis j\u00e1 amea\u00e7a popula\u00e7\u00e3o de muriquis: O fogo que consome parte do Parque Nacional da Serra ... http://t.co/YYezVBBh4Q"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-10-19T22:42:31.000Z",
            "id": "523967457325633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Teres\u00f3polis j\u00e1 amea\u00e7a popula\u00e7\u00e3o de muriquis: O fogo que consome parte do Parque Nacional da Serra ... http://t.co/OmIPzZ3WZN"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2014-10-19T22:38:10.000Z",
            "id": "523966365053755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEVASTA\u00c7\u00c3O NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS(PETR\u00d3POLIS/TERES\u00d3POLIS-RJ):"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2014-10-19T22:08:19.000Z",
            "id": "523958852245786624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/YEHL9r2FOk"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-10-19T22:08:05.000Z",
            "id": "523958792451411969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana http://t.co/BvQO1XkJgF"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2014-10-19T22:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "523958783932788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana http://t.co/ElJ4oKjaQP @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "2750472661",
            "created_at": "2014-10-19T21:51:05.000Z",
            "id": "523954513082712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias http://t.co/8d5i7hoKXI"
        },
        {
            "author_id": "816508728",
            "created_at": "2014-10-19T21:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "523953235736805380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana http://t.co/qZdcQRiAUQ via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "2764214173",
            "created_at": "2014-10-19T21:03:04.000Z",
            "id": "523942432304410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso http://t.co/sAUOW2feVi"
        },
        {
            "author_id": "17196430",
            "created_at": "2014-10-19T20:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "523940097109282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Y sobreviv\u00ed a la ca\u00edda!! \ud83d\ude0e (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/4G8WTJvLLD http://t.co/ROzgyqyLqN"
        },
        {
            "author_id": "2832038226",
            "created_at": "2014-10-19T20:48:29.000Z",
            "id": "523938762389487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Bombeiros controlam o inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG. 22% da \u00e1rea total foi consumida pelo fogo."
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2014-10-19T20:33:51.000Z",
            "id": "523935077466505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra no Parque Nacional da Serra dos \ufffd\"rg\u00e3os http://t.co/MzlNydNcL9"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2014-10-19T20:27:18.000Z",
            "id": "523933431055802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Os Bombeiros controlam o inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG. 22% da \u00e1rea total foi consumida pelo fogo."
        },
        {
            "author_id": "364424555",
            "created_at": "2014-10-19T20:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.12987936,
                        -29.58992485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "523932467917774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yAfru0xN0E"
        },
        {
            "author_id": "2352373327",
            "created_at": "2014-10-19T20:19:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "523931501789204480",
            "in_reply_to_user_id": "1215711409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/JxekZFLUhV\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:59.000Z",
            "id": "523925298518032385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/V6l8a60re4"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:58.000Z",
            "id": "523925293661040640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/ndM9i2nlfT"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:58.000Z",
            "id": "523925290687283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/GA4fjO9yav"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:57.000Z",
            "id": "523925289152159745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/lM1hhVlGYT"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:57.000Z",
            "id": "523925287298269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/pC3iwZXofh"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:56.000Z",
            "id": "523925282923630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/JS9T4dfIRo"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:55.000Z",
            "id": "523925280218292225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/8Dv7EJ3HPu"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:55.000Z",
            "id": "523925278314094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/R1tFdD1WGS"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:54.000Z",
            "id": "523925276636352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/5LsXAWjaro"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:54.000Z",
            "id": "523925274774077440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/o4m2MO60Gm"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:53.000Z",
            "id": "523925273327067137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/FJre5IgDLI"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:53.000Z",
            "id": "523925271670300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/jtqSI2WzYa"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:52.000Z",
            "id": "523925268683956225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/y4JZx3dC4c"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:52.000Z",
            "id": "523925266020564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/ejZz1fjELW"
        },
        {
            "author_id": "2532559584",
            "created_at": "2014-10-19T19:41:09.000Z",
            "id": "523921813886091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram dois\u2026 http://t.co/EDjwQosb9K"
        },
        {
            "author_id": "1620920005",
            "created_at": "2014-10-19T19:05:02.000Z",
            "id": "523912725320060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reino dos gelos continentais, geleiras, lagos e bosques, o Parque Nacional Los Glaciares, localizado na Patag\u00f4nia... http://t.co/neVsWb8hxb"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2014-10-19T18:58:38.000Z",
            "id": "523911114413731841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar da tristeza pelo inc\u00eandio criminoso de sua \u00e1rea em Petr\u00f3polis, o nosso Parque Nacional proporciona hoje... http://t.co/QhfUTkQNH7"
        },
        {
            "author_id": "249834425",
            "created_at": "2014-10-19T18:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18314061,
                        -22.96601104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "523907060300140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso \ud83d\ude0d #semfiltro @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional http://t.co/OtNwfZYtY6"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2014-10-19T18:41:50.000Z",
            "id": "523906887897858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOrgulho de vender Brasil\u201d #PartiuAventura #PartiuBrasil\nHoje ...sa\u00edmos para o Parque Nacional Chapada das Mesas,... http://t.co/cprupSzlIv"
        },
        {
            "author_id": "249834425",
            "created_at": "2014-10-19T18:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18314061,
                        -22.96601104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "523906137796530177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso \ud83d\ude0d #semfiltro @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional http://t.co/NaPbZVBPTj"
        },
        {
            "author_id": "889340012",
            "created_at": "2014-10-19T18:34:05.000Z",
            "id": "523904937793552385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/kOOyb6BDv5"
        },
        {
            "author_id": "851750964",
            "created_at": "2014-10-19T18:34:03.000Z",
            "id": "523904929111371777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/7j6Gs9YtN2"
        },
        {
            "author_id": "889283090",
            "created_at": "2014-10-19T18:34:03.000Z",
            "id": "523904928394141697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/PCttGrrdam"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2014-10-19T18:31:33.000Z",
            "id": "523904299038806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/kCD4z4h5Cj"
        },
        {
            "author_id": "888986905",
            "created_at": "2014-10-19T18:18:11.000Z",
            "id": "523900937560018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/9d2OYioph6"
        },
        {
            "author_id": "889231286",
            "created_at": "2014-10-19T18:18:07.000Z",
            "id": "523900921680371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/w1tqE0zXDg"
        },
        {
            "author_id": "889166580",
            "created_at": "2014-10-19T18:18:04.000Z",
            "id": "523900908078260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/VzyhA7sy5r"
        },
        {
            "author_id": "192240019",
            "created_at": "2014-10-19T18:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42744108,
                        -20.33563773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "523899559018127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In a world like this...\ud83c\udf43\ud83c\udf3e @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra http://t.co/SrSYQW3AUO"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2014-10-19T18:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 97,
                        "username": "portalvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "523896655913820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Portal Vermelho: http://t.co/IIoEZg11GU via @portalvermelho"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2014-10-19T17:47:05.000Z",
            "id": "523893109470425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/LZpka1krfy Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ Yahoo Noticias Brasil O Parque Nacional\u2026 http://t.co/f8MDkgbZiZ"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-19T17:44:52.000Z",
            "id": "523892552622018561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os tem 1,3 mil hectares destru\u00eddos por inc\u00eandios:  http://t.co/SQ0h5wbdUg #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "390990840",
            "created_at": "2014-10-19T17:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.960022,
                        -22.4213738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "523891806459932673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o tem piscina e n\u00e3o quer ir ao parque nacional fic\u00e1 deitado no ch\u00e3o. ."
        },
        {
            "author_id": "39631865",
            "created_at": "2014-10-19T17:30:42.000Z",
            "id": "523888988248354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, j\u00e1 teve ma http://t.co/0kbm7vtLPI"
        },
        {
            "author_id": "940166191",
            "created_at": "2014-10-19T17:27:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9846504,
                        -22.4405681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "523888300789362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #gopro @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os de Teres\u00f3polis http://t.co/KI9EnUP3mw"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2014-10-19T17:25:38.000Z",
            "id": "523887710293864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Rio de Janeiro - O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://t.co/yijxfpwZ1l"
        },
        {
            "author_id": "500306774",
            "created_at": "2014-10-19T17:23:43.000Z",
            "id": "523887230134525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, j\u00e1 teve ma http://t.co/rPw1CAelQP"
        },
        {
            "author_id": "831755048",
            "created_at": "2014-10-19T17:21:44.000Z",
            "id": "523886728600633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior n\u00famero de primatas brasileiros.\n&gt; http://t.co/yoM3yw0Znv http://t.co/BSZgGlmwSb"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-19T17:20:14.000Z",
            "id": "523886353977597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Rio de Janeiro - O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, e... http://t.co/XED6nuajQh"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-10-19T17:20:09.000Z",
            "id": "523886330476892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Rio de Janeiro - O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, e... http://t.co/5kMiW9KRss"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-10-19T17:20:06.000Z",
            "id": "523886317478748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Rio de Janeiro - O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, e... http://t.co/aslr0KlOrl"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-10-19T17:20:06.000Z",
            "id": "523886317415825408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Rio de Janeiro - O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, e... http://t.co/RNaKIabOJm"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:35.000Z",
            "id": "523885939006140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral.\n http://t.co/SeDx1NvxQm"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-10-19T17:14:14.000Z",
            "id": "523884843755507713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, j\u00e1 t... http://t.co/49dtV0Lg1O"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-19T17:14:08.000Z",
            "id": "523884818782646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Parque Nacional da Serra dos \u00d3r... http://t.co/sW86UkOSGX #SDV #RT"
        },
        {
            "author_id": "2512684404",
            "created_at": "2014-10-19T17:14:05.000Z",
            "id": "523884805990019077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, j\u00e1 t... http://t.co/zt7FLf6whZ"
        },
        {
            "author_id": "2473887492",
            "created_at": "2014-10-19T17:14:04.000Z",
            "id": "523884801338535937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, j\u00e1 t... http://t.co/W1YxC9Oap2"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-10-19T17:09:20.000Z",
            "id": "523883608260345857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, Re... http://t.co/aWWT9AtzIm"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-19T17:00:28.000Z",
            "id": "523881376605433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: O Parque Nacional da Serra... http://t.co/GwfdrOUmtH #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "519657357",
            "created_at": "2014-10-19T16:45:43.000Z",
            "id": "523877665464266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, Re... http://t.co/o1ZRhWVcwF"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-10-19T16:45:42.000Z",
            "id": "523877662041710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, Re... http://t.co/8wA1QJwoDr"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-10-19T16:45:42.000Z",
            "id": "523877660494020609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, Re... http://t.co/4nLKQEVe1j"
        },
        {
            "author_id": "1402662511",
            "created_at": "2014-10-19T16:07:27.000Z",
            "id": "523868037514944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSE....TERRA ABEN\u00c7OADA POR DEUS... http://t.co/2zazSVZ1vh"
        },
        {
            "author_id": "160052835",
            "created_at": "2014-10-19T15:24:16.000Z",
            "id": "523857169377415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://t.co/cV2UlFvyBy"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-10-19T15:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 67,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "523856659551387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 out 2014: 9\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "52541387",
            "created_at": "2014-10-19T15:15:22.000Z",
            "id": "523854927719043074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pena! RT Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional  http://t.co/FQ5CfmM9KZ"
        },
        {
            "author_id": "69122388",
            "created_at": "2014-10-19T15:11:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70602539,
                        -23.32465575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "523854071749701633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To apaixonada pelo Parque Nacional Iguazu"
        },
        {
            "author_id": "1783481",
            "created_at": "2014-10-19T14:53:59.000Z",
            "id": "523849546888392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/z82xJTrKxd | De cortar o cora\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97785805",
            "created_at": "2014-10-19T14:52:36.000Z",
            "id": "523849200103342081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -  http://t.co/9i2x38hlJS"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2014-10-19T14:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 98,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "523844424774582272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/2boQRbZcNg via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "134995228",
            "created_at": "2014-10-19T14:33:01.000Z",
            "id": "523844272504573953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda registro da visita ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/HAs551gFts"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2014-10-19T14:14:23.000Z",
            "id": "523839581255647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polo Tur\u00edstico Chapada das Mesas e Parque Nacional Chapada das Mesas - Defini\u00e7\u00f5es e objetivos http://t.co/4mcImieYVf"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2014-10-19T14:06:12.000Z",
            "id": "523837522678644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polo Tur\u00edstico Chapada das Mesas e Parque Nacional Chapada das Mesas - Defini\u00e7\u00f5es e objetivos http://t.co/OU9xqlGyd9"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-10-19T14:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "523836510257180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/X8wcSQwuwY via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2316371565",
            "created_at": "2014-10-19T13:55:56.000Z",
            "id": "523834939205484544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxdance Parque Nacional http://t.co/Tb77usbu49"
        },
        {
            "author_id": "79856386",
            "created_at": "2014-10-19T13:41:21.000Z",
            "id": "523831268903878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional \n\nhttp://t.co/gY0aPgFDbS http://t.co/uqi8HamwfI"
        },
        {
            "author_id": "2290083895",
            "created_at": "2014-10-19T13:24:36.000Z",
            "id": "523827053934559233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/WH9H9I4WjO"
        },
        {
            "author_id": "1079902512",
            "created_at": "2014-10-19T13:08:07.000Z",
            "id": "523822906170961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar a esta\u00e7\u00e3o mais quente e fazer um passeio divertido por um parque nacional? http://t.co/tvA4PVwx7t http://t.co/Nn5HNtVY5x"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2014-10-19T12:45:36.000Z",
            "id": "523817238252376065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional. Por: Akemi Nitahara. http://t.co/gXjczrV7KT"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-10-19T12:02:47.000Z",
            "id": "523806464616726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas conquista mais uma Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/OhdCpWIhXi"
        },
        {
            "author_id": "19625317",
            "created_at": "2014-10-19T12:00:04.000Z",
            "id": "523805781318434817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AC\u00c7\u00c2O DE LIMPEZA NA RIA FORMOSA - CACELA VELHA\n\n Falar da Ria Formosa \u00e9 falar de uma \u00e1rea protegida e um dos... http://t.co/FB6m2kcu1K"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2014-10-19T11:58:41.000Z",
            "id": "523805430305529857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez vou no parque nacional daqui a pouco"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-10-19T11:52:01.000Z",
            "id": "523803753213091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/6lHJDs5rBj #portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "2397580159",
            "created_at": "2014-10-19T11:30:05.000Z",
            "id": "523798233999749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de se deixar levar pela emo\u00e7\u00e3o e aventura! Venha at\u00e9 ao Parque Nacional La Amistad, no Panam\u00e1,... http://t.co/RnwPi8lWt7"
        },
        {
            "author_id": "372083067",
            "created_at": "2014-10-19T11:04:31.000Z",
            "id": "523791802222907393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/yL1qfn9Nh1"
        },
        {
            "author_id": "372083067",
            "created_at": "2014-10-19T11:04:15.000Z",
            "id": "523791735483138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: O inc\u00eandio florestal que atinge o Parq... http://t.co/9SywuvSNH0"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2014-10-19T10:49:33.000Z",
            "id": "523788035679604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional - http://t.co/wWqZ5AX8ev http://t.co/py8XG9pWnE"
        },
        {
            "author_id": "231608556",
            "created_at": "2014-10-19T05:48:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.53070977,
                        -3.75733871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "523712239304331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias de Beberibe. #beberibe #ceara #brasil #terralinda #belezanatural\u2026 http://t.co/ufbt9wWvMN"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2014-10-19T04:44:59.000Z",
            "id": "523696288278134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/07skP8t5SL"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2014-10-19T03:28:45.000Z",
            "id": "523677101145092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os http://t.co/tksEH96Ys6"
        },
        {
            "author_id": "227055177",
            "created_at": "2014-10-19T03:17:14.000Z",
            "id": "523674205271760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do meu sabad\u00e3o: trilha no parque nacional. #pedrabonita #rampadevoolivre #p\u00e9sinchados\u2026 http://t.co/zztPBctwyj"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2014-10-19T03:03:18.000Z",
            "id": "523670699215704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de hoje pelo Parque Nacional da Tijuca com a galera da Brasil BIKEmotion. Muito divertido. Aos trancos e... http://t.co/qHegkHCOA8"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2014-10-19T02:19:31.000Z",
            "id": "523659680313131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/XmwADGVvnX   Uma sucess\u00e3o de i... http://t.co/fcr11ZTmUj"
        },
        {
            "author_id": "22657183",
            "created_at": "2014-10-19T02:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Jota_Bosco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.6910875,
                        -16.0684856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5f37ccab92382ec"
            },
            "id": "523659298455691264",
            "in_reply_to_user_id": "26047901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jota_Bosco do iOS \ud83d\ude06 ah, t\u00e1! ent\u00e3o se \u00e9 montanha deve ser o parque nacional, onde ainda se encontram os le\u00f5es da montanha \u263a"
        },
        {
            "author_id": "359350761",
            "created_at": "2014-10-19T02:14:07.000Z",
            "id": "523658320972754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s no Amazonas: Medida pretende proteger amostra da floresta ombr\u00f3fil... http://t.co/zltB1fTPaH"
        },
        {
            "author_id": "56175988",
            "created_at": "2014-10-19T02:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "TETONsports"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 13,
                        "username": "nickomanphoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "523656845869981696",
            "in_reply_to_user_id": "209232713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TETONsports @nickomanphoto Making plans for January 2015 Parque Nacional Pico de Orizaba http://t.co/kIhja5wA5C #HikerChat"
        },
        {
            "author_id": "216126461",
            "created_at": "2014-10-19T01:29:27.000Z",
            "id": "523647082176196610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 com um amigo pego 700 km de estrada at\u00e9 a divisa de GO e MS. Vamos nos embrenhar no mato do Parque Nacional das Emas."
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2014-10-19T01:27:52.000Z",
            "id": "523646683402731521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/FLLItvxCV3"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2014-10-19T01:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 101,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "523646517358239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/V8PPAsNHQM @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-10-19T01:27:11.000Z",
            "id": "523646509212893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/2n3DF2nb0x"
        },
        {
            "author_id": "2407240094",
            "created_at": "2014-10-19T01:21:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60676768,
                        -22.45894494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "523645009950941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua geladinha pra refresca o calor @ Parque Nacional De Itatiaia - RJ http://t.co/WT58oXmGbd"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-19T01:20:04.000Z",
            "id": "523644720988553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Ibama combate inc\u00eandio no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Ks5SJlrvw4"
        },
        {
            "author_id": "24950908",
            "created_at": "2014-10-19T01:16:24.000Z",
            "id": "523643797469929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os .. Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-10-19T01:00:43.000Z",
            "id": "523639848885030912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado devido \u00e0s conseq\u00fc\u00eancias do inc\u00eandio http://t.co/756ZnZM6ip #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2014-10-19T00:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "523638424037629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/amakQTOaEG via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2014-10-19T00:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 98,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "523638329611272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/8tLBiVgS6j via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "453557188",
            "created_at": "2014-10-19T00:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 38,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "523635443141971968",
            "in_reply_to_user_id": "1215711409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento perfecto...... Perfect moment @ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/kCTyjIPNYp\u201d"
        },
        {
            "author_id": "336177921",
            "created_at": "2014-10-19T00:21:38.000Z",
            "id": "523630013321867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem coisas melhores adiante do que qualquer outra que deixamos para tr\u00e1s \u2600\ufe0f\u270c\ufe0f @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/5WLeAn5CHX"
        },
        {
            "author_id": "1413534050",
            "created_at": "2014-10-19T00:20:41.000Z",
            "id": "523629776678842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/RhSw1a48Wp"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-10-19T00:20:08.000Z",
            "id": "523629636702724097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rio de Janeiro: fogo na regi\u00e3o serrana atingiu \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/LxNLX0Pn5X"
        },
        {
            "author_id": "924992670",
            "created_at": "2014-10-18T23:59:36.000Z",
            "id": "523624467353063425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Quilombo dos Palmares foi  inaugurado em cerim\u00f4nia solene no dia 19 de novembro, 2007,... http://t.co/P1PxNBYRly"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-10-18T23:43:10.000Z",
            "id": "523620332163579904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional\" http://t.co/hwAIbRvHrn"
        },
        {
            "author_id": "51263873",
            "created_at": "2014-10-18T23:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "Vania_Vicente"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 128,
                        "username": "odia24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "523616671966461953",
            "in_reply_to_user_id": "178177907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Vania_Vicente: Focos inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos  \u00d3rg\u00e3os #TERES\u00d3POLIS Lament\u00e1vel http://t.co/O83hpjphbW\u201d triste! @odia24horas"
        },
        {
            "author_id": "1877110782",
            "created_at": "2014-10-18T23:23:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.7982231,
                        -23.1456498
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "523615371673088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor doque a natureza\n Parque Nacional De Itatiaia-Rj,depois uma parada em Penedo-Rj \ntudo de\u2026 http://t.co/5zyNXcc5Hy"
        },
        {
            "author_id": "250901749",
            "created_at": "2014-10-18T23:12:48.000Z",
            "id": "523612691810631681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava :Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em T...http://t.co/zAP80W9kBx"
        },
        {
            "author_id": "178177907",
            "created_at": "2014-10-18T23:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 83,
                        "username": "climatemponews"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 100,
                        "username": "paulorenatovaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "523610522290503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Focos inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos  \u00d3rg\u00e3os. #TERES\u00d3POLISRJ Lament\u00e1vel. @climatemponews  @paulorenatovaz http://t.co/5WwiTZYprJ"
        },
        {
            "author_id": "63782382",
            "created_at": "2014-10-18T22:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "523606807621947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/gv57BjEb9L\""
        },
        {
            "author_id": "924992670",
            "created_at": "2014-10-18T22:44:47.000Z",
            "id": "523605640812695553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Quilombo dos Palmares foi  inaugurado em cerim\u00f4nia solene no dia 19 de novembro, 2007,... http://t.co/Km3rQT2WNP"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2014-10-18T22:38:25.000Z",
            "id": "523604036394971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional http://t.co/tPSA6BtUje"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2014-10-18T22:33:08.000Z",
            "id": "523602707467091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo: Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/OfBZJxf6hB"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [climatemponews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "climatemponews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "climatemponews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [climatemponews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "climatemponews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "climatemponews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Montes Claros, Brasil",
                "id": "b2a81937097e9a5b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e1ceres, Brasil",
                "id": "d5f37ccab92382ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192046318",
                "name": "sandra sabino",
                "username": "Sandrasbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2459541229",
                "name": "Oleg Artemyev",
                "username": "OlegMKS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33813434",
                "name": "Thais Dultra",
                "username": "Thaisiribinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330404794",
                "name": "george santos",
                "username": "geojca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510466788",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "binho210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482322872",
                "name": "Carina lima",
                "username": "Carinal321654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777325724",
                "name": "Vitim TIM BETA",
                "username": "vitim1104",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68599346",
                "name": "Ricardo Borges",
                "username": "ricardoryuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807959670",
                "name": "Net Not\u00edcia",
                "username": "portalnnbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92480555",
                "name": "Jose Cabello",
                "username": "Sin_Voces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51537963",
                "name": "JONES ALMEIDA",
                "username": "JonesAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248581773",
                "name": "classepoliticaoficial",
                "username": "classe_politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38347709",
                "name": "Lia Caldas",
                "username": "liacaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348946290",
                "name": "Omar Zaracho",
                "username": "OmarZaracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189736835",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz Pena",
                "username": "joaolpena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31314191",
                "name": "Link Tv - Not\u00edcias",
                "username": "linktvclipping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202816791",
                "name": "Joan Correia",
                "username": "joanccs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323690256",
                "name": "deninho",
                "username": "deninho69110419",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54796276",
                "name": "Olavo",
                "username": "olavograngeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249834425",
                "name": "Nat\u00e1lia Ferpin",
                "username": "NatF_Marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24975213",
                "name": "GRUPO AQUECENDO",
                "username": "GrupoAquecendo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80080092",
                "name": "AquecendoBR",
                "username": "AquecendoBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1482106178",
                "name": "Paulo Teodoro",
                "username": "rotadoaventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163438826",
                "name": "Luiz Henrique L. Gomes",
                "username": "alemao_marau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8110402",
                "name": "iG \u00daltimo Segundo",
                "username": "ultimosegundo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1978811202",
                "name": "Gastroculturaviajera",
                "username": "GastroCultViaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229327994",
                "name": "eduardo calderini",
                "username": "ecalderini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137060529",
                "name": "Marau Not\u00edcias",
                "username": "MarauNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577958262",
                "name": "Marcos2",
                "username": "mrs2652",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734535420",
                "name": "cesar costa",
                "username": "cesarcosta1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810285269",
                "name": "Ramon Duran",
                "username": "TimbetaRamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212699862",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "gag4prost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586696614",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "SrNoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26418097",
                "name": "Fenyx do Brasil",
                "username": "fenyxdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79049019",
                "name": "Bruno Henrique'",
                "username": "DjBrUnNyO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346097040",
                "name": "Larguei Tudo e Fui",
                "username": "LargueiTudoeFui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275023986",
                "name": "Valete#LiberdadeCert",
                "username": "conepeacecrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767885774",
                "name": "Universo Digital",
                "username": "Universosdigita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2865863485",
                "name": "Welton #TimBeta Sdv",
                "username": "bernardeswelton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2812324856",
                "name": "Marcone #TimBeta Sdv",
                "username": "marconesoeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97281059",
                "name": "A TARDE",
                "username": "atarde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827124337",
                "name": "gerly",
                "username": "ge10z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555114917",
                "name": "Hojegoias",
                "username": "Hojegoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423003048",
                "name": "hojesergipe",
                "username": "hojesergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "633802409",
                "name": "HojeDF",
                "username": "HojeDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302103609",
                "name": "Hctravel",
                "username": "Hctravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555020627",
                "name": "Hojealagoas",
                "username": "HojeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1489324952",
                "name": "pernambucohoje",
                "username": "pernambucohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1697839380",
                "name": "hojeminas",
                "username": "hojeminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519657357",
                "name": "luiz..#beta-lab",
                "username": "luizklein1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555056802",
                "name": "RSHoje",
                "username": "RSHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426210154",
                "name": "Hoje Rio de Janeiro",
                "username": "riohoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842449639",
                "name": "Hemerson Ribeiro",
                "username": "hojerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555104194",
                "name": "Hojeparana",
                "username": "Hojeparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150305894",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "engenheiromm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555134262",
                "name": "Hojepara",
                "username": "HojePA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277758978",
                "name": "\ud83c\udf41Maria Fiorotto1\ud83c\udf41",
                "username": "mariafiorotto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586850523",
                "name": "luisa alfa",
                "username": "alfanor48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481230815",
                "name": "Tocantins Hoje",
                "username": "TocantinsHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678209724",
                "name": "J\u00falia Anjos",
                "username": "garotaemreforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "538521488",
                "name": "Hoje S\u00e3o Paulo",
                "username": "HojeSaoPaulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75267429",
                "name": "AGU",
                "username": "AdvocaciaGeral",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39614127",
                "name": "R\u00e1dio UFMG Educativa",
                "username": "ufmgeducativa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63134480",
                "name": "Portal Pebinha de A\u00e7\u00facar",
                "username": "Pebinhadeacucar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45592341",
                "name": "mariana cecchini",
                "username": "arquimariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82956745",
                "name": "Sucom Salvador",
                "username": "SucomSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756161930",
                "name": "TerraVerde",
                "username": "VerdeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68935215",
                "name": "Club of Mozambique",
                "username": "clubOmozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376259441",
                "name": "L\u00ea Loyola [TIMBETA]",
                "username": "LeticiaLoyola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373975811",
                "name": "ITTI / UFPR",
                "username": "ittiufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54611454",
                "name": "M\u00f6lter\u2122 \ud83d\ude81\u2708\ufe0f",
                "username": "MolterGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788232638",
                "name": "Anguinho",
                "username": "AnguinhoAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187005484",
                "name": "Talita Avelar",
                "username": "TaSininho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784762218",
                "name": "Tim Beta Barbara",
                "username": "barbarajanai201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776593685",
                "name": "Tim Maria de Fatima",
                "username": "Mariade22145586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24993400",
                "name": "Fresno",
                "username": "fresnorock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44378240",
                "name": "Telmo Frederico",
                "username": "TelmoDiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820376569",
                "name": "Rubio \u2606",
                "username": "ElRubio_dePb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152439926",
                "name": "Honduras Post",
                "username": "HondurasPost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442887211",
                "name": "Cesar Garcia",
                "username": "cgarciasan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52172009",
                "name": "Laura Castro \u2648",
                "username": "laurakiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111738584",
                "name": "Edmilson Francisco",
                "username": "edmilson_fco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72192322",
                "name": "Rubens Pasa",
                "username": "rubenspasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304454404",
                "name": "paulo baptista",
                "username": "baptista_paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166703857",
                "name": "UOL Esporte",
                "username": "uol_esporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48418923",
                "name": "Thadeu Camargo",
                "username": "tccamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235963823",
                "name": "Difusora 96,9",
                "username": "difusora24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480080772",
                "name": "Pin Com P\u00ea \ud83c\udf93\u2b50\ufe0f\ud83c\udfb8",
                "username": "pinupcomenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795340791",
                "name": "mercione timbeta",
                "username": "mercionebeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835443440",
                "name": "Brasil Assuntos",
                "username": "BrasilAssuntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739066148",
                "name": "Vanessa PA",
                "username": "P_vah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561308819",
                "name": "Alexandra Meireles",
                "username": "Alexandra_Meire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63883335",
                "name": "Francisco Leite",
                "username": "txicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610301011",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunodcx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43883029",
                "name": "Ambiens-Solu\u00e7\u00f5es Amb",
                "username": "ambiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74534160",
                "name": "Selma",
                "username": "SelmaSumar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667510008",
                "name": "IsAbelle",
                "username": "alltloveangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323573452",
                "name": "Divina Reserva - Pouso na Serra",
                "username": "pousonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285267941",
                "name": "Portal Aran\u00e3s",
                "username": "Portal_Aranas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060490023",
                "name": "Jose Luis Rivero",
                "username": "Riveroov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295182215",
                "name": "rommel vega arnao",
                "username": "rommel_vega229",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2676835436",
                "name": "PortalSerraSC",
                "username": "portal_serrasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37649927",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "disque_denuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347410318",
                "name": "Andr\u00e9 Nascimento\u00ae",
                "username": "andrenalina11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366955911",
                "name": "Aqui Goi\u00e1s",
                "username": "AquiGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328877819",
                "name": "Lenilda Miranda",
                "username": "nilda_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26366628",
                "name": "instagram: ac.macedo",
                "username": "acmacedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250901749",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "BrasilFlash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911411576",
                "name": "Twitando BH",
                "username": "twitandobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544683942",
                "name": "doisabordo",
                "username": "doisabordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319381169",
                "name": "kyu (\u4e5d)",
                "username": "dariobenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81157678",
                "name": "Visite Teres\u00f3polis",
                "username": "VisiteTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132256896",
                "name": "#ComDILMA_GolpeN\u00c3O!",
                "username": "Mari_ASL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323430993",
                "name": "Nane Pitzalis",
                "username": "ElainePitzalis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244564564",
                "name": "L\u00e1zaro Ramon",
                "username": "Prlazaroramon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177402942",
                "name": "Alexander Marczewski",
                "username": "ASMarczewski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178177907",
                "name": "Vania Vicente",
                "username": "Vania_Vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239472818",
                "name": "ODIA 24 Horas",
                "username": "odia24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453379721",
                "name": "carinac2morena",
                "username": "carinac2morena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57183630",
                "name": "\u2720 Aragua \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "araguaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317149383",
                "name": "Tavin",
                "username": "9tavin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750472661",
                "name": "Abr\u00e3o #TimBetaLab",
                "username": "abrao_09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816508728",
                "name": "MA.FATIMA MOREIRA",
                "username": "MAFATIMAMOREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764214173",
                "name": "oswaldo siqueira",
                "username": "shorebreak7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17196430",
                "name": "richi911",
                "username": "richi911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832038226",
                "name": "R\u00e1dio Mega Hits",
                "username": "portal_megahits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "364424555",
                "name": "Alison",
                "username": "alisonncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352373327",
                "name": "Edna M\u00e1rquez",
                "username": "EdnaMarquezA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532559584",
                "name": "Minas 24/7",
                "username": "Minas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620920005",
                "name": "Saint Tropez",
                "username": "Saint_Tropez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889340012",
                "name": "Daniel Almeida",
                "username": "CariocaAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851750964",
                "name": "Bruna Carvalho",
                "username": "BrunaCaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889283090",
                "name": "Clarissa Assis",
                "username": "AssisClarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888986905",
                "name": "Alessandro Recal",
                "username": "RecalAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889231286",
                "name": "Catarina Rosa",
                "username": "CatarinaRosa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889166580",
                "name": "Camila Aguiar",
                "username": "CamilaAguiarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192240019",
                "name": "Liss",
                "username": "_lissfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45908423",
                "name": "Portal Vermelho",
                "username": "portalvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390990840",
                "name": "Bruno Fernandes",
                "username": "_Bruno_K_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39631865",
                "name": "C\u00e1ssio Lopes",
                "username": "_jcassio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940166191",
                "name": "Vin",
                "username": "barrosalmeida3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500306774",
                "name": "CJ Adventure",
                "username": "CJAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831755048",
                "name": "O__Lobo",
                "username": "O__Lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512684404",
                "name": "superguaranyam830",
                "username": "superguaranyam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2473887492",
                "name": "R\u00e1dio Ximango AM 750",
                "username": "radioximango750",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402662511",
                "name": "vanda viana",
                "username": "lua_vanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160052835",
                "name": "Aia Menez",
                "username": "AiaMenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52541387",
                "name": "Cristina Fontes",
                "username": "crisflopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69122388",
                "name": "Nityzinha",
                "username": "fosterthebitous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1783481",
                "name": "Cristina De Luca",
                "username": "DeLuCa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97785805",
                "name": "Michel Borges",
                "username": "borgesmichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134995228",
                "name": "Elenilson",
                "username": "Elenilsonmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316371565",
                "name": "John Fredy Lopez",
                "username": "pasionflux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79856386",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricjam33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290083895",
                "name": "Destaque Nacional",
                "username": "destaquenacion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079902512",
                "name": "Lojas Eskala",
                "username": "LojasEskala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19625317",
                "name": "Manuel Trindade",
                "username": "betrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870860612",
                "name": "J\u00falia Liberato \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "JuliaLiberato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397580159",
                "name": "Enjoy Panama PT",
                "username": "EnjoyPanamaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372083067",
                "name": "Radio Toritama",
                "username": "radiotoritamafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231608556",
                "name": "Carla Ribeiro",
                "username": "licahribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227055177",
                "name": "Felipe Correia",
                "username": "F_Correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739061",
                "name": "Via Pedal",
                "username": "viapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22657183",
                "name": "S\u00e9rgio Rauber",
                "username": "sergiorauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26047901",
                "name": "Or\u00e7amento Paralelo (de \ud83d\ude37)",
                "username": "Jota_Bosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359350761",
                "name": "Portal BVR",
                "username": "PortalBVR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56175988",
                "name": "Random Walker",
                "username": "Morology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209232713",
                "name": "TETON Sports",
                "username": "TETONsports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390120917",
                "name": "Nick Oman",
                "username": "nickomanphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216126461",
                "name": "Rolando",
                "username": "roIand0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407240094",
                "name": "SOLANGE ALVES DO NAS",
                "username": "solangeduzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24950908",
                "name": "ZAP.ART",
                "username": "ZAPART53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453557188",
                "name": "planeta azul",
                "username": "tierra_tulugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336177921",
                "name": "Aninha Chibin",
                "username": "aninhachibin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413534050",
                "name": "Juntos por VR",
                "username": "juntosporVR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924992670",
                "name": "Ar\u00edsia Barros",
                "username": "raizesdeafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51263873",
                "name": "Ettiene Sabrina",
                "username": "EtnSabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877110782",
                "name": "Ana Clara Seixas",
                "username": "anaclara_seixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94380351",
                "name": "Coronel Paulo Renato",
                "username": "paulorenatovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63782382",
                "name": "Imelda Rangel \ud83d\udc1d",
                "username": "imelditamxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "524523187351343104",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r8udfkc7djonkujswswqsxv6yg71",
        "oldest_id": "523602707467091968",
        "result_count": 478
    }
}