{
    "data": [
        {
            "author_id": "1911503274",
            "created_at": "2014-11-19T14:56:35.000Z",
            "id": "535084225071157248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma dica para o feriado. \nQue tal descobrir as belezas do Parque Nacional da Tijuca neste dia lindo?... http://t.co/91J4Qbw4lY"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-11-19T14:55:37.000Z",
            "id": "535083982711705600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio florestal atinge superf\u00edcie da Reserva Lago Piratuba, no Amap\u00e1 http://t.co/SotLedh5t3"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2014-11-19T14:50:00.000Z",
            "id": "535082567259922432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: C\u00e2mara de Penacova preserva monumento natural da Livraria do Mondego http://t.co/sa5JQyiw5o"
        },
        {
            "author_id": "19516753",
            "created_at": "2014-11-19T14:46:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 81,
                        "id": "3007452832",
                        "start": 65,
                        "username": "itktreinamentos"
                    }
                ]
            },
            "id": "535081764889583616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: 1\u00aa etapa de uma caminhada especial #expansaodeconsciencia @itktreinamentos (at Parque Nacional De... http://t.co/TOYIu69K4v"
        },
        {
            "author_id": "19516753",
            "created_at": "2014-11-19T14:46:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.73187898,
                        -23.63574862
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "535081757846958080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1\u00aa etapa de uma caminhada especial #expansaodeconsciencia itktreinamentos @ Parque Nacional De\u2026 http://t.co/1usBvclyor"
        },
        {
            "author_id": "48482328",
            "created_at": "2014-11-19T14:45:56.000Z",
            "id": "535081547695943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caramba fui atacado violentamente no parque municipal chegaram quase a bater na minha cara. Vejam o v\u00eddeo nos... http://t.co/hJ0JndPjuL"
        },
        {
            "author_id": "350472731",
            "created_at": "2014-11-19T14:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.79198407,
                        -21.83823773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "535080103529963520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mente s\u00e3 corpo s\u00e3o\"#paraiso #natureza #ibitipoca @ Parque Nacional de IBITIPOCA http://t.co/AH8llkGhDM"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T14:38:06.000Z",
            "id": "535079576422985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 11"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T14:38:05.000Z",
            "id": "535079568420253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 11"
        },
        {
            "author_id": "1959609590",
            "created_at": "2014-11-19T14:30:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "419821109",
                        "start": 0,
                        "username": "ZonaverdetlSUR"
                    }
                ]
            },
            "id": "535077670976253952",
            "in_reply_to_user_id": "419821109",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@ZonaverdetlSUR: Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha en #Brasil. http://t.co/05mKIYNgv6"
        },
        {
            "author_id": "460147217",
            "created_at": "2014-11-19T14:11:14.000Z",
            "id": "535072813548568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL DO ITABIRA AGORA INTEGRA O CADASTRO NACIONAL DE UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - CNUC... http://t.co/AgaCPqnlEi"
        },
        {
            "author_id": "36228664",
            "created_at": "2014-11-19T14:05:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93575725,
                        -18.86161281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "535071387711713280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Ibituruna @ Parque Municipal http://t.co/ts2gg4tmFc"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-11-19T13:58:41.000Z",
            "id": "535069655585783809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O\u00a0Parque Nacional de Yellowstone - Eua\n\n\u00c9 um parque nacional\u00a0norte-americano localizado nos\u00a0estados\u00a0de\u00a0Wyoming,M... http://t.co/9jLGJMYUPV"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-11-19T13:42:24.000Z",
            "id": "535065556106637312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limites do Parque Estadual Alto Cariri (MG) podem ser alterados para atender interesse miner\u00e1rio\nhttp://t.co/jfvSMexcQT"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T13:38:08.000Z",
            "id": "535064484444774400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/bwZfZ18Mvs - 10"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T13:38:02.000Z",
            "id": "535064459450929154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/0UMFFXCdDO - 10"
        },
        {
            "author_id": "69414867",
            "created_at": "2014-11-19T13:37:22.000Z",
            "id": "535064289514508288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Rio Formoso do Parque Nacional das Emas em Goi\u00e1s, suas \u00e1guas cristalinas s\u00e3o convidativas... http://t.co/llyEGeWBgw"
        },
        {
            "author_id": "332364230",
            "created_at": "2014-11-19T13:08:44.000Z",
            "id": "535057083331518464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO\nMarcelo Vig show dia 19/11/2014 \nQuarta, 12h30 - Audit\u00f3rio Darcy Ribeiro - Biblioteca Parque Estadual\n\nhttp://t.co/z5hjLIFujb"
        },
        {
            "author_id": "55456663",
            "created_at": "2014-11-19T13:08:36.000Z",
            "id": "535057052562108416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO DE JANEIRO\nMarcelo Vig show dia 19/11/2014 \nQuarta, 12h30 - Audit\u00f3rio Darcy Ribeiro - Biblioteca Parque Estadual\n\nhttp://t.co/qQOtgGTWMu"
        },
        {
            "author_id": "360632510",
            "created_at": "2014-11-19T13:05:41.000Z",
            "id": "535056317208330241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "acho que vou lar pro HBH ver v\u00f3 e depois vou pro parque municipal descansar"
        },
        {
            "author_id": "308566826",
            "created_at": "2014-11-19T13:01:20.000Z",
            "id": "535055222729895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tesouro escondido da Espanha!\n\nLocalizada ao norte do pa\u00eds, dentro de um parque nacional e entre montanhas,... http://t.co/eFoPQpFFbM"
        },
        {
            "author_id": "157781917",
            "created_at": "2014-11-19T13:00:21.000Z",
            "id": "535054976134172672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois mil campos de futebol \u00e9 o tamanho da \u00e1rea que a quadrilha Pinheiro quer morder do Parque Estadual do... http://t.co/mJjjkVXcOg"
        },
        {
            "author_id": "372430265",
            "created_at": "2014-11-19T12:58:16.000Z",
            "id": "535054452550406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ja est\u00e1 no ar a entrevista na \u00edntegra com o gestor do Parque Natural Municipal de Nova Igua\u00e7u!!! Est\u00e1 logo abaixo... http://t.co/dpYQ8KPsvP"
        },
        {
            "author_id": "94642865",
            "created_at": "2014-11-19T12:55:58.000Z",
            "id": "535053871606153216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF quer proteger Parque Nacional da Chapada\n\nhttp://t.co/CpUzkZ4YzS"
        },
        {
            "author_id": "301754914",
            "created_at": "2014-11-19T12:45:44.000Z",
            "id": "535051296521588736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina - Leia mais: http://t.co/bNgg1q0W9P"
        },
        {
            "author_id": "750171446",
            "created_at": "2014-11-19T12:43:45.000Z",
            "id": "535050798812508162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tucano amea\u00e7a parque estadual em Minas onde vive o maior primata das Am\u00e9ricas para... http://t.co/5ItqsI8sqP"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-11-19T12:14:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "35524446",
                        "start": 129,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "535043529832009729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coelba \u00e9 acionada para que repare e compense danos ambientes no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/we0COFHmV1 via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-11-19T12:14:36.000Z",
            "id": "535043460680523777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: Limites do Parque Estadual Alto Cariri podem ser alterados para atender interesse miner\u00e1rio http://t.co/Isl2zSO72E"
        },
        {
            "author_id": "99012958",
            "created_at": "2014-11-19T12:12:32.000Z",
            "id": "535042939630915584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuando \u00e0s fotos a\u00e9reas.\nVc sabia que existe uma reserva biol\u00f3gica em Ilha Grande? As praias do Leste e do... http://t.co/yRku6bKFm8"
        },
        {
            "author_id": "99012958",
            "created_at": "2014-11-19T12:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36598161,
                        -23.006045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "535042930797719552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Continuando \u00e0s fotos a\u00e9reas.\nVc sabia que existe uma reserva biol\u00f3gica em Ilha Grande? As praias do\u2026 http://t.co/nhzRYcR5Mg"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2014-11-19T11:57:48.000Z",
            "id": "535039234441502720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o para quem quer acampar na regi\u00e3o do Parque Estadual de Terra Ronca, GO:... http://t.co/wd4QhsJ55e"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-11-19T11:51:14.000Z",
            "id": "535037580627046400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/rluv1ksITz"
        },
        {
            "author_id": "94119783",
            "created_at": "2014-11-19T11:38:08.000Z",
            "id": "535034285666103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/de7kDqBXcb -"
        },
        {
            "author_id": "53145664",
            "created_at": "2014-11-19T11:38:08.000Z",
            "id": "535034285573812224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural do Itabira agora integra o Cadastro Nacional de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o (...) http://t.co/z5f9Em1CAO -"
        },
        {
            "author_id": "292973693",
            "created_at": "2014-11-19T11:37:57.000Z",
            "id": "535034237401825280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Otavio Leonidio escreve sobre as origens da Biblioteca Parque Estadual http://t.co/S2EAR7mdTW"
        },
        {
            "author_id": "229530279",
            "created_at": "2014-11-19T11:29:38.000Z",
            "id": "535032145342115840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares... http://t.co/Z84NCgJZoK"
        },
        {
            "author_id": "2162818100",
            "created_at": "2014-11-19T11:26:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "47439713",
                        "start": 0,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "535031290668384256",
            "in_reply_to_user_id": "47439713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPF_BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/OKzgRGf3Pf Saiba mais!"
        },
        {
            "author_id": "1205111617",
            "created_at": "2014-11-19T11:23:51.000Z",
            "id": "535030690119565312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sudeste do Piau\u00ed abriga um Patrim\u00f4nio Cultural da Humanidade, o Parque Nacional Serra da Capivara, que est\u00e1... http://t.co/8aDzvNOyYb"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2014-11-19T11:18:56.000Z",
            "id": "535029454515748864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajustes em projeto ainda travam reforma do Parque Municipal http://t.co/DxmlO0bYz7 #ParqueMunicipal #Reforma http://t.co/8S15SN1vTU"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-11-19T11:15:03.000Z",
            "id": "535028476924149761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: Limites do Parque Estadual Alto Cariri podem ser alterados para atender interesse miner\u00e1rio http://t.co/ffTfWWY3xl"
        },
        {
            "author_id": "460147217",
            "created_at": "2014-11-19T11:12:53.000Z",
            "id": "535027928250458112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO &amp; LAZER: CONHE\u00c7A O PARQUE ESTADUAL DA PEDRA AZUL... http://t.co/b3DlisKl9b"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-11-19T11:10:04.000Z",
            "id": "535027220784627713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coelba \u00e9 acionada para que repare e compense danos ambientes no Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/n26ziZR8Sj"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2014-11-19T11:07:21.000Z",
            "id": "535026535703797760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Que tal descobrir as belezas do Parque Nacional da Tijuca neste dia lindo? http://t.co/VGK3h6QVtb http://t.co/NboWbrSB1V"
        },
        {
            "author_id": "622352145",
            "created_at": "2014-11-19T10:41:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "47439713",
                        "start": 104,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "535019985207181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina \u2014 MPF http://t.co/VRqobMDc7M via @mpf_ba"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-11-19T10:30:27.000Z",
            "id": "535017253256040448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Este rio cristalino fica dentro do Parque Nacional das Emas, um dos tesouros do Goi\u00e1s - http://t.co/jyPPBd8tb6 http://t.co/us4termY6e"
        },
        {
            "author_id": "71106569",
            "created_at": "2014-11-19T09:54:45.000Z",
            "id": "535008265080696832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustavo Fras\u00e3o\ngustavo.caldas@icmbio.gov.br\n\nBras\u00edlia (13/11/2014) \u2014 A Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) de Comboios (ES)... http://t.co/b6PEfa9Uqi"
        },
        {
            "author_id": "71106569",
            "created_at": "2014-11-19T09:52:56.000Z",
            "id": "535007808832692224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gustavo Fras\u00e3o\ngustavo.caldas@icmbio.gov.br\n\nBras\u00edlia (13/11/2014) \u2014 A Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) de Comboios (ES)... http://t.co/xvzhxtqnQt"
        },
        {
            "author_id": "1583861360",
            "created_at": "2014-11-19T09:48:16.000Z",
            "id": "535006635475759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o contra Coelba para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/dfTAqhRkE0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-19T08:37:25.000Z",
            "id": "534988804550316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Sioma Ngwezi  \u00c1rea Protegida da Zambia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/FXi3yXiH8R"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-11-19T08:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60319698
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "534988506536607745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/MIIvE94RP4"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-11-19T08:04:13.000Z",
            "id": "534980449823514624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina: A\u00e7\u00e3o foi ajuizada contra a Coelba... http://t.co/WsRwmR89lA #MPF"
        },
        {
            "author_id": "64511008",
            "created_at": "2014-11-19T06:02:35.000Z",
            "id": "534949839046725632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia Mais: MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/yBXrPraehZ"
        },
        {
            "author_id": "1007200656",
            "created_at": "2014-11-19T04:51:42.000Z",
            "id": "534932003712675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/PZe9WVADDr\n\nParque Estadual Massairo Okamura.\nDono de \u00e1rea desmente... http://t.co/cGVQFoFZLv"
        },
        {
            "author_id": "64511008",
            "created_at": "2014-11-19T03:45:24.000Z",
            "id": "534915316870967296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/S0Kexipehu"
        },
        {
            "author_id": "64511008",
            "created_at": "2014-11-19T03:45:19.000Z",
            "id": "534915297845989376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/ZczodTdMDg"
        },
        {
            "author_id": "64511008",
            "created_at": "2014-11-19T03:45:16.000Z",
            "id": "534915285502136320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/yS7os5CqPk"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2014-11-19T03:21:58.000Z",
            "id": "534909418274447361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro da Igreja - Santa Catarina - Brasil: \u00c9 uma montanha pertencente ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, local... http://t.co/PceNAsjm0I"
        },
        {
            "author_id": "64511008",
            "created_at": "2014-11-19T03:01:48.000Z",
            "id": "534904344185819136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leia Mais: MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/H11POTLt1G"
        },
        {
            "author_id": "64511008",
            "created_at": "2014-11-19T02:02:54.000Z",
            "id": "534889523960770561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina. http://t.co/7RgsjVGhiw"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-11-19T01:51:36.000Z",
            "id": "534886678230728704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1 tem refor\u00e7o de brigadistas para conter inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Piratuba http://t.co/TUqOAUNt1d"
        },
        {
            "author_id": "23998941",
            "created_at": "2014-11-19T01:45:06.000Z",
            "id": "534885043723063296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Javali = cinghiale  ( italiano) passei 3 ver\u00f5es na regi\u00e3o da maremma, toscana. \u00c9 um parque nacional onde tem javali pra tudo que \u00e9 lugar"
        },
        {
            "author_id": "858111506",
            "created_at": "2014-11-19T01:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "726736399",
                        "start": 0,
                        "username": "MochilinhaG"
                    }
                ]
            },
            "id": "534884566876848128",
            "in_reply_to_user_id": "726736399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MochilinhaG quero muito conhecer o Parque Nacional da Serra da Capivara no PI. Um s\u00edtio arqueol\u00f3gico de grande riqueza..:tb forma\u00e7\u00f5es rocho"
        },
        {
            "author_id": "98436439",
            "created_at": "2014-11-19T01:34:29.000Z",
            "id": "534882372903518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional n.n'"
        },
        {
            "author_id": "27338591",
            "created_at": "2014-11-19T00:55:26.000Z",
            "id": "534872543199756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/JhiBTkt03E"
        },
        {
            "author_id": "182918826",
            "created_at": "2014-11-19T00:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57061004,
                        -25.59884984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "534868602009427968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel #brazil #igua\u00e7u #fozdoigua\u00e7u #amazing @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/6wEqYyjf6Z"
        },
        {
            "author_id": "122469783",
            "created_at": "2014-11-19T00:34:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1880974477",
                        "start": 39,
                        "username": "dbynhamendes"
                    }
                ]
            },
            "id": "534867285228662785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Jogando conversa fora no parque com a  @dbynhamendes (@ Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO) https://t.co/gW4l5YC5NW"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-11-19T00:33:26.000Z",
            "id": "534867006898855936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral). http://t.co/tPuDIpaTQP"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-11-19T00:24:17.000Z",
            "id": "534864705484259328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral). http://t.co/DbGOi6WsDe"
        },
        {
            "author_id": "1671661956",
            "created_at": "2014-11-19T00:14:06.000Z",
            "id": "534862140453437440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fomos l\u00e1 no parque municipal e dps no musel de artes"
        },
        {
            "author_id": "260275324",
            "created_at": "2014-11-19T00:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01773198,
                        -19.97641808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "534860355391221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pois me faz tocar o c\u00e9u ver voc\u00ea sorrir \ud83c\udfb5 \n#Love @ Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/IYraDk77UW"
        },
        {
            "author_id": "65685872",
            "created_at": "2014-11-18T23:56:54.000Z",
            "id": "534857813433278464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Camuflagem... @ Parque Estadual da Lapa Grande http://t.co/dm7tcBK0ie"
        },
        {
            "author_id": "460594513",
            "created_at": "2014-11-18T23:52:15.000Z",
            "id": "534856644195549185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental foi cortada (rasgada) para dar prioridade aos carros em Manaus, nosso... http://t.co/rbBPly6bex"
        },
        {
            "author_id": "239017153",
            "created_at": "2014-11-18T23:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1831587,
                        -30.0498234
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "534854306521161730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pseudis minuta @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/RsQ2ViFBCu"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2014-11-18T23:39:59.000Z",
            "id": "534853556357332992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/o2152uxy32"
        },
        {
            "author_id": "856768148",
            "created_at": "2014-11-18T23:37:35.000Z",
            "id": "534852953396744193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/YYgZwxWmRy\n\nhttp://t.co/BOPxXh24pK"
        },
        {
            "author_id": "39566949",
            "created_at": "2014-11-18T23:18:41.000Z",
            "id": "534848196212957184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/BFFMlFOjEo"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2014-11-18T23:17:47.000Z",
            "id": "534847967489196032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia - Itatins\" http://t.co/MyhaiVUL0m"
        },
        {
            "author_id": "180863006",
            "created_at": "2014-11-18T23:12:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "534846650670653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/PsxkjaLt8r"
        },
        {
            "author_id": "607768739",
            "created_at": "2014-11-18T23:06:29.000Z",
            "id": "534845124044673026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Aparados da Serra - C\u00e2nion do Itaimbezinho, na divisa dos estados do RS e SC. Destino: Torres/RS http://t.co/RJmEWgRs0U"
        },
        {
            "author_id": "971083928",
            "created_at": "2014-11-18T22:56:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "id": "1340699031299829760",
                        "start": 11,
                        "username": "1step2theleft"
                    }
                ]
            },
            "id": "534842576747397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#stunning \"@1step2theleft: Surreal Landscape of Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is [More on http://t.co/s21kc8ei2p] #Brazil http://t.co/hzlb79YB9O\""
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-18T22:44:29.000Z",
            "id": "534839588762943489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Sioma Ngwezi da Z\u00e2mbia\" http://t.co/a3X9PoWhXI"
        },
        {
            "author_id": "397574672",
            "created_at": "2014-11-18T22:41:45.000Z",
            "id": "534838903157841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar mat\u00e9ria sobre o Parque Nacional da Serra Geral, em Cambar\u00e1 do Sul. \n\nNeste dia visitamos o C\u00e2nion... http://t.co/SLTmSVfr8m"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2014-11-18T22:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1214448264",
                        "start": 99,
                        "username": "JChapada"
                    }
                ]
            },
            "id": "534838200473116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/7zsAPBrbnq via @@JChapada"
        },
        {
            "author_id": "205516150",
            "created_at": "2014-11-18T22:13:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "534831736002453505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se indo. @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/Rh5LCZRJRk"
        },
        {
            "author_id": "315269774",
            "created_at": "2014-11-18T22:00:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3446124,
                        -22.903802
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "534828572125704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O passeio \u00e9 p parque nacional da tijuca #MTVStars Justin Bieber"
        },
        {
            "author_id": "154664751",
            "created_at": "2014-11-18T21:59:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.63886583,
                        -27.01032912
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0849ab7d3658fec"
            },
            "id": "534828377619042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e2nico na trilha @ Parque Natural Municipal Raimundo Gon\u00e7alvez Malta http://t.co/0XM82xgQGo"
        },
        {
            "author_id": "42103439",
            "created_at": "2014-11-18T21:53:12.000Z",
            "id": "534826682084253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do itatiaia.rj/mg http://t.co/BBCWN0ruq3"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-18T21:28:41.000Z",
            "id": "534820513697501184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidadania e Justi\u00e7a - MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/UgANmAPZyE"
        },
        {
            "author_id": "314069917",
            "created_at": "2014-11-18T21:24:02.000Z",
            "id": "534819343675035648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcelo Vig no Audit\u00f3rio Darcy Ribeiro \u2013 Biblioteca Parque\u00a0Estadual http://t.co/gXjX4T7bpE"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2014-11-18T21:14:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "534817038242693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/k89ENE6okN"
        },
        {
            "author_id": "1361631168",
            "created_at": "2014-11-18T21:14:51.000Z",
            "id": "534817032689025026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional \u00d1acunday - Wikipedia, la enciclopedia libre http://t.co/xp1zzmZcEt"
        },
        {
            "author_id": "221474398",
            "created_at": "2014-11-18T21:02:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 35,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "534813945966915585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM https://t.co/a11mDXc9SP"
        },
        {
            "author_id": "175516337",
            "created_at": "2014-11-18T21:02:18.000Z",
            "id": "534813874030006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/OZi0swvXKZ"
        },
        {
            "author_id": "1214448264",
            "created_at": "2014-11-18T21:02:17.000Z",
            "id": "534813869797961729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada\u00a0Diamantina http://t.co/2X2fP87viB"
        },
        {
            "author_id": "178590413",
            "created_at": "2014-11-18T20:29:25.000Z",
            "id": "534805597708124161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confraterniza\u00e7\u00e3o de final de ano da diretoria que trabalho: 3 (TR\u00caS) dias (quarta, quinta e sexta) no Parque Estadual do Rio Doce."
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2014-11-18T20:29:02.000Z",
            "id": "534805500081504257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Maio a Junho ocorrem as famosas migra\u00e7\u00f5es nas plan\u00edcies do Serengeti, um parque nacional classificado como... http://t.co/itfY3qonXE"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2014-11-18T20:28:27.000Z",
            "id": "534805354979528704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina... http://t.co/UXd4xTen6o"
        },
        {
            "author_id": "38203463",
            "created_at": "2014-11-18T20:22:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "47439713",
                        "start": 100,
                        "username": "MPF_BA"
                    }
                ]
            },
            "id": "534803926768713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/8auqZwfadt (via @MPF_BA)"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2014-11-18T20:17:47.000Z",
            "id": "534802669614161920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeito de Ilhabela discorda de \u201cped\u00e1gio\u201d do Parque Estadual na Estrada dos Castelhanos e defende municipaliza\u00e7\u00e3o http://t.co/HFP970CY5g"
        },
        {
            "author_id": "2693356857",
            "created_at": "2014-11-18T20:07:50.000Z",
            "id": "534800164717088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que falar sobre voc\u00ea? Nao sei, mas sei que te amo heuheu #Amor @ parque municipal http://t.co/lewhfgFQJY"
        },
        {
            "author_id": "47439713",
            "created_at": "2014-11-18T20:06:38.000Z",
            "id": "534799864694312960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MPF/BA prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o para proteger Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/hCUP6WgMQx"
        },
        {
            "author_id": "731680604",
            "created_at": "2014-11-18T19:59:08.000Z",
            "id": "534797977525559297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o arquiteto e professor otavio leonidio relembra as origens da biblioteca parque estadual, reinaugurada neste... http://t.co/YrxrGPb1iU"
        },
        {
            "author_id": "915506868",
            "created_at": "2014-11-18T19:52:47.000Z",
            "id": "534796377398976513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tava ensaiando com o povo l\u00e1 no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-11-18T19:46:51.000Z",
            "id": "534794885514420224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia.\n http://t.co/9ZLV3Ybez1"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2014-11-18T19:46:06.000Z",
            "id": "534794699018895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansando no mirante da Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3/SP.\nFoto por Horacio\u2026 http://t.co/ZHL7gjvFZX"
        },
        {
            "author_id": "166124474",
            "created_at": "2014-11-18T19:45:02.000Z",
            "id": "534794430126252032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOTA \u00c0 IMPRENSA\n\nPrefeito de Ilhabela discorda de \u201cped\u00e1gio\u201d do Parque Estadual na \nEstrada dos Castelhanos e... http://t.co/tPTA2QPVdM"
        },
        {
            "author_id": "62647086",
            "created_at": "2014-11-18T19:43:55.000Z",
            "id": "534794149271437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Bh #BH #fotografiabh\n#photografi #Prefeiturabh http://t.co/suTn7UcrPu"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-11-18T19:41:06.000Z",
            "id": "534793438940901376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema vai indenizar ex-ocupantes do Parque Estadual Serra das Andorinhas http://t.co/B9f3iVHu4p"
        },
        {
            "author_id": "2865097852",
            "created_at": "2014-11-18T19:27:25.000Z",
            "id": "534789993462792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Rio Preto in S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Rio Preto, Minas Gerais https://t.co/NHz5j5pfXX"
        },
        {
            "author_id": "9093792",
            "created_at": "2014-11-18T19:22:51.000Z",
            "id": "534788846433894400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para quem acha que o Afeganist\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Al Qaeda e guerra, o parque nacional de Band-e Amir fica quase no cora\u00e7\u00e3o... http://t.co/XgR0hdOBdw"
        },
        {
            "author_id": "403531831",
            "created_at": "2014-11-18T19:14:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "2781455210",
                        "start": 0,
                        "username": "beycause"
                    }
                ]
            },
            "id": "534786658324205568",
            "in_reply_to_user_id": "1164165067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beycause perto do parque municipal n\u00e9? sos, \u00e9 um ''perto'' daqui (outro dia fui l\u00e1 btw)"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2014-11-18T19:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "253034260",
                        "start": 86,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "38790549",
                        "start": 94,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "id": "256493925",
                        "start": 108,
                        "username": "sou_ecologico"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "35317431",
                        "start": 123,
                        "username": "paulogbarreto"
                    }
                ]
            },
            "id": "534785877919404033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Semin\u00e1rio \"O Fogo no Parque Nacional da Serra da #Canastra\".\nhttp://t.co/DTKp7ywp7a / @ICMBio @brasil_IBAMA @sou_ecologico @paulogbarreto"
        },
        {
            "author_id": "2840491485",
            "created_at": "2014-11-18T19:01:08.000Z",
            "id": "534783380228173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Serra de Guaramiranga https://t.co/zOXFCaNH56"
        },
        {
            "author_id": "116311965",
            "created_at": "2014-11-18T18:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "534781722786037761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no parque do Caracol... #Canela #ParqueDoCaracol #Sabad\u00e3o @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/SnDosrVP8t"
        },
        {
            "author_id": "140112031",
            "created_at": "2014-11-18T18:38:35.000Z",
            "id": "534777707792310274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Durante a \u00faltima reuni\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tupiniquins (ESEC) e ARIE \u2013 Queimada... http://t.co/vhWjkLGEcR"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-11-18T18:32:13.000Z",
            "id": "534776104926846977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1 tem refor\u00e7o de brigadistas para conter inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Piratuba http://t.co/TUqOAUNt1d"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-11-18T18:28:27.000Z",
            "id": "534775157504475138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, foi criado em 1979 para proteger o  patrim\u00f4nio pr\u00e9-hist\u00f3rico do pa\u00eds. http://t.co/5RVTzybI1t"
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2014-11-18T18:26:35.000Z",
            "id": "534774686237073410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxi e moto colidiram na pista lateral da Av. Presidente Vargas, pr\u00f3ximo \u00e0 Biblioteca Parque Estadual no sentido Candel\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-11-18T18:25:32.000Z",
            "id": "534774421555122176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Peri, Santa Catarina. A 24 km do centro de Florian\u00f3polis, a beleza do Parque Municipal da Lagoa do Peri. http://t.co/9qeJqueMry"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-11-18T18:17:45.000Z",
            "id": "534772464266407936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas de Genipabu, R. G. do Norte. Situado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o Parque Ecol\u00f3gico Dunas de Genipabu. http://t.co/xuEBei6SlH"
        },
        {
            "author_id": "41877324",
            "created_at": "2014-11-18T18:09:06.000Z",
            "id": "534770287355523072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taxi e moto colidiram na pista lateral da Av. Presidente Vargas, pr\u00f3ximo \u00e0 Biblioteca Parque Estadual no sentido Candel\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "285443624",
            "created_at": "2014-11-18T18:08:59.000Z",
            "id": "534770255206580225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1xi e moto colidiram na pista lateral da Av. Presidente Vargas, no #centro, sentido Candel\u00e1ria, pr\u00f3ximo \u00e0 Biblioteca Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-11-18T18:08:16.000Z",
            "id": "534770075023052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Maranh\u00e3o  Uma imensid\u00e3o de dunas, lagoas, rios e manguezais formam o Parque Nacional. http://t.co/kAqqox1kxy"
        },
        {
            "author_id": "619299244",
            "created_at": "2014-11-18T18:07:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "534769969779986433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1xi e moto colidiram na pista lateral da Av. Presidente Vargas, no #centro, sentido Candel\u00e1ria, pr\u00f3ximo \u00e0 Biblioteca Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "226409689",
            "created_at": "2014-11-18T18:06:52.000Z",
            "id": "534769726153850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "T\u00e1xi e moto colidiram na pista lateral da Av. Presidente Vargas, no #centro, sentido Candel\u00e1ria, pr\u00f3ximo \u00e0 Biblioteca Parque Estadual."
        },
        {
            "author_id": "2707018070",
            "created_at": "2014-11-18T18:00:41.000Z",
            "id": "534768166740951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "23/11: DIA DA FLORESTA AUT\u00d3CTONE\nFloresta Comum http://t.co/RVMwr5i0Yo\n\nHotel Ger\u00eas\nhttp://t.co/mkUb2iGCna http://t.co/TSWqMYtRhr"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-11-18T17:54:48.000Z",
            "id": "534766688688828416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jalap\u00e3o, Tocantins  O Parque Estadual do Jalap\u00e3o, entre os munic\u00edpios de Mateiros e S\u00e3o F\u00e9lix do Tocantins. http://t.co/a7RXmPIOEW"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-11-18T17:51:15.000Z",
            "id": "534765796300316672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u da Noiva, Mato Grosso  Principal cart\u00e3o-postal do Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. http://t.co/4YWH6SZjk3"
        },
        {
            "author_id": "465796428",
            "created_at": "2014-11-18T17:49:34.000Z",
            "id": "534765371530964992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "VII Curso de Capacita\u00e7\u00e3o dos Monitores do Rio Unini foi dedicado \u00e0 conserva\u00e7\u00e3o de quel\u00f4nios - http://t.co/7HvBak9UdJ http://t.co/7Tx5jAwsMX"
        },
        {
            "author_id": "308507007",
            "created_at": "2014-11-18T17:44:29.000Z",
            "id": "534764091530051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sdd de quando o povo encontrava tudo no parque municipal, ou na liba, ou no cidade"
        },
        {
            "author_id": "58861407",
            "created_at": "2014-11-18T17:29:20.000Z",
            "id": "534760280039780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Artigos http://t.co/t3rKgGDKSL"
        },
        {
            "author_id": "320399808",
            "created_at": "2014-11-18T17:09:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "55432259",
                        "start": 0,
                        "username": "VICTORJSOSAV"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "534755238612176896",
            "in_reply_to_user_id": "55432259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "@VICTORJSOSAV Aqui, uma foto da Pedra Furada \ud83c\udf40 Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim \ud83c\udf40 Urubici, Santa Catarina \ud83c\udf40 Brasil http://t.co/1F9wndzDh1"
        },
        {
            "author_id": "89591405",
            "created_at": "2014-11-18T16:55:13.000Z",
            "id": "534751693347385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Bira vai propor emenda \u00e0 LOA 2015 para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho http://t.co/QWTzCIbVhP"
        },
        {
            "author_id": "385455864",
            "created_at": "2014-11-18T16:51:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "4483277369",
                        "start": 90,
                        "username": "PauloTeodoro8"
                    }
                ]
            },
            "id": "534750727118540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em #PortoAlegre?! N\u00e3o deixe de conhecer o Parque Nacional Lagoa do Peixe, recomenda\u00e7\u00e3o do @Pauloteodoro8 http://t.co/kqN5f4pl9A"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-11-18T16:45:01.000Z",
            "id": "534749127830417409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "EUA: anualmente, caem cerca de 26 mil raios na \u00e1rea do Parque Nacional do Grand Cayon. #VIS\u00d5ES #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2014-11-18T16:34:49.000Z",
            "id": "534746559481520129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ilhabela passar\u00e1 a cobrar apartir de amanh\u00e3 (19) taxa de R$ 12 por pessoa para acesso a Ilha... http://t.co/sk8LDT7WyP"
        },
        {
            "author_id": "533369464",
            "created_at": "2014-11-18T16:33:37.000Z",
            "id": "534746258502463489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "By Carlos Valim http://t.co/w4xSqnnKUM"
        },
        {
            "author_id": "1299489163",
            "created_at": "2014-11-18T16:15:39.000Z",
            "id": "534741735524814848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde, Colombo!\n\n O dia ser\u00e1 de muito sol, ent\u00e3o vamos correr no Parque Municipal da Uva e lembrando hoje \u00e9... http://t.co/C7fKEcHLxN"
        },
        {
            "author_id": "2881316721",
            "created_at": "2014-11-18T15:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "371348523",
                        "start": 0,
                        "username": "AnalinaT"
                    }
                ]
            },
            "id": "534732388233138177",
            "in_reply_to_user_id": "371348523",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AnalinaT  sou aqui da Portaria do Parque Nacional do Capara\u00f3 no E.S http://t.co/DxVk3YyrrW"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2014-11-18T15:09:41.000Z",
            "id": "534725136499625984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus defende alargamento de \u00e1rea protegida do Parque Natural do Vale do Guadiana\n\nA associa\u00e7\u00e3o ambientalista... http://t.co/nkQsDukNmp"
        },
        {
            "author_id": "974855689",
            "created_at": "2014-11-18T15:03:57.000Z",
            "id": "534723693138948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alargamento da \u00e1rea protegida e conserva\u00e7\u00e3o s\u00e3o prioridades no Parque Natural do Vale do Guadiana\n\n O Parque... http://t.co/IdiLOxa63W"
        },
        {
            "author_id": "282555575",
            "created_at": "2014-11-18T15:01:55.000Z",
            "id": "534723179491901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra voc\u00ea: FAO:  Vaga moderador de reuni\u00f5es/ oficinas (meio ambiente/ unidade de conserva\u00e7\u00e3o), Angra dos Reis \u2013 RJ ..."
        },
        {
            "author_id": "2557438489",
            "created_at": "2014-11-18T14:48:03.000Z",
            "id": "534719689524387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal segue com visitas canceladas | Jornal de Alagoas http://t.co/OEsPqmddyJ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-11-18T14:46:31.000Z",
            "id": "534719305695657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no interior do canyon malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/iWXpUsmwDO"
        },
        {
            "author_id": "2159247662",
            "created_at": "2014-11-18T14:39:38.000Z",
            "id": "534717571757785088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde sempre , para sempre \ud83c\udfca\u2764\ufe0f @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha http://t.co/MKzJNFV2l5"
        },
        {
            "author_id": "581531191",
            "created_at": "2014-11-18T14:29:24.000Z",
            "id": "534714997406838786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No pr\u00f3ximo dia 20/11 \u00e9 o Feriado Nacional da Consci\u00eancia Negra. Nesta data importante, o Parque Natural Municipal... http://t.co/2qfWGlHkRQ"
        },
        {
            "author_id": "171601598",
            "created_at": "2014-11-18T13:51:57.000Z",
            "id": "534705573712130048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Uatum\u00e3, por Idesam. http://t.co/lJRc3FTAaj"
        },
        {
            "author_id": "210432753",
            "created_at": "2014-11-18T13:50:19.000Z",
            "id": "534705162116288513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IFMS de Nova Andradina promove visita a unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/RwqvXhQTyk"
        },
        {
            "author_id": "127569999",
            "created_at": "2014-11-18T13:49:37.000Z",
            "id": "534704984005545984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu soube por estes dias que a zona de manguezal do litoral bragantino \u00e9 uma APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental mas... http://t.co/sHPFdPKQXy"
        },
        {
            "author_id": "86402577",
            "created_at": "2014-11-18T13:44:00.000Z",
            "id": "534703573553004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Prefeitura  de  Cambe continua, atrav\u00e9s  da  Comdec, a constru\u00e7\u00e3o do futuro  Parque  Municipal\u2026 http://t.co/grIqkWydVp"
        },
        {
            "author_id": "86402577",
            "created_at": "2014-11-18T13:39:40.000Z",
            "id": "534702480005664768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As obras de constru\u00e7\u00e3o do Parque  Municipal Nelson Mandela  (fundo de vale entre os jardins Ana Eliza\u2026 http://t.co/NkbiL3fqCV"
        },
        {
            "author_id": "2159247662",
            "created_at": "2014-11-18T13:10:05.000Z",
            "id": "534695036479602689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao longe vejo aquela menina , cheia de sonhos , cheia de climas \ud83c\udf1d\ud83c\udfca @ Parque Estadual Paulo Cesar Vinha http://t.co/saVYziBRsV"
        },
        {
            "author_id": "50353286",
            "created_at": "2014-11-18T13:06:55.000Z",
            "id": "534694241193062400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcias] Parque Municipal da capital segue com visitas canceladas http://t.co/wNgcV7DfSZ"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-11-18T13:06:22.000Z",
            "id": "534694101061763072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de 120 focos cresce na Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba, no Amap\u00e1 http://t.co/vosEANjJP4 http://t.co/j6zDRZoc0D"
        },
        {
            "author_id": "213609520",
            "created_at": "2014-11-18T13:00:03.000Z",
            "id": "534692513509281792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Famoso por sua biodiversidade, a Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras protegidas pelo Parque Nacional da... http://t.co/grjp0BjXQn"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2014-11-18T12:59:09.000Z",
            "id": "534692286979133441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada a temporada de travessias do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na lua cheia! Acompanhe no link -... http://t.co/NjevRhDHH4"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2014-11-18T12:42:41.000Z",
            "id": "534688141488435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rog\u00e9rio Rocco  esta \u00e9 para voc\u00ea! Lembro-me bem de sua luta por esta Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o! http://t.co/JTaOlQT8yW"
        },
        {
            "author_id": "819478674",
            "created_at": "2014-11-18T12:35:39.000Z",
            "id": "534686371961901056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada a temporada de travessias do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na lua cheia! Acompanhe no site... http://t.co/JT4EGuuAnF"
        },
        {
            "author_id": "163982856",
            "created_at": "2014-11-18T12:35:38.000Z",
            "id": "534686366790348800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lan\u00e7ada a temporada de travessias do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses na lua cheia! Acompanhe\u2026 http://t.co/4e3idzFI1p"
        },
        {
            "author_id": "146053625",
            "created_at": "2014-11-18T12:08:06.000Z",
            "id": "534679438353371137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal segue com visitas canceladas http://t.co/C2mF0IEu86"
        },
        {
            "author_id": "159638345",
            "created_at": "2014-11-18T12:06:37.000Z",
            "id": "534679065492324354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOTORISTA MORRE AP\u00d3S CAIR \nDE PONTE NA BR-101, EM JAGUAR\u00c9\nAcidente aconteceu pr\u00f3ximo \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de... http://t.co/CZKCiiPAnc"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2014-11-18T12:02:01.000Z",
            "id": "534677907856457728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CCJ | Com pedidos de vistas, fica adiada a vota\u00e7\u00e3o do PL 605/13, sobre cria\u00e7\u00e3o do Monumento Natural da Praia Grossa e Ponta\ndo Cabe\u00e7o."
        },
        {
            "author_id": "289500937",
            "created_at": "2014-11-18T12:00:12.000Z",
            "id": "534677450723459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal segue com visitas canceladas http://t.co/DR9HJa67nz"
        },
        {
            "author_id": "376387713",
            "created_at": "2014-11-18T11:57:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "id": "95939603",
                        "start": 6,
                        "username": "anapaulalimapt"
                    }
                ]
            },
            "id": "534676758227070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CCJ | @anapaulalimapt apresenta agora seu parecer ao PL 605/13, que cria o Monumento Natural da Praia Grossa e Ponta\ndo Cabe\u00e7o (Itapema)."
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-18T11:48:23.000Z",
            "id": "534674477586866178",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Murici (Byrsonima basiloba)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/W9D7bheUhG"
        },
        {
            "author_id": "450204834",
            "created_at": "2014-11-18T11:45:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93428326,
                        -19.92336375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "534673852371333121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bora Trabalhar ne!! (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/4Fxx6dD2aX http://t.co/asutACwaFb"
        },
        {
            "author_id": "1270003045",
            "created_at": "2014-11-18T11:31:51.000Z",
            "id": "534670316338184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal segue com visitas cancelas para melhorias http://t.co/lcyBFUapcI"
        },
        {
            "author_id": "1603523383",
            "created_at": "2014-11-18T11:22:36.000Z",
            "id": "534667986402295808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funcion\u00e1rios da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Carij\u00f3s, no norte da Ilha, encontraram na manh\u00e3 de segunda-feira (17) o corpo... http://t.co/VqMn2k0hvz"
        },
        {
            "author_id": "382865889",
            "created_at": "2014-11-18T11:20:42.000Z",
            "id": "534667509279240192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "HOJE: Parque do Flamengo, Central Park, Beirut Green Project, Parque Nacional do Igua\u00e7u, entre outros. Programa\u00e7\u00e3o em http://t.co/iX0mVg9sIy"
        },
        {
            "author_id": "67705550",
            "created_at": "2014-11-18T11:14:33.000Z",
            "id": "534665963384602625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amap\u00e1 tem refor\u00e7o de brigadistas para conter inc\u00eandio na Reserva Biol\u00f3gica do Piratuba http://t.co/TUqOAUNt1d"
        },
        {
            "author_id": "85650044",
            "created_at": "2014-11-18T11:02:37.000Z",
            "id": "534662957717020673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que belleza!!! http://t.co/CPBSRtKM7v"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-11-18T10:54:55.000Z",
            "id": "534661021349478400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine peti\u00e7\u00e3o contra redu\u00e7\u00e3o da zona de amortecimento do Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a e compartilhe! http://t.co/lKfyY3gW2G"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-11-18T10:47:33.000Z",
            "id": "534659165588054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Voc\u00ea sabe o que \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o? http://t.co/NIetEum0Nb"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2014-11-18T10:39:39.000Z",
            "id": "534657180218454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!! Olha a dica do @tomemandando no Parque Nacional Jasper, o maior parque nacional canadense nas Montanhas... http://t.co/K4yY6zvPfY"
        },
        {
            "author_id": "91368388",
            "created_at": "2014-11-18T10:36:14.000Z",
            "id": "534656320386129920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha do Domingo | Quercus defende alargamento de \u00e1rea protegida do Parque Natural do Vale do... http://t.co/DpRlL5XW9X"
        },
        {
            "author_id": "2149590182",
            "created_at": "2014-11-18T09:59:50.000Z",
            "id": "534647156976545793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 pessoal, bom dia...\nConfira a reportagem da TV Brasil sobre o trabalho desenvolvido pelo Projeto Abrace o... http://t.co/PyGB1F1Pc2"
        },
        {
            "author_id": "1389579931",
            "created_at": "2014-11-18T09:20:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "34366699",
                        "start": 89,
                        "username": "redebrasilatual"
                    }
                ]
            },
            "id": "534637289398632448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/rgbedZ13oU via @redebrasilatual"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-18T09:16:02.000Z",
            "id": "534636136568999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Murici (Byrsonima basiloba)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/zpksrWhoRJ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-18T08:35:31.000Z",
            "id": "534625938773123073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional West Lunga \u00c1rea Protegida da Zambia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/pWDlxKvDdH"
        },
        {
            "author_id": "233799968",
            "created_at": "2014-11-18T02:38:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "534536102787305472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c #vscocam @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/68gd2cLkNi"
        },
        {
            "author_id": "213312589",
            "created_at": "2014-11-18T01:59:17.000Z",
            "id": "534526223998025729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa do Peri #floripaqueresiste @ Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/NtjbE8tuNZ"
        },
        {
            "author_id": "213312589",
            "created_at": "2014-11-18T01:54:45.000Z",
            "id": "534525084430778369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alegria do final de tarde na Lagoa do Peri @ Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/1Us4IolZjQ"
        },
        {
            "author_id": "2444751294",
            "created_at": "2014-11-18T01:40:12.000Z",
            "id": "534521421201149952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Lagoa do Japiim in Manaus, Amazonas https://t.co/QAHoTsHiJU"
        },
        {
            "author_id": "40406264",
            "created_at": "2014-11-18T01:31:34.000Z",
            "id": "534519249360793600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "APA de Guapi-Mirim comemora 30 anos: A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapi-Mirim, que protege importante... http://t.co/Y9QR4LMSHD"
        },
        {
            "author_id": "2835026146",
            "created_at": "2014-11-18T01:06:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "52852744",
                        "start": 80,
                        "username": "birapb"
                    }
                ]
            },
            "id": "534512851864391680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pic\u00e3ozinho poder\u00e1 ganhar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com uma emenda proposta por @birapb  - Pauta PB http://t.co/ExYfAZNcuZ"
        },
        {
            "author_id": "2835026146",
            "created_at": "2014-11-18T01:05:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "52852744",
                        "start": 80,
                        "username": "birapb"
                    },
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "2835026146",
                        "start": 115,
                        "username": "PautaPB"
                    }
                ]
            },
            "id": "534512651900956673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pic\u00e3ozinho poder\u00e1 ganhar uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com uma emenda proposta por @birapb http://t.co/R5nCGMhGaW via @PautaPB"
        },
        {
            "author_id": "2881947838",
            "created_at": "2014-11-18T00:55:06.000Z",
            "id": "534510072945049600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal Chico Mendes localizado no bairro do Recreio dos Bandeirantes,atrai dezenas de visitantes. http://t.co/HErx7mA6OL"
        },
        {
            "author_id": "92776960",
            "created_at": "2014-11-18T00:51:23.000Z",
            "id": "534509135904387072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Menor praia do mundo fica na Espanha e n\u00e3o tem acesso direto ao mar; Veja fotos\nDeclarada Monumento Natural da... http://t.co/mqrFcDvhWt"
        },
        {
            "author_id": "123340929",
            "created_at": "2014-11-18T00:45:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "9676152",
                        "start": 126,
                        "username": "SlideShare"
                    }
                ]
            },
            "id": "534507636952018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra do gandarela 13out2014 entenda o que significam os l... #gandarela #serra http://t.co/e7du9GJWnE via @SlideShare"
        },
        {
            "author_id": "94081671",
            "created_at": "2014-11-18T00:34:31.000Z",
            "id": "534504893529088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus defende alargamento de \u00e1rea protegida do Parque Natural do Vale do Guadiana  (http://t.co/yidghQdkrh)"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-11-18T00:25:01.000Z",
            "id": "534502499487461376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quercus defende alargamento de \u00e1rea protegida do Parque Natural do Vale do Guadiana http://t.co/t3UY6nCKJG"
        },
        {
            "author_id": "238204710",
            "created_at": "2014-11-17T23:33:51.000Z",
            "id": "534489626417721344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burrinhos do Parque Municipal de BH mant\u00eam tradi\u00e7\u00e3o h\u00e1 tr\u00eas\u00a0gera\u00e7\u00f5es http://t.co/S8kHi8Zge9"
        },
        {
            "author_id": "238204710",
            "created_at": "2014-11-17T23:31:54.000Z",
            "id": "534489135361163264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Burrinhos do Parque Municipal de BH mant\u00eam tradi\u00e7\u00e3o h\u00e1 tr\u00eas gera\u00e7\u00f5es - http://t.co/wVLbhyRdcA"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-11-17T23:30:36.000Z",
            "id": "534488808473899011",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(BLOG) EXPEDI\u00c7\u00c3O PERNAMBUCO - Projeto chega \u00e0 Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho, um dos poucos remanescentes de mata... http://t.co/dCPvAWJszq"
        },
        {
            "author_id": "182699467",
            "created_at": "2014-11-17T23:28:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "261256272",
                        "start": 31,
                        "username": "rmjaques"
                    }
                ]
            },
            "id": "534488171371720704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rmjaques http://t.co/5Ej6LXbHRL Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema parte2"
        },
        {
            "author_id": "182699467",
            "created_at": "2014-11-17T23:07:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "id": "261256272",
                        "start": 31,
                        "username": "rmjaques"
                    }
                ]
            },
            "id": "534483074822574084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @rmjaques http://t.co/v03xWLYmb8 Ca\u00e7a Fantasma A Liga da Band na Floresta Nacional de Ipanema parte3"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-11-17T23:06:39.000Z",
            "id": "534482781003579393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ci\u00eancia - Insa promove a\u00e7\u00e3o comunit\u00e1ria no Parque Nacional do Catimbau (PE) http://t.co/CIcmLy6SA0"
        },
        {
            "author_id": "120172580",
            "created_at": "2014-11-17T23:06:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.29979152,
                        -27.85670617
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "80f095ea46464b5f"
            },
            "id": "534482756685008896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vai mas volta amanh\u00e3!! \u2600\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f #fimdetarde #semfiltro #coisalinda #pordosol #monday @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/6c5vUSLjDr"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-17T22:28:55.000Z",
            "id": "534473283450585088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional West Lunga \u00c1rea Protegida da Z\u00e2mbia\" http://t.co/uVsfdBgOhH"
        },
        {
            "author_id": "632415002",
            "created_at": "2014-11-17T21:59:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "31239408",
                        "start": 15,
                        "username": "Beyonce"
                    }
                ]
            },
            "id": "534465952709361665",
            "in_reply_to_user_id": "329276542",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@valeryknowles @Beyonce aqui \u00e9 muito bom mesmo ... as vezes aqui tem encontro de beys no parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1108044607",
            "created_at": "2014-11-17T21:58:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "534465624517660674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Yoga day! \ud83c\udf3e\ud83d\ude4f\ud83d\ude0a (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/h7UBVALmn7"
        },
        {
            "author_id": "187417242",
            "created_at": "2014-11-17T21:37:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "534460349949693952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimando o final de semana!!! \ud83d\ude05\ud83d\udc4a\ud83d\udc5f (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/ptgNR17MHA"
        },
        {
            "author_id": "423613902",
            "created_at": "2014-11-17T21:24:50.000Z",
            "id": "534457156146569217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador Bira defende cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho http://t.co/bkd2kYG5Nn"
        },
        {
            "author_id": "1699339411",
            "created_at": "2014-11-17T21:23:00.000Z",
            "id": "534456693904908288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obrigada Uberl\u00e2ndia por abrigar o Parque Estadual do Pau Furado, o primeiro do tri\u00e2ngulo mineiro.\n\nOlha isso,... http://t.co/yFoFTVlFf7"
        },
        {
            "author_id": "39185930",
            "created_at": "2014-11-17T21:22:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93956672,
                        -19.93061092
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "534456499989655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro na m\u00e3o ! GRAVANDO ! \ud83c\udfac\ud83c\udfa5  #tidir #relacoespublicas #rp #una @ Parque Municipal de Belo Horizonte http://t.co/3HyO9ar5jL"
        },
        {
            "author_id": "193162967",
            "created_at": "2014-11-17T21:21:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "23638544",
                        "start": 37,
                        "username": "IUCN"
                    }
                ]
            },
            "id": "534456205880856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "El Congreso Mundial de Parques de la @IUCN est\u00e1 ocurriendo AHORA. Foto: Reserva Biol\u00f3gica Uatum\u00e3, #Brasil http://t.co/4WV6nSMduN"
        },
        {
            "author_id": "2720133969",
            "created_at": "2014-11-17T21:17:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9247783,
                        -8.00464463
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "534455293753958401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at PEDI - Parque Estadual Dois Irm\u00e3os https://t.co/V3V9aJ41Bl"
        },
        {
            "author_id": "19516753",
            "created_at": "2014-11-17T21:08:41.000Z",
            "id": "534453092314787841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Grande mestre! #expansaodeconsciencia (at Parque Nacional do Itatiaia) http://t.co/3uIOFs2lNe"
        },
        {
            "author_id": "19516753",
            "created_at": "2014-11-17T21:08:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "534453082865041408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grande mestre! #expansaodeconsciencia @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/IPHi21kjH0"
        },
        {
            "author_id": "55037754",
            "created_at": "2014-11-17T20:43:44.000Z",
            "id": "534446814183698432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora para casa! #afonsopena #belohorizonte #transito #bh #city @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/KapHhIclMH"
        },
        {
            "author_id": "2790319576",
            "created_at": "2014-11-17T20:36:02.000Z",
            "id": "534444875656462338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e (3) \"Turismo e sustentabilidade no Parque Estadual de Canudos\". Tem pra todos os gostos :)"
        },
        {
            "author_id": "123322762",
            "created_at": "2014-11-17T20:21:23.000Z",
            "id": "534441187630145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem um grupo que se re\u00fane aos s\u00e1bados no parque municipal pra dan\u00e7ar 'passinho do romano' , quando vi fiquei meio sem rea\u00e7\u00e3o ......."
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-11-17T20:04:17.000Z",
            "id": "534436886815997953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Limites do Parque Estadual Alto Cariri podem ser alterados para atender interesse miner\u00e1rio - http://t.co/wLP97ONhYG"
        },
        {
            "author_id": "244234906",
            "created_at": "2014-11-17T19:56:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "235778607",
                        "start": 102,
                        "username": "sudemagovpb"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "id": "224661399",
                        "start": 115,
                        "username": "govparaiba"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.82946456,
                        -6.98279152
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "534434907305803776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco audi\u00eancia acerca do PEMAV (parque estadual marinho areia vermelha) com o MP de Cabedelo @sudemagovpb @govparaiba"
        },
        {
            "author_id": "99312564",
            "created_at": "2014-11-17T19:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "10077702",
                        "start": 88,
                        "username": "bayeux"
                    }
                ]
            },
            "id": "534433437596147712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bira defende cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho http://t.co/DjtpVSUdRt via @Bayeux Em Foco"
        },
        {
            "author_id": "723184418",
            "created_at": "2014-11-17T19:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "702344034472304640",
                        "start": 12,
                        "username": "dihrua"
                    }
                ]
            },
            "id": "534431816695181313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Making Of - @dihrua para Broomer @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/bMUcWHp8WW"
        },
        {
            "author_id": "68393157",
            "created_at": "2014-11-17T19:30:02.000Z",
            "id": "534428266225205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal curtir o seu R\u00e9veillon no Essenza Hotel em Jericoacoara?\n\nO Essenza Hotel est\u00e1 situado no Parque Nacional... http://t.co/7tmElqZFx0"
        },
        {
            "author_id": "71615244",
            "created_at": "2014-11-17T19:29:32.000Z",
            "id": "534428141914435584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bira defende cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho - http://t.co/xLtDgyKNML"
        },
        {
            "author_id": "105838161",
            "created_at": "2014-11-17T19:18:17.000Z",
            "id": "534425307390832641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador de JP deve propor emenda \u00e0 LOA 2015 para criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho: Bira j\u00e1 vem anal... http://t.co/IQF1vezT3I"
        },
        {
            "author_id": "18048260",
            "created_at": "2014-11-17T19:18:16.000Z",
            "id": "534425306845552640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador de JP deve propor emenda \u00e0 LOA 2015 para criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho: Bira j\u00e1 vem anal... http://t.co/7fsAdc6OLH"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-11-17T19:14:29.000Z",
            "id": "534424352897642496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema faz consulta p\u00fablica sobre cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o em Algodoal http://t.co/mUlC2tPNG2"
        },
        {
            "author_id": "40274365",
            "created_at": "2014-11-17T19:08:23.000Z",
            "id": "534422816947326977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Bira defende cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho http://t.co/qTEh10BEnK #Tamba\u00fa247"
        },
        {
            "author_id": "423613902",
            "created_at": "2014-11-17T19:08:15.000Z",
            "id": "534422785720737792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Bira defende cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho http://t.co/ppZkHxWjNG #Tamba\u00fa247"
        },
        {
            "author_id": "2762537706",
            "created_at": "2014-11-17T18:59:19.000Z",
            "id": "534420535061774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "matar curso no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "2285403698",
            "created_at": "2014-11-17T18:53:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1593671594",
                        "start": 0,
                        "username": "angustoso"
                    }
                ]
            },
            "id": "534419036168544256",
            "in_reply_to_user_id": "1593671594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@angustoso s\u00f3 o Parque estadual da pedra branca, mas \u00e9 s\u00f3 pra qm faz escalada ou gosta de fazer trilha"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-11-17T18:52:40.000Z",
            "id": "534418861383503872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voltei, pessoal!\nTava pra Reserva Extrativista Riozinho da Liberdade, por caminhos nunca antes andados. - com... http://t.co/qnpIzICsg6"
        },
        {
            "author_id": "155396632",
            "created_at": "2014-11-17T18:36:27.000Z",
            "id": "534414782611611649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" ... Estou Apaixonada por esse Lugar ... \" perfei\u00e7\u00e3o divina ... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/ssMzBxSPxc"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2014-11-17T18:35:02.000Z",
            "id": "534414425982500865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Grand Canyon, nos Estados Unidos, uma das sete maravilhas do mundo, possui uma \u00e1rea t\u00e3o... http://t.co/5X84pON5Ug"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-11-17T18:24:31.000Z",
            "id": "534411776453246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PortalBrasil Inc\u00eandio criminoso destroi 2,2 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s http://t.co/IZvHtl2DII"
        },
        {
            "author_id": "161173235",
            "created_at": "2014-11-17T18:23:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47414988,
                        -20.65621387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "534411585368756224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amabelle \ud83d\udc99 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/Exvr7Vvz8t"
        },
        {
            "author_id": "326301800",
            "created_at": "2014-11-17T18:22:01.000Z",
            "id": "534411147559321601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual \u00c1guas do Cuiab\u00e1 foi recategorizado passando a ser Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica com um acr\u00e9scimo de 728 ha - http://t.co/VvpnYMHEaD"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-11-17T18:14:23.000Z",
            "id": "534409228543217664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) Inc\u00eandio criminoso destroi 2,2 hectares da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s: Fogo queimou vegeta\u00e7\u00e3o de ... http://t.co/5rD3Dxc8zO"
        },
        {
            "author_id": "258366149",
            "created_at": "2014-11-17T18:08:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c9f2f46c0d1b963d"
            },
            "id": "534407739628584960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bira vai propor emenda \u00e0 LOA 2015 para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho:http://t.co/VwWSJsvMF3 http://t.co/OsCzU35z8j"
        },
        {
            "author_id": "338059856",
            "created_at": "2014-11-17T18:07:25.000Z",
            "id": "534407476582428672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Bira vai propor emenda \u00e0 LOA 2015 para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho | Batista Silva http://t.co/pe7M3eLrF1"
        },
        {
            "author_id": "338059856",
            "created_at": "2014-11-17T18:06:58.000Z",
            "id": "534407360005947393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vereador Bira vai propor emenda \u00e0 LOA 2015 para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho | Batista Silva http://t.co/jO7FcOVubX"
        },
        {
            "author_id": "338059856",
            "created_at": "2014-11-17T18:06:45.000Z",
            "id": "534407307153518592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Bira vai propor emenda \u00e0 LOA 2015 para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho | Batista Silva http://t.co/OZY56Dj1oz"
        },
        {
            "author_id": "338059856",
            "created_at": "2014-11-17T18:06:32.000Z",
            "id": "534407254758285312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Bira vai propor emenda \u00e0 LOA 2015 para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho | Batista Silva http://t.co/ruG8UCoqit"
        },
        {
            "author_id": "338059856",
            "created_at": "2014-11-17T18:06:25.000Z",
            "id": "534407222713794561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Bira vai propor emenda \u00e0 LOA 2015 para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho | Batista Silva http://t.co/L2EAjcyJwA"
        },
        {
            "author_id": "338059856",
            "created_at": "2014-11-17T18:06:13.000Z",
            "id": "534407171870445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereador Bira vai propor emenda \u00e0 LOA 2015 para cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Pic\u00e3ozinho | Batista Silva http://t.co/tyDvzq0szG"
        },
        {
            "author_id": "987743814",
            "created_at": "2014-11-17T18:05:54.000Z",
            "id": "534407091872473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Vict\u00f3rio Siquieroli: Primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Tri\u00e2ngulo Minei... http://t.co/pxhg3Bgdzq"
        },
        {
            "author_id": "2707018070",
            "created_at": "2014-11-17T18:01:20.000Z",
            "id": "534405943736672257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda Ger\u00eas tem mais Carisma!\nhttp://t.co/roaLiVy3Ai\n\nVisite o Ger\u00eas:\nhttp://t.co/GuDqrFYAVJ http://t.co/DVBQALyyY3"
        },
        {
            "author_id": "162792029",
            "created_at": "2014-11-17T17:55:45.000Z",
            "id": "534404537088741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/fzKhfQL2Q2"
        },
        {
            "author_id": "495421998",
            "created_at": "2014-11-17T17:50:35.000Z",
            "id": "534403240368955392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobertura No Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes! Uma Apresentacao Fantastica Com Minha Amiga Radialista... http://t.co/O3rkGr2qhi"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-11-17T17:44:14.000Z",
            "id": "534401639730651137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motorista \u00e9 flagrado com drogas ap\u00f3s \"festinha\" no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/19g8ZxWGfe"
        },
        {
            "author_id": "17871562",
            "created_at": "2014-11-17T17:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "326301800",
                        "start": 3,
                        "username": "uc_brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "534398856788975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @uc_brasil O Parque Estadual \u00c1guas do Cuiab\u00e1 foi recategorizado, passando a ser Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas do Cuiab\u00e1 http://t.co/64zytLplkk"
        },
        {
            "author_id": "2510614842",
            "created_at": "2014-11-17T17:32:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "12842842",
                        "start": 103,
                        "username": "guia"
                    }
                ]
            },
            "id": "534398769018585088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal | Guia de Campos do Jord\u00e3o http://t.co/WEu0WWgSZZ via @Guia de Campos do Jord\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-11-17T17:29:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "534397925309550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita Giovanna! (@ Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas) https://t.co/dnNt9iRLXZ"
        },
        {
            "author_id": "802573765",
            "created_at": "2014-11-17T17:25:44.000Z",
            "id": "534396983340175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE TR\u00caS BARRAS COMPLETA 70 ANOS\n\nLeia mais...... http://t.co/9TZodoOx00"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-11-17T17:20:04.000Z",
            "id": "534395560665423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[SEGURAN\u00c7A] Motorista \u00e9 flagrado com drogas ap\u00f3s \"festinha\" no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/uTf3mxjyzY"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-11-17T17:09:45.000Z",
            "id": "534392963623694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria garante instrutor para academia ao ar livre - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/c9UKG84e52"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2014-11-17T17:00:01.000Z",
            "id": "534390512019841027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional do Aparados da Serra - Interior do Canyon Itaimbezinho - Praia Grande -... http://t.co/WQU42Sblxk"
        },
        {
            "author_id": "40033512",
            "created_at": "2014-11-17T16:50:10.000Z",
            "id": "534388032749965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Ecosurf participa agora da reuni\u00e3o do Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica dos Tupiniquins - ETEC, em... http://t.co/2cL3G6EsVb"
        },
        {
            "author_id": "47633865",
            "created_at": "2014-11-17T16:31:22.000Z",
            "id": "534383302983962624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que dinheiro n\u00e3o d\u00e1 em \u00e1rvore?: CAR viabiliza doa\u00e7\u00e3o ambiental coletiva O Parque Nacional Grande Se... http://t.co/fAqvIllrbn"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-11-17T16:25:01.000Z",
            "id": "534381703729397761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universo Alegria traz atra\u00e7\u00f5es nacionais ao Parque Assis Brasil neste s\u00e1bado - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil"
        },
        {
            "author_id": "2757274396",
            "created_at": "2014-11-17T16:20:39.000Z",
            "id": "534380605610684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A simplicidade \u00e9 o \u00faltimo grau de sofistica\u00e7\u00e3o. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\ude19 \n(Leonardo da Vinci)\" @ Parque Estadual do\u2026 http://t.co/HaqcExalO7"
        },
        {
            "author_id": "68269981",
            "created_at": "2014-11-17T16:15:43.000Z",
            "id": "534379365828939777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3e\ud83c\udf01 @ Parque Estadual Da Serra Dos Pireneus http://t.co/oaGeCEFBAT"
        },
        {
            "author_id": "2809533330",
            "created_at": "2014-11-17T15:46:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "534372011561078784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/Oqz86Thq63\u00e7a o Parque Nacional do Marapendi no Recreio - Drops"
        },
        {
            "author_id": "96334264",
            "created_at": "2014-11-17T15:39:11.000Z",
            "id": "534370170920501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundas, quartas e sextas tem aula de AER\u00d3BICA de 17:00h \u00e0s 18:00h na quadra de basquete do Parque Municipal do... http://t.co/3DG6Uu0l7l"
        },
        {
            "author_id": "137889192",
            "created_at": "2014-11-17T15:33:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "10228272",
                        "start": 103,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "534368705585496065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neg\u00f3cios de Sucesso - Garoto inaugura Sala de Leitura em Parque Municipal.: http://t.co/VofQLfL9mM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2861720961",
            "created_at": "2014-11-17T15:19:22.000Z",
            "id": "534365183767224320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do S\u00e3o Gon\u00e7alo do Rio Preto https://t.co/PVRKcbdYVn"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-11-17T15:18:37.000Z",
            "id": "534364993442312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil \nAqui, pela site - http://t.co/t8AQsaUeqc -  voc\u00eas poder\u00e3o... http://t.co/DZHHWbE03j"
        },
        {
            "author_id": "74041635",
            "created_at": "2014-11-17T14:51:09.000Z",
            "id": "534358081367314433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - ReBio abre inscri\u00e7\u00f5es para Programa de Voluntariado http://t.co/NFcgOEdrkE"
        },
        {
            "author_id": "36228664",
            "created_at": "2014-11-17T14:14:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93575725,
                        -18.86161281
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "534348928993755136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela estrada a fora, eu vou bem sozinha (...) \ud83c\udf3c\ud83c\udf3b\ud83c\udf39\ud83c\udf41 @ Parque Municipal http://t.co/GO4JEwXQSe"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2014-11-17T14:11:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "56441916",
                        "start": 87,
                        "username": "fund_boticario"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "id": "65772562",
                        "start": 128,
                        "username": "ppcuritiba"
                    }
                ]
            },
            "id": "534348127856508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Guaricana: o q o novo parque nacional representa p o Paran\u00e1?\",por Emerson Oliveira,da @fund_boticario .\nhttp://t.co/pewjpDMygp @ppcuritiba"
        },
        {
            "author_id": "32164569",
            "created_at": "2014-11-17T14:08:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.5095215,
                        10.55192398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "534347464523128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tortuguero#nofilters @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/3VWBioq3QE"
        },
        {
            "author_id": "75008011",
            "created_at": "2014-11-17T14:04:42.000Z",
            "id": "534346393595305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual da Praia de Paranapu\u00e3 com a Garganta do Diabo, em trilha pelo Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed, em\u2026 http://t.co/uO6mYaQyAq"
        },
        {
            "author_id": "79238964",
            "created_at": "2014-11-17T14:02:03.000Z",
            "id": "534345725455654914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Zoom do dia. Aurora boreal no Parque Nacional de Vatnajokull, na Isl\u00e2ndia. A imagem foi captada em janeiro deste ano. http://t.co/NyOWeB2E4T"
        },
        {
            "author_id": "75008011",
            "created_at": "2014-11-17T13:57:44.000Z",
            "id": "534344640615292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista panor\u00e2mica da Ilha de S\u00e3o Vicente - Parque Estadual Xixov\u00e1-Japu\u00ed... http://t.co/WFt7Q9xUY6"
        },
        {
            "author_id": "1690236584",
            "created_at": "2014-11-17T13:16:53.000Z",
            "id": "534334359688736768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Corrientes declar\u00f3 monumento natural al Oso hormiguero grande http://t.co/PSV3QbYC7d"
        },
        {
            "author_id": "53192272",
            "created_at": "2014-11-17T13:09:16.000Z",
            "id": "534332441952260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje de manh\u00e3, fotos mat\u00e9ria revistacalifornia Floresta Estadual Edmundo Navarro de Andrade\u2026 http://t.co/RXD11HzbfX"
        },
        {
            "author_id": "108693793",
            "created_at": "2014-11-17T13:05:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "17088525",
                        "start": 24,
                        "username": "alerj"
                    }
                ]
            },
            "id": "534331567091757056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o de Trabalho da @alerj debate constru\u00e7\u00e3o de empreendimento em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1. http://t.co/3fmKGS90ba"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:52.000Z",
            "id": "534330330287591425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/pVvT16bKmQ"
        },
        {
            "author_id": "1653569881",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:50.000Z",
            "id": "534330321668276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/J09BfWO23l"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:46.000Z",
            "id": "534330305734144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/FkA8wSoqQa"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:41.000Z",
            "id": "534330282787090432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/aOsnoIPX4n"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:38.000Z",
            "id": "534330268895571969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/dX8UUVqMUj"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:35.000Z",
            "id": "534330259487739905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/2ztxbJ8vKr"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:33.000Z",
            "id": "534330250130239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/DCiqPb6LgP"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:31.000Z",
            "id": "534330240206520321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/m7Ok5K5MXk"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:28.000Z",
            "id": "534330228688949248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/hhtotpp1Ek"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:20.000Z",
            "id": "534330194295676928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/VHu7bMjtni"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:10.000Z",
            "id": "534330154214883330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/sK6YtD62pL"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:08.000Z",
            "id": "534330145771761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/UuuEj139Cf"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:06.000Z",
            "id": "534330136338767872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/Y1PO8deVpL"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:03.000Z",
            "id": "534330122682122242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/MvhKzqfdtw"
        },
        {
            "author_id": "76850883",
            "created_at": "2014-11-17T13:00:02.000Z",
            "id": "534330120941879296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Ise-Shima se caracteriza por possuir diversas ilhotas e ba\u00edas. No interior do parque fica o... http://t.co/mYjWNO83bI"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-17T12:59:42.000Z",
            "id": "534330035172171777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/z9Y01fOqp1"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-11-17T12:59:37.000Z",
            "id": "534330012929753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/lZSxAMx7DI"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-11-17T12:59:33.000Z",
            "id": "534329997436006400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/nFGkeEgWDJ"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-11-17T12:59:24.000Z",
            "id": "534329958995210240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/NRIi2Pzgrr"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-11-17T12:59:21.000Z",
            "id": "534329948496859138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/4keJjNy7xd"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-11-17T12:59:17.000Z",
            "id": "534329932201984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/NBRl7KHxun"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-11-17T12:59:15.000Z",
            "id": "534329922987122688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/OcfAZe3PRU"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-11-17T12:59:01.000Z",
            "id": "534329864673714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Afogamento ocorreu no Parque Municipal, onde placas indicam proibi\u00e7\u00e3o.\nCorpo foi encontrado a... http://t.co/QDCM5KpfFk"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-11-17T12:58:58.000Z",
            "id": "534329850132054018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Afogamento ocorreu no Parque Municipal, onde placas indicam proibi\u00e7\u00e3o.\nCorpo foi encontrado a... http://t.co/uS0EUiL7uo"
        },
        {
            "author_id": "69377814",
            "created_at": "2014-11-17T12:58:57.000Z",
            "id": "534329848550793216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da \u00c1gua Branca - 180 metros - Ubatuba (SP)\nA cachoeira fica no Parque Estadual da Serra do Mar,... http://t.co/aGRj34VWVG"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-11-17T12:58:50.000Z",
            "id": "534329815969439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Afogamento ocorreu no Parque Municipal, onde placas indicam proibi\u00e7\u00e3o.\nCorpo foi encontrado a... http://t.co/u3WwhiKI6q"
        },
        {
            "author_id": "60058791",
            "created_at": "2014-11-17T12:54:43.000Z",
            "id": "534328782203535360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LAMPI\u00c3O55 Secret\u00e1rio de Turismo pede fiscaliza\u00e7\u00e3o para as \u00e1reas tur\u00edsticas do Parque Estadual da Costa do Sol http://t.co/Gy8JJCuHou"
        },
        {
            "author_id": "271181632",
            "created_at": "2014-11-17T12:51:39.000Z",
            "id": "534328010199945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jovem morre afogado em local que \u00e9 proibido nadar em Oliveira, MG: Afogamento ocorreu no Parque Municipal, ond... http://t.co/yl00nEhnDC"
        },
        {
            "author_id": "2861056303",
            "created_at": "2014-11-17T12:00:01.000Z",
            "id": "534315016791805952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destino pick2trip de hoje: Jalap\u00e3o!\n\nO parque estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de... http://t.co/HZgG6iUTe0"
        },
        {
            "author_id": "2577792905",
            "created_at": "2014-11-17T11:57:29.000Z",
            "id": "534314379643461632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Taim - Reserva Ecolo\u0301gica - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - R\u2026: http://t.co/BcaywOKIak"
        },
        {
            "author_id": "325117035",
            "created_at": "2014-11-17T11:17:54.000Z",
            "id": "534304414907891712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: jovem elefante escapa do ataque de 14 leoas: Visitantes do Parque Nacional de South Luangwa ficaram sur... http://t.co/PIuXvrvP64"
        },
        {
            "author_id": "136734152",
            "created_at": "2014-11-17T10:58:49.000Z",
            "id": "534299612295610368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidade: Menor Praia do Mundo Fica na Espanha e N\u00e3o Tem Acesso Direto ao Mar: Declarada Monumento Natural ... http://t.co/VZTJhGkG3G"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-11-17T10:58:06.000Z",
            "id": "534299435530874881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/41IG3l5iJK"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-11-17T10:58:06.000Z",
            "id": "534299432355774466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/MxiV5bLTct"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-11-17T10:58:05.000Z",
            "id": "534299428895481857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/ptLYUdErKc"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-11-17T10:58:04.000Z",
            "id": "534299425309347840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/jvS0lvB3qJ"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-11-17T10:52:41.000Z",
            "id": "534298069777399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/ytfXTy6kSd"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-11-17T10:52:39.000Z",
            "id": "534298064341569537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/Qchk8zJBuF"
        },
        {
            "author_id": "21857859",
            "created_at": "2014-11-17T10:44:29.000Z",
            "id": "534296009007190016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional do Bu\u00e7aco\" http://t.co/q2AZQ5DTd7"
        },
        {
            "author_id": "2401748663",
            "created_at": "2014-11-17T10:31:06.000Z",
            "id": "534292640322572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses, parque nacional da chapada diamantina, Fernando de noronha all worth a visit http://t.co/oHGETDdfmj"
        },
        {
            "author_id": "66140679",
            "created_at": "2014-11-17T10:30:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.69390952,
                        -22.72393923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "534292557233410049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um pouquinho do fds maravilhoso no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #Trip #Trilha #RioDeJaneiro\u2026 http://t.co/qpRA9OjD4F"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-11-17T10:28:51.000Z",
            "id": "534292074913214465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/lqZ95V1H1K"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-11-17T10:28:50.000Z",
            "id": "534292070098153472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/agZQIqwnie"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-11-17T10:28:39.000Z",
            "id": "534292020471541760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guaricana: sociedade ganha um novo Parque Nacional  http://t.co/Pvl5YVn2tj"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-11-17T10:26:58.000Z",
            "id": "534291600344485888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/GDUTKW9H2v"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-11-17T10:26:58.000Z",
            "id": "534291598301859840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/hY7WDOonHO"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-11-17T10:26:52.000Z",
            "id": "534291572389470208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/iVpaicsmQ7"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-11-17T10:26:43.000Z",
            "id": "534291535399886848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/WMEP3cnElt"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-11-17T10:26:38.000Z",
            "id": "534291516437454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/GFyJmVq3yj"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-11-17T10:26:30.000Z",
            "id": "534291482383884289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/LUooWILFCt"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-11-17T10:00:41.000Z",
            "id": "534284983834124288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas flagram resgate de elefante beb\u00ea em buraco em parque no Qu\u00eania: Cena ocorreu no Parque Nacional Tsavo... http://t.co/9knuqqsU9e"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-11-17T08:46:36.000Z",
            "id": "534266339313995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Planicie Lusenga \u00c1rea Protegida da Zambia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/9lTNIZyipm"
        },
        {
            "author_id": "180625339",
            "created_at": "2014-11-17T06:23:59.000Z",
            "id": "534230448457535490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo de iiana http://t.co/3MybFN82y0 #yosemite Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "2865097852",
            "created_at": "2014-11-17T04:40:29.000Z",
            "id": "534204402476011520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Rio Preto in S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Rio Preto, Minas Gerais https://t.co/7OAPFrQ62E"
        },
        {
            "author_id": "2865097852",
            "created_at": "2014-11-17T04:39:38.000Z",
            "id": "534204190445563904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Do Rio Preto in S\u00e3o Gon\u00e7alo Do Rio Preto, Minas Gerais https://t.co/lacVBUt4Zr"
        },
        {
            "author_id": "522722610",
            "created_at": "2014-11-17T04:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "22914738",
                        "start": 82,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "534200002864627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1, um campe\u00e3o de biodiversidade http://t.co/ZOY1gpJRZK via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "141247299",
            "created_at": "2014-11-17T02:33:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "534172563170017280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/4IQKHcuark"
        },
        {
            "author_id": "41244188",
            "created_at": "2014-11-17T02:03:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "534164800071544832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiramente, boa noite. @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/Cs5AjJRcyo"
        },
        {
            "author_id": "302802030",
            "created_at": "2014-11-17T01:32:56.000Z",
            "id": "534157205935624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda sexta eu penso em ir at\u00e9 o Parque Municipal de bike, mas a\u00ed surge algo para fazer"
        },
        {
            "author_id": "428574090",
            "created_at": "2014-11-17T00:37:36.000Z",
            "id": "534143280238182400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN Pedra do Cachorro/S\u00e3o Caetano - PE. http://t.co/yUKHYAxnV5"
        },
        {
            "author_id": "54975966",
            "created_at": "2014-11-17T00:24:07.000Z",
            "id": "534139884983058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago dos Espelhos. #Ibiti @ Parque Estadual De Ibitipoca-Mg http://t.co/4xTXse9kKZ"
        },
        {
            "author_id": "153496796",
            "created_at": "2014-11-17T00:22:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.22581471,
                        11.19370267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "534139574197313537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax merecido #parquetayrona  #santamarta @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/RfjiGtfsoX"
        },
        {
            "author_id": "153496796",
            "created_at": "2014-11-17T00:21:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.22623757,
                        11.20676634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "534139273990406144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relax #laperla #labahiamaslindadeamerica #parquetayrona #neguanje #sieteolas @ Parque Nacional Natural\u2026 http://t.co/GtAtc6cdDz"
        },
        {
            "author_id": "116802633",
            "created_at": "2014-11-16T23:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "10228272",
                        "start": 75,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "534133528997277696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gordinhos Bike - parque nacional serra do cip\u00f3: http://t.co/kKUg0LSGbg via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "283135751",
            "created_at": "2014-11-16T23:42:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "534129353865830400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Os melhores momentos acontecem naturalmente.\" \ud83d\udc4a\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/3hG5yzO1eH"
        },
        {
            "author_id": "1425288889",
            "created_at": "2014-11-16T23:42:08.000Z",
            "id": "534129322093998081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Repassando!\n\nEst\u00e3o abertas as inscri\u00e7\u00f5es para o Programa de Voluntariado da Reserva Biol\u00f3gica de Comboios (ES).... http://t.co/GCNSA8qZEg"
        },
        {
            "author_id": "190037236",
            "created_at": "2014-11-16T23:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.42748269,
                        -27.52644351
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "534127937344520193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a branca de neve no para\u00edso! @ Parque Estadual Do Rio Vermelho http://t.co/GbdH9Oz2r8"
        },
        {
            "author_id": "161173235",
            "created_at": "2014-11-16T23:30:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47414988,
                        -20.65621387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "534126295287103489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/EpeQj1V88O"
        },
        {
            "author_id": "369052385",
            "created_at": "2014-11-16T23:02:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01647115,
                        -3.09698959
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "534119398408069121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc4c @ Parque Municipal do Idoso http://t.co/T8d8Z0qiR3"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2014-11-16T23:00:01.000Z",
            "id": "534118722257293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estranhos no para\u00edso do Parque Nacional da Chapada Diamantina - leia reportagem sobre as maravilhas e os... http://t.co/sCxyqVkT9L"
        },
        {
            "author_id": "2442661391",
            "created_at": "2014-11-16T22:46:59.000Z",
            "id": "534115440881311745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piccollage #parque #selfie #alan \ud83d\udc4c @ Parque Municipal Eva Per\u00f3n - Vel\u00f3dromo http://t.co/XTDmbZhiMA"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2014-11-16T22:22:31.000Z",
            "id": "534109286159642624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 25 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia - Itatins\" http://t.co/b2wpY77lHH"
        },
        {
            "author_id": "309203052",
            "created_at": "2014-11-16T22:03:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36678,
                        -21.79246
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5292d78d38e3af6"
            },
            "id": "534104614019559425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amor da minha vida, daqui at\u00e9 a eternidade \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83d\udc8f\ud83d\udc91 @ Parque Natural Municipal da Lajinha http://t.co/oZkvuLt5Cc"
        },
        {
            "author_id": "49245228",
            "created_at": "2014-11-16T21:38:40.000Z",
            "id": "534098248793718784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u263a\ufe0f\ud83d\udc99 #vemver\u00e3o @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/w4tBApoMtS"
        },
        {
            "author_id": "293275009",
            "created_at": "2014-11-16T21:31:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "534096520216190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os melhores e mais lindos do Encontr\u00e3o 2014! JEPG... \ud83d\udc83\ud83d\udc4f\ud83d\udc97\u26bd\ud83c\udfb5 @ Parque Nacional Da Cebola -\u2026 http://t.co/2V8wLqsHDT"
        },
        {
            "author_id": "196154317",
            "created_at": "2014-11-16T21:31:31.000Z",
            "id": "534096450234626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/TavDlJL2yY"
        },
        {
            "author_id": "140831546",
            "created_at": "2014-11-16T21:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58590868,
                        -25.53547442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "534093502037381120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhaaa o jacaaaa! \ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28\ud83d\ude28 hahaha @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/ElqR08tFBx"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2014-11-16T21:17:23.000Z",
            "id": "534092894009692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policia ambiental det\u00e9m uma pessoa com drogas no interior do Parque Nacional - R\u00e1dio Cultura Foz: http://t.co/sUgZiJVCqE"
        },
        {
            "author_id": "267874978",
            "created_at": "2014-11-16T21:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62620364,
                        -23.49144438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "534092346820812803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o domingo! \ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Pedra Grande http://t.co/vW7meWmriE"
        },
        {
            "author_id": "395046121",
            "created_at": "2014-11-16T21:14:42.000Z",
            "id": "534092219708637185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "workshop do Giganto ocupou no Parque Municipal, intere\u00e7\u00f5es urbanas http://t.co/5GMWTHhfev"
        },
        {
            "author_id": "267874978",
            "created_at": "2014-11-16T21:11:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.62620364,
                        -23.49144438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "534091411080368128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando o domingo! \ud83c\udf43 @ Parque Estadual da Pedra Grande http://t.co/51AgUfRxSo"
        },
        {
            "author_id": "555551047",
            "created_at": "2014-11-16T21:01:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1325669444866220034",
                        "start": 0,
                        "username": "ibrubru"
                    }
                ]
            },
            "id": "534088992883757056",
            "in_reply_to_user_id": "64274867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ibrubru eu nunca andei , o m\u00e1ximo naqueles jegue no parque municipal t\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-16T20:59:47.000Z",
            "id": "534088465240305665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pimenta-de-macaco (Xylopa aromatica)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/EYNT9naJrP"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-11-16T20:58:08.000Z",
            "id": "534088049408614403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pimenta-de-macaco (Xylopa aromatica)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/RgHumNzpjG"
        },
        {
            "author_id": "329204658",
            "created_at": "2014-11-16T20:31:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "534081305626312704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @thyelle_p @cris_n11 https://t.co/xMud4ZM3PT"
        },
        {
            "author_id": "41829653",
            "created_at": "2014-11-16T20:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "534081229763903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just look at the sky. #Santos #sunset #clouds #sky @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini -\u2026 http://t.co/yMj9M6jJEC"
        },
        {
            "author_id": "60157503",
            "created_at": "2014-11-16T20:27:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "534080348754567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/m6IEFr8Mms"
        },
        {
            "author_id": "27717192",
            "created_at": "2014-11-16T20:09:10.000Z",
            "id": "534075726274637824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos de um parque hist\u00f3rico http://t.co/oNVKPnPK84"
        },
        {
            "author_id": "242850265",
            "created_at": "2014-11-16T20:08:22.000Z",
            "id": "534075525330112512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a vida a doidado! !!!! hahaha @ Parque Municipal Da Pedra Montada - Guararema http://t.co/0wSDQLHAUb"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-11-16T20:05:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "14306125",
                        "start": 75,
                        "username": "tvcultura"
                    }
                ]
            },
            "id": "534074760356179969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Logo mais tem Mar Sem Fim na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tupiniquins, \u00e0s 19:00 na @tvcultura #marsemfim #ESEC #tupiniquins #UC"
        },
        {
            "author_id": "161173235",
            "created_at": "2014-11-16T19:42:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.47414988,
                        -20.65621387
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "534069030001586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "nem d\u00e1 pra explicar o quanto eu amo voc\u00eas \ud83d\udc99 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/pUq8afdv6W"
        },
        {
            "author_id": "1580740622",
            "created_at": "2014-11-16T19:28:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74353405,
                        -28.14535486
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "534065418932355072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BATIZADA LEO CLUBE cerro largo (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/7ct5hzjYe2"
        },
        {
            "author_id": "36228664",
            "created_at": "2014-11-16T19:24:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.93498581,
                        -18.86919407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2fdc3603bc0c1d1d"
            },
            "id": "534064572333047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal http://t.co/4gQvIVwzMl"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:23:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131574396",
                        "start": 0,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "534064305789214720",
            "in_reply_to_user_id": "131574396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dilmabr Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:23:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "34996429",
                        "start": 0,
                        "username": "joseserra_"
                    }
                ]
            },
            "id": "534064278794276864",
            "in_reply_to_user_id": "34996429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@joseserra_ Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:23:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "69373037",
                        "start": 0,
                        "username": "esuplicy"
                    }
                ]
            },
            "id": "534064241389494272",
            "in_reply_to_user_id": "69373037",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@esuplicy Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:23:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "143635006",
                        "start": 0,
                        "username": "ProEducacaoVida"
                    }
                ]
            },
            "id": "534064214747676672",
            "in_reply_to_user_id": "143635006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProEducacaoVida Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:23:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "39342378",
                        "start": 0,
                        "username": "pefabiodemelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "534064182359232512",
            "in_reply_to_user_id": "39342378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pefabiodemelo Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53832123",
                        "start": 0,
                        "username": "Aloysio_Nunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "534064158614908928",
            "in_reply_to_user_id": "53832123",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Aloysio_Nunes Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:23:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "915443777527074816",
                        "start": 0,
                        "username": "geraldoalckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "534064128177221633",
            "in_reply_to_user_id": "74215006",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldoalckmin_ Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:22:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "52157924",
                        "start": 0,
                        "username": "gabriel_chalita"
                    }
                ]
            },
            "id": "534064090277498880",
            "in_reply_to_user_id": "52157924",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gabriel_chalita Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "20242549",
                        "start": 0,
                        "username": "Sen_Cristovam"
                    }
                ]
            },
            "id": "534064040272613376",
            "in_reply_to_user_id": "20242549",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Sen_Cristovam Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:22:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "36210597",
                        "start": 0,
                        "username": "carosamigos"
                    }
                ]
            },
            "id": "534064014113144833",
            "in_reply_to_user_id": "36210597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carosamigos Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "556955393",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogPlanalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "534063972564361216",
            "in_reply_to_user_id": "44005522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blogplanalto Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:22:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "16632084",
                        "start": 0,
                        "username": "cartacapital"
                    }
                ]
            },
            "id": "534063907069915136",
            "in_reply_to_user_id": "16632084",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cartacapital Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:21:49.000Z",
            "id": "534063808730263552",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@silva_marina Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "3124866748",
                        "start": 0,
                        "username": "redetvnoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "534063651125080064",
            "in_reply_to_user_id": "80174936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@redetvnoticias Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2347487529",
            "created_at": "2014-11-16T19:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "54341363",
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "534063598591823872",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@JornalOGlobo praia n\u00e3o \u00e9 lugar para fazer churrasco, sendo uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pior ainda."
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:20:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "54281707",
                        "start": 0,
                        "username": "educacaosp"
                    }
                ]
            },
            "id": "534063522959740928",
            "in_reply_to_user_id": "54281707",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@educacaosp Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:20:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "44924110",
                        "start": 0,
                        "username": "jornaldacbn"
                    }
                ]
            },
            "id": "534063497458774017",
            "in_reply_to_user_id": "44924110",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornaldacbn Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T19:20:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1402469274799820802",
                        "start": 0,
                        "username": "univesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "534063449807261697",
            "in_reply_to_user_id": "47634159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@univesp Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "199691175",
            "created_at": "2014-11-16T19:16:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.43210307,
                        -11.2513074
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45453b6a4f3517e9"
            },
            "id": "534062495044878336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina,\u2026 http://t.co/USFJTT6B0P"
        },
        {
            "author_id": "236990982",
            "created_at": "2014-11-16T19:05:09.000Z",
            "id": "534059617945280513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 um pouco do que eu vi essa semana #Geologia #Cear\u00e1 Parque Nacional de Ubajara http://t.co/J2YHf6HMHo"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2014-11-16T19:05:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "2770759840",
                        "start": 64,
                        "username": "Schpetsie"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "338663668",
                        "start": 75,
                        "username": "juliafritzen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "534059616242769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @schpetsie @juliafritzen https://t.co/u9y90BEFme"
        },
        {
            "author_id": "236990982",
            "created_at": "2014-11-16T19:04:44.000Z",
            "id": "534059511292891136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 um pouco do que eu vi essa semana #Geologia #Cear\u00e1 Parque Nacional de Ubajara http://t.co/GRwtrzqB2j"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-11-16T19:00:12.000Z",
            "id": "534058371075567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas trilhas ferruginosas do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a &gt; http://t.co/3Bn33r2ryb"
        },
        {
            "author_id": "87491704",
            "created_at": "2014-11-16T18:42:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -79.51988473,
                        8.97990265
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"
            },
            "id": "534053911905058819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1guila Harp\u00eda #avenacional #Panama #Pty #HermosaPanama #ParqueSummit #panamagram @ Parque Nacional Summit http://t.co/BFuMMblr1X"
        },
        {
            "author_id": "139570061",
            "created_at": "2014-11-16T18:35:20.000Z",
            "id": "534052112133787650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Furna 1. #BZ_Natureza #igerspr #igers (em Parque Estadual Vila Velha (PR)) http://t.co/TutCsHdn9W"
        },
        {
            "author_id": "139570061",
            "created_at": "2014-11-16T18:27:01.000Z",
            "id": "534050021499736064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Arenito. #Brasil #bz_natureza #instagram #igers (em Parque Estadual Vila Velha (PR)) http://t.co/4wwfhLGcOA"
        },
        {
            "author_id": "2362707192",
            "created_at": "2014-11-16T18:27:00.000Z",
            "id": "534050016600788992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/driMbITiD7"
        },
        {
            "author_id": "2439063595",
            "created_at": "2014-11-16T18:24:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "534049467683454976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque municipal adoro!!! lugar lindo nada melhor pra acalmar *.* http://t.co/qRNoyjguS0"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2014-11-16T17:57:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "534042665848160256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/5kKxD1Pv8u"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:45:28.000Z",
            "id": "534039561656360960",
            "in_reply_to_user_id": "81136659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@plugedu Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:45:21.000Z",
            "id": "534039533533151233",
            "in_reply_to_user_id": "92353661",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Arturvneto Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:45:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "206379361",
                        "start": 0,
                        "username": "Gustavo_FMS"
                    }
                ]
            },
            "id": "534039500364599297",
            "in_reply_to_user_id": "206379361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Gustavo_FMS Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:45:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "5520952",
                        "start": 0,
                        "username": "paulocoelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "534039460485136384",
            "in_reply_to_user_id": "5520952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@paulocoelho Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:44:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "158096992",
                        "start": 0,
                        "username": "lualckmin_"
                    }
                ]
            },
            "id": "534039427446603778",
            "in_reply_to_user_id": "158096992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lualckmin_ Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:44:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "24026605",
                        "start": 0,
                        "username": "sistemaser"
                    }
                ]
            },
            "id": "534039369087467520",
            "in_reply_to_user_id": "24026605",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sistemaser Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:44:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "238123059",
                        "start": 0,
                        "username": "AssineEscala"
                    }
                ]
            },
            "id": "534039319133298688",
            "in_reply_to_user_id": "238123059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AssineEscala Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:44:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "267361723",
                        "start": 0,
                        "username": "vivianemose_"
                    }
                ]
            },
            "id": "534039255547674624",
            "in_reply_to_user_id": "267361723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vivianemose_ Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:44:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "326256083",
                        "start": 0,
                        "username": "SuperAcaoEnem"
                    }
                ]
            },
            "id": "534039233523351552",
            "in_reply_to_user_id": "326256083",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SuperAcaoEnem Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "14595073",
                        "start": 0,
                        "username": "vestibular"
                    }
                ]
            },
            "id": "534039206461726721",
            "in_reply_to_user_id": "14595073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@vestibular Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:43:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "26338745",
                        "start": 0,
                        "username": "cgceducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "534039185057775616",
            "in_reply_to_user_id": "26338745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cgceducacao Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:43:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "308631166",
                        "start": 0,
                        "username": "ProfissaoMestre"
                    }
                ]
            },
            "id": "534039157107359744",
            "in_reply_to_user_id": "308631166",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProfissaoMestre Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:43:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "31116114",
                        "start": 0,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    }
                ]
            },
            "id": "534038977649852417",
            "in_reply_to_user_id": "31116114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@KatiaAbreu Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:42:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "61471810",
                        "start": 0,
                        "username": "TIAGO_FARINA"
                    }
                ]
            },
            "id": "534038911576965120",
            "in_reply_to_user_id": "61471810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TIAGO_FARINA Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:42:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "18297088",
                        "start": 0,
                        "username": "rafinhabastos"
                    }
                ]
            },
            "id": "534038882007134208",
            "in_reply_to_user_id": "18297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rafinhabastos Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:41:48.000Z",
            "id": "534038642487218179",
            "in_reply_to_user_id": "42965272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fundacaoeducar Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:41:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "129929008",
                        "start": 0,
                        "username": "FMCovas"
                    }
                ]
            },
            "id": "534038584786169856",
            "in_reply_to_user_id": "129929008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FMCovas Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:41:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "53772716",
                        "start": 0,
                        "username": "ClaudiaCostin"
                    }
                ]
            },
            "id": "534038560148443136",
            "in_reply_to_user_id": "53772716",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ClaudiaCostin Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:41:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "958667793838329856",
                        "start": 0,
                        "username": "PensarEducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "534038521397268481",
            "in_reply_to_user_id": "275531613",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pensareducacao Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:41:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "335553676",
                        "start": 0,
                        "username": "filosofianaweb"
                    }
                ]
            },
            "id": "534038452724301825",
            "in_reply_to_user_id": "335553676",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@filosofianaweb Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "34704778",
                        "start": 0,
                        "username": "aldorebelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "534038225136803841",
            "in_reply_to_user_id": "34704778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aldorebelo Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:40:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "90963197",
                        "start": 0,
                        "username": "folha_poder"
                    }
                ]
            },
            "id": "534038189665574913",
            "in_reply_to_user_id": "90963197",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@folha_poder Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:39:53.000Z",
            "id": "534038156434092032",
            "in_reply_to_user_id": "49051293",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@gilbertokassab_ Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "40245593",
                        "start": 0,
                        "username": "idelisalvatti"
                    }
                ]
            },
            "id": "534038135588397058",
            "in_reply_to_user_id": "40245593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@idelisalvatti Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:39:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "21207962",
                        "start": 0,
                        "username": "RevistaEpoca"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037999659397120",
            "in_reply_to_user_id": "21207962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RevistaEpoca Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:39:10.000Z",
            "id": "534037979002834944",
            "in_reply_to_user_id": "371976014",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoZeDirceu Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:39:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "106206894",
                        "start": 0,
                        "username": "BrunoCovasNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037945104478208",
            "in_reply_to_user_id": "106206894",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BrunoCovasNews Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:38:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "58625697",
                        "start": 0,
                        "username": "Padula_"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037908463034368",
            "in_reply_to_user_id": "58625697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Padula_ Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "76467759",
                        "start": 0,
                        "username": "Flavio_Gikovate"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037823083405312",
            "in_reply_to_user_id": "76467759",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Flavio_Gikovate Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:38:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "65034531",
                        "start": 0,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037711477567489",
            "in_reply_to_user_id": "65034531",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tiao_viana Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:37:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "109337521",
                        "start": 0,
                        "username": "marciatiburi"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037668158402560",
            "in_reply_to_user_id": "109337521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@marciatiburi Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "56780945",
                        "start": 0,
                        "username": "MEC_Comunicacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037638403985408",
            "in_reply_to_user_id": "56780945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MEC_Comunicacao Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:37:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "398335260",
                        "start": 0,
                        "username": "EduTecRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037612617424896",
            "in_reply_to_user_id": "398335260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduTecRio Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "368166634",
                        "start": 0,
                        "username": "Educacao_BR"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037566522003457",
            "in_reply_to_user_id": "368166634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Educacao_BR Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:37:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "193770429",
                        "start": 0,
                        "username": "Pra_Ler"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037544480944128",
            "in_reply_to_user_id": "193770429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Pra_Ler Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:37:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "126364474",
                        "start": 0,
                        "username": "CNJ_oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037515691245568",
            "in_reply_to_user_id": "126364474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CNJ_oficial Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:37:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "354161294",
                        "start": 0,
                        "username": "EducaForum"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037473261658112",
            "in_reply_to_user_id": "354161294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EducaForum Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:36:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "149685788",
                        "start": 0,
                        "username": "freibetto"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037244558843904",
            "in_reply_to_user_id": "149685788",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@freibetto Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:36:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "158116182",
                        "start": 0,
                        "username": "omepbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037226423087107",
            "in_reply_to_user_id": "158116182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@omepbrasil Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:36:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "56936477",
                        "start": 0,
                        "username": "PoliticaNaWeb"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037202754629632",
            "in_reply_to_user_id": "56936477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PoliticaNaWeb Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:35:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "83493801",
                        "start": 0,
                        "username": "RolimMarcos"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037175482867713",
            "in_reply_to_user_id": "83493801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RolimMarcos Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "354161294",
                        "start": 0,
                        "username": "EducaForum"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037150942392321",
            "in_reply_to_user_id": "354161294",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EducaForum Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:35:47.000Z",
            "id": "534037127667802112",
            "in_reply_to_user_id": "314733235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CGG_SME Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:35:40.000Z",
            "id": "534037098895265792",
            "in_reply_to_user_id": "266182664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@familia_escola Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "8434702",
                        "start": 0,
                        "username": "bluebusbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037078385127426",
            "in_reply_to_user_id": "8434702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bluebusbr Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:35:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "423771962",
                        "start": 0,
                        "username": "Educopeja"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037058642518016",
            "in_reply_to_user_id": "423771962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Educopeja Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:35:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "421488697",
                        "start": 0,
                        "username": "Proj_Pedevento"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037037934837760",
            "in_reply_to_user_id": "421488697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Proj_Pedevento Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:35:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "318871199",
                        "start": 0,
                        "username": "educarmelhor"
                    }
                ]
            },
            "id": "534037002392731648",
            "in_reply_to_user_id": "318871199",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@educarmelhor Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:35:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "278713625",
                        "start": 0,
                        "username": "LeiaJaOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036980623867904",
            "in_reply_to_user_id": "278713625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeiaJaOnline Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:35:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "84094789",
                        "start": 0,
                        "username": "beltraomaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036950634618881",
            "in_reply_to_user_id": "84094789",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@beltraomaria Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:34:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "184762182",
                        "start": 0,
                        "username": "exercitooficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036924194115584",
            "in_reply_to_user_id": "184762182",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@exercitooficial Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:34:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "84368406",
                        "start": 0,
                        "username": "drauziovarella"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036906234089473",
            "in_reply_to_user_id": "84368406",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@drauziovarella Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:34:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "178399269",
                        "start": 0,
                        "username": "deplivros"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036884670791680",
            "in_reply_to_user_id": "178399269",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deplivros Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:34:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "273519614",
                        "start": 0,
                        "username": "aulashistoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036837556580352",
            "in_reply_to_user_id": "273519614",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aulashistoria Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:34:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "357001810",
                        "start": 0,
                        "username": "cursogestaosme"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036803276517377",
            "in_reply_to_user_id": "357001810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cursogestaosme Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:34:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "246378990",
                        "start": 0,
                        "username": "CanaldoEnsino"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036776201908224",
            "in_reply_to_user_id": "246378990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanaldoEnsino Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:34:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "63759737",
                        "start": 0,
                        "username": "TodosEducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036752634503170",
            "in_reply_to_user_id": "63759737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TodosEducacao Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:34:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "16026898",
                        "start": 0,
                        "username": "avessotv"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036732082417664",
            "in_reply_to_user_id": "16026898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@avessotv Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "66468933",
                        "start": 0,
                        "username": "OGlobo_Educacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036679854546944",
            "in_reply_to_user_id": "66468933",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@OGlobo_Educacao Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "78725785",
                        "start": 0,
                        "username": "AssembleiaSP"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036659130859520",
            "in_reply_to_user_id": "78725785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AssembleiaSP Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:33:50.000Z",
            "id": "534036634581233664",
            "in_reply_to_user_id": "14595207",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOLEducacao Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:33:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "82609596",
                        "start": 0,
                        "username": "MAMoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036613895315456",
            "in_reply_to_user_id": "82609596",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MAMoficial Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:33:39.000Z",
            "id": "534036591304388608",
            "in_reply_to_user_id": "48298703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@eduardopaes_ Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "74626513",
                        "start": 0,
                        "username": "LeonardoBoff"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036570626859008",
            "in_reply_to_user_id": "74626513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LeonardoBoff Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2275219558",
            "created_at": "2014-11-16T17:32:55.000Z",
            "id": "534036403131146241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, no RS, vive a beleza da reprodu\u00e7\u00e3o das aves #G1 http://t.co/3MLl9xdeRw"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:32:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "386133491",
                        "start": 0,
                        "username": "mariocovasneto"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036370390392832",
            "in_reply_to_user_id": "386133491",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mariocovasneto Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:32:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "214570761",
                        "start": 0,
                        "username": "jornalnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036325670731776",
            "in_reply_to_user_id": "214570761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jornalnacional Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:32:31.000Z",
            "id": "534036303268941826",
            "in_reply_to_user_id": "18938394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@catracalivresp Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:32:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "131286287",
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036277000011776",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@minc_rj Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:32:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "14117843",
                        "start": 0,
                        "username": "SamsungMobileUS"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036252312342530",
            "in_reply_to_user_id": "14117843",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SamsungMobileUS Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:32:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "36246186",
                        "start": 0,
                        "username": "mis_sp"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036196842672128",
            "in_reply_to_user_id": "36246186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mis_sp Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:31:59.000Z",
            "id": "534036171039309824",
            "in_reply_to_user_id": "50400579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DiarioTucano Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:31:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "72373065",
                        "start": 0,
                        "username": "Maringoni50"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036148512104448",
            "in_reply_to_user_id": "72373065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Maringoni50 Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "67721045",
                        "start": 0,
                        "username": "Lucia_Vania"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036111547719681",
            "in_reply_to_user_id": "67721045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Lucia_Vania Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "876808757573025793",
                        "start": 0,
                        "username": "ESCOLASAOPAULO"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036090638721024",
            "in_reply_to_user_id": "37720339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@escolasaopaulo Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:31:35.000Z",
            "id": "534036068517965825",
            "in_reply_to_user_id": "410151362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PiadaDeEscoIa Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:31:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "697495104421044226",
                        "start": 0,
                        "username": "NOVA_ESCOLA"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036044799156224",
            "in_reply_to_user_id": "29118636",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NOVA_ESCOLA Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "26932840",
                        "start": 0,
                        "username": "BlogdoMiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "534036024981483521",
            "in_reply_to_user_id": "26932840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlogdoMiro Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "280569262",
                        "start": 0,
                        "username": "webartigos"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035987429474304",
            "in_reply_to_user_id": "280569262",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@webartigos Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:31:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "42237849",
                        "start": 0,
                        "username": "EstadaoEdu"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035944287260672",
            "in_reply_to_user_id": "42237849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EstadaoEdu Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "130268276",
                        "start": 0,
                        "username": "PortalUnieducar"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035922351063040",
            "in_reply_to_user_id": "130268276",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PortalUnieducar Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:30:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1247781413450989577",
                        "start": 0,
                        "username": "valor_economico"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035887257292801",
            "in_reply_to_user_id": "32529120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@valor_economico Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "855149902548135937",
                        "start": 0,
                        "username": "melhor"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035864213389312",
            "in_reply_to_user_id": "24918659",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MELHOR Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:30:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "id": "70799317",
                        "start": 0,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035819057917952",
            "in_reply_to_user_id": "70799317",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UOL Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:30:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "9317502",
                        "start": 0,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035788963397632",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Estadao Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "131067927",
            "created_at": "2014-11-16T17:30:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "534035772262084608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Show da pluralrocks ontem foi demais! #PluralRocks #ODestinoNosPrometeu @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/w0ItpAoRpF"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:30:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "23941036",
                        "start": 0,
                        "username": "revistapiaui"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035746395414529",
            "in_reply_to_user_id": "23941036",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistapiaui Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:30:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "248890506",
                        "start": 0,
                        "username": "brasil247"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035717425729536",
            "in_reply_to_user_id": "248890506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@brasil247 Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:30:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "61858538",
                        "start": 0,
                        "username": "blog_educacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035690908966912",
            "in_reply_to_user_id": "61858538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@blog_educacao Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:29:59.000Z",
            "id": "534035665579544576",
            "in_reply_to_user_id": "53453984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@autentica_ed Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:29:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "89289248",
                        "start": 0,
                        "username": "portalfederativ"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035635472830465",
            "in_reply_to_user_id": "89289248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@portalfederativ Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:29:46.000Z",
            "id": "534035611259523072",
            "in_reply_to_user_id": "54336513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cutnacional Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:29:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "227483460",
                        "start": 0,
                        "username": "clarediportela"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035580531662849",
            "in_reply_to_user_id": "227483460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@clarediportela Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "45185209",
            "created_at": "2014-11-16T17:29:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "534035568611844096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\u2600#013 #santoslovers #santoscity @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/kvTMhqfaYq"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "43932826",
                        "start": 0,
                        "username": "revistaeducacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035545286922240",
            "in_reply_to_user_id": "43932826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@revistaeducacao Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:29:24.000Z",
            "id": "534035519572021248",
            "in_reply_to_user_id": "46212689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PTLinhaDireta Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:29:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "17465506",
                        "start": 0,
                        "username": "PesquisaFapesp"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035493013692416",
            "in_reply_to_user_id": "17465506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PesquisaFapesp Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "76793476",
                        "start": 0,
                        "username": "ProfaVeronica"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035388289908736",
            "in_reply_to_user_id": "76793476",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ProfaVeronica Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:28:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "833953909",
                        "start": 0,
                        "username": "NovasPsicologia"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035341368254464",
            "in_reply_to_user_id": "833953909",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@NovasPsicologia Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "461052650",
                        "start": 0,
                        "username": "AngelaAshuashu"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035321512812546",
            "in_reply_to_user_id": "461052650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AngelaAshuashu Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "342994346",
                        "start": 0,
                        "username": "inst_lula"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035297965600768",
            "in_reply_to_user_id": "342994346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@inst_lula Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:28:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "26771422",
                        "start": 0,
                        "username": "livrosepessoas"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035264578936832",
            "in_reply_to_user_id": "26771422",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@livrosepessoas Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:28:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "59528812",
                        "start": 0,
                        "username": "sispumi"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035246107205633",
            "in_reply_to_user_id": "59528812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sispumi Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:28:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "166480138",
                        "start": 0,
                        "username": "AndradeMSOM"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035224150032384",
            "in_reply_to_user_id": "166480138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AndradeMSOM Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "66738733",
                        "start": 0,
                        "username": "educacaopublica"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035200599404544",
            "in_reply_to_user_id": "66738733",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@educacaopublica Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:28:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "4130467697",
                        "start": 0,
                        "username": "educomunicacao"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035178113355777",
            "in_reply_to_user_id": "72149726",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Educomunicacao Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/MRyjWOt0yK \u2026 \u2026"
        },
        {
            "author_id": "211035476",
            "created_at": "2014-11-16T17:27:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "34962285",
                        "start": 0,
                        "username": "educarcrescer"
                    }
                ]
            },
            "id": "534035157532286976",
            "in_reply_to_user_id": "34962285",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@educarcrescer Escola Viaja para o Parque Estadual Morro do Diabo para estudar Ecologia. http://t.co/9WM0wH0QBB \u2026 \u2026"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [itktreinamentos].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "itktreinamentos",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "itktreinamentos"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "Could not find user with entities.mentions.username: [angustoso].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "angustoso",
            "resource_type": "user",
            "title": "Not Found Error",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "angustoso"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [guia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "guia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "guia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [melhor].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "melhor",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "melhor"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Governador Valadares, Brasil",
                "id": "2fdc3603bc0c1d1d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil",
                "id": "f0849ab7d3658fec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Erebango, Brasil",
                "id": "80f095ea46464b5f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil",
                "id": "c9f2f46c0d1b963d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Juiz de Fora, Brasil",
                "id": "c5292d78d38e3af6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Est\u00e2ncia, Brasil",
                "id": "45453b6a4f3517e9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Panama",
                "country_code": "PA",
                "full_name": "Panama",
                "id": "9d8ae4b0fac2036a",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1911503274",
                "name": "Oca do \u00cdndio",
                "username": "ocadoindio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19516753",
                "name": "Marcelo Zambotti \uf8ff \u2708",
                "username": "Zambotti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48482328",
                "name": "Jorge Lepsch",
                "username": "jorgelepsch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350472731",
                "name": "Brenda",
                "username": "cantorabrenda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53145664",
                "name": "jackson rangel",
                "username": "jacksonrangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94119783",
                "name": "FOLHA DO ES",
                "username": "folhadoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959609590",
                "name": "Federico A Medina",
                "username": "FedericoAMedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419821109",
                "name": "Zona Verde",
                "username": "ZonaverdetlSUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460147217",
                "name": "ITAPEMIRIMONLINE.COM",
                "username": "ItapemirimOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36228664",
                "name": "Bravinha",
                "username": "bravim_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69414867",
                "name": "Premier_Viagens",
                "username": "Premier_Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332364230",
                "name": "shows pelo brasil",
                "username": "showspelobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55456663",
                "name": "Valtinho Roberto",
                "username": "valtinhoroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360632510",
                "name": "carol",
                "username": "lsvivoparati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308566826",
                "name": "BoardShore",
                "username": "BoardShore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157781917",
                "name": "Renan Mendes",
                "username": "renangmendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372430265",
                "name": "BV",
                "username": "bvambientebf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94642865",
                "name": "TribunaFeirense",
                "username": "tribunafeirense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301754914",
                "name": "Agora Sudoeste",
                "username": "agorasudoeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750171446",
                "name": "## FOLLOW HELP ##",
                "username": "JaGusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99012958",
                "name": "Cris pelo Mundo",
                "username": "crisstilben",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292973693",
                "name": "Radar Decora\u00e7\u00e3o",
                "username": "radardecoracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229530279",
                "name": "Serygma Ambiental",
                "username": "serygma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2162818100",
                "name": "Sert\u00e3o Baiano",
                "username": "Sertao_Baiano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47439713",
                "name": "MPF Bahia",
                "username": "MPF_BA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1205111617",
                "name": "RTV Caatinga",
                "username": "RTVCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "622352145",
                "name": "Marinaldo Mira",
                "username": "MarinaldoMira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71106569",
                "name": "Ecovoluntarios",
                "username": "ecovoluntarios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583861360",
                "name": "Mega R\u00e1dio VCA",
                "username": "MegaRadioVCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64511008",
                "name": "E\ua646o\u1952 M\u1959\u2cfd\u0199\u3002",
                "username": "lucassouzalsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1007200656",
                "name": "EU RUFO BOMBO",
                "username": "RUFOAi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67705550",
                "name": "Jornal A Gazeta",
                "username": "gazetamcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23998941",
                "name": "Jammi",
                "username": "jammi_gui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "858111506",
                "name": "dudu afora",
                "username": "duduafora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726736399",
                "name": "Paula",
                "username": "MochilinhaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98436439",
                "name": "Nube \u2601",
                "username": "GiOrivmOnt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338591",
                "name": "Vera Martins em \ud83c\udfe0",
                "username": "veramartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182918826",
                "name": "Ralph Zantamar\u00eda",
                "username": "dongatoconbotas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122469783",
                "name": "Eber Mendes",
                "username": "Ebao_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880974477",
                "name": "D\u00e9bora (sou beta)",
                "username": "dbynhamendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671661956",
                "name": "C\u00e9sar",
                "username": "cesaarr17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260275324",
                "name": "Gualbertto",
                "username": "Gualberrto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65685872",
                "name": "Hugo Miranda",
                "username": "HugoHmBo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460594513",
                "name": "CicloURBANO Manaus",
                "username": "CicloUrbanoAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239017153",
                "name": "Denis Fedrizzi",
                "username": "denisfedrizzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39566949",
                "name": "Politica Livre",
                "username": "politicalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856768148",
                "name": "W. Luis BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2693",
                "username": "wluis_adv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119488120",
                "name": "Ciclo Aventureiros",
                "username": "cicloavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180863006",
                "name": "Danone",
                "username": "nathguaglianoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607768739",
                "name": "T\u00e1gor Antunes",
                "username": "TagorAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "971083928",
                "name": "Brazil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "MyBrazilianSoul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340699031299829760",
                "name": "1step2theleft",
                "username": "1step2theleft",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397574672",
                "name": "Terraventura",
                "username": "Terraventuratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1214448264",
                "name": "Jornal da Chapada",
                "username": "JChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205516150",
                "name": "Brunetto Mau!",
                "username": "BrunettoMMau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315269774",
                "name": "isabella",
                "username": "vemkidrauhl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154664751",
                "name": "Lucas Krammel",
                "username": "Lucaskrammel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42103439",
                "name": "Rafa",
                "username": "rafael_saes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314069917",
                "name": "Manchete Online",
                "username": "mancheteon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1361631168",
                "name": "Manuel Fern\u00e1ndez",
                "username": "Manuel_F4D",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221474398",
                "name": "Aisek'",
                "username": "kesiasantoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175516337",
                "name": "Vitor Fernandes",
                "username": "vitorinodapeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178590413",
                "name": "Simone Chagas",
                "username": "_siihh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38203463",
                "name": "MPF em Pernambuco",
                "username": "MPF_PE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "533369464",
                "name": "Carlos Valim Cool Hunter women's fashion",
                "username": "carlosvalim2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2693356857",
                "name": "Giselle",
                "username": "poxagiiih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "731680604",
                "name": "bamboo",
                "username": "_bamboo_studio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "915506868",
                "name": "#FORASSR",
                "username": "amandaf_cec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166124474",
                "name": "Josefh Flore",
                "username": "josefh_flore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62647086",
                "name": "Rodrigo Grohl",
                "username": "Rodrigo_Grohl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2865097852",
                "name": "Marcia Maria Silva",
                "username": "mmsilva1404",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9093792",
                "name": "Victor Vasques",
                "username": "comlimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403531831",
                "name": "gustavo",
                "username": "gtroubeaux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781455210",
                "name": "r.i.p",
                "username": "beycause",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2840491485",
                "name": "Nathanyel Silva",
                "username": "NathanyelSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116311965",
                "name": "Janer Moises Sousa",
                "username": "JanerSousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140112031",
                "name": "Conrado Carrasco",
                "username": "concarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603742508",
                "name": "Jo\u00e3o Car10s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "username": "JoaoCarlosVozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285443624",
                "name": "Informe RJO",
                "username": "InformeRJO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41877324",
                "name": "CET Rio",
                "username": "CETRIO_ONLINE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619299244",
                "name": "Nicson Olivier",
                "username": "nicsonolivier12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226409689",
                "name": "Centro de Opera\u00e7\u00f5es Rio",
                "username": "OperacoesRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2707018070",
                "name": "Armando Ara\u00fajo",
                "username": "CAhotelgeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "465796428",
                "name": "F Vit\u00f3ria Amaz\u00f4nica",
                "username": "FVA_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308507007",
                "name": "Rizzonho",
                "username": "orizzonho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58861407",
                "name": "Ronaldo Sanches",
                "username": "R_S_N",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320399808",
                "name": "Eliana \u10e0",
                "username": "Elianasp2425",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55432259",
                "name": "V\u00edctor Sosa",
                "username": "VICTORJSOSAV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89591405",
                "name": "Blog do Kardec",
                "username": "BlogdoKardec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385455864",
                "name": "minube Brasil",
                "username": "minubebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4483277369",
                "name": "Paulo Oliveira",
                "username": "PauloTeodoro8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1299489163",
                "name": "Colombo PMC",
                "username": "ColomboPmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881316721",
                "name": "Anadison de Souza",
                "username": "Anadison_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371348523",
                "name": "Analina Prudente Tei",
                "username": "AnalinaT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974855689",
                "name": "Lince ib\u00e9rico",
                "username": "linceibericoSOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282555575",
                "name": "Xico Shiba",
                "username": "xshibva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557438489",
                "name": "Jornal de Alagoas",
                "username": "JornaldeAlagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2159247662",
                "name": "Nath\u00e1lia Gabriele",
                "username": "nathi_gabriele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581531191",
                "name": "Parque Estoril",
                "username": "parqueestoril",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171601598",
                "name": "Sergio Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Sergio_barra_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210432753",
                "name": "JORNAL DA NOVA",
                "username": "jornaldanova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127569999",
                "name": "Bragantino",
                "username": "Beto_Persi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86402577",
                "name": "Luiz Cesar Lazari",
                "username": "luizcesar_cambe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50353286",
                "name": "Aqui Acontece",
                "username": "aquiacontece",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213609520",
                "name": "bellajanela",
                "username": "bellajanela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819478674",
                "name": "Venturas",
                "username": "VenturasAv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163982856",
                "name": "Jota Marincek",
                "username": "JotaMarincek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146053625",
                "name": "Alemtemporeal",
                "username": "alemtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159638345",
                "name": "Andr\u00e9 Oliveira",
                "username": "andreczero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376387713",
                "name": "ALESC",
                "username": "assembleiasc",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "289500937",
                "name": "Portal AL1",
                "username": "Portal_AL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95939603",
                "name": "Ana Paula Lima",
                "username": "anapaulalimapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450204834",
                "name": "Dj Luan Vitor \ud83c\udfa7 #BaileDoDjLuanVitor",
                "username": "DjLuanVitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1270003045",
                "name": "Cada Minuto",
                "username": "PortalCadaMin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603523383",
                "name": "Tudo Sobre Floripa",
                "username": "tdsobrefloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382865889",
                "name": "Arq. Futuro",
                "username": "arq_futuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85650044",
                "name": "Miguel Angel Polo",
                "username": "miguel_849",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91368388",
                "name": "Folha do Domingo",
                "username": "FolhaDomingo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149590182",
                "name": "Abrace o Boto Cinza",
                "username": "abracebotocinza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1389579931",
                "name": "Nilton J D Wanderley",
                "username": "Nj_dantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34366699",
                "name": "Rede Brasil Atual",
                "username": "redebrasilatual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233799968",
                "name": "yuri andr\u00e9 \ud83e\ude90",
                "username": "brun3tto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213312589",
                "name": "Leandro Pellizzoni",
                "username": "ledpellizzoni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444751294",
                "name": "Ycaro",
                "username": "ycarogb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40406264",
                "name": "byflaviacombr",
                "username": "byflaviacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835026146",
                "name": "Pauta PB",
                "username": "PautaPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52852744",
                "name": "biravereador",
                "username": "birapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2881947838",
                "name": "Rep\u00f3rter Cidad\u00e3o",
                "username": "reportercidtj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92776960",
                "name": "Mauricio Afr\u00e2nio Peixoto",
                "username": "MauricioAPeix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123340929",
                "name": "Adriane Adratt",
                "username": "YasaiBiojoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9676152",
                "name": "SlideShare",
                "username": "SlideShare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94081671",
                "name": "Ag\u00eancia Lusa",
                "username": "Lusa_noticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238204710",
                "name": "J.Henrique Ipatinga",
                "username": "informavendas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182699467",
                "name": "Carolina Barbosa",
                "username": "TattooCa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "261256272",
                "name": "Ca\u00e7a Fantasmas Brasil",
                "username": "rmjaques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120172580",
                "name": "elizecomz \ud83c\udde6\ud83c\uddf9",
                "username": "elizedeconto_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "632415002",
                "name": "camy\u2079\u2079 loves tata",
                "username": "reveluvhan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31239408",
                "name": "BEYONC\u00c9",
                "username": "Beyonce",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1108044607",
                "name": "Renan \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "oaparecidorenan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187417242",
                "name": "Marina Teixeira",
                "username": "_marinat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423613902",
                "name": "Portal T5",
                "username": "Portal_T5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1699339411",
                "name": "  Dri Tavares",
                "username": "dritavares2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39185930",
                "name": "C\u00e1ssio Rocha \ud83c\udf3f",
                "username": "cassiorocharp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193162967",
                "name": "jotaeme_efebe",
                "username": "jotaeme_efebe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23638544",
                "name": "IUCN",
                "username": "IUCN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2720133969",
                "name": "Nilo Velozo",
                "username": "VelozoNilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55037754",
                "name": "Marcel\u00e3o Pimenta",
                "username": "marcelaopimenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790319576",
                "name": "ABEU",
                "username": "ABEU_Editoras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123322762",
                "name": "N.",
                "username": "naasthy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244234906",
                "name": "Ronilton Lins",
                "username": "roni_lins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235778607",
                "name": "Sudema PB",
                "username": "sudemagovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224661399",
                "name": "Governo da Para\u00edba",
                "username": "govparaiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99312564",
                "name": "valentinaemqap",
                "username": "valentinaemqap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10077702",
                "name": "bayeux",
                "username": "bayeux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "723184418",
                "name": "Fotos EmContraluz",
                "username": "EmContraluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "702344034472304640",
                "name": "daruim",
                "username": "dihrua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68393157",
                "name": "BWT Operadora",
                "username": "bwtoperadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71615244",
                "name": "Portal PB Agora",
                "username": "portal_pbagora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105838161",
                "name": "Emerson Machado",
                "username": "emersonmofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18048260",
                "name": "Portal Correio",
                "username": "portalcorreio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40274365",
                "name": "TV Tamba\u00fa",
                "username": "TVTambau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762537706",
                "name": "clara \ud83d\udd25",
                "username": "drunkmay_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285403698",
                "name": "\u2606Mandy\u2606 ESTA SENJUTSADA",
                "username": "Moonichildx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "pablitoSaldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155396632",
                "name": "Beli",
                "username": "belidarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161173235",
                "name": "jesca",
                "username": "jessicambrosio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326301800",
                "name": "UC | Socioambiental",
                "username": "uc_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258366149",
                "name": "Bira Pereira",
                "username": "InformeBira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338059856",
                "name": "Batista Silva",
                "username": "BatistaSilvapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987743814",
                "name": "Inst Vict Siquieroli",
                "username": "InstSiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162792029",
                "name": "CINZENTO",
                "username": "Setii_Entropy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "495421998",
                "name": "paul borges",
                "username": "dazmoves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2510614842",
                "name": "Karen_Castro",
                "username": "karen_Castro5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802573765",
                "name": "Garcia Eucalipto",
                "username": "GarciaEucalipto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40033512",
                "name": "Ecosurf",
                "username": "ecosurfoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47633865",
                "name": "Revista Plantar",
                "username": "revistaplantar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757274396",
                "name": "N Schieferdecker Ims",
                "username": "neiseloira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68269981",
                "name": "EX Cabelin rosa",
                "username": "AnaaCamaargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2809533330",
                "name": "cariocando",
                "username": "cariocandobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96334264",
                "name": "CUFA Brasil",
                "username": "CUFA_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "137889192",
                "name": "Neg\u00f3ciosdeSucesso",
                "username": "NegociosSucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2861720961",
                "name": "Karla Ramos",
                "username": "ramoskarla2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74041635",
                "name": "Carol S\u00e1",
                "username": "carolsa_basmati",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65772562",
                "name": "Parques Pra\u00e7as Ctba",
                "username": "ppcuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32164569",
                "name": "Luis Parini",
                "username": "luisparini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75008011",
                "name": "Daniks Fischer",
                "username": "daniksfischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79238964",
                "name": "Museu de Astronomia",
                "username": "MuseuAstronomia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690236584",
                "name": "Vet Comunicaciones",
                "username": "VetComunicacion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53192272",
                "name": "Giba Junior",
                "username": "GibaJr360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108693793",
                "name": "TV Alerj",
                "username": "tvalerj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17088525",
                "name": "Alerj",
                "username": "alerj",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653569881",
                "name": "Juju TIM BETA LAB",
                "username": "Jujuzinhamarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346885331",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f D\u1d07\u0301\u1d05\u028f\u2122 \u2716\ufe0f",
                "username": "Gabrieldedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76850883",
                "name": "Takami Sushi",
                "username": "takami_sushi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69377814",
                "name": "Tribo Hostel Ubatuba",
                "username": "Tribohostel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60058791",
                "name": "RnMELHOR",
                "username": "RnMelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271181632",
                "name": "marcelo ferreira",
                "username": "marcelofs1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2861056303",
                "name": "pick2trip",
                "username": "pick2trip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577792905",
                "name": "Marcio Zuehl",
                "username": "zuehl37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325117035",
                "name": "Jo\u00e3o Trader",
                "username": "joaoluizmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136734152",
                "name": "Projeto Fred do Frio \u2744\ufe0f",
                "username": "freddofrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21857859",
                "name": "Joker",
                "username": "LisbonDragon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401748663",
                "name": "Frankie",
                "username": "amandahardy98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66140679",
                "name": "Ana Maria",
                "username": "Aninha_lok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180625339",
                "name": "\u043c\u03b1\u0159\u03b9\u03b1 \u0454\u043c\u03b9\u2113\u03b9\u03b1 \u2022\u2022",
                "username": "EmiliaBalossino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522722610",
                "name": "dulceh siqueira",
                "username": "dulcesiqueira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "141247299",
                "name": "Wellington Soares",
                "username": "wsoares82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41244188",
                "name": "Mateus",
                "username": "mateus_braun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302802030",
                "name": "Faelzo",
                "username": "Faelzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428574090",
                "name": "Ailza Lima",
                "username": "AilzaL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54975966",
                "name": "Trindade",
                "username": "trindadetr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153496796",
                "name": "Elias Garcia Perozo",
                "username": "Ing_EliasGP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116802633",
                "name": "Alexandre Gomes Reis",
                "username": "alexandregreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283135751",
                "name": "peralta",
                "username": "Cpeeralta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425288889",
                "name": "O Bi\u00f3logo",
                "username": "O_Biologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190037236",
                "name": "CAMILL\u00c3O",
                "username": "cacaluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369052385",
                "name": "kev",
                "username": "kevtome_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337789668",
                "name": "Conex\u00e3o Jornalismo",
                "username": "conexaorad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2442661391",
                "name": "Micaela",
                "username": "Micaelabritez01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309203052",
                "name": "Carol Pressato",
                "username": "carolpressato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49245228",
                "name": "Jos\u00e9 Claudio Pimentel",
                "username": "pimenteljc_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293275009",
                "name": "Vine Erbs",
                "username": "Canalvine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196154317",
                "name": "Murilo Buarque",
                "username": "murilo_buarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140831546",
                "name": "Michelle Campos",
                "username": "MichelleCCosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267874978",
                "name": "nathi\u00e9lli",
                "username": "nathslisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395046121",
                "name": "projetogiganto",
                "username": "projetogiganto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555551047",
                "name": "ruth",
                "username": "RutthPires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1325669444866220034",
                "name": "Bruna Rodrigues",
                "username": "ibrubru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329204658",
                "name": "J\u00e9 Kletke",
                "username": "jessicakletke_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41829653",
                "name": "David Rangel",
                "username": "_Rangel88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60157503",
                "name": "JOMAR BRITTES - VACINA NO POVO! BOZO MEU OVO!",
                "username": "jomarkarrasco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27717192",
                "name": "Lett",
                "username": "leticiaveloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242850265",
                "name": "Douglas amaro",
                "username": "Douglasamaros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1580740622",
                "name": "yoh",
                "username": "YohFL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211035476",
                "name": "Luiz Claudio Tonchis",
                "username": "filosofiaemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34996429",
                "name": "Jos\u00e9 Serra",
                "username": "joseserra_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69373037",
                "name": "Eduardo Suplicy",
                "username": "esuplicy",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143635006",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o para Vida",
                "username": "ProEducacaoVida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39342378",
                "name": "padrefabiodemelo",
                "username": "pefabiodemelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53832123",
                "name": "Aloysio Nunes",
                "username": "Aloysio_Nunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915443777527074816",
                "name": "Geraldo A.",
                "username": "geraldoalckmin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52157924",
                "name": "Gabriel Chalita",
                "username": "gabriel_chalita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20242549",
                "name": "Cristovam Buarque",
                "username": "Sen_Cristovam",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36210597",
                "name": "Caros Amigos",
                "username": "carosamigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556955393",
                "name": "..................",
                "username": "BlogPlanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16632084",
                "name": "CartaCapital",
                "username": "cartacapital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3124866748",
                "name": "Perfil reserva RedeT",
                "username": "redetvnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347487529",
                "name": "Mtar",
                "username": "MarceloTardin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54281707",
                "name": "Secretaria Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "educacaosp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44924110",
                "name": "Jornal da CBN",
                "username": "jornaldacbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1402469274799820802",
                "name": "Univesp's Helper's",
                "username": "univesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199691175",
                "name": "\u00cdtallo Baptista",
                "username": "itallobaptista_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236990982",
                "name": "Exfera",
                "username": "jonutu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770759840",
                "name": "PINGOLA",
                "username": "Schpetsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87491704",
                "name": "Annalis Parra",
                "username": "annalisparra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139570061",
                "name": "Seu Ricardo",
                "username": "Seu_Ricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362707192",
                "name": "Wandreson       ",
                "username": "wandreson74",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439063595",
                "name": "Sara Maria",
                "username": "SaraMariaSilva7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206379361",
                "name": "Gustavo Magalh\u00e3es",
                "username": "Gustavo_FMS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5520952",
                "name": "Paulo Coelho",
                "username": "paulocoelho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "158096992",
                "name": "Lu Alckmin",
                "username": "lualckmin_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "24026605",
                "name": "Sistema SER",
                "username": "sistemaser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238123059",
                "name": "Assine Escala",
                "username": "AssineEscala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267361723",
                "name": "Viviane Mos\u00e9",
                "username": "vivianemose_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326256083",
                "name": "SuperA\u00e7\u00e3o Enem",
                "username": "SuperAcaoEnem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595073",
                "name": "UOL Vestibular",
                "username": "vestibular",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26338745",
                "name": "CGC Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "cgceducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308631166",
                "name": "Profiss\u00e3o Mestre",
                "username": "ProfissaoMestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31116114",
                "name": "K\u00e1tia Abreu",
                "username": "KatiaAbreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61471810",
                "name": "Tiago Farina Matos",
                "username": "TIAGO_FARINA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18297088",
                "name": "Rafinha Bastos",
                "username": "rafinhabastos",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "129929008",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Mario Covas",
                "username": "FMCovas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53772716",
                "name": "Claudia Costin",
                "username": "ClaudiaCostin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "958667793838329856",
                "name": "Pensar a Educa\u00e7\u00e3o, Pensar o Brasil",
                "username": "PensarEducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335553676",
                "name": "Filosofia na Web",
                "username": "filosofianaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34704778",
                "name": "Aldo Rebelo",
                "username": "aldorebelo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90963197",
                "name": "Folha Poder",
                "username": "folha_poder",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40245593",
                "name": "Ideli Salvatti",
                "username": "idelisalvatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21207962",
                "name": "\u00c9poca",
                "username": "RevistaEpoca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "106206894",
                "name": "Bruno Covas News",
                "username": "BrunoCovasNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58625697",
                "name": "Fernando Padula",
                "username": "Padula_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76467759",
                "name": "Gikovate *InMemoriam",
                "username": "Flavio_Gikovate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "109337521",
                "name": "Marcia Tiburi",
                "username": "marciatiburi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56780945",
                "name": "Minist\u00e9rio da Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "MEC_Comunicacao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "398335260",
                "name": "EduTecRio",
                "username": "EduTecRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368166634",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o Brasil",
                "username": "Educacao_BR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193770429",
                "name": "Pra Ler",
                "username": "Pra_Ler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126364474",
                "name": "CNJ",
                "username": "CNJ_oficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "354161294",
                "name": "EducaF\u00f3rum",
                "username": "EducaForum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149685788",
                "name": "frei betto",
                "username": "freibetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158116182",
                "name": "Omep Brasil",
                "username": "omepbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83493801",
                "name": "Marcos Rolim",
                "username": "RolimMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8434702",
                "name": "bluebusbr",
                "username": "bluebusbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "423771962",
                "name": "Educopeja",
                "username": "Educopeja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421488697",
                "name": "P\u00e9 de Vento",
                "username": "Proj_Pedevento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318871199",
                "name": "Educar Melhor",
                "username": "educarmelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278713625",
                "name": "LeiaJa.com",
                "username": "LeiaJaOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84094789",
                "name": "Maria Beltr\u00e3o",
                "username": "beltraomaria",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "184762182",
                "name": "exercitooficial",
                "username": "exercitooficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "84368406",
                "name": "Portal Drauzio",
                "username": "drauziovarella",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "178399269",
                "name": "deplivros.com",
                "username": "deplivros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273519614",
                "name": "Portal de Hist\u00f3ria",
                "username": "aulashistoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357001810",
                "name": "Gest\u00e3o Educacional",
                "username": "cursogestaosme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246378990",
                "name": "Canal do Ensino",
                "username": "CanaldoEnsino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63759737",
                "name": "Todos Pela Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "TodosEducacao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16026898",
                "name": "Programa Avesso",
                "username": "avessotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66468933",
                "name": "O Globo_Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "OGlobo_Educacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78725785",
                "name": "Alesp",
                "username": "AssembleiaSP",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82609596",
                "name": "MAM S\u00e3o Paulo",
                "username": "MAMoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74626513",
                "name": "Leonardo Boff",
                "username": "LeonardoBoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275219558",
                "name": "Maria Stela Marchior",
                "username": "MarchiorStel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386133491",
                "name": "Mario Covas",
                "username": "mariocovasneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "214570761",
                "name": "Jornal Nacional",
                "username": "jornalnacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14117843",
                "name": "Samsung Mobile US",
                "username": "SamsungMobileUS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36246186",
                "name": "Museu da Imagem e do Som",
                "username": "mis_sp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "72373065",
                "name": "Gilberto Maringoni",
                "username": "Maringoni50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67721045",
                "name": "Senadora L\u00facia V\u00e2nia",
                "username": "Lucia_Vania",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "876808757573025793",
                "name": "ESCOLA S\u00c3O PAULO",
                "username": "ESCOLASAOPAULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "697495104421044226",
                "name": "Abortar",
                "username": "NOVA_ESCOLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26932840",
                "name": "Blog do Miro",
                "username": "BlogdoMiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280569262",
                "name": "Webartigos",
                "username": "webartigos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42237849",
                "name": "Estad\u00e3o.edu",
                "username": "EstadaoEdu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130268276",
                "name": "Portal Unieducar",
                "username": "PortalUnieducar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247781413450989577",
                "name": "Valor",
                "username": "valor_economico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131067927",
                "name": "Maico Oliveira",
                "username": "maicomusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23941036",
                "name": "revista piau\u00ed",
                "username": "revistapiaui",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248890506",
                "name": "Brasil 247",
                "username": "brasil247",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61858538",
                "name": "Blog Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "blog_educacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89289248",
                "name": "Portal Federativo",
                "username": "portalfederativ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227483460",
                "name": "Portela Rob\u00f4",
                "username": "clarediportela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45185209",
                "name": "Sarofa",
                "username": "sara_machado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43932826",
                "name": "Revista Educa\u00e7\u00e3o",
                "username": "revistaeducacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17465506",
                "name": "PesquisaFapesp",
                "username": "PesquisaFapesp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76793476",
                "name": "PROFESSORA VER\u00d4NICA LIMA",
                "username": "ProfaVeronica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "833953909",
                "name": "Novas da Psicologia",
                "username": "NovasPsicologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461052650",
                "name": "Angela  dos santos",
                "username": "AngelaAshuashu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342994346",
                "name": "Instituto Lula",
                "username": "inst_lula",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26771422",
                "name": "mob de leitura",
                "username": "livrosepessoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59528812",
                "name": "sispumi",
                "username": "sispumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166480138",
                "name": "Eliezer Andrade",
                "username": "AndradeMSOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66738733",
                "name": "Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica",
                "username": "educacaopublica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4130467697",
                "name": "Educomunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "educomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34962285",
                "name": "Educar",
                "username": "educarcrescer",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "535084225071157248",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1rbuk4g0sgbwcyp803b0duwz42hrx",
        "oldest_id": "534035157532286976",
        "result_count": 500
    }
}