{
    "data": [
        {
            "author_id": "43105731",
            "created_at": "2014-10-15T12:55:09.000Z",
            "id": "522370092961923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...A gente vem lutando pelo pescador, cria da regi\u00e3o, que sustenta a fam\u00edlia da pesca artesanal(...) No in\u00edcio,... http://t.co/yTO8Vj4cHM"
        },
        {
            "author_id": "167761576",
            "created_at": "2014-10-15T12:48:34.000Z",
            "id": "522368432218836992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e babu\u00edno Amorosa, jogou o jogo humano popular de avi\u00e3o com seu beb\u00ea jovem, no Parque Nacional, Kruger, na... http://t.co/VRyrROwpS0"
        },
        {
            "author_id": "94388843",
            "created_at": "2014-10-15T12:45:47.000Z",
            "id": "522367734022430721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Capa do dia| Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela pode viabilizar investimento da Vale http://t.co/paEc0NCf1m http://t.co/Bs3WooVMle"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-15T12:30:57.000Z",
            "id": "522363999426719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/8phI8WZCYZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-15T12:30:25.000Z",
            "id": "522363865452257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/yTqAsceYd8"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-10-15T12:25:04.000Z",
            "id": "522362519235854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge, desde domingo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na regi\u00e3o serrana do Rio http://t.co/r1k5YfL7Oa"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2014-10-15T12:14:37.000Z",
            "id": "522359889344339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental pode ser punido. Denuncie ao Linha Verde atrav\u00e9s do telefone 0300 253 1177(custo de liga\u00e7\u00e3o local) http://t.co/13LHqUvPqH"
        },
        {
            "author_id": "143891655",
            "created_at": "2014-10-15T11:54:35.000Z",
            "id": "522354847954120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio de Janeiro http://t.co/dkSDTKXMbS"
        },
        {
            "author_id": "1427611712",
            "created_at": "2014-10-15T11:39:43.000Z",
            "id": "522351107058589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chegam a \u00e1rea do Parque... http://t.co/y1YzURATcj"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2014-10-15T11:39:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "522351046728110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida http://t.co/1gTUpuu3gQ http://t.co/DBzLTWyvma"
        },
        {
            "author_id": "327564035",
            "created_at": "2014-10-15T11:29:21.000Z",
            "id": "522348500231929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa! http://t.co/Pm7Jo7TczV"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-10-15T09:59:15.000Z",
            "id": "522325825577037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publicado, nessa ter\u00e7a-feira, no \u201cDi\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o\u201d, o decreto que prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela."
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-10-15T09:42:09.000Z",
            "id": "522321519595511809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES-PI.\nFoto: Alex Uch\u00f4a\nhttp://t.co/iNgAmtLS9X http://t.co/SauMNEV6te"
        },
        {
            "author_id": "950234222",
            "created_at": "2014-10-15T09:26:56.000Z",
            "id": "522317690187563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso,  \u00e9 so Deus mesmo. Precisamos de chuva e r\u00e1pido http://t.co/uAMowmAI8b"
        },
        {
            "author_id": "61547390",
            "created_at": "2014-10-15T08:53:01.000Z",
            "id": "522309155197972481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO\u00a0GANDARELA http://t.co/aLgBogqDGJ"
        },
        {
            "author_id": "252297133",
            "created_at": "2014-10-15T07:25:11.000Z",
            "id": "522287052763963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 ganha mais uma reserva - DSN14014 Cria o Parque Nacional Guaricana, localizado nos Munic\u00edpios de... http://t.co/O6uqukM2BX"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-15T06:58:36.000Z",
            "id": "522280362072764417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ:  http://t.co/SClMHNKVRZ #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1400801816",
            "created_at": "2014-10-15T04:31:11.000Z",
            "id": "522243264255373313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVA A VIDA VIDA A DIVERSIDADE VIVA A BIODIVERSIDADE DO BRASIL! http://t.co/IW5ToCBbX0"
        },
        {
            "author_id": "150305894",
            "created_at": "2014-10-15T03:19:51.000Z",
            "id": "522225313472716802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio de Janeiro:  http://t.co/r2n2k6vdiZ"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-10-15T03:19:51.000Z",
            "id": "522225311459459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio de Janeiro:  http://t.co/eR4BHuqcDd"
        },
        {
            "author_id": "889231286",
            "created_at": "2014-10-15T03:03:39.000Z",
            "id": "522221233715175424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/YGutMZpkju"
        },
        {
            "author_id": "889166580",
            "created_at": "2014-10-15T03:03:34.000Z",
            "id": "522221214647857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/tPlHL7Qsi2"
        },
        {
            "author_id": "888986905",
            "created_at": "2014-10-15T03:00:36.000Z",
            "id": "522220465763282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/c9a4GUQvLO"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2014-10-15T02:47:10.000Z",
            "id": "522217087792476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida http://t.co/74Kf1PtNg1"
        },
        {
            "author_id": "889340012",
            "created_at": "2014-10-15T02:46:12.000Z",
            "id": "522216841704255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/Sd3H0ZtnUt"
        },
        {
            "author_id": "851750964",
            "created_at": "2014-10-15T02:46:04.000Z",
            "id": "522216809756246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/OgWbywmcnh"
        },
        {
            "author_id": "889283090",
            "created_at": "2014-10-15T02:46:04.000Z",
            "id": "522216809068367873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/Nw25jYWBtB"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2014-10-15T02:40:05.000Z",
            "id": "522215305745936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/XtXBVuxz44"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-10-15T02:38:08.000Z",
            "id": "522214814039293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida http://t.co/IpJGDjkGM8"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2014-10-15T02:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "522214802559492098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida http://t.co/qacOEOYZ8x @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "37983366",
            "created_at": "2014-10-15T02:06:47.000Z",
            "id": "522206925489176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regram flohnphoto \u2022 \u00c1rvore da Pregui\u00e7a - Parque Nacional de Jericoacoara \ud83c\udf34\u2600\ufe0f #VEMPRAJERI http://t.co/MlBW0IJ2oZ"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2014-10-15T01:58:30.000Z",
            "id": "522204838210600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas t\u00e1 tudo bem, vamos permanecer ignorando as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas.. http://t.co/HviHuZc9xw"
        },
        {
            "author_id": "60058791",
            "created_at": "2014-10-15T01:40:27.000Z",
            "id": "522200297863540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANIMAIS \u00c1rea destru\u00edda por fogo dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os chega a 300 hectares http://t.co/9vIeWSEt7m"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2014-10-15T01:10:25.000Z",
            "id": "522192740441149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Porto Canoas, do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certificado de excel\u00eancia do portal TripAdvisor.... http://t.co/8VxuGSeVkO"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2014-10-15T01:09:20.000Z",
            "id": "522192467610058752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional... http://t.co/s5JKMp1ZBb"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-15T00:31:04.000Z",
            "id": "522182834908594176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/8K8apOGwxN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-15T00:30:45.000Z",
            "id": "522182755837554688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/MmpNvdTvF0"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2014-10-15T00:08:13.000Z",
            "id": "522177084069011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/CodyAtr08n"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-14T23:57:26.000Z",
            "id": "522174372291678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(opopular) Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ:  http://t.co/xxfEE7m8Ru"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2014-10-14T23:50:00.000Z",
            "id": "522172502076694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/mj6CyDWUCV"
        },
        {
            "author_id": "421191013",
            "created_at": "2014-10-14T23:37:51.000Z",
            "id": "522169443850674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio http://t.co/2ujbVKZY15 #viaappUOLnoticias"
        },
        {
            "author_id": "2813573179",
            "created_at": "2014-10-14T23:17:02.000Z",
            "id": "522164205567623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 300 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nhttp://t.co/Bgr25Vf3de http://t.co/SuWi1XFJVf"
        },
        {
            "author_id": "66492800",
            "created_at": "2014-10-14T23:14:46.000Z",
            "id": "522163633699426305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de la Bandera http://t.co/pikIO7Gj0h"
        },
        {
            "author_id": "179986490",
            "created_at": "2014-10-14T23:12:01.000Z",
            "id": "522162942566203394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "95 km daqui de casa at\u00e9 a entrada do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3!!!\n\nMolezinha pra n\u00f3s!!! \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "2734249574",
            "created_at": "2014-10-14T23:09:20.000Z",
            "id": "522162268373405696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje as fotos foram no monumento natural denominado Diquadinha, pr\u00f3ximo as C\u00e2nions em Capit\u00f3lio - MG. #dronesky #capit\u00f3lio #natureza"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2014-10-14T23:08:51.000Z",
            "id": "522162146835050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida http://t.co/tckb4f2yL0"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-14T22:56:27.000Z",
            "id": "522159026348367873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ:  http://t.co/rMd38kUumw"
        },
        {
            "author_id": "186610799",
            "created_at": "2014-10-14T22:56:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "522158991884185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tmj felas @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/N81bUugCtI"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-10-14T22:55:25.000Z",
            "id": "522158763265236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/KuiJmE77eW"
        },
        {
            "author_id": "225848370",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "522157046892732418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintonize sua vibra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 tempo pra viver em v\u00e3o. \ud83c\udf43 @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de\u2026 http://t.co/yLisBPuQ5K"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-10-14T22:42:48.000Z",
            "id": "522155589325963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio: Cerca de 2 mil hectares de mata em \u00e1reas urbanas j\u00e1 f... http://t.co/eQhZitQfEA"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-14T22:42:39.000Z",
            "id": "522155552650981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio: Cerca de 2 mil hectares de ... http://t.co/F9TsHqgZQo #SDV #RT"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-10-14T22:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 79,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "522155529838149632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio http://t.co/Dsqb5aiSd0 @Via EXAME Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-10-14T22:39:53.000Z",
            "id": "522154856766005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque\u00a0nacional http://t.co/RFk7xSvb52"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-10-14T22:37:22.000Z",
            "id": "522154224012914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/99QQPP1dHQ"
        },
        {
            "author_id": "519657357",
            "created_at": "2014-10-14T22:34:52.000Z",
            "id": "522153592661094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1 noves dias na regi\u00e3o ... http://t.co/qYDuiaWvMC"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-10-14T22:34:51.000Z",
            "id": "522153588714266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1 noves dias na regi\u00e3o ... http://t.co/wXIHSMM7Zh"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-10-14T22:34:51.000Z",
            "id": "522153588470992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1 noves dias na regi\u00e3o ... http://t.co/NdUKSOVFNm"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2014-10-14T22:34:05.000Z",
            "id": "522153396518674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/QAUW33PmoB"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2014-10-14T22:32:09.000Z",
            "id": "522152908578516992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/LKR51QmEgH"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-10-14T22:30:13.000Z",
            "id": "522152422181842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Inc\u00eandio atinge Parque Nacional na regi\u00e3o serrana do Rio http://t.co/HIp15ZghND"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-10-14T22:29:36.000Z",
            "id": "522152267202314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: Rio de Janeiro - O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1 nove... http://t.co/hM0EKHmcy4"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-10-14T22:29:35.000Z",
            "id": "522152262840225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: Rio de Janeiro - O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1 nove... http://t.co/7S2IHoEduQ"
        },
        {
            "author_id": "2827124337",
            "created_at": "2014-10-14T22:28:15.000Z",
            "id": "522151928130576386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/efmpZyyTZV"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-10-14T22:28:10.000Z",
            "id": "522151907087769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1 noves dias na regi\u00e3o ... http://t.co/dEKv8lDF4o"
        },
        {
            "author_id": "51330171",
            "created_at": "2014-10-14T22:27:57.000Z",
            "id": "522151851501031424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando no Parque Nacional Iguaz\u00fa, o atendente me perguntou se eu era brasileira. Respondi que sim, e ele:... http://t.co/V93JKX7Hec"
        },
        {
            "author_id": "122684856",
            "created_at": "2014-10-14T22:27:56.000Z",
            "id": "522151847218647041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/a3ThDqG6kU"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-14T22:22:58.000Z",
            "id": "522150598385233921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: O inc\u00eandio florestal in... http://t.co/1a6ttOGehI #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-10-14T22:21:09.000Z",
            "id": "522150142397263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anima\u00e7\u00e3o produzida por ONG alerta sobre os perigos que rondam um Parque Nacional norte-americano http://t.co/exAqb1i4Uo"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2014-10-14T22:18:19.000Z",
            "id": "522149430208643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: Rio de Janeiro - O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1... http://t.co/tKvpYktZLE"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2014-10-14T22:17:40.000Z",
            "id": "522149266467213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/m0fTUQSGqm"
        },
        {
            "author_id": "1350431738",
            "created_at": "2014-10-14T21:45:24.000Z",
            "id": "522141143442923521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas - Kitesurf no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Esporte Espetacular http://t.co/XdJ9D688aT"
        },
        {
            "author_id": "1350431738",
            "created_at": "2014-10-14T21:45:01.000Z",
            "id": "522141047535968256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/PRQDMNPh9J"
        },
        {
            "author_id": "1959205934",
            "created_at": "2014-10-14T21:38:29.000Z",
            "id": "522139404144758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da... http://t.co/XjnixZP0Rd"
        },
        {
            "author_id": "14331502",
            "created_at": "2014-10-14T21:36:52.000Z",
            "id": "522138999071469568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\\o/ Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional!! http://t.co/pDWGQM5ZL1"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2014-10-14T21:32:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 84,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "522137956828450816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional na regi\u00e3o serrana do Rio http://t.co/VI7KekZYsF via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-14T21:31:15.000Z",
            "id": "522137584215277568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/QU3PiQgIOX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-14T21:31:15.000Z",
            "id": "522137582768234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/cBNYiW7ctb"
        },
        {
            "author_id": "23449022",
            "created_at": "2014-10-14T21:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 109,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "522135512707239936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque do Gandarela criado e protegendo a \u00e1gua que serve \u00e0 regi\u00e3o metropolitana de BH das mineradoras! Valeu @dilmabr http://t.co/UhTUYFcV8m"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2014-10-14T21:21:04.000Z",
            "id": "522135021016981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria Parque Nacional da Serra do Gandarela em Minas Gerais: Texto foi publicado na edi\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a ... http://t.co/6s0l7P8y29"
        },
        {
            "author_id": "271181632",
            "created_at": "2014-10-14T21:21:04.000Z",
            "id": "522135019309912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria Parque Nacional da Serra do Gandarela em Minas Gerais: Texto foi publicado na edi\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a ... http://t.co/MyoyGyF6bF"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-10-14T21:20:59.000Z",
            "id": "522134999068196864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria Parque Nacional da Serra do Gandarela em Minas Gerais: Texto foi publicado na edi\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a ... http://t.co/G4MqMaCXaS"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-10-14T21:20:57.000Z",
            "id": "522134993376534529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria Parque Nacional da Serra do Gandarela em Minas Gerais: Texto foi publicado na edi\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a ... http://t.co/e0ySnrefRR"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-10-14T21:20:42.000Z",
            "id": "522134929497280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria Parque Nacional da Serra do Gandarela em Minas Gerais: Texto foi publicado na edi\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a ... http://t.co/2i11qEQhRA"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-10-14T21:20:24.000Z",
            "id": "522134851793600512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria Parque Nacional da Serra do Gandarela em Minas Gerais: Texto foi publicado na edi\u00e7\u00e3o desta ter\u00e7a ... http://t.co/6vQEgWVlDo"
        },
        {
            "author_id": "55601194",
            "created_at": "2014-10-14T21:19:38.000Z",
            "id": "522134660999299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/bKmTjkXG6Z"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-14T21:15:29.000Z",
            "id": "522133613719339008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria Parque Nacional da Serra do Gandarela em Minas Gerais http://t.co/lm37423F1A #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "275268361",
            "created_at": "2014-10-14T21:08:51.000Z",
            "id": "522131946592542720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COSTA RICA - VULC\u00c3O, PARQUE NACIONAL E PRAIA\nSa\u00edda: 15/02/2015\nAPTO DUPLO / TRIPLO: 10x U$ 172,00 por pessoa... http://t.co/b0ZlUhf8jF"
        },
        {
            "author_id": "2750472661",
            "created_at": "2014-10-14T21:06:05.000Z",
            "id": "522131251503706112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/razmIaVhxH"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2014-10-14T21:00:15.000Z",
            "id": "522129783057305601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Decreto cria Parque Nacional da Serra do Gandarela em Minas Gerais http://t.co/ny4l80k6zs"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-10-14T20:55:59.000Z",
            "id": "522128710413979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/PGlpSdiUFo"
        },
        {
            "author_id": "216452473",
            "created_at": "2014-10-14T20:53:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 80,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "522128076855980033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/xFjAStZhjV via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "69752477",
            "created_at": "2014-10-14T20:50:07.000Z",
            "id": "522127233679257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A cria\u00e7\u00e3o do parque era reivindicada por moradores dos munic\u00edpios e diversas entidades em prol do meio ambiente... http://t.co/nkesdmggFi"
        },
        {
            "author_id": "1020396858",
            "created_at": "2014-10-14T20:49:07.000Z",
            "id": "522126981597782018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria o Parque Nacional da Serra do Gandarela em Minas http://t.co/cmm65soqmz"
        },
        {
            "author_id": "1406593938",
            "created_at": "2014-10-14T20:41:01.000Z",
            "id": "522124941387243520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/bBYJaUHOmc"
        },
        {
            "author_id": "25904867",
            "created_at": "2014-10-14T20:35:48.000Z",
            "id": "522123630923501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Geraizeiros em festa: est\u00e1 criada a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Nascente das Gerais |... http://t.co/UeG8NFZLIO"
        },
        {
            "author_id": "206889414",
            "created_at": "2014-10-14T20:17:05.000Z",
            "id": "522118917670842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela foi criado. Avan\u00e7a Minas d\u00b4\u00c1gua com Dilma13!"
        },
        {
            "author_id": "169764087",
            "created_at": "2014-10-14T20:08:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "username": "rebiaoficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "522116691518451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chegam a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os' http://t.co/l6NPP05sAN via @Rebiaoficial"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-10-14T20:03:11.000Z",
            "id": "522115421512937472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chegam a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/JhO6ty48qm"
        },
        {
            "author_id": "150305894",
            "created_at": "2014-10-14T19:45:02.000Z",
            "id": "522110853579960320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/IceR8TfECI"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-10-14T19:45:01.000Z",
            "id": "522110851101110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/C6DZmkloyU"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-10-14T19:44:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "522110673120419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Decretos instituem parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida.Povos tradicionais das regi\u00f5es s\u00e3o beneficiados #SiteMMA http://t.co/547k681rEH"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-10-14T19:37:08.000Z",
            "id": "522108864355790848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as riquezas naturais da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia http://t.co/GGu5EyvM4z"
        },
        {
            "author_id": "381654829",
            "created_at": "2014-10-14T19:09:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "522101974276521985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vidinha mais ou menos \u2600\u270c @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/PEgZJ2zOZl"
        },
        {
            "author_id": "168624557",
            "created_at": "2014-10-14T19:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "portal_hd"
                    }
                ]
            },
            "id": "522101871054303233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Gandarela \u00e9 oficialmente criado com \u00e1rea total de 31,2 mil hectares - http://t.co/PHRtn0kOqC via @Portal_HD"
        },
        {
            "author_id": "36901763",
            "created_at": "2014-10-14T19:06:41.000Z",
            "id": "522101201094336513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foi publicado nesta ter\u00e7a-feira, no Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o (DOU), o decreto que cria o Parque Nacional da Serra do Gandarela. #MG"
        },
        {
            "author_id": "245392082",
            "created_at": "2014-10-14T19:00:00.000Z",
            "id": "522099521674035200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Mais uma a\u00e7\u00e3o do governo federal, que visa sempre a prote\u00e7\u00e3o dos nossos recursos naturais.\n\nhttp://t.co/KSRbcCoStO\n http://t.co/SoVS3Ulf2q"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-14T18:59:34.000Z",
            "id": "522099411623493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge parque nacional desde domingo no RJ: Bombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis e Itaipava, na regi\u00e3... http://t.co/S8bpB9us0f"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-10-14T18:59:19.000Z",
            "id": "522099347929178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo se alastra no Parque Nacional http://t.co/oRM0L5Qi71"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-10-14T18:52:51.000Z",
            "id": "522097723252551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/OAO7VHKmyL"
        },
        {
            "author_id": "213098960",
            "created_at": "2014-10-14T18:52:48.000Z",
            "id": "522097709071618051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/8uEzMKv3Jc"
        },
        {
            "author_id": "40532473",
            "created_at": "2014-10-14T18:48:47.000Z",
            "id": "522096696579616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que alegria! Valeu a press\u00e3o! A Vale perdeu! A humanidade ganhou! http://t.co/glACzEpvKJ"
        },
        {
            "author_id": "55577173",
            "created_at": "2014-10-14T18:46:53.000Z",
            "id": "522096218001129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra do Gandarela em MG \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/Bh20wvnxWn"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-14T18:46:35.000Z",
            "id": "522096146043256832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/HQtKnRB9pp"
        },
        {
            "author_id": "2778675882",
            "created_at": "2014-10-14T18:46:35.000Z",
            "id": "522096144445218816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RJ Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio http://t.co/NxKhkAgMtn"
        },
        {
            "author_id": "20989242",
            "created_at": "2014-10-14T18:37:17.000Z",
            "id": "522093803017363456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Excelente not\u00edcia!... http://t.co/rX4t299XFW"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-14T18:31:08.000Z",
            "id": "522092254392233984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/lk1Rtf1U6c"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-14T18:31:03.000Z",
            "id": "522092234448334848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/pPdLQQ0RV3"
        },
        {
            "author_id": "69110081",
            "created_at": "2014-10-14T18:26:53.000Z",
            "id": "522091184458858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que not\u00edcia bacana galera!!!! http://t.co/k2YTXh4T2M"
        },
        {
            "author_id": "189545820",
            "created_at": "2014-10-14T18:20:15.000Z",
            "id": "522089516153065472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias - Inc\u00eandio atinge parque nacional na regi\u00e3o serrada do RJ. Leia mais em http://t.co/v2t2t6TPeU"
        },
        {
            "author_id": "35863360",
            "created_at": "2014-10-14T18:20:10.000Z",
            "id": "522089494107807744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias - Inc\u00eandio atinge parque nacional na regi\u00e3o serrada do RJ. Leia mais em http://t.co/7OIZib3ufA"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-10-14T18:18:42.000Z",
            "id": "522089127693406208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/dC532ZZRi9"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2014-10-14T18:05:27.000Z",
            "id": "522085794639777794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 IPER\u00d3/SP \u2013 15 NOVEMBRO 2014\nUma lugar hist\u00f3rico e com muita natureza no interior... http://t.co/wSBmc6VxRh"
        },
        {
            "author_id": "45956069",
            "created_at": "2014-10-14T17:55:53.000Z",
            "id": "522083384508813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "opa mais uma beleza natural preservada (Y) http://t.co/Qd7z3Zq0mP"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-10-14T17:55:03.000Z",
            "id": "522083173715681282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Com voc\u00eas, o 1\u00ba Parque Nacional do Brasil. Quer saber sobre o lugar? Veja aqui: http://t.co/jXUddwCLCq http://t.co/tftjgTBv6K"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-10-14T17:54:36.000Z",
            "id": "522083062377492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/hfr7UmB6Zy"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-10-14T17:54:34.000Z",
            "id": "522083054890676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/zPiM8O6Ful"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-14T17:54:34.000Z",
            "id": "522083052021772290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/0D01GtH9yS"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-14T17:54:33.000Z",
            "id": "522083050595696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/XIGJJQ8MMn"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-14T17:54:33.000Z",
            "id": "522083049031208962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/jXO63weLjm"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-14T17:54:33.000Z",
            "id": "522083047504502786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/kOE9lRU37L"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-14T17:54:32.000Z",
            "id": "522083046535602176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/sZoImgcpT6"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-14T17:54:32.000Z",
            "id": "522083043343740929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/dZzU6RnqYC"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-14T17:54:31.000Z",
            "id": "522083041775067136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/uJl72YMIiT"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-14T17:54:31.000Z",
            "id": "522083040181239809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/xkZIgU1M05"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-14T17:54:30.000Z",
            "id": "522083038713229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/AAU845E1K9"
        },
        {
            "author_id": "2790326518",
            "created_at": "2014-10-14T17:54:30.000Z",
            "id": "522083037341683712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/tDxMIP6Okm"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-14T17:54:30.000Z",
            "id": "522083035735285760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio:  http://t.co/nAPuMIUaTU"
        },
        {
            "author_id": "26799550",
            "created_at": "2014-10-14T17:50:12.000Z",
            "id": "522081953848516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/X6woD1ZtXq"
        },
        {
            "author_id": "351936883",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:34.000Z",
            "id": "522081544156897280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/SDq9tDGAWC"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:30.000Z",
            "id": "522081527102853121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/HQtKnRB9pp"
        },
        {
            "author_id": "2374458000",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:27.000Z",
            "id": "522081515115520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/eKcpq8fnkw"
        },
        {
            "author_id": "171307854",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:25.000Z",
            "id": "522081507976826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/Klj7q7JMpX"
        },
        {
            "author_id": "2763634451",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:25.000Z",
            "id": "522081506001317888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio http://t.co/ik71VqSDUr"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:22.000Z",
            "id": "522081494655705088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/9rPIV5fA9a"
        },
        {
            "author_id": "71035750",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:22.000Z",
            "id": "522081493393223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/OztUeKPTDc"
        },
        {
            "author_id": "602293539",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:22.000Z",
            "id": "522081491879088128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/kEi2h3BLD5"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:21.000Z",
            "id": "522081487785455617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/NEe7hW7AMz"
        },
        {
            "author_id": "556450610",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:20.000Z",
            "id": "522081485730238465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/1lvATS1GM5"
        },
        {
            "author_id": "556811726",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:20.000Z",
            "id": "522081484711010304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/yaanNZVo4n"
        },
        {
            "author_id": "603188446",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:19.000Z",
            "id": "522081482831962112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/xxeYsxYWLf"
        },
        {
            "author_id": "559236254",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:19.000Z",
            "id": "522081481326227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/fv9hnoKIET"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:19.000Z",
            "id": "522081479975661570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/ZqZ6BsHazE"
        },
        {
            "author_id": "573887279",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:18.000Z",
            "id": "522081478520213505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/sIn4g37JM3"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:18.000Z",
            "id": "522081476972527617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/3XmAmiJZBg"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:18.000Z",
            "id": "522081475630350337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/Of7URtQoIR"
        },
        {
            "author_id": "580540149",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:18.000Z",
            "id": "522081474841833472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/6RLi5MR9DN"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:17.000Z",
            "id": "522081472690130944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/k48ronppdT"
        },
        {
            "author_id": "1381815672",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:17.000Z",
            "id": "522081471461199872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/zL8lH5aJ3A"
        },
        {
            "author_id": "571173939",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:17.000Z",
            "id": "522081470366511104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/vmw1p0ZioW"
        },
        {
            "author_id": "2768431927",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:16.000Z",
            "id": "522081469993218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/hRdY2RpUBB"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:15.000Z",
            "id": "522081462648991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/ooP40v1qvL"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:11.000Z",
            "id": "522081446723215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/PUDPU4WL3U"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:10.000Z",
            "id": "522081441081864192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/f3cthluSr9"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:07.000Z",
            "id": "522081430768062464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart... http://t.co/ztkGJFaaZt"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:06.000Z",
            "id": "522081426347278337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/KzOz76VILU"
        },
        {
            "author_id": "2493522120",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:05.000Z",
            "id": "522081421993578496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/IrvfKxovZr"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:05.000Z",
            "id": "522081420504616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/aGC3U1abhN"
        },
        {
            "author_id": "2247751980",
            "created_at": "2014-10-14T17:48:04.000Z",
            "id": "522081419175006208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/9cKGhIw4UX"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-10-14T17:47:56.000Z",
            "id": "522081383603138560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/Lh3clPipkf"
        },
        {
            "author_id": "1517095765",
            "created_at": "2014-10-14T17:47:54.000Z",
            "id": "522081374614740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/NGCevT8Lla"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-10-14T17:47:53.000Z",
            "id": "522081369803866112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/FaB3AWiBOG"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-10-14T17:47:52.000Z",
            "id": "522081368306503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/V6QM7YYqmb"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2014-10-14T17:47:52.000Z",
            "id": "522081366918176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/JI0bgaOFh6"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-10-14T17:47:51.000Z",
            "id": "522081365152395265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/KMH02Qs461"
        },
        {
            "author_id": "2596765868",
            "created_at": "2014-10-14T17:47:51.000Z",
            "id": "522081363726331904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \nBombeiros dos quart\u00e9is de Petr\u00f3polis... http://t.co/1EzdLjWljP"
        },
        {
            "author_id": "2691899881",
            "created_at": "2014-10-14T17:43:07.000Z",
            "id": "522080174259834880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio http://t.co/9zE8UXiENN"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-10-14T17:38:47.000Z",
            "id": "522079081631084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bombeiros de Petr\u00f3polis e Itaipava (RJ) combatem, desde domingo, focos de inc\u00eandio em diversas localidades http://t.co/Ml68FajHKZ"
        },
        {
            "author_id": "47738574",
            "created_at": "2014-10-14T17:32:07.000Z",
            "id": "522077402844110849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia.Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/u9TmyANPzQ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-10-14T17:28:15.000Z",
            "id": "522076430251737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio http://t.co/fmeEZGceKL"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-10-14T17:28:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 94,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "522076406381940736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio http://t.co/4rFBIIMXaC @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2014-10-14T17:24:44.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "522075546969063426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/ezxb4EnqQd"
        },
        {
            "author_id": "1952340122",
            "created_at": "2014-10-14T17:24:14.000Z",
            "id": "522075419471020032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA COMO FUNCIONA UMA RESERVA EXTRATIVISTA http://t.co/8823phNoG8"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-10-14T17:22:35.000Z",
            "id": "522075006747303936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na Regi\u00e3o Serrana do Rio:  http://t.co/3z8A4e1ZKN"
        },
        {
            "author_id": "398433081",
            "created_at": "2014-10-14T17:22:30.000Z",
            "id": "522074982331867136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na Regi\u00e3o Serrana do Rio:  http://t.co/vReEoVBaiu"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-10-14T17:22:27.000Z",
            "id": "522074973309902848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na Regi\u00e3o Serrana do Rio http://t.co/S9uVyYWLCl"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-10-14T17:22:27.000Z",
            "id": "522074969287585793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na Regi\u00e3o Serrana do Rio http://t.co/VXzHXieyfc"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-10-14T17:22:22.000Z",
            "id": "522074951168192512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio: Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na Regi\u00e3o Serrana do Rio http://t.co/nqdZb5Zgov"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-14T17:16:29.000Z",
            "id": "522073471644610560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio http://t.co/khLOeLWInB"
        },
        {
            "author_id": "2438370944",
            "created_at": "2014-10-14T17:15:47.000Z",
            "id": "522073295228002304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geraizeiros em festa: est\u00e1 criada a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Nascente das Gerais |... http://t.co/nYYxKm5xfi"
        },
        {
            "author_id": "2438370944",
            "created_at": "2014-10-14T17:14:47.000Z",
            "id": "522073041694908416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Geraizeiros em festa: est\u00e1 criada a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Nascente das Gerais |... http://t.co/3j51qIE1j5"
        },
        {
            "author_id": "239250400",
            "created_at": "2014-10-14T17:14:31.000Z",
            "id": "522072976326279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u26a0 \udbb9\udcf6\n\nInc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chegam a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os... http://t.co/20Hllda5ix"
        },
        {
            "author_id": "187986583",
            "created_at": "2014-10-14T17:12:29.000Z",
            "id": "522072465120305152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na Regi\u00e3o Serrana do Rio:  http://t.co/x4pLxEtW7J"
        },
        {
            "author_id": "92571866",
            "created_at": "2014-10-14T17:12:11.000Z",
            "id": "522072386087055360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge desde domingo parque nacional na regi\u00e3o serrana do Rio. Leia mais (http://t.co/IeFxRxQH7N) http://t.co/onyXNd46zz"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-10-14T16:51:32.000Z",
            "id": "522067192654082049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - #Inc\u00eandio #SerraDoCip\u00f3 - http://t.co/ADlQqw53B6"
        },
        {
            "author_id": "1952340122",
            "created_at": "2014-10-14T16:44:23.000Z",
            "id": "522065392903401472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VEJA O QUE \u00c9 E COMO FUNCIONA UMA RESEX - RESERVA EXTRATIVISTA. http://t.co/cqARRJKBLZ"
        },
        {
            "author_id": "2188710277",
            "created_at": "2014-10-14T16:39:23.000Z",
            "id": "522064132884156416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ\nVeja mais: http://t.co/UYWm22DfJN http://t.co/QLMbJAtwLz"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2014-10-14T16:38:10.000Z",
            "id": "522063826028888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1, um campe\u00e3o de biodiversidade http://t.co/itVvLCUHgt"
        },
        {
            "author_id": "39286355",
            "created_at": "2014-10-14T15:37:40.000Z",
            "id": "522048599941988354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On the road... \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/YZV4NPiokU"
        },
        {
            "author_id": "2809310325",
            "created_at": "2014-10-14T15:36:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "522048378234867713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/eTMVOI7ALU via @g1"
        },
        {
            "author_id": "16992687",
            "created_at": "2014-10-14T15:03:56.000Z",
            "id": "522040113396985856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publicado na edi\u00e7\u00e3o de hoje, 14, do Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o, decreto de cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela."
        },
        {
            "author_id": "225238191",
            "created_at": "2014-10-14T14:55:41.000Z",
            "id": "522038034339209216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chegam a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/AS6vYIcMbz"
        },
        {
            "author_id": "83409236",
            "created_at": "2014-10-14T14:40:15.000Z",
            "id": "522034154305646597",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DILMA CRIA O PARQUE NACIONAL DA SERRA DO GANDARELA... http://t.co/dMMTUIwsv9"
        },
        {
            "author_id": "40600628",
            "created_at": "2014-10-14T14:33:12.000Z",
            "id": "522032378949402624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1a trilha (@ Floresta Nacional de Brasilia) https://t.co/bXi2od2fcm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-14T14:31:06.000Z",
            "id": "522031851666673664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/QJEIh3UVz7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-14T14:31:04.000Z",
            "id": "522031840866353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/f3pYz57WFI"
        },
        {
            "author_id": "337789668",
            "created_at": "2014-10-14T14:30:01.000Z",
            "id": "522031576637788160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Petr\u00f3polis - mais de cem bombeiros tentam controlar o... http://t.co/5yBQ6DbLu1"
        },
        {
            "author_id": "625928936",
            "created_at": "2014-10-14T14:18:59.000Z",
            "id": "522028799123521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/X8M78204Xz"
        },
        {
            "author_id": "61776846",
            "created_at": "2014-10-14T14:08:18.000Z",
            "id": "522026112671830016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer uma viagem diferente que combina turismo com hist\u00f3ria? Conhe\u00e7a o Parque Nacional Serra da Capivara: http://t.co/QEVV3161rS"
        },
        {
            "author_id": "83409236",
            "created_at": "2014-10-14T13:54:18.000Z",
            "id": "522022589531959296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A PRESIDENTA DA REP\u00daBLICA , no uso da atribui\u00e7\u00e3o que lhe confere o art. 84, caput , inciso IV, daConstitui\u00e7\u00e3o,... http://t.co/04Y3iZbkvE"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2014-10-14T13:48:08.000Z",
            "id": "522021037215866882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/5RLx4FcKDj"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2014-10-14T13:39:29.000Z",
            "id": "522018858795008001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - WikiParques http://t.co/9hvcnRf7vs, see more http://t.co/hWKpVCkmCm"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-14T13:37:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Bombeiros_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "522018422335750146",
            "in_reply_to_user_id": "213705567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bombeiros_MG o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 passando por inc\u00eandio pior que 2012"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-10-14T13:37:40.000Z",
            "id": "522018402605740034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhe\u00e7a as riquezas naturais da Floresta Nacional do Jamari, em Rond\u00f4nia http://t.co/gOxTrtkjaJ"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-14T13:35:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "522017880905646080",
            "in_reply_to_user_id": "95958399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "@cbnbhz o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 est\u00e1 passando por inc\u00eandio pior que 2012 - Divulguem e pe\u00e7am ajuda"
        },
        {
            "author_id": "108600165",
            "created_at": "2014-10-14T13:31:12.000Z",
            "id": "522016773244481536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DECRETO DE 13 DE OUTUBRO DE 2014\n\nCria a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Nascentes  Geraizeiras,... http://t.co/WdVgObSfxQ"
        },
        {
            "author_id": "127723812",
            "created_at": "2014-10-14T13:29:10.000Z",
            "id": "522016264882241538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Humanos sendo humano :( lamentavel http://t.co/NvVKZjyDRJ"
        },
        {
            "author_id": "404333396",
            "created_at": "2014-10-14T13:28:16.000Z",
            "id": "522016039173754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel. mais d\u00favido qie tenha come\u00e7ado sozinho. http://t.co/oBlrEJY99w"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2014-10-14T13:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 82,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "522015036521603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) http://t.co/piKsqZfYeW @UOL"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2014-10-14T13:20:23.000Z",
            "id": "522014054324260865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) http://t.co/oFPqJxGLnP"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2014-10-14T13:20:23.000Z",
            "id": "522014053997092867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) http://t.co/qYSTwSTtFw #RT"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2014-10-14T13:20:22.000Z",
            "id": "522014046988419073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Inc\u00eandio atinge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) http://t.co/xHEUwdVqef #RT"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2014-10-14T13:19:32.000Z",
            "id": "522013837445197826",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros de Goi\u00e1s combatem inc\u00eandio em vegeta\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/Ck24F1NrWj"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2014-10-14T13:13:34.000Z",
            "id": "522012336262246400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o atua no combate a inc\u00eandios florestais http://t.co/C5b9FQrPsH"
        },
        {
            "author_id": "69214561",
            "created_at": "2014-10-14T12:46:19.000Z",
            "id": "522005479673704448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na mata j\u00e1 destruiu cerca de 2.200 hectares de florestas em Petr\u00f3polis http://t.co/4dujGNw9hL"
        },
        {
            "author_id": "364271982",
            "created_at": "2014-10-14T12:45:28.000Z",
            "id": "522005264133009408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro -... http://t.co/zFW7wBAt02"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2014-10-14T12:41:03.000Z",
            "id": "522004154953531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mesmo Di\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o de ontem, foi criado o Parque Nacional Guaricana, no litoral do Paran\u00e1. http://t.co/uipU3yuddm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-14T12:30:44.000Z",
            "id": "522001558062780417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOn6CXe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-14T12:30:39.000Z",
            "id": "522001537380675584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/ify0w1T1fm"
        },
        {
            "author_id": "94380351",
            "created_at": "2014-10-14T12:03:02.000Z",
            "id": "521994588098412544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: http://t.co/GKg03fAHn8 #DefesaCivil #RJ #MeioAmbiente"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2014-10-14T12:00:29.000Z",
            "id": "521993946851856385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: \nBrigadista lamenta inc\u00eandio e... http://t.co/R5XD7TnPGg"
        },
        {
            "author_id": "1077625034",
            "created_at": "2014-10-14T12:00:21.000Z",
            "id": "521993913632956416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional El Palmar \u00e9 um para\u00edso para a observa\u00e7\u00e3o de aves. #Birdwatching #ArgentinaPorVoc\u00ea http://t.co/6TDIHPPGBH"
        },
        {
            "author_id": "51257310",
            "created_at": "2014-10-14T11:57:28.000Z",
            "id": "521993184898211841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT Bombeiros seguem no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n http://t.co/B7eGkENlz1"
        },
        {
            "author_id": "1411639014",
            "created_at": "2014-10-14T11:56:37.000Z",
            "id": "521992972041080833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros seguem combatendo inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/iLMtUMadef"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2014-10-14T11:56:25.000Z",
            "id": "521992922888404992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bombeiros seguem no combate ao inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n http://t.co/oWLBpMaDSt"
        },
        {
            "author_id": "139098796",
            "created_at": "2014-10-14T11:38:23.000Z",
            "id": "521988383006937089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandios se alastram com a seca e destroem parte dos remanescentes florestais existentes na regi\u00e3o sudeste,... http://t.co/k2IPhSqeiY"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-10-14T11:14:00.000Z",
            "id": "521982246488530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cento e vinte militares combatem chamas na regi\u00e3o.\nFogo j\u00e1 chegou ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/zVUJngJvrU"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-10-14T11:00:03.000Z",
            "id": "521978736250732544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 com muita felicidade que divulgamos a nova logomarca do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, SC!\n\nA arte \u00e9 resultado... http://t.co/UUhsxpQT4L"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-14T10:58:20.000Z",
            "id": "521978306099286017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional justifica refor\u00e7o da oferta hoteleira de Ponte da Barca http://t.co/D5wF4QLd4d"
        },
        {
            "author_id": "113684983",
            "created_at": "2014-10-14T10:42:52.000Z",
            "id": "521974412321775616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional justifica refor\u00e7o da  oferta hoteleira de Ponte da Barca http://t.co/UGcUXVdhSo"
        },
        {
            "author_id": "2561091",
            "created_at": "2014-10-14T10:42:51.000Z",
            "id": "521974410618880000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional justifica refor\u00e7o da  oferta hoteleira de Ponte da Barca http://t.co/VKSuvtetob"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2014-10-14T10:39:22.000Z",
            "id": "521973530187927553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chegam a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/vbq9T9PhNC"
        },
        {
            "author_id": "1854974761",
            "created_at": "2014-10-14T10:38:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "521973246602649600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/2ZkQXRHDSp via @g1"
        },
        {
            "author_id": "39656563",
            "created_at": "2014-10-14T10:36:45.000Z",
            "id": "521972874522148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na mata j\u00e1 destruiu cerca de 2.200 hectares de florestas em Petr\u00f3polis http://t.co/znYwUsPrGF"
        },
        {
            "author_id": "26366628",
            "created_at": "2014-10-14T10:33:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 91,
                        "username": "RdGaucha"
                    }
                ]
            },
            "id": "521971981055721472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Sol e c\u00e9u azul no sul do Estado, na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do Taim. Foto de Douglas Giacomelli. @rdgaucha #gauchahoje http://t.co/FIKbSbz1oN"
        },
        {
            "author_id": "219616333",
            "created_at": "2014-10-14T10:30:48.000Z",
            "id": "521971376845230080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OMG - Inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chegam a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/5dy6yv3iNb"
        },
        {
            "author_id": "52178309",
            "created_at": "2014-10-14T09:57:08.000Z",
            "id": "521962902232633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara, inc\u00eandio culposo \u00e9 maldade!\nhttp://t.co/BHsNIPDtv0 http://t.co/w6wepoCQzh"
        },
        {
            "author_id": "314225993",
            "created_at": "2014-10-14T09:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "521960648675037185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/qKck153oeW via @g1"
        },
        {
            "author_id": "18671212",
            "created_at": "2014-10-14T09:42:13.000Z",
            "id": "521959148532293633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro |... http://t.co/OMIsaB9dAH"
        },
        {
            "author_id": "446239884",
            "created_at": "2014-10-14T09:21:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "521953856691769345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/nBclw7Axp3 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1384919112",
            "created_at": "2014-10-14T08:57:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "521947984196431872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/EJULGufTf6 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2329895816",
            "created_at": "2014-10-14T07:41:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "521928664032616449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/Eqr5NMaSd2 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "64798343",
            "created_at": "2014-10-14T07:40:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "521928610131636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/DqUWuxRpFo via @g1"
        },
        {
            "author_id": "29745287",
            "created_at": "2014-10-14T05:34:35.000Z",
            "id": "521896831769255936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chegam a \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/5hDXaiKaDd"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2014-10-14T05:18:11.000Z",
            "id": "521892705539215360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis\nhttp://t.co/OGz2NQDCAQ http://t.co/bHVuLskaLW"
        },
        {
            "author_id": "1455425702",
            "created_at": "2014-10-14T04:47:24.000Z",
            "id": "521884956256382976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consome 2.200 hectares de florestas em Petr\u00f3polis http://t.co/iMHxAXXzbR"
        },
        {
            "author_id": "240068352",
            "created_at": "2014-10-14T03:57:56.000Z",
            "id": "521872507419512834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consome 2.200 hectares de florestas em Petr\u00f3polis http://t.co/3cDNqXHvRc"
        },
        {
            "author_id": "1720521139",
            "created_at": "2014-10-14T03:56:14.000Z",
            "id": "521872078912651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consome 2.200 hectares de florestas em Petr\u00f3polis http://t.co/Y7ErBksDXD"
        },
        {
            "author_id": "409895726",
            "created_at": "2014-10-14T03:49:10.000Z",
            "id": "521870301471051776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate Racismo Amb- Geraizeiros em festa: est\u00e1 criada a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Nascente das G... http://t.co/ppl9F94IPn"
        },
        {
            "author_id": "84925498",
            "created_at": "2014-10-14T03:35:41.000Z",
            "id": "521866910158163969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#prateleiras #itatiaia #landscape #PicsArt @ parque nacional de itatiaia http://t.co/r8kOyfjMBm"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-10-14T03:11:00.000Z",
            "id": "521860694954631170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geraizeiros em festa: est\u00e1 criada a Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Nascente das Gerais http://t.co/0SG2fEGh3C"
        },
        {
            "author_id": "73509861",
            "created_at": "2014-10-14T02:53:04.000Z",
            "id": "521856184920571907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o!!! http://t.co/kJYpGztqUS"
        },
        {
            "author_id": "2273771448",
            "created_at": "2014-10-14T02:17:35.000Z",
            "id": "521847254672351232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade: Foco de inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chegam \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.: http://t.co/xxaxm3xD1t"
        },
        {
            "author_id": "172510869",
            "created_at": "2014-10-14T02:15:11.000Z",
            "id": "521846650600693761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade: Foco de inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chegam \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.: http://t.co/X7s7uFmLXa"
        },
        {
            "author_id": "61135193",
            "created_at": "2014-10-14T02:05:52.000Z",
            "id": "521844305040666624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito triste!!!! http://t.co/IWYQDn1saB"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-10-14T01:56:58.000Z",
            "id": "521842066884923392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no Rio de Janeiro http://t.co/X0RbUChFPl  http://t.co/UFKpHeqvq7\""
        },
        {
            "author_id": "69182029",
            "created_at": "2014-10-14T01:47:15.000Z",
            "id": "521839622306164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio hist\u00f3rico: Foi #Ricardo40 que fez uma reforma completa no Monumento Natural Vale dos Dinossauros em #Sousa! #conexaomaster"
        },
        {
            "author_id": "2330920322",
            "created_at": "2014-10-14T01:40:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "521837952201400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/VbquTPLjAf via @g1"
        },
        {
            "author_id": "458332576",
            "created_at": "2014-10-14T01:01:40.000Z",
            "id": "521828149613826049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste, muito triste. \nN\u00e3o d\u00e1 para reclamar de S\u00e3o Pedro, afinal a culpa \u00e9 100%  do homem. Nossas esta\u00e7\u00f5es est\u00e3o... http://t.co/nOCYa1F0mv"
        },
        {
            "author_id": "343091887",
            "created_at": "2014-10-14T00:59:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "fervarelahn"
                    }
                ]
            },
            "id": "521827627896938496",
            "in_reply_to_user_id": "327735868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fervarelahn PANACAM :parque nacional cerro azul meambar."
        },
        {
            "author_id": "381333815",
            "created_at": "2014-10-14T00:59:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "fervarelahn"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 13,
                        "username": "ca_acosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "521827595303014400",
            "in_reply_to_user_id": "327735868",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fervarelahn @ca_acosta  PANACAM significa Parque Nacional Cerro Azul Meambar."
        },
        {
            "author_id": "24089617",
            "created_at": "2014-10-14T00:58:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 45,
                        "username": "fervarelahn"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 58,
                        "username": "ca_acosta"
                    }
                ]
            },
            "id": "521827403405221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Panacam = parque nacional cerro azul meambar @fervarelahn @ca_acosta"
        },
        {
            "author_id": "836645623",
            "created_at": "2014-10-14T00:53:04.000Z",
            "id": "521825985239728128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/PCvs82i97g"
        },
        {
            "author_id": "321000183",
            "created_at": "2014-10-14T00:32:04.000Z",
            "id": "521820698810257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na mata j\u00e1 destruiu cerca de 2.200 hectares de florestas em Petr\u00f3polis http://t.co/NQjv3ztMyw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-14T00:30:34.000Z",
            "id": "521820324086939649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/2uOn6oLF9a"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-14T00:30:19.000Z",
            "id": "521820259545001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/n2uLiZrJrq"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-14T00:18:20.000Z",
            "id": "521817245312647168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/EQqDhIfqP2"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-14T00:17:10.000Z",
            "id": "521816949844480000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/VRHbTmPLFW"
        },
        {
            "author_id": "60356450",
            "created_at": "2014-10-14T00:16:23.000Z",
            "id": "521816751386812416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio na mata j\u00e1 destruiu cerca de 2.200 hectares de florestas em Petr\u00f3polis http://t.co/3secY4DiZd"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-14T00:14:55.000Z",
            "id": "521816382275870720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/excFWPo6Zo"
        },
        {
            "author_id": "353809002",
            "created_at": "2014-10-14T00:13:19.000Z",
            "id": "521815981275238400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uluru,  (A Rocha) \u00e9 um mon\u00f3lito situado no Outback Australiano, no Parque Nacional de Uluru-Kata Tjuta perto da... http://t.co/oOiAIP5P5w"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-10-14T00:12:54.000Z",
            "id": "521815875012145153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Devasta\u00e7\u00e3o sem limites:... http://t.co/NPEGDDVnxI"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-14T00:12:21.000Z",
            "id": "521815737225064450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/eTZSFhddqn"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-14T00:10:49.000Z",
            "id": "521815354184441856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/C96DjRqatV"
        },
        {
            "author_id": "173983743",
            "created_at": "2014-10-14T00:09:15.000Z",
            "id": "521814958624210944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carol Tecchio.... coloca na pag do Med por favor... http://t.co/Y9hATAllDm"
        },
        {
            "author_id": "115666984",
            "created_at": "2014-10-14T00:04:57.000Z",
            "id": "521813875462008832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/TGLaaCSipm"
        },
        {
            "author_id": "64813857",
            "created_at": "2014-10-13T23:57:01.000Z",
            "id": "521811881372438529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 consome 2.200 hectares de florestas em Petr\u00f3polis http://t.co/5A48C0n0gr"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2014-10-13T23:56:24.000Z",
            "id": "521811722416300032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Boletim de #Ocorr\u00eancia: Bombeiros lutam para combater inc\u00eandio no Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no #RJ &gt; http://t.co/7h0rqwNaId"
        },
        {
            "author_id": "27338874",
            "created_at": "2014-10-13T23:47:14.000Z",
            "id": "521809416111132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio florestal atingiram \u00e1rea dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/hJNOsqlIaN #meioambiente #rio"
        },
        {
            "author_id": "8308852",
            "created_at": "2014-10-13T23:44:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "521808664081227776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas, espet\u00e1culo inesquec\u00edvel da natureza. @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/w7ecZdpyjM"
        },
        {
            "author_id": "60058791",
            "created_at": "2014-10-13T23:37:09.000Z",
            "id": "521806878355906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANIMAIS Focos de inc\u00eandio florestal atingiram \u00e1rea dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Fq4dAznDWn"
        },
        {
            "author_id": "527574157",
            "created_at": "2014-10-13T23:34:34.000Z",
            "id": "521806227907825664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Serra da Capivara\n\nO Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um patrim\u00f4nio cultural, tamb\u00e9m pudera, esse sitio... http://t.co/hL27XEUgE9"
        },
        {
            "author_id": "483140780",
            "created_at": "2014-10-13T23:21:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 127,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "521802865938272258",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desastre ambiental: Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Petr\u00f3polis / RJ http://t.co/tfhX3SWZc9 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "388620087",
            "created_at": "2014-10-13T23:10:36.000Z",
            "id": "521800198952349696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INC\u00caNDIO ATINGE PARQUE NACIONAL EM PETR\u00d3POLIS, RJ.\n\n\u00c1rea atingida do Parque da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ainda n\u00e3o foi... http://t.co/pMY5IwF46a"
        },
        {
            "author_id": "818030965",
            "created_at": "2014-10-13T23:00:01.000Z",
            "id": "521797534889811968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O arquip\u00e9lago de Los Roques \u00e9 um parque nacional da Venezuela localizado a 176 km ao norte de Caracas. \n\nPara... http://t.co/uU2GzXvTYI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-13T22:57:43.000Z",
            "id": "521796955744116738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Viru\u00e1, um campe\u00e3o de biodiversidade http://t.co/AHHKA4Kc38"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-13T22:53:00.000Z",
            "id": "521795769490497537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/S3Ib5PbqNP"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-13T22:50:36.000Z",
            "id": "521795163954626560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de visita no Parque Nacional de Itatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/ITBbmE1u24"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-13T22:43:14.000Z",
            "id": "521793310357065729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de visita no Parque Nacional de Itatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/ndkCqFh8eK"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-13T22:41:01.000Z",
            "id": "521792752447946753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de visita no Parque Nacional de Itatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/wq5pejBJUp"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-13T22:39:59.000Z",
            "id": "521792493579288576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de visita no Parque Nacional de Itatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/0zqAimhpdm"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-13T22:38:45.000Z",
            "id": "521792181607362560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de visita no Parque Nacional de Itatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/c8XWRXXLaA"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-13T22:37:57.000Z",
            "id": "521791982575030274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de visita no Parque Nacional de Itatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/wpEwAdw0lu"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-13T22:34:13.000Z",
            "id": "521791042807275520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de visita no Parque Nacional de Itatiaia @ \u00c1rea de exposi\u00e7\u00e3o - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/VKmOwGyewd"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2014-10-13T22:33:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 123,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "521790842894569472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/5TuLkeViji via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-13T22:31:50.000Z",
            "id": "521790442422403073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de visita no Parque Nacional de Itatiaia @ \u00c1rea de exposi\u00e7\u00e3o - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/nkLmcvUE31"
        },
        {
            "author_id": "2422672975",
            "created_at": "2014-10-13T22:13:18.000Z",
            "id": "521785777110646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/0DMzSA5SA1"
        },
        {
            "author_id": "333754168",
            "created_at": "2014-10-13T21:53:43.000Z",
            "id": "521780850288242689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/8r4Zjukd9j #G1 http://t.co/yE5mZFtbcO"
        },
        {
            "author_id": "74890630",
            "created_at": "2014-10-13T21:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "521776892308115456",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@g1: Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/lqhsKNBUEF #G1 http://t.co/uxHnCzGTMZ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-13T21:30:36.000Z",
            "id": "521775033103167489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2014-10-13T21:30:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 65,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "521774994498404353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria http://t.co/FPYkvXDn4R via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-13T21:30:25.000Z",
            "id": "521774984461811714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "2796199110",
            "created_at": "2014-10-13T21:06:29.000Z",
            "id": "521768962262970368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/8Mn6KOHzb2"
        },
        {
            "author_id": "2792339634",
            "created_at": "2014-10-13T21:06:27.000Z",
            "id": "521768954830671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/QAyZBfYKO3"
        },
        {
            "author_id": "2817186987",
            "created_at": "2014-10-13T21:06:25.000Z",
            "id": "521768947633229824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/dzJmmgvGGZ"
        },
        {
            "author_id": "2796959245",
            "created_at": "2014-10-13T21:06:17.000Z",
            "id": "521768911285391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/tngoRiO54z"
        },
        {
            "author_id": "2796904796",
            "created_at": "2014-10-13T21:06:15.000Z",
            "id": "521768903454629888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/toNrSvfmU3"
        },
        {
            "author_id": "2796927889",
            "created_at": "2014-10-13T21:06:13.000Z",
            "id": "521768896194293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/ePh8frnNHk"
        },
        {
            "author_id": "2796870542",
            "created_at": "2014-10-13T21:06:11.000Z",
            "id": "521768888992681985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/SbsqNSyR7V"
        },
        {
            "author_id": "2796818988",
            "created_at": "2014-10-13T21:06:09.000Z",
            "id": "521768879857496065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/4miIuCuaQX"
        },
        {
            "author_id": "2796217932",
            "created_at": "2014-10-13T21:06:07.000Z",
            "id": "521768872425164800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/tmVgBrLoKv"
        },
        {
            "author_id": "2796168930",
            "created_at": "2014-10-13T21:06:06.000Z",
            "id": "521768864971890688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/n8oJLwtK0k"
        },
        {
            "author_id": "2796135402",
            "created_at": "2014-10-13T21:06:04.000Z",
            "id": "521768857535406080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/rdEde8GQkY"
        },
        {
            "author_id": "2796018680",
            "created_at": "2014-10-13T21:06:02.000Z",
            "id": "521768850426040322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/8RCximpW34"
        },
        {
            "author_id": "2796010699",
            "created_at": "2014-10-13T21:06:00.000Z",
            "id": "521768841374736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/oHJIg8Dmvu"
        },
        {
            "author_id": "2794929870",
            "created_at": "2014-10-13T21:05:58.000Z",
            "id": "521768834076647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/3PhNQ46lNi"
        },
        {
            "author_id": "2583408638",
            "created_at": "2014-10-13T21:05:56.000Z",
            "id": "521768826891825152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/swg8bzsp3u"
        },
        {
            "author_id": "2579112319",
            "created_at": "2014-10-13T21:05:55.000Z",
            "id": "521768820008955904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/usI6Ke6aMw"
        },
        {
            "author_id": "2762858267",
            "created_at": "2014-10-13T21:05:53.000Z",
            "id": "521768812849283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/ETnPMfZGRn"
        },
        {
            "author_id": "2794424012",
            "created_at": "2014-10-13T21:05:51.000Z",
            "id": "521768805022715904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/ptTcV5r9hs"
        },
        {
            "author_id": "2792243100",
            "created_at": "2014-10-13T21:05:49.000Z",
            "id": "521768797510721538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/Zfs4XZEEbJ"
        },
        {
            "author_id": "2786274978",
            "created_at": "2014-10-13T21:05:48.000Z",
            "id": "521768790325874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/HsID3R5rY6"
        },
        {
            "author_id": "2784832250",
            "created_at": "2014-10-13T21:05:46.000Z",
            "id": "521768782314741760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/ae3dIviohD"
        },
        {
            "author_id": "2781610770",
            "created_at": "2014-10-13T21:05:44.000Z",
            "id": "521768774794375168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/VIrCdMt3O7"
        },
        {
            "author_id": "2780610876",
            "created_at": "2014-10-13T21:05:42.000Z",
            "id": "521768766636429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/lt6XpK1iZJ"
        },
        {
            "author_id": "1707824868",
            "created_at": "2014-10-13T21:05:40.000Z",
            "id": "521768758906351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/2F1xATeICf"
        },
        {
            "author_id": "2766475784",
            "created_at": "2014-10-13T21:05:39.000Z",
            "id": "521768751494991872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criticado pelo setor ambientalista por n\u00e3o ter criado nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o governo Dilma Rousseff... http://t.co/GbkNZMchyy"
        },
        {
            "author_id": "192426986",
            "created_at": "2014-10-13T21:02:31.000Z",
            "id": "521767964312625152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho q conhecer os parque nacional das dunas no MA, a amg da mamis mandou cada ft de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "45649954",
            "created_at": "2014-10-13T20:55:48.000Z",
            "id": "521766274540797952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pombas, agora \u00e9 s\u00e9rio =&gt; http://t.co/n7vWEafjwZ"
        },
        {
            "author_id": "25364884",
            "created_at": "2014-10-13T20:55:11.000Z",
            "id": "521766119305404416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e n\u00e3o d\u00e1 pra combater a p\u00e9 .-."
        },
        {
            "author_id": "2423880973",
            "created_at": "2014-10-13T20:51:46.000Z",
            "id": "521765260890357760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/VCN2lVzybC #G1"
        },
        {
            "author_id": "2453375962",
            "created_at": "2014-10-13T20:49:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "521764611683782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"@g1: Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/5JkBxUQ6dL #G1 http://t.co/mvFM1fzREZ\""
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2014-10-13T20:48:18.000Z",
            "id": "521764387401768960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 38,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 35
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/2c52ERrHKg #G1 http://t.co/kF8RbLlbAf"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-13T20:32:48.000Z",
            "id": "521760487718260738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/vIEHyqUwfg #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-13T20:32:25.000Z",
            "id": "521760390976638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/x5BS244Iq1"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2014-10-13T20:25:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "521758564525047808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Subir em um dos pontos mais alto do Parque Nacional #SerraDaCapivara para ter uma vis\u00e3o panor\u00e2mica do\u2026 http://t.co/tW0eJHppZB"
        },
        {
            "author_id": "83142379",
            "created_at": "2014-10-13T20:24:34.000Z",
            "id": "521758412573773825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam s\u00f3 que beleza os c\u00e2nions do Parque Nacional do Catimbau, em Bu\u00edque. N\u00e3o \u00e9 por nada n\u00e3o, mas essa edi\u00e7\u00e3o... http://t.co/1YD79H2o4A"
        },
        {
            "author_id": "2730118160",
            "created_at": "2014-10-13T20:23:18.000Z",
            "id": "521758094989467648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Onde o tempo parece parar.\n#likefotos http://t.co/hUCN1WpeBo"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-10-13T20:18:01.000Z",
            "id": "521756764690083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/SidpQwsy0T"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2014-10-13T20:12:04.000Z",
            "id": "521755268779372544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/mQ1ATUNsUM"
        },
        {
            "author_id": "2823191925",
            "created_at": "2014-10-13T20:09:26.000Z",
            "id": "521754606351568898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo: Passeio no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/RQKV2Bcgey"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-10-13T19:52:50.000Z",
            "id": "521750429919887360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a cachoeira Casca d'Anta, s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG): http://t.co/uzd8McS4df http://t.co/JzZ0fHrMUf"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-10-13T19:52:44.000Z",
            "id": "521750401792880640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a cachoeira Casca d'Anta, s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG): http://t.co/uzd8McS4df"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-10-13T19:45:43.000Z",
            "id": "521748637324697600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i reserva biol\u00f3gica no Lago Oeste: http://t.co/2hyrd6TiVj #R7DF #Inc\u00eandio http://t.co/k8WxN4CPUI"
        },
        {
            "author_id": "2210415293",
            "created_at": "2014-10-13T19:22:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "521742731060989952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/GJxBXEN4qR"
        },
        {
            "author_id": "37273949",
            "created_at": "2014-10-13T19:05:30.000Z",
            "id": "521738515340468224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas d\u00e9cadas de preserva\u00e7\u00e3o\n\nNesta ter\u00e7a-feira (14), a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Fazenda... http://t.co/hUIjORAUiD"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2014-10-13T18:41:24.000Z",
            "id": "521732452898062338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), \u00e0s portas do Parque Nacional Peneda - Ger\u00eas...\n\nFoto de Carlos Dias. http://t.co/FmPiWsHRxX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-13T18:31:18.000Z",
            "id": "521729910533263360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/IrpqvxQxch"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-13T18:30:41.000Z",
            "id": "521729755662798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/B0UI7EWsbj"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-10-13T18:06:55.000Z",
            "id": "521723774178459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer participar das oficinas do evento Ci\u00eancia na Floresta que acontece neste fim de semana no Parque Nacional da... http://t.co/hmi6MGFmwP"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-10-13T18:00:12.000Z",
            "id": "521722084670459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Idesam: Plano de Manejo do Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 revisado http://t.co/dtArbSV0Lt"
        },
        {
            "author_id": "250322847",
            "created_at": "2014-10-13T17:34:38.000Z",
            "id": "521715648292868097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ http://t.co/rVvufGBMSo via @portalredetv"
        },
        {
            "author_id": "592234895",
            "created_at": "2014-10-13T17:32:04.000Z",
            "id": "521715003682861057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira V\u00e9u da Noiva tem 86 metros de queda e fica na entrada do Parque Nacional Chapada dos\u2026 http://t.co/Uj5EVmqTb3"
        },
        {
            "author_id": "2243601373",
            "created_at": "2014-10-13T17:10:44.000Z",
            "id": "521709636173692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WICKLOW MOINTAINS NATIONAL PARK, Irlanda\nOntem a visita foi ao Parque Nacional das Montanhas Wicklow. \u00c9 um lugar... http://t.co/EyWpRtyZaQ"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-10-13T17:10:02.000Z",
            "id": "521709459157286913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis http://t.co/oZK5PelZhI \u00f3tima dica para os dias quentes"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-10-13T17:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "521707219185057796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/fsVXMvWzub"
        },
        {
            "author_id": "89450801",
            "created_at": "2014-10-13T16:29:15.000Z",
            "id": "521699196508721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FACIMED e parceiros desenvolvem projeto de assist\u00eancia \u00e0 Reserva Extrativista Estadual Rio Caut\u00e1rio... http://t.co/MiLoxvGl6D"
        },
        {
            "author_id": "1663750262",
            "created_at": "2014-10-13T16:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "VisitaRepDom"
                    }
                ]
            },
            "id": "521697012920487937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Isabela  #PuertoPlata #VisitaRepublicaDominicana\nReserve with us @VisitaRepDom http://t.co/hWJFiR3RBf"
        },
        {
            "author_id": "1096470678",
            "created_at": "2014-10-13T16:13:17.000Z",
            "id": "521695178629730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a cachoeira Casca d'Anta, s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG): http://t.co/XcQVIGSUJX"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-10-13T16:03:45.000Z",
            "id": "521692777101656065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a cachoeira Casca d'Anta, s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG): http://t.co/FY4nt5Up3J http://t.co/wmRnJGsH6I"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2014-10-13T15:34:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "username": "caicaraexp"
                    }
                ]
            },
            "id": "521685460452519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental 2014 - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins. http://t.co/qYGay5W4BU via @caicaraexp"
        },
        {
            "author_id": "494719117",
            "created_at": "2014-10-13T14:50:25.000Z",
            "id": "521674322889281537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A CACHOEIRA DE FOGO\" \nParque Nacional Yosemite - Calif\u00f3rnia - EUA Foi instituido como um Parque\u2026 http://t.co/A7xzZfjomL"
        },
        {
            "author_id": "54044374",
            "created_at": "2014-10-13T14:49:56.000Z",
            "id": "521674201766563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL, um orgulho para nossa cidade ! http://t.co/KbQq4hyS8i"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2014-10-13T14:40:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "521671786870489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @viagemeturismo: O Parque Nacional Villarrica \u00e9 uma das mais famosas e antigas atra\u00e7\u00f5es de Puc\u00f3n, no #Chile: http://t.co/mIxEAXdfGA"
        },
        {
            "author_id": "2551010130",
            "created_at": "2014-10-13T14:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "521661892129861633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo de @dilmabr criar sua 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia, veja o papel das UCs no combate ao desmatamento. http://t.co/KMdSEbkpDq"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2014-10-13T13:56:02.000Z",
            "id": "521660638490537985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando continuidade com II Semana da Crian\u00e7a no Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato.\n\nTer\u00e7a 07/10:\nEscola... http://t.co/WooAkO8LEd"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-10-13T13:46:55.000Z",
            "id": "521658343731900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF assina acordo para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) http://t.co/I15HWlryEf"
        },
        {
            "author_id": "904178250",
            "created_at": "2014-10-13T13:25:28.000Z",
            "id": "521652942772781058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... http://t.co/SNe3HquwI2"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2014-10-13T13:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "AldemBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "521651896654651392",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AldemBC mas Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de verdade, pra conserva\u00e7\u00e3o da Natureza, s\u00f3 qdo derrubarmos a cadela Dilma e sua quadrilha. #ForaDilma"
        },
        {
            "author_id": "230553594",
            "created_at": "2014-10-13T13:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "odia24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "521648893537566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra particular- Pra\u00e7a p\u00fablica ? Sem placa, uniforme, \u00e1rea protegida... P\u00e7a Osmar Serpa de Carvalho s/n @PrefNilopolis #Perigo @odia24horas"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2014-10-13T13:00:02.000Z",
            "id": "521646542542102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Sino \u00e9 o ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e da cidade de Teres\u00f3polis, no estado... http://t.co/XPKUu7Fwa5"
        },
        {
            "author_id": "1330063982",
            "created_at": "2014-10-13T13:00:02.000Z",
            "id": "521646542021595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea Sabia que o Parque Nacional da Tijuca foi criado em 1961?\nEssa e outras curiosidades voc\u00ea fica sabendo nesse... http://t.co/pMi33BNBEQ"
        },
        {
            "author_id": "17925854",
            "created_at": "2014-10-13T12:37:52.000Z",
            "id": "521640963673178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"2014 - Corrida Floresta Nacional de Ipanema\" http://t.co/jTMI5JdXnK"
        },
        {
            "author_id": "278186044",
            "created_at": "2014-10-13T12:17:25.000Z",
            "id": "521635817614491649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca d'anta!  \ud83c\udf3e @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Dz1rkq1sho"
        },
        {
            "author_id": "17925854",
            "created_at": "2014-10-13T12:13:19.000Z",
            "id": "521634786453245952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida Floresta Nacional de Ipanema 2014 Tafarel Vivi"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-13T12:00:01.000Z",
            "id": "521631439226687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) http://t.co/ELVCsiSTDX"
        },
        {
            "author_id": "821968117",
            "created_at": "2014-10-13T10:20:42.000Z",
            "id": "521606444467376128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 onde vai a estupidez? Eduardo Jorge e Marina Silva, apoiam o PSDB, o aeroporto de confins foi construido numa AREA DE PROTE\u00c7AO AMBIENTAL"
        },
        {
            "author_id": "1372027591",
            "created_at": "2014-10-13T09:28:36.000Z",
            "id": "521593336462049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/U83Cuhn2RX"
        },
        {
            "author_id": "333115898",
            "created_at": "2014-10-13T07:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "521569270065815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/s46O6njmkw"
        },
        {
            "author_id": "37475261",
            "created_at": "2014-10-13T05:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83552554,
                        -15.85699186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "521528884085268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense uma parceria interesante... #MeninaMabel #Picknic #Batacl\u00e3 #replaced @ Parque Nacional Jardim\u2026 http://t.co/3BNPdK08bg"
        },
        {
            "author_id": "1586641056",
            "created_at": "2014-10-13T02:43:35.000Z",
            "id": "521491410877689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 digo uma coisa a bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas j\u00e1 est\u00e1 TOP.."
        },
        {
            "author_id": "381654829",
            "created_at": "2014-10-13T02:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "521485827449552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui at\u00e9 a eternidade \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/obgzWZGOFn"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2014-10-13T02:14:53.000Z",
            "id": "521484188365881345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/NLFCCjO7Am"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2014-10-13T01:13:38.000Z",
            "id": "521468771249446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chove forte neste momento em Rio do Sul, Pres. Nereu, Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed e chance de temporal em Florian\u00f3polis mais em breve"
        },
        {
            "author_id": "1584050197",
            "created_at": "2014-10-13T00:28:32.000Z",
            "id": "521457424490717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada m\u00e1goa eu transformo em risada \ud83d\ude09\ud83d\ude04 #happy @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/JGmIzDe7qL"
        },
        {
            "author_id": "814355418",
            "created_at": "2014-10-13T00:16:37.000Z",
            "id": "521454424917819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro -... http://t.co/PkNEf5Uecs"
        },
        {
            "author_id": "216213463",
            "created_at": "2014-10-13T00:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.67566674,
                        11.94589342
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "521452880914419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho noturno. Ponha em seu Bucket List! @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/edcjMweyqo"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-10-13T00:04:02.000Z",
            "id": "521451259145224193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Aventura no Parque Nacional Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "108431413",
            "created_at": "2014-10-12T23:42:45.000Z",
            "id": "521445899923644417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes \u00e9 modelo de sustentabilidade http://t.co/GRLnjFXCxy"
        },
        {
            "author_id": "15535132",
            "created_at": "2014-10-12T20:45:05.000Z",
            "id": "521401188026445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 destru\u00edda por isso. As comportas s\u00e3o abertas todas as noites."
        },
        {
            "author_id": "366548221",
            "created_at": "2014-10-12T20:25:47.000Z",
            "id": "521396333882916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo PEDALA PLANALTO pedalando na floresta nacional IBAMA em Tr\u00eas Barras ! http://t.co/IRvleMJPVk"
        },
        {
            "author_id": "1258252033",
            "created_at": "2014-10-12T19:29:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "521382071710011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demaaaaais (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/1UHHPDnDfX"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-10-12T19:10:01.000Z",
            "id": "521377265079574529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 1\u00aa Mostra de Sustentabilidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: inclus\u00e3o e interc\u00e2mbio de valores e ideias sustent\u00e1veis,... http://t.co/g8J2ODFirZ"
        },
        {
            "author_id": "73658657",
            "created_at": "2014-10-12T17:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xuxameneghel"
                    }
                ]
            },
            "id": "521356180149796865",
            "in_reply_to_user_id": "12078472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xuxameneghel Foto em 89 quando gravou v\u00eddeo no Parque Nacional de Sete Cidades - Piripiri - Pi. http://t.co/qN6I8XeySH"
        },
        {
            "author_id": "99011943",
            "created_at": "2014-10-12T17:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367325,
                        -22.96140133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "521351787874619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/O2ieTjFgOb"
        },
        {
            "author_id": "82568809",
            "created_at": "2014-10-12T17:12:33.000Z",
            "id": "521347703171985409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Vcha3Mffgw"
        },
        {
            "author_id": "99011943",
            "created_at": "2014-10-12T16:42:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367325,
                        -22.96140133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "521340212111110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/kpHlfaMoBF"
        },
        {
            "author_id": "366548221",
            "created_at": "2014-10-12T16:21:56.000Z",
            "id": "521334967339864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras - Reconhecimento de trilha para dia 18/10/2014 todos est\u00e3o convidados!"
        },
        {
            "author_id": "161271541",
            "created_at": "2014-10-12T15:35:25.000Z",
            "id": "521323260299194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jotunheimen, Noruega\nhttp://t.co/jkPwD3SOIa http://t.co/rajcdVmGBU"
        },
        {
            "author_id": "161271541",
            "created_at": "2014-10-12T15:35:11.000Z",
            "id": "521323202006773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jotunheimen, Noruega\nhttp://t.co/jkPwD3SOIa"
        },
        {
            "author_id": "275170634",
            "created_at": "2014-10-12T14:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 110,
                        "username": "AecioNeves"
                    }
                ]
            },
            "id": "521307216260120576",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@silva_marina cita compromissos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma agenda que \u00e9 cara ao mundo ao anuncia apoio a @AecioNeves"
        },
        {
            "author_id": "366548221",
            "created_at": "2014-10-12T14:08:45.000Z",
            "id": "521301449393713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo PEDALA PLANALTO pedalando na floresta nacional em Tres Barras IBAMA ! trilha show com barro ,calor, tombos,... http://t.co/F0PpHJcYTY"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2014-10-12T13:40:17.000Z",
            "id": "521294287510978560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento Especial de hoje traz um document\u00e1rio sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, uma das riquezas naturais do MA http://t.co/bylPTQ0gWA"
        },
        {
            "author_id": "142728703",
            "created_at": "2014-10-12T11:54:26.000Z",
            "id": "521267648790024193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/I46MWjeMdW http://t.co/n27UgSfi71"
        },
        {
            "author_id": "56690890",
            "created_at": "2014-10-12T11:14:12.000Z",
            "id": "521257521013469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/10/2014 \u2013 Expedi\u00e7\u00e3o chega ao Tocantins e visita o Parque Nacional do Jalap\u00e3o http://t.co/iq2fnWr9mT #dinizmudan\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2014-10-12T09:33:02.000Z",
            "id": "521232062494175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/2lY2Sgsx7p"
        },
        {
            "author_id": "24760766",
            "created_at": "2014-10-12T05:27:15.000Z",
            "id": "521170210116861953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice, Croacia. Enorme, fizemos apenas uma parte. Pena, mas precisar\u00edamos de\u2026 http://t.co/N72hshauud"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-12T01:27:30.000Z",
            "id": "521109873799753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/8MSwDqnHlY"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-12T01:27:00.000Z",
            "id": "521109748654305280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/3Ya7lKAJ10"
        },
        {
            "author_id": "281113760",
            "created_at": "2014-10-12T01:03:57.000Z",
            "id": "521103949777367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Guaxindiba\" http://t.co/nBdL6ZQfJz"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2014-10-12T00:04:44.000Z",
            "id": "521089045636452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faminto invade cabine em parque nacional nos EUA:  http://t.co/DDe6gC9WWV"
        },
        {
            "author_id": "2760696524",
            "created_at": "2014-10-11T23:22:13.000Z",
            "id": "521078344649940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Monumento Natural chamado Pedra do Ba\u00fa e n\u00f3s.\nE a aventura somos n\u00f3s que fazemos em conquistarmos a montanha e... http://t.co/XfYlbnwEZD"
        },
        {
            "author_id": "42732522",
            "created_at": "2014-10-11T23:08:15.000Z",
            "id": "521074830184284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RedeTV! Em rede com voc\u00ea | Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ http://t.co/0EDz5TcOZu via @portalredetv"
        },
        {
            "author_id": "68817259",
            "created_at": "2014-10-11T22:29:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07663638,
                        9.93421842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "521065193204224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#volcanoselfie ... @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/M9ZRH5euwy"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-10-11T20:01:11.000Z",
            "id": "521027752867012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/qlplc4ci4X"
        },
        {
            "author_id": "57078511",
            "created_at": "2014-10-11T19:57:58.000Z",
            "id": "521026946562789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geladaaaa @ Parque Nacional - DF http://t.co/MY1VOInXM8"
        },
        {
            "author_id": "160274077",
            "created_at": "2014-10-11T19:51:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.97739438,
                        -15.84934118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "521025336067502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck defensor dos pobres, tamb\u00e9m dos animaizinhos que ele pouco se importou quando invandiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-10-11T19:34:33.000Z",
            "id": "521021050532806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/TgXBfQIJCH"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-10-11T19:34:32.000Z",
            "id": "521021048670527489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/CyXClFt4KC"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-10-11T19:34:31.000Z",
            "id": "521021042676883457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/51ir1sufmP"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-10-11T19:34:30.000Z",
            "id": "521021040948809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/wdSqXYvLf4"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-10-11T19:34:30.000Z",
            "id": "521021040198049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/ouYJ7NnLaR"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-10-11T19:34:28.000Z",
            "id": "521021028965691393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/3mmlwMRlDg"
        },
        {
            "author_id": "247720270",
            "created_at": "2014-10-11T18:57:20.000Z",
            "id": "521011685843533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ArteDoDia. O Beijo, Artista Desconhecido (pintura rupestre no Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed) http://t.co/pF14ATqq9b"
        },
        {
            "author_id": "74255300",
            "created_at": "2014-10-11T18:50:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "521010083430662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XPEcQ8n0K2"
        },
        {
            "author_id": "74255300",
            "created_at": "2014-10-11T18:39:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "521007114442272768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/1RaMAoUBjJ"
        },
        {
            "author_id": "44954533",
            "created_at": "2014-10-11T18:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 46,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "520998056918261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabastecendo. (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/VC9WqEWUEN"
        },
        {
            "author_id": "278207226",
            "created_at": "2014-10-11T18:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45325657,
                        -25.67860732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "520997897094316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ostenta\u00e7\u00e3o de pesos. Ou n\u00e3o. @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina http://t.co/O8ORG3EC3C"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-10-11T18:01:36.000Z",
            "id": "520997661428555777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/FBLGJ5r7UA"
        },
        {
            "author_id": "2823191925",
            "created_at": "2014-10-11T17:57:25.000Z",
            "id": "520996605927763970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0zXBWmqzw0"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:42.000Z",
            "id": "520991144151248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/K0sw7krFCY"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:42.000Z",
            "id": "520991142662246401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/Q6YIftfdQI"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:40.000Z",
            "id": "520991132008722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/UvAIJqxrf4"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:39.000Z",
            "id": "520991130997891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/CGbDKcYNfX"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:39.000Z",
            "id": "520991129626361857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/RDimTIojQW"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:38.000Z",
            "id": "520991127193677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/B7CWCwNAYE"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:35.000Z",
            "id": "520991111012052993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/BvM3gwCfKg"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:33.000Z",
            "id": "520991105236496385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/2Jfalmz1ns"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:33.000Z",
            "id": "520991103021887489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional... http://t.co/HIIxA87Xi1 #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:31.000Z",
            "id": "520991096348766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/Mp3sULfUaT"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:29.000Z",
            "id": "520991087121272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/16OvywmRVI"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:27.000Z",
            "id": "520991078334205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/w74U5jJkBz"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:26.000Z",
            "id": "520991076690038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/0gJLBq7llo"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:26.000Z",
            "id": "520991074936844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/vb6LsV0cDZ"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:25.000Z",
            "id": "520991071724003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/05y0om9X0O"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:24.000Z",
            "id": "520991067328356353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/YGlfQKlNoW"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:24.000Z",
            "id": "520991065696780289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/qOq6N1aJxN"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:20.000Z",
            "id": "520991048244285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/HU3dTTi5VC"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:19.000Z",
            "id": "520991046767898625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/UJ4fL0UZPJ"
        },
        {
            "author_id": "142014736",
            "created_at": "2014-10-11T17:28:13.000Z",
            "id": "520989259055247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida #ElDoradillo #Modulo #PlayaCanteras #Madryn #findelargo #ballenas http://t.co/IY14I2cxb1"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-10-11T17:25:24.000Z",
            "id": "520988550460751872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/Whb60R4TEe"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-10-11T17:24:05.000Z",
            "id": "520988217491738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/lmX3AFK9Xk"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-10-11T17:18:58.000Z",
            "id": "520986931073527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/mRpYD2o6rR"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-10-11T17:18:58.000Z",
            "id": "520986930175959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de ... http://t.co/Sy1O1m6ozX"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-10-11T17:18:57.000Z",
            "id": "520986927072161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/BNxrbbqnfQ"
        },
        {
            "author_id": "82236466",
            "created_at": "2014-10-11T16:40:19.000Z",
            "id": "520977202947444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "felicidade \u00e9 poder estar com quem voc\u00ea gosta em algum lugar.. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 http://t.co/LTam2n4c2u"
        },
        {
            "author_id": "23763389",
            "created_at": "2014-10-11T16:15:51.000Z",
            "id": "520971047365906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje o passeio vai ser Parque Nacional Kings Canyon na California ... Vamos ver as arvores\u2026 http://t.co/928TCRfQDE"
        },
        {
            "author_id": "398717683",
            "created_at": "2014-10-11T16:00:01.000Z",
            "id": "520967062165155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DO TEMPLO DO SOL AO TEMPLO DA LUA \u2013 A VIA L\u00c1CTEA CONECTA DOIS GRANDES MONOLITOS DO PARQUE NACIONAL DE CAPITOL... http://t.co/cjagb8KDkm"
        },
        {
            "author_id": "398717683",
            "created_at": "2014-10-11T14:51:20.000Z",
            "id": "520949779007012867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DO TEMPLO DO SOL AO TEMPLO DA LUA \u2013 A VIA L\u00c1CTEA CONECTA DOIS GRANDES MONOLITOS DO PARQUE NACIONAL DE CAPITOL... http://t.co/m3fxovIrY9"
        },
        {
            "author_id": "2804878414",
            "created_at": "2014-10-11T14:35:30.000Z",
            "id": "520945794565046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erradica\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies de flora ex\u00f3tica e invasora na \u00e1rea Protegida para a Ges..|Dire\u00e7\u00e3o Regional do Ambiente|20000,00\ufffd\ufffd\ufffd|10-10-2014"
        },
        {
            "author_id": "117784040",
            "created_at": "2014-10-11T14:29:38.000Z",
            "id": "520944315519238144",
            "in_reply_to_user_id": "181004750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luucasmaiia a agua do parque nacional ta perfeita. \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-10-11T14:02:44.000Z",
            "id": "520937546491367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES-PI.\nFoto: Morais Brito http://t.co/SPnASp71D1"
        },
        {
            "author_id": "22809900",
            "created_at": "2014-10-11T13:39:58.000Z",
            "id": "520931817235288065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia quente, \u00e1gua gelada e paisagem deslumbrante. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/oqDNaxiPPC"
        },
        {
            "author_id": "54360217",
            "created_at": "2014-10-11T13:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "520925247596290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/rUCWXsXGBt"
        },
        {
            "author_id": "180981239",
            "created_at": "2014-10-11T12:55:28.000Z",
            "id": "520920617533444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia lindo! @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/K6c8VELOfo"
        },
        {
            "author_id": "1510128678",
            "created_at": "2014-10-11T12:23:21.000Z",
            "id": "520912537773043713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do mundo - O Parque Nacional da Gorongosa comemora o retorno das suas esp\u00e9cies emblem\u00e1ticas: \u00a0 H\u00e1 uma... http://t.co/NNs7Fqz3Ib"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-11T12:00:02.000Z",
            "id": "520906668155371521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu #Riodoboi! Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/cXKIYo4sb9"
        },
        {
            "author_id": "44954533",
            "created_at": "2014-10-11T11:44:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 46,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "520902867398709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha! (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/NG80yHv90e"
        },
        {
            "author_id": "2203385510",
            "created_at": "2014-10-11T11:40:29.000Z",
            "id": "520901747272089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super animada para come\u00e7ar o #safari aqui no Parque Nacional #Udawalawe ! \ud83c\udf3c\ud83d\udc18\ud83d\udc12\ud83c\udf33#cariocatravelando\u2026 http://t.co/s6xXHFEXJA"
        },
        {
            "author_id": "395526498",
            "created_at": "2014-10-11T11:17:19.000Z",
            "id": "520895919403700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro -... http://t.co/2t0Q7gzJOY"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-10-11T11:02:36.000Z",
            "id": "520892215582003200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: H\u00e1 uma gera\u00e7\u00e3o atr\u00e1s, os 4.000 quil\u00f3metros quadrados do Parque Nacional da Gorongosa em\u00a0Mo\u00e7ambique... http://t.co/E0cXKsk1RN"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-10-11T11:01:58.000Z",
            "id": "520892057066676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa comemora o retorno das suas esp\u00e9cies emblem\u00e1ticas - O Parque Nacional da... http://t.co/rArdwitSb7"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-10-11T11:01:55.000Z",
            "id": "520892041287315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa comemora o retorno das suas esp\u00e9cies\u00a0emblem\u00e1ticas http://t.co/Ai8KXGKJWI"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-10-11T11:01:43.000Z",
            "id": "520891992633384961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PINN: \u00daltimas PINN: O Parque Nacional da Gorongosa comemora o retorno das suas esp\u00e9cies emblem\u00e1ticas http://t.co/Ai8KXGKJWI #PINN"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-11T10:54:03.000Z",
            "id": "520890064562569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidadania e Justi\u00e7a - MPF/RJ assina acordo para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/tO8GG0mKz2"
        },
        {
            "author_id": "133995149",
            "created_at": "2014-10-11T09:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.228977,
                        -30.03713377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "520874397339779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refreshing \ud83c\udf3a @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/F2PiXZLjwj"
        },
        {
            "author_id": "2300119778",
            "created_at": "2014-10-11T07:11:58.000Z",
            "id": "520834173205225472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lk2QShoYyp"
        },
        {
            "author_id": "2300119778",
            "created_at": "2014-10-11T07:11:52.000Z",
            "id": "520834150983798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UIsOH06UAQ"
        },
        {
            "author_id": "36944468",
            "created_at": "2014-10-11T05:06:23.000Z",
            "id": "520802570940325889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas de Kitesurf aproveitam paisagem e invadem Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/BokvDElBIH"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal_hd].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal_hd",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal_hd"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "43105731",
                "name": "C\u00e1ssio S. Costa",
                "username": "CassioSCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167761576",
                "name": "Leda Carrilho",
                "username": "ledacarrilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94388843",
                "name": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio",
                "username": "diario_comercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143891655",
                "name": "Jornalista Willy Schumann",
                "username": "willyschumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427611712",
                "name": "ACTUA Consultoria",
                "username": "ACTUAConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327564035",
                "name": "Euquerobiologia",
                "username": "Euquerobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950234222",
                "name": "ROSIMERI DE OLIVEIRA",
                "username": "OROSIMERI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61547390",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelaogerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252297133",
                "name": "Vin\u00edcius Escudero",
                "username": "viniescudero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400801816",
                "name": "Leandro Dias",
                "username": "LeandroitafluMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150305894",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "engenheiromm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889231286",
                "name": "Catarina Rosa",
                "username": "CatarinaRosa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889166580",
                "name": "Camila Aguiar",
                "username": "CamilaAguiarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888986905",
                "name": "Alessandro Recal",
                "username": "RecalAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "889340012",
                "name": "Daniel Almeida",
                "username": "CariocaAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851750964",
                "name": "Bruna Carvalho",
                "username": "BrunaCaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889283090",
                "name": "Clarissa Assis",
                "username": "AssisClarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37983366",
                "name": "Vemprajeri.com",
                "username": "vemprajeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe El Kabong Bensaid Lowy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60058791",
                "name": "RnMELHOR",
                "username": "RnMelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421191013",
                "name": "Glice",
                "username": "glice_estrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813573179",
                "name": "O Globo V\u00eddeos",
                "username": "OGloboVideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66492800",
                "name": "Luiz Kelvin da Silva",
                "username": "lKellvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179986490",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fruno Fonseca",
                "username": "brunofonseca7L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734249574",
                "name": "Drone Sky",
                "username": "droneskymg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186610799",
                "name": "tali\u00e7u",
                "username": "Thaalissonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225848370",
                "name": "Murilex",
                "username": "MurilooRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23029067",
                "name": "Olivia Taylor",
                "username": "Via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519657357",
                "name": "luiz..#beta-lab",
                "username": "luizklein1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827124337",
                "name": "gerly",
                "username": "ge10z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51330171",
                "name": "Patricia Regina",
                "username": "Patiregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122684856",
                "name": "TNOnline",
                "username": "sitetnonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1350431738",
                "name": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es",
                "username": "rotaemocoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1959205934",
                "name": "RAUL UZEDA",
                "username": "raul_uzeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14331502",
                "name": "Cl\u00e1udia Amaral",
                "username": "claudiaamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23449022",
                "name": "Patris",
                "username": "_patrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271181632",
                "name": "marcelo ferreira",
                "username": "marcelofs1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55601194",
                "name": "Guilherme Dutra",
                "username": "videomeiquer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275268361",
                "name": "Saltur Turismo",
                "username": "Salturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750472661",
                "name": "Abr\u00e3o #TimBetaLab",
                "username": "abrao_09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216452473",
                "name": "rento saad panunzio",
                "username": "rspanunzio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69752477",
                "name": "L\u00e9a LulaDilma #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "username": "Leabhmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1020396858",
                "name": "Minas Livre",
                "username": "MinasLivre1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1406593938",
                "name": "Mundo Inconfidentes",
                "username": "Mundodosinc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25904867",
                "name": "Marcelo Manzatti",
                "username": "Manzatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206889414",
                "name": "tipobyte",
                "username": "tipobyte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169764087",
                "name": "neli souza",
                "username": "neli_sz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381654829",
                "name": "Lana",
                "username": "allanabelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168624557",
                "name": "Bruno Porto",
                "username": "brporto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36901763",
                "name": "Adriana Santos",
                "username": "adrianaosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245392082",
                "name": "Rog\u00e9rio Correia",
                "username": "RogerioCorreia_",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213098960",
                "name": "zayn",
                "username": "zaynmalwik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40532473",
                "name": "Tiago Abjaud",
                "username": "tiagoogles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55577173",
                "name": "Terra Brasilis",
                "username": "Terra_Brasilis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778675882",
                "name": "Noticias Populares",
                "username": "Noticiasdopovo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20989242",
                "name": "Mountain Bike BH",
                "username": "mountainbikebh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69110081",
                "name": "Magrela's LifeStyle",
                "username": "magrelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189545820",
                "name": "Di\u00e1rio Online",
                "username": "doldiarioonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35863360",
                "name": "Di\u00e1rio do Par\u00e1",
                "username": "diariodopara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45956069",
                "name": "Charlei Roger",
                "username": "charlei_roger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790326518",
                "name": "RENZYOLIVEIRA",
                "username": "RENZYOLIVEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26799550",
                "name": "Luiz Henrique",
                "username": "luizhenriquevas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351936883",
                "name": "Ducky & Lucky",
                "username": "duckyelucky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374458000",
                "name": "Informe Brasil",
                "username": "Informe_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171307854",
                "name": "Wendell de Carvalho",
                "username": "wlcgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2763634451",
                "name": "Richelly Janaina",
                "username": "rixellyxelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71035750",
                "name": "Regina Gomes",
                "username": "re_ggomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602293539",
                "name": "Aline \u2766 \u200f",
                "username": "Aly_ne17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556450610",
                "name": "Flavio",
                "username": "Flaviosza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556811726",
                "name": "Maiara",
                "username": "Maiaraals",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603188446",
                "name": "Bebeto",
                "username": "_1Bebeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559236254",
                "name": "HENRIQUE",
                "username": "_Henry236_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573887279",
                "name": "Priscila Machado",
                "username": "PriMachado5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580540149",
                "name": "Marcelino",
                "username": "Marceliino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1381815672",
                "name": "Mory Lima",
                "username": "Moori_Lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571173939",
                "name": "Joyce",
                "username": "Joycce_silv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768431927",
                "name": "romoalda helio",
                "username": "romoaldanovinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493522120",
                "name": "Felipe Silva",
                "username": "SilvaRibeiro881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247751980",
                "name": "nair ricarte",
                "username": "nairricarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1517095765",
                "name": "daianebteatim",
                "username": "daianebteatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596765868",
                "name": "Danieli Krewer",
                "username": "DanieliKrewer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691899881",
                "name": "Agnaldo TIM Beta",
                "username": "AgnaldoBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47738574",
                "name": "Pompilio Canavez",
                "username": "pompiliocanavez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1952340122",
                "name": "Marapanim Not\u00edcia",
                "username": "marapanim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398433081",
                "name": "Brenda Gwendoline",
                "username": "BrendaGwen_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438370944",
                "name": "GESTA UFMG",
                "username": "GestaUFMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239250400",
                "name": "Ecofertas.com.br",
                "username": "ecofertascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187986583",
                "name": "SINGULAR FLOORS",
                "username": "SingularFloors",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92571866",
                "name": "Rosenwal Ferreira",
                "username": "RosenwalF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188710277",
                "name": "Fotos P\u00fablicas",
                "username": "FotosPublicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39286355",
                "name": "MA.studio",
                "username": "mastudiobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2809310325",
                "name": "terezinha b. beriao",
                "username": "tberiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16992687",
                "name": "Gustavo Pinheiro",
                "username": "gustavocapital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225238191",
                "name": "Rick",
                "username": "ricardolauro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83409236",
                "name": "Vasc\u00e3o do pastel",
                "username": "Vascao_Caete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40600628",
                "name": "Pierre -THE MATHER",
                "username": "pierrebsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337789668",
                "name": "Conex\u00e3o Jornalismo",
                "username": "conexaorad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625928936",
                "name": "BancadaVerde",
                "username": "BancadaVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61776846",
                "name": "Unidas",
                "username": "UnidasOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67426144",
                "name": "ana maria freitas",
                "username": "amfreitas2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "108600165",
                "name": "CAA Norte de Minas",
                "username": "CAANORTEDEMINAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127723812",
                "name": "Luiz Gustavo Costa",
                "username": "gugabsd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404333396",
                "name": "Daiane Reatz",
                "username": "DaianeReatz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69214561",
                "name": "Helio Miceli",
                "username": "MiceliHelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364271982",
                "name": "Christaldo Junior",
                "username": "CchapecoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94380351",
                "name": "Coronel Paulo Renato",
                "username": "paulorenatovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077625034",
                "name": "Visite a Argentina",
                "username": "VisitArg_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51257310",
                "name": "R\u00e1dio Rel\u00f3gio",
                "username": "RadioRelogio580",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1411639014",
                "name": "Virtual Advogado 5",
                "username": "Virtual_Advog_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "139098796",
                "name": "Marco Aurelio Tisi",
                "username": "MarcoTisi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113684983",
                "name": "P\u00fablico Local",
                "username": "P_Local",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2561091",
                "name": "P\u00fablico",
                "username": "Publico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854974761",
                "name": "Magda Hruza Alqueres",
                "username": "HruzaMagda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39656563",
                "name": "Os Verdes de Tapes",
                "username": "OsVerdesdeTapes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26366628",
                "name": "instagram: ac.macedo",
                "username": "acmacedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46409160",
                "name": "R\u00e1dio Ga\u00facha",
                "username": "RdGaucha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219616333",
                "name": "Andrea Galembeck",
                "username": "deagalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178309",
                "name": "V\u0337T\u0337o\u0337l\u0337e\u0337d\u0337o\u0337 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "SouToledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314225993",
                "name": "Egydio Gb",
                "username": "EgydioGb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18671212",
                "name": "Forte Cultural",
                "username": "EdiSilva64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446239884",
                "name": "mikael",
                "username": "charlesmikael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1384919112",
                "name": "Rondnelly Moura \ud83d\ude0e",
                "username": "rondnellymoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2329895816",
                "name": "janiele",
                "username": "janiele8413",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64798343",
                "name": "Gisele Cordeiro",
                "username": "Giselerioeduca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29745287",
                "name": "Soraya Nogueira",
                "username": "SorayaNogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1455425702",
                "name": "aamfbrasil",
                "username": "aamfbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240068352",
                "name": "Elaine",
                "username": "lailaine9hotmai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720521139",
                "name": "isaac  deberg  junio",
                "username": "isaacdebergjuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409895726",
                "name": "Informe Alternativo",
                "username": "InformeAlternat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84925498",
                "name": "Rayanne Rodrigues",
                "username": "rayannerodrigs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73509861",
                "name": "Alison Santini",
                "username": "alisonsantini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2273771448",
                "name": "blog cadernoD",
                "username": "BlogCadernoD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172510869",
                "name": "a rede",
                "username": "morenoalmeidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61135193",
                "name": "washington",
                "username": "wbraw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69182029",
                "name": "Lidiane Albuquerque",
                "username": "lidialbu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330920322",
                "name": "Simone Maibon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udcafLava Jato",
                "username": "MaibonSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458332576",
                "name": "CONHECER PRESERVAR",
                "username": "conhecerpreserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343091887",
                "name": "Me dicen MARCELO..........de nuevo!!",
                "username": "marcovillamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327735868",
                "name": "Fer Varela",
                "username": "fervarelahn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381333815",
                "name": "Fernando Matamoros",
                "username": "fermat10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160625307",
                "name": "Carlos Andr\u00e9s Acosta",
                "username": "ca_acosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24089617",
                "name": "\u2728Malaya\u2728\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb",
                "username": "MorolitaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836645623",
                "name": "carmen abreu",
                "username": "carmenabreu12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321000183",
                "name": "Albertina Rodrigues",
                "username": "teu03tina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422672975",
                "name": "Adriano F. Silva",
                "username": "afersilva_seg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60356450",
                "name": "Ivan Filgueiras",
                "username": "ivanfilgueiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353809002",
                "name": "Clube Tur.  Aldeota",
                "username": "ClubeTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173983743",
                "name": "julitog3",
                "username": "julitog3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115666984",
                "name": "miguel fellipe",
                "username": "redeglobomeioam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64813857",
                "name": "Lia Crespo #DoriaTemDeCair",
                "username": "liacrespo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27338874",
                "name": "Kelly GB",
                "username": "GKellyGBernardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8308852",
                "name": "Rog\u00e9rio Mascia S.",
                "username": "rogeriomascia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527574157",
                "name": "AGENDA DE VIAGENS",
                "username": "agendadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483140780",
                "name": "Heber Lobato Jr.",
                "username": "Lobatadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388620087",
                "name": "Portal Fri Not\u00edcias",
                "username": "FriNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818030965",
                "name": "4 Cantos Operadora",
                "username": "4CantosOperador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333754168",
                "name": "LyLoveArt\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f",
                "username": "Eliany47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74890630",
                "name": "Carolina May",
                "username": "carolmayr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796199110",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "tim1221215544s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792339634",
                "name": "Tim Beta 1",
                "username": "Tim_Bes1111a001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2817186987",
                "name": "Carlos Renato",
                "username": "renatokcond",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796959245",
                "name": "Zusy Ramado",
                "username": "Zusyramado9319",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796904796",
                "name": "Esogibeda",
                "username": "Esogibeda2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796927889",
                "name": "Ecapduoff Sanches",
                "username": "3942Ecapudoff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796870542",
                "name": "Ivy Pen",
                "username": "8971Ivypeninnu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796818988",
                "name": "Adurennoz",
                "username": "adurennoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796217932",
                "name": "Guilherme Sanches",
                "username": "4GlMjdsaasdss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796168930",
                "name": "Leandro Fellevack",
                "username": "JXBnlrmJCh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796135402",
                "name": "\u044fic\u03b1\u044fd\u03c3 \u043c\u03b1\u0442\u03c3\u0e23",
                "username": "icd45605383",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796018680",
                "name": "Gustavo Albuquerque",
                "username": "Gds1111834231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796010699",
                "name": "\u01e4\u0394\u03b2\u0158\u039e\u20ac\u0141 \u0174\u00d8\u0141\u0141\u039c\u20ac\u0158",
                "username": "1QYRimypd1111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794929870",
                "name": "Carla Pereira",
                "username": "Aq44882WWRQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583408638",
                "name": "Rodolfo Ara\u00fajo",
                "username": "RodsdolfoArajo4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579112319",
                "name": "Jadson Costa",
                "username": "Jadsds11216da",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762858267",
                "name": "Paulo Menezes",
                "username": "paulodfmenezes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2794424012",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "timbsdssssa1012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792243100",
                "name": "Ronny Char",
                "username": "ronnycsss878787",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786274978",
                "name": "Caio Silva",
                "username": "caiosdsaaasass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784832250",
                "name": "Rodrigo Materazzo",
                "username": "Rodrig44445",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2781610770",
                "name": "Pedro Martines",
                "username": "Peedromas88",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780610876",
                "name": "Matheus Silva",
                "username": "maathsa78787878",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707824868",
                "name": "Rodrigo Kapslock",
                "username": "Rodrigs4444",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766475784",
                "name": "Amanda Mello",
                "username": "Amandaipa2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192426986",
                "name": "Helena Rosa",
                "username": "caroolsrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45649954",
                "name": "Leticia",
                "username": "LeticiaFlaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25364884",
                "name": "Karol Stutz - Ditadura nunca mais!",
                "username": "KaStutz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2423880973",
                "name": "ANDR\u00c9 BEGHINI DE SOUZA",
                "username": "defast1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453375962",
                "name": "J\u00falio Tim Beta #SDV",
                "username": "juliolobatopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83142379",
                "name": "Turismo na Serra",
                "username": "Turismonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730118160",
                "name": "likefotos",
                "username": "likefotos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823191925",
                "name": "Maria Divina ",
                "username": "DivinamariaG7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2210415293",
                "name": "Duda",
                "username": "mariaeduard45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37273949",
                "name": "William Saliba",
                "username": "william_saliba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250322847",
                "name": "Brasil Rural FM TV",
                "username": "brasilrural105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592234895",
                "name": "Queimando Asfalto",
                "username": "blogQA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243601373",
                "name": "Paulo C\u00e9sar",
                "username": "PC_Poetry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89450801",
                "name": "Wilson Rocha Neto",
                "username": "wilsonrochaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663750262",
                "name": "VisitaRepDominicana",
                "username": "VisitaRepDom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096470678",
                "name": "K2 Viagens e Turismo",
                "username": "k2viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494719117",
                "name": "Paulo Cesar",
                "username": "paulopedral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54044374",
                "name": "FABIO COSTA VELHO",
                "username": "fabiocostavelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2551010130",
                "name": "M\u00eddiaeAmaz\u00f4nia",
                "username": "MidiaeAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904178250",
                "name": "SigaMe Viagens",
                "username": "SigaMeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230553594",
                "name": "Alex",
                "username": "_abcosenza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239472818",
                "name": "ODIA 24 Horas",
                "username": "odia24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330063982",
                "name": "Rol\u00e9 Carioca",
                "username": "Role_Carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17925854",
                "name": "odairstrong",
                "username": "oda_ir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278186044",
                "name": "Marcela Rocha",
                "username": "marcellarochas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821968117",
                "name": "Ricardo Andrade",
                "username": "RicardohistoriR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372027591",
                "name": "sonia",
                "username": "sonnynhasonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333115898",
                "name": "Robson Oliver",
                "username": "RobsonVia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37475261",
                "name": "Lost",
                "username": "Juliettemanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586641056",
                "name": "Karolyne",
                "username": "KarolVet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584050197",
                "name": "Flavia \u2728",
                "username": "aflaviaanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814355418",
                "name": "Editora Luz ao Mundo",
                "username": "EditLuzaoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216213463",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0farcelo chaves",
                "username": "marcelovchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108431413",
                "name": "DEFENDA O SUS",
                "username": "BeneditoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15535132",
                "name": "raquelrenno",
                "username": "raquelrenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366548221",
                "name": "danilo moreira",
                "username": "_danimoreira21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258252033",
                "name": "Stefany \u2728",
                "username": "Ste__S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73658657",
                "name": "K\u00e9lveny Andrade",
                "username": "KelvenyKDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12078472",
                "name": "Xuxa.com",
                "username": "xuxameneghel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99011943",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "Fe_Menva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82568809",
                "name": "Osvani Campestrini",
                "username": "Osvani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161271541",
                "name": "Al Andalus Activa",
                "username": "AlAndalusActiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275170634",
                "name": "Carlos Skarlack",
                "username": "carlosskarlack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15828014",
                "name": "A\u00e9cio Neves",
                "username": "AecioNeves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142728703",
                "name": "\u0aef.\u0ae8.\u0532. \u00ae",
                "username": "migaee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56690890",
                "name": "Sergio Diniz",
                "username": "sserginho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24760766",
                "name": "Renata Marbella",
                "username": "RenataMarbella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134556810",
                "name": "Paulo Brum Ferreira",
                "username": "PaulinhoBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281113760",
                "name": "Melissa Pestana",
                "username": "Mell_pestana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760696524",
                "name": "Adventurous Friends",
                "username": "AdventurousTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42732522",
                "name": "kassiel",
                "username": "mkassiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68817259",
                "name": "Jose Pablo Romero",
                "username": "TICOROMERO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078511",
                "name": "Thiago Soares",
                "username": "tsoaresrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160274077",
                "name": "MARCOS",
                "username": "maircos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247720270",
                "name": "Guilherme de Aquino",
                "username": "gdeaquino_scr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74255300",
                "name": "ANDERSON",
                "username": "anderson_wernek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44954533",
                "name": "Carolina Leal",
                "username": "carolzinhaleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278207226",
                "name": "Zac \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "zacbeholder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142014736",
                "name": "\uf8ff Ricardo Baldi",
                "username": "baldiricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82236466",
                "name": "Giovanna Schubach",
                "username": "Gischubach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763389",
                "name": "Mirella - mikix.com",
                "username": "mikix10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398717683",
                "name": "Sociedade Planetaria BR",
                "username": "S_PlanetariaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804878414",
                "name": "Ajustes a Direito",
                "username": "AjustesDireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117784040",
                "name": "kelefeeling",
                "username": "madeirinha__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22809900",
                "name": "Leco Faria",
                "username": "LecoFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54360217",
                "name": "Everton Alecrim",
                "username": "EvertonAlecrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180981239",
                "name": "Daiany A. Ribeiro",
                "username": "Daiany_ar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510128678",
                "name": "jobzone",
                "username": "jobzone_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203385510",
                "name": "Carla Ferreira",
                "username": "CariocaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395526498",
                "name": "Pirico 13",
                "username": "Pirico13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133995149",
                "name": "Paye Srinarong",
                "username": "PayeVietrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300119778",
                "name": "Claudio Bedicks",
                "username": "ClaudioBedicks1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36944468",
                "name": "eu n\u00e3o tenho asas mas sei voar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7MRC",
                "username": "ElonMarcos",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "522370092961923072",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r8t42zyqv1sefe54rb2j9cwfr3i5",
        "oldest_id": "520802570940325889",
        "result_count": 489
    }
}