{
    "data": [
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-13T18:30:41.000Z",
            "id": "521729755662798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/B0UI7EWsbj"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-10-13T18:06:55.000Z",
            "id": "521723774178459648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer participar das oficinas do evento Ci\u00eancia na Floresta que acontece neste fim de semana no Parque Nacional da... http://t.co/hmi6MGFmwP"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-10-13T18:00:12.000Z",
            "id": "521722084670459904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Idesam: Plano de Manejo do Parque Nacional de Anavilhanas \u00e9 revisado http://t.co/dtArbSV0Lt"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2014-10-13T17:54:04.000Z",
            "id": "521720541359915010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN ter\u00e1 um centro de pesquisa para o desenvolvimento de estudos cient\u00edficos e ser\u00e1 aberta \u00e0 visita\u00e7\u00e3o.http://t.co/EmLIrbkChY"
        },
        {
            "author_id": "250322847",
            "created_at": "2014-10-13T17:34:38.000Z",
            "id": "521715648292868097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ http://t.co/rVvufGBMSo via @portalredetv"
        },
        {
            "author_id": "592234895",
            "created_at": "2014-10-13T17:32:04.000Z",
            "id": "521715003682861057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira V\u00e9u da Noiva tem 86 metros de queda e fica na entrada do Parque Nacional Chapada dos\u2026 http://t.co/Uj5EVmqTb3"
        },
        {
            "author_id": "2243601373",
            "created_at": "2014-10-13T17:10:44.000Z",
            "id": "521709636173692928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WICKLOW MOINTAINS NATIONAL PARK, Irlanda\nOntem a visita foi ao Parque Nacional das Montanhas Wicklow. \u00c9 um lugar... http://t.co/EyWpRtyZaQ"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-10-13T17:10:02.000Z",
            "id": "521709459157286913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis http://t.co/oZK5PelZhI \u00f3tima dica para os dias quentes"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-10-13T17:01:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "521707219185057796",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/fsVXMvWzub"
        },
        {
            "author_id": "89450801",
            "created_at": "2014-10-13T16:29:15.000Z",
            "id": "521699196508721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FACIMED e parceiros desenvolvem projeto de assist\u00eancia \u00e0 Reserva Extrativista Estadual Rio Caut\u00e1rio... http://t.co/MiLoxvGl6D"
        },
        {
            "author_id": "1663750262",
            "created_at": "2014-10-13T16:20:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 84,
                        "username": "VisitaRepDom"
                    }
                ]
            },
            "id": "521697012920487937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Isabela  #PuertoPlata #VisitaRepublicaDominicana\nReserve with us @VisitaRepDom http://t.co/hWJFiR3RBf"
        },
        {
            "author_id": "1096470678",
            "created_at": "2014-10-13T16:13:17.000Z",
            "id": "521695178629730304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a cachoeira Casca d'Anta, s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG): http://t.co/XcQVIGSUJX"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-10-13T16:03:45.000Z",
            "id": "521692777101656065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a cachoeira Casca d'Anta, s\u00edmbolo do Parque Nacional da Serra da Canastra (MG): http://t.co/FY4nt5Up3J http://t.co/wmRnJGsH6I"
        },
        {
            "author_id": "204550479",
            "created_at": "2014-10-13T15:34:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "username": "caicaraexp"
                    }
                ]
            },
            "id": "521685460452519936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "III Semin\u00e1rio de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental 2014 - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins. http://t.co/qYGay5W4BU via @caicaraexp"
        },
        {
            "author_id": "494719117",
            "created_at": "2014-10-13T14:50:25.000Z",
            "id": "521674322889281537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A CACHOEIRA DE FOGO\" \nParque Nacional Yosemite - Calif\u00f3rnia - EUA Foi instituido como um Parque\u2026 http://t.co/A7xzZfjomL"
        },
        {
            "author_id": "54044374",
            "created_at": "2014-10-13T14:49:56.000Z",
            "id": "521674201766563840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL, um orgulho para nossa cidade ! http://t.co/KbQq4hyS8i"
        },
        {
            "author_id": "156822942",
            "created_at": "2014-10-13T14:40:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "521671786870489088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @viagemeturismo: O Parque Nacional Villarrica \u00e9 uma das mais famosas e antigas atra\u00e7\u00f5es de Puc\u00f3n, no #Chile: http://t.co/mIxEAXdfGA"
        },
        {
            "author_id": "2551010130",
            "created_at": "2014-10-13T14:01:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "521661892129861633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo de @dilmabr criar sua 1\u00aa unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia, veja o papel das UCs no combate ao desmatamento. http://t.co/KMdSEbkpDq"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2014-10-13T13:56:02.000Z",
            "id": "521660638490537985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dando continuidade com II Semana da Crian\u00e7a no Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato.\n\nTer\u00e7a 07/10:\nEscola... http://t.co/WooAkO8LEd"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-10-13T13:46:55.000Z",
            "id": "521658343731900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF assina acordo para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) http://t.co/I15HWlryEf"
        },
        {
            "author_id": "904178250",
            "created_at": "2014-10-13T13:25:28.000Z",
            "id": "521652942772781058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... http://t.co/SNe3HquwI2"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2014-10-13T13:21:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "AldemBC"
                    }
                ]
            },
            "id": "521651896654651392",
            "in_reply_to_user_id": "36430255",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@AldemBC mas Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de verdade, pra conserva\u00e7\u00e3o da Natureza, s\u00f3 qdo derrubarmos a cadela Dilma e sua quadrilha. #ForaDilma"
        },
        {
            "author_id": "230553594",
            "created_at": "2014-10-13T13:09:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "odia24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "521648893537566720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra particular- Pra\u00e7a p\u00fablica ? Sem placa, uniforme, \u00e1rea protegida... P\u00e7a Osmar Serpa de Carvalho s/n @PrefNilopolis #Perigo @odia24horas"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2014-10-13T13:00:02.000Z",
            "id": "521646542542102528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra do Sino \u00e9 o ponto culminante do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e da cidade de Teres\u00f3polis, no estado... http://t.co/XPKUu7Fwa5"
        },
        {
            "author_id": "1330063982",
            "created_at": "2014-10-13T13:00:02.000Z",
            "id": "521646542021595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea Sabia que o Parque Nacional da Tijuca foi criado em 1961?\nEssa e outras curiosidades voc\u00ea fica sabendo nesse... http://t.co/pMi33BNBEQ"
        },
        {
            "author_id": "17925854",
            "created_at": "2014-10-13T12:37:52.000Z",
            "id": "521640963673178112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"2014 - Corrida Floresta Nacional de Ipanema\" http://t.co/jTMI5JdXnK"
        },
        {
            "author_id": "278186044",
            "created_at": "2014-10-13T12:17:25.000Z",
            "id": "521635817614491649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira Casca d'anta!  \ud83c\udf3e @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Dz1rkq1sho"
        },
        {
            "author_id": "17925854",
            "created_at": "2014-10-13T12:13:19.000Z",
            "id": "521634786453245952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corrida Floresta Nacional de Ipanema 2014 Tafarel Vivi"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-13T12:00:01.000Z",
            "id": "521631439226687488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) http://t.co/ELVCsiSTDX"
        },
        {
            "author_id": "44417051",
            "created_at": "2014-10-13T10:29:47.000Z",
            "id": "521608733001256960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com Rppn Fazenda Bom Retiro http://t.co/jsQoUisMQ9"
        },
        {
            "author_id": "821968117",
            "created_at": "2014-10-13T10:20:42.000Z",
            "id": "521606444467376128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 onde vai a estupidez? Eduardo Jorge e Marina Silva, apoiam o PSDB, o aeroporto de confins foi construido numa AREA DE PROTE\u00c7AO AMBIENTAL"
        },
        {
            "author_id": "1372027591",
            "created_at": "2014-10-13T09:28:36.000Z",
            "id": "521593336462049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/U83Cuhn2RX"
        },
        {
            "author_id": "333115898",
            "created_at": "2014-10-13T07:52:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "521569270065815552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/s46O6njmkw"
        },
        {
            "author_id": "37475261",
            "created_at": "2014-10-13T05:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83552554,
                        -15.85699186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "521528884085268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pense uma parceria interesante... #MeninaMabel #Picknic #Batacl\u00e3 #replaced @ Parque Nacional Jardim\u2026 http://t.co/3BNPdK08bg"
        },
        {
            "author_id": "1586641056",
            "created_at": "2014-10-13T02:43:35.000Z",
            "id": "521491410877689856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 digo uma coisa a bioluminesc\u00eancia no Parque Nacional das Emas j\u00e1 est\u00e1 TOP.."
        },
        {
            "author_id": "381654829",
            "created_at": "2014-10-13T02:21:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "521485827449552897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui at\u00e9 a eternidade \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/obgzWZGOFn"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2014-10-13T02:14:53.000Z",
            "id": "521484188365881345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/NLFCCjO7Am"
        },
        {
            "author_id": "2238334208",
            "created_at": "2014-10-13T01:13:38.000Z",
            "id": "521468771249446912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chove forte neste momento em Rio do Sul, Pres. Nereu, Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed e chance de temporal em Florian\u00f3polis mais em breve"
        },
        {
            "author_id": "1584050197",
            "created_at": "2014-10-13T00:28:32.000Z",
            "id": "521457424490717184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada m\u00e1goa eu transformo em risada \ud83d\ude09\ud83d\ude04 #happy @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/JGmIzDe7qL"
        },
        {
            "author_id": "814355418",
            "created_at": "2014-10-13T00:16:37.000Z",
            "id": "521454424917819393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro -... http://t.co/PkNEf5Uecs"
        },
        {
            "author_id": "216213463",
            "created_at": "2014-10-13T00:10:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.67566674,
                        11.94589342
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "521452880914419712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulho noturno. Ponha em seu Bucket List! @ Parque Nacional Los Roques http://t.co/edcjMweyqo"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-10-13T00:04:02.000Z",
            "id": "521451259145224193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo Aventura no Parque Nacional Igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "108431413",
            "created_at": "2014-10-12T23:42:45.000Z",
            "id": "521445899923644417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes \u00e9 modelo de sustentabilidade http://t.co/GRLnjFXCxy"
        },
        {
            "author_id": "15535132",
            "created_at": "2014-10-12T20:45:05.000Z",
            "id": "521401188026445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toda uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 destru\u00edda por isso. As comportas s\u00e3o abertas todas as noites."
        },
        {
            "author_id": "366548221",
            "created_at": "2014-10-12T20:25:47.000Z",
            "id": "521396333882916864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo PEDALA PLANALTO pedalando na floresta nacional IBAMA em Tr\u00eas Barras ! http://t.co/IRvleMJPVk"
        },
        {
            "author_id": "1258252033",
            "created_at": "2014-10-12T19:29:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "521382071710011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demaaaaais (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/1UHHPDnDfX"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-10-12T19:10:01.000Z",
            "id": "521377265079574529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 1\u00aa Mostra de Sustentabilidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: inclus\u00e3o e interc\u00e2mbio de valores e ideias sustent\u00e1veis,... http://t.co/g8J2ODFirZ"
        },
        {
            "author_id": "73658657",
            "created_at": "2014-10-12T17:46:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xuxameneghel"
                    }
                ]
            },
            "id": "521356180149796865",
            "in_reply_to_user_id": "12078472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xuxameneghel Foto em 89 quando gravou v\u00eddeo no Parque Nacional de Sete Cidades - Piripiri - Pi. http://t.co/qN6I8XeySH"
        },
        {
            "author_id": "99011943",
            "created_at": "2014-10-12T17:28:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367325,
                        -22.96140133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "521351787874619392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/O2ieTjFgOb"
        },
        {
            "author_id": "82568809",
            "created_at": "2014-10-12T17:12:33.000Z",
            "id": "521347703171985409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Vcha3Mffgw"
        },
        {
            "author_id": "99011943",
            "created_at": "2014-10-12T16:42:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367325,
                        -22.96140133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "521340212111110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/kpHlfaMoBF"
        },
        {
            "author_id": "366548221",
            "created_at": "2014-10-12T16:21:56.000Z",
            "id": "521334967339864064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Floresta Nacional de Tr\u00eas Barras - Reconhecimento de trilha para dia 18/10/2014 todos est\u00e3o convidados!"
        },
        {
            "author_id": "161271541",
            "created_at": "2014-10-12T15:35:25.000Z",
            "id": "521323260299194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jotunheimen, Noruega\nhttp://t.co/jkPwD3SOIa http://t.co/rajcdVmGBU"
        },
        {
            "author_id": "161271541",
            "created_at": "2014-10-12T15:35:11.000Z",
            "id": "521323202006773760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jotunheimen, Noruega\nhttp://t.co/jkPwD3SOIa"
        },
        {
            "author_id": "275170634",
            "created_at": "2014-10-12T14:31:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 110,
                        "username": "AecioNeves"
                    }
                ]
            },
            "id": "521307216260120576",
            "in_reply_to_user_id": "105155795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@silva_marina cita compromissos de unidade de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 uma agenda que \u00e9 cara ao mundo ao anuncia apoio a @AecioNeves"
        },
        {
            "author_id": "366548221",
            "created_at": "2014-10-12T14:08:45.000Z",
            "id": "521301449393713152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo PEDALA PLANALTO pedalando na floresta nacional em Tres Barras IBAMA ! trilha show com barro ,calor, tombos,... http://t.co/F0PpHJcYTY"
        },
        {
            "author_id": "414782826",
            "created_at": "2014-10-12T13:40:17.000Z",
            "id": "521294287510978560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Documento Especial de hoje traz um document\u00e1rio sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is, uma das riquezas naturais do MA http://t.co/bylPTQ0gWA"
        },
        {
            "author_id": "142728703",
            "created_at": "2014-10-12T11:54:26.000Z",
            "id": "521267648790024193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/I46MWjeMdW http://t.co/n27UgSfi71"
        },
        {
            "author_id": "56690890",
            "created_at": "2014-10-12T11:14:12.000Z",
            "id": "521257521013469184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12/10/2014 \u2013 Expedi\u00e7\u00e3o chega ao Tocantins e visita o Parque Nacional do Jalap\u00e3o http://t.co/iq2fnWr9mT #dinizmudan\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "78444997",
            "created_at": "2014-10-12T09:33:02.000Z",
            "id": "521232062494175232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/2lY2Sgsx7p"
        },
        {
            "author_id": "24760766",
            "created_at": "2014-10-12T05:27:15.000Z",
            "id": "521170210116861953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Plitvice, Croacia. Enorme, fizemos apenas uma parte. Pena, mas precisar\u00edamos de\u2026 http://t.co/N72hshauud"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-12T01:27:30.000Z",
            "id": "521109873799753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/8MSwDqnHlY"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-12T01:27:00.000Z",
            "id": "521109748654305280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cachoeira @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/3Ya7lKAJ10"
        },
        {
            "author_id": "281113760",
            "created_at": "2014-10-12T01:03:57.000Z",
            "id": "521103949777367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 16 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Unidade de conserva\u00e7\u00e3o de Guaxindiba\" http://t.co/nBdL6ZQfJz"
        },
        {
            "author_id": "78697019",
            "created_at": "2014-10-12T00:04:44.000Z",
            "id": "521089045636452352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso faminto invade cabine em parque nacional nos EUA:  http://t.co/DDe6gC9WWV"
        },
        {
            "author_id": "2760696524",
            "created_at": "2014-10-11T23:22:13.000Z",
            "id": "521078344649940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Monumento Natural chamado Pedra do Ba\u00fa e n\u00f3s.\nE a aventura somos n\u00f3s que fazemos em conquistarmos a montanha e... http://t.co/XfYlbnwEZD"
        },
        {
            "author_id": "42732522",
            "created_at": "2014-10-11T23:08:15.000Z",
            "id": "521074830184284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RedeTV! Em rede com voc\u00ea | Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ http://t.co/0EDz5TcOZu via @portalredetv"
        },
        {
            "author_id": "68817259",
            "created_at": "2014-10-11T22:29:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.07663638,
                        9.93421842
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "521065193204224000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#volcanoselfie ... @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/M9ZRH5euwy"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-10-11T20:01:11.000Z",
            "id": "521027752867012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/qlplc4ci4X"
        },
        {
            "author_id": "57078511",
            "created_at": "2014-10-11T19:57:58.000Z",
            "id": "521026946562789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geladaaaa @ Parque Nacional - DF http://t.co/MY1VOInXM8"
        },
        {
            "author_id": "160274077",
            "created_at": "2014-10-11T19:51:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.97739438,
                        -15.84934118
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "521025336067502080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck defensor dos pobres, tamb\u00e9m dos animaizinhos que ele pouco se importou quando invandiu uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-10-11T19:34:33.000Z",
            "id": "521021050532806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/TgXBfQIJCH"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-10-11T19:34:32.000Z",
            "id": "521021048670527489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/CyXClFt4KC"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-10-11T19:34:31.000Z",
            "id": "521021042676883457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/51ir1sufmP"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-10-11T19:34:30.000Z",
            "id": "521021040948809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/wdSqXYvLf4"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-10-11T19:34:30.000Z",
            "id": "521021040198049792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/ouYJ7NnLaR"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-10-11T19:34:28.000Z",
            "id": "521021028965691393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/3mmlwMRlDg"
        },
        {
            "author_id": "247720270",
            "created_at": "2014-10-11T18:57:20.000Z",
            "id": "521011685843533824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ArteDoDia. O Beijo, Artista Desconhecido (pintura rupestre no Parque Nacional Serra da Capivara, Piau\u00ed) http://t.co/pF14ATqq9b"
        },
        {
            "author_id": "74255300",
            "created_at": "2014-10-11T18:50:58.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "521010083430662144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XPEcQ8n0K2"
        },
        {
            "author_id": "74255300",
            "created_at": "2014-10-11T18:39:10.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "521007114442272768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/1RaMAoUBjJ"
        },
        {
            "author_id": "44954533",
            "created_at": "2014-10-11T18:03:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 46,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "520998056918261760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reabastecendo. (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/VC9WqEWUEN"
        },
        {
            "author_id": "278207226",
            "created_at": "2014-10-11T18:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45325657,
                        -25.67860732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "520997897094316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ostenta\u00e7\u00e3o de pesos. Ou n\u00e3o. @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina http://t.co/O8ORG3EC3C"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-10-11T18:01:36.000Z",
            "id": "520997661428555777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/FBLGJ5r7UA"
        },
        {
            "author_id": "2823191925",
            "created_at": "2014-10-11T17:57:25.000Z",
            "id": "520996605927763970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0zXBWmqzw0"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:42.000Z",
            "id": "520991144151248896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/K0sw7krFCY"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:42.000Z",
            "id": "520991142662246401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/Q6YIftfdQI"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:40.000Z",
            "id": "520991132008722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/UvAIJqxrf4"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:39.000Z",
            "id": "520991130997891072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/CGbDKcYNfX"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:39.000Z",
            "id": "520991129626361857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/RDimTIojQW"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:38.000Z",
            "id": "520991127193677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/B7CWCwNAYE"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:35.000Z",
            "id": "520991111012052993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/BvM3gwCfKg"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:33.000Z",
            "id": "520991105236496385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/2Jfalmz1ns"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:33.000Z",
            "id": "520991103021887489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional... http://t.co/HIIxA87Xi1 #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:31.000Z",
            "id": "520991096348766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/Mp3sULfUaT"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:29.000Z",
            "id": "520991087121272832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/16OvywmRVI"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:27.000Z",
            "id": "520991078334205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/w74U5jJkBz"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:26.000Z",
            "id": "520991076690038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/0gJLBq7llo"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:26.000Z",
            "id": "520991074936844288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/vb6LsV0cDZ"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:25.000Z",
            "id": "520991071724003328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/05y0om9X0O"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:24.000Z",
            "id": "520991067328356353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/YGlfQKlNoW"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:24.000Z",
            "id": "520991065696780289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/qOq6N1aJxN"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:20.000Z",
            "id": "520991048244285440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/HU3dTTi5VC"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-10-11T17:35:19.000Z",
            "id": "520991046767898625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/UJ4fL0UZPJ"
        },
        {
            "author_id": "142014736",
            "created_at": "2014-10-11T17:28:13.000Z",
            "id": "520989259055247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida #ElDoradillo #Modulo #PlayaCanteras #Madryn #findelargo #ballenas http://t.co/IY14I2cxb1"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-10-11T17:25:24.000Z",
            "id": "520988550460751872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/Whb60R4TEe"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-10-11T17:24:05.000Z",
            "id": "520988217491738624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/lmX3AFK9Xk"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-10-11T17:18:58.000Z",
            "id": "520986931073527808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/mRpYD2o6rR"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-10-11T17:18:58.000Z",
            "id": "520986930175959040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de ... http://t.co/Sy1O1m6ozX"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-10-11T17:18:57.000Z",
            "id": "520986927072161792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Urso \u00e9 apelidado de Z\u00e9 Colmeia ap\u00f3s invadir cabine de parque nos EUA: Cena ocorreu em Parque Nacional de Grand... http://t.co/BNxrbbqnfQ"
        },
        {
            "author_id": "82236466",
            "created_at": "2014-10-11T16:40:19.000Z",
            "id": "520977202947444736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "felicidade \u00e9 poder estar com quem voc\u00ea gosta em algum lugar.. @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 http://t.co/LTam2n4c2u"
        },
        {
            "author_id": "23763389",
            "created_at": "2014-10-11T16:15:51.000Z",
            "id": "520971047365906432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje o passeio vai ser Parque Nacional Kings Canyon na California ... Vamos ver as arvores\u2026 http://t.co/928TCRfQDE"
        },
        {
            "author_id": "398717683",
            "created_at": "2014-10-11T16:00:01.000Z",
            "id": "520967062165155840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DO TEMPLO DO SOL AO TEMPLO DA LUA \u2013 A VIA L\u00c1CTEA CONECTA DOIS GRANDES MONOLITOS DO PARQUE NACIONAL DE CAPITOL... http://t.co/cjagb8KDkm"
        },
        {
            "author_id": "398717683",
            "created_at": "2014-10-11T14:51:20.000Z",
            "id": "520949779007012867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DO TEMPLO DO SOL AO TEMPLO DA LUA \u2013 A VIA L\u00c1CTEA CONECTA DOIS GRANDES MONOLITOS DO PARQUE NACIONAL DE CAPITOL... http://t.co/m3fxovIrY9"
        },
        {
            "author_id": "2804878414",
            "created_at": "2014-10-11T14:35:30.000Z",
            "id": "520945794565046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erradica\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies de flora ex\u00f3tica e invasora na \u00e1rea Protegida para a Ges..|Dire\u00e7\u00e3o Regional do Ambiente|20000,00\ufffd\ufffd\ufffd|10-10-2014"
        },
        {
            "author_id": "117784040",
            "created_at": "2014-10-11T14:29:38.000Z",
            "id": "520944315519238144",
            "in_reply_to_user_id": "181004750",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luucasmaiia a agua do parque nacional ta perfeita. \ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-10-11T14:02:44.000Z",
            "id": "520937546491367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES-PI.\nFoto: Morais Brito http://t.co/SPnASp71D1"
        },
        {
            "author_id": "22809900",
            "created_at": "2014-10-11T13:39:58.000Z",
            "id": "520931817235288065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia quente, \u00e1gua gelada e paisagem deslumbrante. @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/oqDNaxiPPC"
        },
        {
            "author_id": "54360217",
            "created_at": "2014-10-11T13:13:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "520925247596290048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/rUCWXsXGBt"
        },
        {
            "author_id": "180981239",
            "created_at": "2014-10-11T12:55:28.000Z",
            "id": "520920617533444096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que dia lindo! @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/K6c8VELOfo"
        },
        {
            "author_id": "1510128678",
            "created_at": "2014-10-11T12:23:21.000Z",
            "id": "520912537773043713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do mundo - O Parque Nacional da Gorongosa comemora o retorno das suas esp\u00e9cies emblem\u00e1ticas: \u00a0 H\u00e1 uma... http://t.co/NNs7Fqz3Ib"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-11T12:00:02.000Z",
            "id": "520906668155371521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu #Riodoboi! Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/cXKIYo4sb9"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-10-11T11:54:11.000Z",
            "id": "520905196067512322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consultoras Senac visitaram a nossa RPPN e isso \u00e9 uma boa not\u00edcia!\nAlguns cursos est\u00e3o vindo para a cidade!... http://t.co/SPmind8QN6"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-10-11T11:51:54.000Z",
            "id": "520904623406587904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novidades para Jardim! Curso profissionalizantes com inscri\u00e7\u00f5es abertas! N\u00e3o percam essa oportunidade!... http://t.co/71VPxoLWg3"
        },
        {
            "author_id": "44954533",
            "created_at": "2014-10-11T11:44:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 46,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27358908,
                        -22.96095155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "520902867398709248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu trilha! (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/NG80yHv90e"
        },
        {
            "author_id": "2203385510",
            "created_at": "2014-10-11T11:40:29.000Z",
            "id": "520901747272089600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super animada para come\u00e7ar o #safari aqui no Parque Nacional #Udawalawe ! \ud83c\udf3c\ud83d\udc18\ud83d\udc12\ud83c\udf33#cariocatravelando\u2026 http://t.co/s6xXHFEXJA"
        },
        {
            "author_id": "395526498",
            "created_at": "2014-10-11T11:17:19.000Z",
            "id": "520895919403700224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro -... http://t.co/2t0Q7gzJOY"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-10-11T11:02:36.000Z",
            "id": "520892215582003200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: H\u00e1 uma gera\u00e7\u00e3o atr\u00e1s, os 4.000 quil\u00f3metros quadrados do Parque Nacional da Gorongosa em\u00a0Mo\u00e7ambique... http://t.co/E0cXKsk1RN"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-10-11T11:01:58.000Z",
            "id": "520892057066676224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa comemora o retorno das suas esp\u00e9cies emblem\u00e1ticas - O Parque Nacional da... http://t.co/rArdwitSb7"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-10-11T11:01:55.000Z",
            "id": "520892041287315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa comemora o retorno das suas esp\u00e9cies\u00a0emblem\u00e1ticas http://t.co/Ai8KXGKJWI"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-10-11T11:01:43.000Z",
            "id": "520891992633384961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PINN: \u00daltimas PINN: O Parque Nacional da Gorongosa comemora o retorno das suas esp\u00e9cies emblem\u00e1ticas http://t.co/Ai8KXGKJWI #PINN"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-11T10:54:03.000Z",
            "id": "520890064562569216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidadania e Justi\u00e7a - MPF/RJ assina acordo para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/tO8GG0mKz2"
        },
        {
            "author_id": "133995149",
            "created_at": "2014-10-11T09:51:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.228977,
                        -30.03713377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "520874397339779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refreshing \ud83c\udf3a @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/F2PiXZLjwj"
        },
        {
            "author_id": "2300119778",
            "created_at": "2014-10-11T07:11:58.000Z",
            "id": "520834173205225472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/lk2QShoYyp"
        },
        {
            "author_id": "2300119778",
            "created_at": "2014-10-11T07:11:52.000Z",
            "id": "520834150983798784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/UIsOH06UAQ"
        },
        {
            "author_id": "752404207",
            "created_at": "2014-10-11T03:28:47.000Z",
            "id": "520778006735106048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 46 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS\" http://t.co/wvEvbtGwBK"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-10-11T03:22:00.000Z",
            "id": "520776299942400000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alvorada no Minnestimma: Uma manh\u00e3 calma e relaxante nos lagos Minnestimma, em Alberta. Parque Nacional Banff.... http://t.co/xNankwKMDT"
        },
        {
            "author_id": "26271257",
            "created_at": "2014-10-11T02:45:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "cariocandobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "520767207790223360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @cariocandobr http://t.co/rqGMIUQy7P Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Marapendi no Recreio - Drops"
        },
        {
            "author_id": "1186188498",
            "created_at": "2014-10-11T01:41:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "silviadcorso"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 24,
                        "username": "quirabellatrix"
                    }
                ]
            },
            "id": "520750974978502656",
            "in_reply_to_user_id": "256267168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@silviadcorso: Lindo!! @quirabellatrix: Parque nacional natural los nevados #Colombia http://t.co/x533vLmOYs\u201d"
        },
        {
            "author_id": "256267168",
            "created_at": "2014-10-11T01:29:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "quirabellatrix"
                    }
                ]
            },
            "id": "520747990206910464",
            "in_reply_to_user_id": "1714246477",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo!! @quirabellatrix: Parque nacional natural los nevados #Colombia http://t.co/NegvO6Mr9P\u201d"
        },
        {
            "author_id": "120865130",
            "created_at": "2014-10-11T01:21:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.70064974,
                        -17.96258811
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "520745903486169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquip\u00e9lago de Abrolhos. Lindo assim, sem filtro. #abrolhos @ Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/Ekv2wRKG5z"
        },
        {
            "author_id": "194645998",
            "created_at": "2014-10-11T00:57:42.000Z",
            "id": "520739986099142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro -... http://t.co/sJbvNyCmED"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-11T00:46:26.000Z",
            "id": "520737152171520000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de Hoje no Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/RsWKKFLCAe"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-10-11T00:39:54.000Z",
            "id": "520735508507287552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ assina acordo para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional do Itatiaia: ICMBio se compromete, n... http://t.co/XqNy7HaBu8 #MPF"
        },
        {
            "author_id": "133995149",
            "created_at": "2014-10-11T00:04:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.228977,
                        -30.03713377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "520726474878648321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enjoy your weekend \ud83d\ude0e @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/p3Gm7rO73Z"
        },
        {
            "author_id": "2724688830",
            "created_at": "2014-10-10T23:48:41.000Z",
            "id": "520722619445039106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu nao sou gorda, o meu corpo  \u00e9 que \u00e9 uma \u00e1rea protegida para toda as esp\u00e9cies de calorias que andam a solta"
        },
        {
            "author_id": "15213508",
            "created_at": "2014-10-10T23:31:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43894024,
                        -25.68422236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "520718282081333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. @ Belmond Hotel das Cataratas http://t.co/MkGEH9iMjX"
        },
        {
            "author_id": "242101518",
            "created_at": "2014-10-10T23:29:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "520717910470565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#thalesforte #caiumcaidois #amordemais @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/e6HaZGuWrY"
        },
        {
            "author_id": "990164190",
            "created_at": "2014-10-10T23:18:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "520714982556962816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "look at the view, dude @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/PdZiq9Zjzy"
        },
        {
            "author_id": "2804878414",
            "created_at": "2014-10-10T23:00:38.000Z",
            "id": "520710528126447616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erradica\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies de flora ex\u00f3tica e invasora na \u00e1rea Protegida para a Ges..|Dire\u00e7\u00e3o Regional do Ambiente|20000,00\u20ac|10-10-2014"
        },
        {
            "author_id": "231093564",
            "created_at": "2014-10-10T22:00:03.000Z",
            "id": "520695281848172544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada nos munic\u00edpios piauienses de Canto do... http://t.co/3ARXo9sxGE"
        },
        {
            "author_id": "164304894",
            "created_at": "2014-10-10T21:52:12.000Z",
            "id": "520693304606728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada vista do Morro da Igreja - Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Serra Catarinense. http://t.co/46wc2ZQhQR"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-10T21:04:18.000Z",
            "id": "520681251511238657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral.\n http://t.co/SeDx1NvxQm"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-10T21:01:40.000Z",
            "id": "520680589092192256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabi\u00e1-do-campo (Mimus saturninus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/i82lLPondN"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-10T20:58:14.000Z",
            "id": "520679724541304833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabi\u00e1-do-campo (Mimus saturninus) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/AMvWMrqOpx"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-10-10T20:54:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "520678797977600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/ft7l8Lcz4s"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-10-10T20:46:29.000Z",
            "id": "520676767246581760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas - Kitesurf no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Esporte Espetacular http://t.co/8rbrJQ22fL"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2014-10-10T20:45:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 5,
                        "username": "BARREIRINHAS"
                    }
                ]
            },
            "id": "520676444901756929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "News @Barreirinhas - Kitesurf no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Esporte Espetacular http://t.co/kzUEwmlIfW"
        },
        {
            "author_id": "272357063",
            "created_at": "2014-10-10T20:32:28.000Z",
            "id": "520673237441978368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "assistindo O Diabo Veste Prada em Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/NCDwhwl1KE"
        },
        {
            "author_id": "953548832",
            "created_at": "2014-10-10T20:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "520671842353172481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o ganhe o mundo e perca sua alma, sabedoria \u00e9 melhor que prata e ouro. @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/GpzRMJjpRb"
        },
        {
            "author_id": "542814853",
            "created_at": "2014-10-10T19:52:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "520663168633548800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Together forever.. \ud83d\udc51\ud83d\udc9f @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc http://t.co/Iv9ciBFFZ6"
        },
        {
            "author_id": "241143922",
            "created_at": "2014-10-10T18:43:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "520645881948020736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio do mato haha &lt;3 (@ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s in Paraupebas, Par\u00e1) https://t.co/6TjF7wK9ik"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-10-10T18:26:52.000Z",
            "id": "520641632644120576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ICMBio se compromete  a execu\u00e7\u00e3o de recursos j\u00e1 existentes para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque do Itatiaia http://t.co/qet1YFjffD #MPF"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-10-10T18:25:51.000Z",
            "id": "520641375659114496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF assina acordo para regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) http://t.co/qet1YFjffD #MPF"
        },
        {
            "author_id": "14702105",
            "created_at": "2014-10-10T17:39:05.000Z",
            "id": "520629604189343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro \u00bb... http://t.co/HN87vQNYyI"
        },
        {
            "author_id": "192952483",
            "created_at": "2014-10-10T17:30:03.000Z",
            "id": "520627330717601794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Jotunheimen, Noruega: um dos melhores locais para fazer caminhadas. http://t.co/YbhyCYA5P6"
        },
        {
            "author_id": "67605839",
            "created_at": "2014-10-10T17:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.73230992,
                        -23.35984299
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59f140f220ead33d"
            },
            "id": "520625980113956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piscina Natural/Paraty  #Dayoff @ Piscinas Naturais, Parque Nacional Serra Da Bocaina http://t.co/am8zTSJBTQ"
        },
        {
            "author_id": "2729279055",
            "created_at": "2014-10-10T17:20:20.000Z",
            "id": "520624887325814786",
            "in_reply_to_user_id": "78656242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@telmaemerick conhe\u00e7o demais adoro Manhua\u00e7u \nRegi\u00e3o Do Capara\u00f3 MG Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-10-10T17:03:00.000Z",
            "id": "520620526579253248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Sempre quis fazer um saf\u00e1ri? Veja fotos do Parque Nacional Masai Mara, no Qu\u00eania: http://t.co/zwTVAYIgVy http://t.co/X2RKEAAlPU"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-10-10T16:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "520616005950013442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/ee1JIv712a"
        },
        {
            "author_id": "60942456",
            "created_at": "2014-10-10T16:13:36.000Z",
            "id": "520608091847802881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaTV TG visita #RPPN no MT e observa in\u00fameras #aves; e vai ao #Par\u00e1 atr\u00e1s de ja\u00fas: http://t.co/I7SuravDHK. http://t.co/grWdcUh6Rc"
        },
        {
            "author_id": "2804878414",
            "created_at": "2014-10-10T15:25:43.000Z",
            "id": "520596042161860608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Erradica\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies de flora ex\u00f3tica e invasora na \u00e1rea Protegida para a Ges..|Dire\u00e7\u00e3o Regional do Ambiente|20000,00\u20ac|10-10-2014"
        },
        {
            "author_id": "1482106178",
            "created_at": "2014-10-10T14:54:48.000Z",
            "id": "520588261379829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal essa \u00e9 a postagem do litoral do Rio Grande do Sul,Lagoa dos Patos,Parque Nacional Lagoa do... http://t.co/kJjyr0nZA5"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2014-10-10T14:45:17.000Z",
            "id": "520585867761823744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Come\u00e7ou hoje a etapa de Foz do Igua\u00e7u do Mundial de Rafting. \n\nProvas disputadas na Itaipu e no Parque Nacional... http://t.co/AljLNYyXG8"
        },
        {
            "author_id": "8856372",
            "created_at": "2014-10-10T14:35:07.000Z",
            "id": "520583309345050625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E a\u00ed? Que tal encarar um trekking e um passeio de caiaque no Parque Nacional do Igua\u00e7u? Vai l\u00e1  #publi http://t.co/KbZ6XTAxnX"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-10-10T14:18:28.000Z",
            "id": "520579117113430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Felicidades Ivelize!! \nUma vida longa e linda como uma Arara para voc\u00ea!\n;) http://t.co/3aNAQ30IbT"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-10-10T14:16:38.000Z",
            "id": "520578656276844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pra voc\u00ea!\nVisita da Ivelize, no dia do seu anivers\u00e1rio!... http://t.co/l2CZ3fehfI"
        },
        {
            "author_id": "164299852",
            "created_at": "2014-10-10T13:45:48.000Z",
            "id": "520570896810250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1REA PROTEGIDA | Dois homens s\u00e3o indiciados por crime ambiental. http://t.co/li5YuioaWy"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2014-10-10T13:39:09.000Z",
            "id": "520569225887621121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beija-flor-de-papo-branco (Leucochloris albicollis) @ Parque Nacional do Itatiaia\nhttp://t.co/xwwXzjmFpg\n\ud83d\udc9a http://t.co/AVXi3v5kNx"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-10-10T13:36:37.000Z",
            "id": "520568586000412672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pica-pau-an\u00e3o-escamado \u00e9 a ave da semana na RPPN Buraco das Araras!\n;)\n\nVenha conhec\u00ea-lo!... http://t.co/nQDcD8kTIE"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-10T13:30:02.000Z",
            "id": "520566930936061953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para a Trilha no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral! http://t.co/K1yaMHtTuW"
        },
        {
            "author_id": "47239350",
            "created_at": "2014-10-10T13:14:17.000Z",
            "id": "520562967142998016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Luau das Cataratas hoje a noite a partir das 20 horas no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Imperd\u00edvel! http://t.co/gxA217Euu4"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-10-10T12:02:33.000Z",
            "id": "520544916221353985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Reserva da Vida Selvagem do P\u00e2ntano de Vwaza, \u00c1rea Protegida de Malawi\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em... http://t.co/KSWg3p6nCB"
        },
        {
            "author_id": "195174626",
            "created_at": "2014-10-10T12:00:04.000Z",
            "id": "520544290796494848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no \nParque Nacional\n\nVeja mais em :... http://t.co/MVcoUIdhHI"
        },
        {
            "author_id": "309099404",
            "created_at": "2014-10-10T12:00:02.000Z",
            "id": "520544278955569152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica Municipal (Rebio), na Serra do Japi, iniciou um novo curso para p\u00f3s-graduandos em ecologia. http://t.co/CXuSeHcZSD"
        },
        {
            "author_id": "203079089",
            "created_at": "2014-10-10T10:45:43.000Z",
            "id": "520525578576089088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, sexta-feira! Destaque para o Parque Nacional da Serra de Itabaiana. Foto: Jorge Henrique/ Equipe JC http://t.co/Tqca8yOthO"
        },
        {
            "author_id": "160148713",
            "created_at": "2014-10-10T09:11:34.000Z",
            "id": "520501884734291968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is  https://t.co/ce0I4jMf3m"
        },
        {
            "author_id": "217736841",
            "created_at": "2014-10-10T06:56:37.000Z",
            "id": "520467924440862721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/4PPDwIylGg  Ger\u00eas (Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas) ... Top! \n\nVer em ecra total ;-)"
        },
        {
            "author_id": "133995149",
            "created_at": "2014-10-10T04:28:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.228977,
                        -30.03713377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "520430595210772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Water and clouds @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/AbEgcpaJ1x"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-10-10T03:50:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 92,
                        "username": "academia"
                    }
                ]
            },
            "id": "520420972893986816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I just added 'ARIE FLORESTA DA CICUTA (RJ): UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O P\u00daBLICA OU  PRIVADA?' to @academia! https://t.co/HRlgEB0UKV"
        },
        {
            "author_id": "66442655",
            "created_at": "2014-10-10T03:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367325,
                        -22.96140133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "520411249126150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83d\udc99 e se eu nao quiser mais ir embora? #rioaholic #riowayoflife @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/rBDDhu2eiV"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2014-10-10T02:21:40.000Z",
            "id": "520398730957438978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitando o famoso C\u00e2nion Itaimbezinho, no Parque Nacional dos Aparados da Serr\u2026 http://t.co/0bxggxk0b1, see more http://t.co/VoO8671WPy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-10T00:30:32.000Z",
            "id": "520370764298457089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/oicmzAnoFe"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-10T00:30:31.000Z",
            "id": "520370760003497986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/fwwpxwSwvn"
        },
        {
            "author_id": "133995149",
            "created_at": "2014-10-10T00:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.228977,
                        -30.03713377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "520370130224566272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Majestic Igua\u00e7u Falls @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/rXeQFKXr4i"
        },
        {
            "author_id": "794973320",
            "created_at": "2014-10-09T23:11:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "520350928721833984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem disse que o cerrado n\u00e3o \u00e9 bonito?\ud83d\ude0d\ud83c\udf43 @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/QlyEHu0ea1"
        },
        {
            "author_id": "119488120",
            "created_at": "2014-10-09T22:44:21.000Z",
            "id": "520344039653388289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Caminho para a Barra do Una!! Percurso feito dentro da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Jur\u00e9ia-Itatins.\nEstaremos l\u00e1 com uma... http://t.co/hx0C5stxAQ"
        },
        {
            "author_id": "759215",
            "created_at": "2014-10-09T22:13:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "mantunes100"
                    }
                ]
            },
            "id": "520336155439808512",
            "in_reply_to_user_id": "714062239",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mantunes100 ando nessa zona todos os anos e nunca visitei esse parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-10-09T22:12:11.000Z",
            "id": "520335945137004544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro http://t.co/Y0qRqW7ThY"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2014-10-09T22:12:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 126,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "520335917165199360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro http://t.co/dF0upu5eyJ @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-09T21:30:33.000Z",
            "id": "520325467703099393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/CbnvAxU2za"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-09T21:30:32.000Z",
            "id": "520325462565064704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/87FlfaO5Ns"
        },
        {
            "author_id": "815921606",
            "created_at": "2014-10-09T21:24:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 118,
                        "username": "BlogPlanalto"
                    }
                ]
            },
            "id": "520323904678932482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro http://t.co/cCdm9ZBqTN via @blogplanalto"
        },
        {
            "author_id": "84631105",
            "created_at": "2014-10-09T21:18:46.000Z",
            "id": "520322501432602624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Negrura! \ud83d\ude48 @ Parque Nacional Natural Tayrona http://t.co/owGBocpBib"
        },
        {
            "author_id": "41632141",
            "created_at": "2014-10-09T21:05:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 114,
                        "username": "ptnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "520319090909401088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 122
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro http://t.co/dpShe5jt4s @ptnacional"
        },
        {
            "author_id": "86524850",
            "created_at": "2014-10-09T20:59:31.000Z",
            "id": "520317657917431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro -... http://t.co/hgkDtjbFR0"
        },
        {
            "author_id": "575294056",
            "created_at": "2014-10-09T20:48:00.000Z",
            "id": "520314759712108545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ALASKA Parque nacional Kenai Fjords foto Turner Forte. http://t.co/XUxpkVybDC"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-09T20:38:44.000Z",
            "id": "520312428513726466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3rrego Brejinho - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\n\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/ALe59tm0or"
        },
        {
            "author_id": "43753187",
            "created_at": "2014-10-09T20:31:24.000Z",
            "id": "520310582856384512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO PT: A MARCA DA SUSTENTABILIDADE ECON\u00d4MICA, SOCIAL E AMBIENTAL http://t.co/Wqg5Y2PFVW"
        },
        {
            "author_id": "46274361",
            "created_at": "2014-10-09T20:28:56.000Z",
            "id": "520309963487322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro http://t.co/lzZRMIFnab"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-09T20:28:40.000Z",
            "id": "520309894445289472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00f3rrego Brejinho - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\n\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/37Bs6Iw3Eb"
        },
        {
            "author_id": "255774510",
            "created_at": "2014-10-09T20:17:04.000Z",
            "id": "520306973971996672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e3o da Canastra com pared\u00e3o do parque nacional a direita. #expedicoes #serradacanastra #4x4 http://t.co/nLQpFhy2In"
        },
        {
            "author_id": "140297984",
            "created_at": "2014-10-09T20:04:04.000Z",
            "id": "520303702272651264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro -... http://t.co/B27s0Dkoga"
        },
        {
            "author_id": "14702105",
            "created_at": "2014-10-09T19:39:30.000Z",
            "id": "520297523366600704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro -... http://t.co/UyNlBQ4q2Q"
        },
        {
            "author_id": "619299244",
            "created_at": "2014-10-09T19:10:13.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "520290150656770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro."
        },
        {
            "author_id": "1555040077",
            "created_at": "2014-10-09T19:07:11.000Z",
            "id": "520289389125959680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 2003 o Parque Nacional Mapungubwe \u00e9 um dos Patrim\u00f4nios Mundias da Humanidade. :) #MeetSouthAfrica http://t.co/vrCJq6i63k"
        },
        {
            "author_id": "64434051",
            "created_at": "2014-10-09T19:02:10.000Z",
            "id": "520288127772925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro http://t.co/E3O7XeZ54T"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-09T18:50:30.000Z",
            "id": "520285188928987137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) Monte Roraima recebe certificado de excel\u00eancia de site especializado: Parque Nacional foi o vencedo... http://t.co/fgigfcwpn4"
        },
        {
            "author_id": "66442655",
            "created_at": "2014-10-09T18:42:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "brenosaldanhas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2057984,
                        -22.94192058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "520283170634465281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com @brenosaldanhas, Denize, Emerson Batista, Jessica, Jonas (@ Parque Nacional da Tijuca) https://t.co/Q2Od7PB0MQ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-09T18:31:25.000Z",
            "id": "520280386031878145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/YvcL5HCBWT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-09T18:30:59.000Z",
            "id": "520280280117280768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/nzPWytxgfI"
        },
        {
            "author_id": "14794923",
            "created_at": "2014-10-09T18:11:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72006795,
                        -23.55336483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "520275306369015809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje descobri que existe um parque em Minas chamado Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. Achei fofo."
        },
        {
            "author_id": "70445566",
            "created_at": "2014-10-09T17:20:37.000Z",
            "id": "520262572319449088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro. http://t.co/1hMYITlbRJ #Assessoria"
        },
        {
            "author_id": "236049805",
            "created_at": "2014-10-09T16:55:19.000Z",
            "id": "520256205281697792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui na biblioteca do parque nacional lendo esse livro maravilhoso *0* http://t.co/FwDSUPmCGs"
        },
        {
            "author_id": "18671212",
            "created_at": "2014-10-09T16:35:34.000Z",
            "id": "520251233098268673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro |... http://t.co/YOUcGldIQy"
        },
        {
            "author_id": "461471959",
            "created_at": "2014-10-09T15:06:13.000Z",
            "id": "520228746008481792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Releituras Capitania do Samba - Apresenta\u00e7\u00e3o ao vivo na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG\nhttps://t.co/ayUSurEIh6"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-09T14:31:13.000Z",
            "id": "520219939735891968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/7sUVgGLGaR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-09T14:31:06.000Z",
            "id": "520219909373317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/hlN9qgnZDP"
        },
        {
            "author_id": "87776090",
            "created_at": "2014-10-09T14:17:02.000Z",
            "id": "520216369741430784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Captura de animal silvestre (bicho pregui\u00e7a) e devolu\u00e7\u00e3o ao seu habitat. \u2014 em Parque Nacional da Tijuca -... http://t.co/TZCqC4WApv"
        },
        {
            "author_id": "78771385",
            "created_at": "2014-10-09T14:13:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "520215494255583232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Marapendi no Recreio - Drops Cariocando: http://t.co/ESrKyOrrdq via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "41632141",
            "created_at": "2014-10-09T14:06:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 128,
                        "username": "ptnacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "520213823215910913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 155
            },
            "text": "#MeioAmbiente Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro http://t.co/CbgZ2EaKRv @ptnacional"
        },
        {
            "author_id": "328556286",
            "created_at": "2014-10-09T13:56:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 23,
                        "username": "mariathereza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21283009,
                        -25.39121376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "520211126567460866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu brother cai\u00e7ara by @mariathereza @ Parque Nacional Superagui http://t.co/x6fJL2eGl0"
        },
        {
            "author_id": "531222493",
            "created_at": "2014-10-09T13:48:20.000Z",
            "id": "520209145698320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro http://t.co/qqOrBeZyLm \u00e0  biodiversidade"
        },
        {
            "author_id": "169640634",
            "created_at": "2014-10-09T13:48:02.000Z",
            "id": "520209072600002561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MOBILIZE BRASIL\n\nDurante a cerim\u00f4nia da 14\u00aa edi\u00e7\u00e3o do pr\u00eamio \"O Melhor de Viagem e Turismo\" foi anunciada a... http://t.co/BRCJU5RSqT"
        },
        {
            "author_id": "425216730",
            "created_at": "2014-10-09T13:41:29.000Z",
            "id": "520207425748885505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisaje de hielo\nParque Nacional Fiordos de Kenai, Alaska. http://t.co/40jNm7CWk0"
        },
        {
            "author_id": "44005522",
            "created_at": "2014-10-09T13:34:53.000Z",
            "id": "520205762875101184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 26
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro: http://t.co/iVmE77TVdb http://t.co/wUx9OhSZKI"
        },
        {
            "author_id": "1377208274",
            "created_at": "2014-10-09T13:10:15.000Z",
            "id": "520199563676622849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro http://t.co/P5pbXHs9LF"
        },
        {
            "author_id": "305813084",
            "created_at": "2014-10-09T13:10:05.000Z",
            "id": "520199520483700738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BlogDoPlanalto Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro http://t.co/kedBxfStRM"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2014-10-09T13:03:15.000Z",
            "id": "520197801523699712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Planalto: Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro http://t.co/KvbawQRorl"
        },
        {
            "author_id": "2736407976",
            "created_at": "2014-10-09T13:02:19.000Z",
            "id": "520197568764989442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "PABLO#TIMBETA Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro: Mais... http://t.co/tM1UquQrAa"
        },
        {
            "author_id": "57084813",
            "created_at": "2014-10-09T13:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 5,
                        "username": "JimmyNight"
                    }
                ]
            },
            "id": "520197557725581312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por: @JimmyNight Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no li... http://t.co/QLGAlM3pLj Siga @AnaJuliaPT13"
        },
        {
            "author_id": "95045911",
            "created_at": "2014-10-09T13:02:16.000Z",
            "id": "520197556513411073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro: Mais de R$ 127 mil... http://t.co/HhLDGVHX70"
        },
        {
            "author_id": "1945708099",
            "created_at": "2014-10-09T13:02:15.000Z",
            "id": "520197548435193857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro: Mais de R$ 127 mil... http://t.co/6i39VeJftk"
        },
        {
            "author_id": "82267197",
            "created_at": "2014-10-09T13:02:14.000Z",
            "id": "520197545763430401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investimento de R$ 127 milh\u00f5es triplicar\u00e1 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no litoral brasileiro: Mais de R$ 127 mil... http://t.co/Llb5subkj4"
        },
        {
            "author_id": "257104983",
            "created_at": "2014-10-09T12:47:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.8678175,
                        -15.807468
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "520193928369549312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no parque nacional anda meio sumido, ne? ..."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-09T12:30:56.000Z",
            "id": "520189668827357184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/cQPvLaHCBS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-09T12:30:47.000Z",
            "id": "520189630822768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/ydaoZf5rD9"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2014-10-09T12:28:32.000Z",
            "id": "520189063660589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "Excepcional imagem desta semana, de nuvens lenticulares no Monte Rainier(Parque Nacional), em Washington(EUA). http://t.co/kmvonztMTg"
        },
        {
            "author_id": "365657748",
            "created_at": "2014-10-09T12:23:01.000Z",
            "id": "520187678823051264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional http://t.co/8tLlmTmr9V"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2014-10-09T12:00:26.000Z",
            "id": "520181991766237184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Den\u00fancia de lixeira \"a c\u00e9u aberto\" \u00e0s portas do Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\nhttp://t.co/DR2nsWAytI"
        },
        {
            "author_id": "2809533330",
            "created_at": "2014-10-09T11:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "cariocandobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "520178983552303104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @cariocandobr http://t.co/5r9i0kgZU9 Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Marapendi no Recreio - Drops"
        },
        {
            "author_id": "2809533330",
            "created_at": "2014-10-09T11:47:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 97,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "520178694933848064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional do Marapendi no Recreio - Drops Cariocando: http://t.co/5r9i0kgZU9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2014-10-09T11:33:23.000Z",
            "id": "520175186276933632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mostra na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica vai abordar sustentabilidade. http://t.co/lBhJsyWPRx"
        },
        {
            "author_id": "187300885",
            "created_at": "2014-10-09T09:36:28.000Z",
            "id": "520145763998138368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"@GaliciaNorte: As Catedrais,Ribadeo. Monumento natural http://t.co/y6VdKFZPO9 #GaliciaNorte #spain #LaHoraM\u00e1gica255 http://t.co/cSlrWGFTbP\""
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-10-09T09:26:17.000Z",
            "id": "520143199462252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Lago Chilwa de Malawi\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... http://t.co/k5EvsnjMV9"
        },
        {
            "author_id": "16884088",
            "created_at": "2014-10-09T03:27:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "aprevidelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "520052937738170369",
            "in_reply_to_user_id": "16297043",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aprevidelli @EduardoJorge43 e Dilma reduz \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental via MP e apoiou elei\u00e7\u00e3o da Katia Abreu"
        },
        {
            "author_id": "63901121",
            "created_at": "2014-10-09T02:10:53.000Z",
            "id": "520033628747595776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capitania do Samba (Ao vivo) - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. http://t.co/q1DeD2UBmx"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-10-09T02:01:19.000Z",
            "id": "520031221985071104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses no Esporte Espetacular \nhttp://t.co/7U2GTYaWhL\nKitesurf nas Dunas e Lagoas!!!!!!!!"
        },
        {
            "author_id": "168549393",
            "created_at": "2014-10-09T01:46:30.000Z",
            "id": "520027492653223937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capitania do Samba na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG. Cineclube Olaria.\nhttps://t.co/OfdZJegSye"
        },
        {
            "author_id": "2620698064",
            "created_at": "2014-10-09T00:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 86,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "520013066163855361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Capitania do Samba (Ao vivo) - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG.: http://t.co/V4sJEWoGrM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2620698064",
            "created_at": "2014-10-09T00:46:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 31,
                        "username": "CapitaniaSamba"
                    }
                ]
            },
            "id": "520012316566249472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @capitaniasamba http://t.co/V4sJEWoGrM Capitania do Samba (Ao vivo) - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG."
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2014-10-09T00:31:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "520008526274768897",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ngbrasil: 'Parque Nacional da Chapada Diamantina. Tenha as melhores fotos de N\u2026 http://t.co/g4mtLfChqF, see more http://t.co/dfNRzYY2wm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-09T00:30:53.000Z",
            "id": "520008460956868609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/kD1CEmsWrQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-09T00:30:48.000Z",
            "id": "520008440132165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/HRhiArs8CG"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-10-09T00:19:46.000Z",
            "id": "520005664903794688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Lago Chilwa de Malawi\" http://t.co/BJOs7FZCWP"
        },
        {
            "author_id": "853037112",
            "created_at": "2014-10-08T23:55:44.000Z",
            "id": "519999617946370049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cidade de Chapada dos Guimar\u00e3es (MT) \u00e9 a porta de entrada para o parque nacional de mesmo nome. http://t.co/3nn73u2cqx"
        },
        {
            "author_id": "39901362",
            "created_at": "2014-10-08T23:54:05.000Z",
            "id": "519999200163938305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilha da medita\u00e7\u00e3o no Parque Nacional de Bras\u00edlia.  Contemplando a vegeta\u00e7\u00e3o do cerrado brasiliense - o\u2026 http://t.co/GpnhnwgNMa"
        },
        {
            "author_id": "2620698064",
            "created_at": "2014-10-08T22:59:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "519985343840284673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/3UrgMK5mNV do Samba (Ao vivo) - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG."
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-10-08T22:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "519979711678513152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!\nLua cheia meu povo. @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/35m7cZHBuV"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2014-10-08T21:31:54.000Z",
            "id": "519963420234223616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a p\u00e1gina da FREPESP, a Federa\u00e7\u00e3o de RPPN do estado de S\u00e3o Paulo. :) http://t.co/lIav2cD87T"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-08T21:30:29.000Z",
            "id": "519963061843951616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/08SlN69xCL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-08T21:30:23.000Z",
            "id": "519963039362482177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/jUN1q4MQFO"
        },
        {
            "author_id": "535774244",
            "created_at": "2014-10-08T20:55:25.000Z",
            "id": "519954239385505792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Contagem embarga obras de loteamento em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/E8Mzoq9MDT"
        },
        {
            "author_id": "7586182",
            "created_at": "2014-10-08T20:40:15.000Z",
            "id": "519950420891156480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Localizado na #Calif\u00f3rnia, o Parque Nacional de Yosemite \u00e9 um espet\u00e1culo para os olhos, concordam? http://t.co/nmlH6KLvph"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-10-08T19:46:30.000Z",
            "id": "519936894411354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista Chico Mendes \u00e9 modelo de sustentabilidade  http://t.co/qqFKxOgjX7"
        },
        {
            "author_id": "57254597",
            "created_at": "2014-10-08T19:42:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 76,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "519935875388424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do #litoral http://t.co/VA7yeQKhav via @CicloVivo #Brasil"
        },
        {
            "author_id": "65037561",
            "created_at": "2014-10-08T19:37:45.000Z",
            "id": "519934694826450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1872 ,os americanos inauguram o seu primeiro park e reserva biologica(YELOWSTONE),hehehehehe,por isso eles sao... http://t.co/cQ70ElmGyB"
        },
        {
            "author_id": "193432019",
            "created_at": "2014-10-08T19:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61042792,
                        -22.45031878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "519932089295056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia http://t.co/xGgTFBhaLo"
        },
        {
            "author_id": "38250658",
            "created_at": "2014-10-08T19:17:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 119,
                        "username": "tnsustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "519929486809112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u \u00e9 eleita melhor destino de viagem no pa\u00eds e ganha ciclovia no Parque Nacional http://t.co/nbQ9dfi7Jk via @TNSustentavel"
        },
        {
            "author_id": "122782768",
            "created_at": "2014-10-08T19:15:57.000Z",
            "id": "519929208634896384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses http://t.co/LLjIkJNGHI"
        },
        {
            "author_id": "361868474",
            "created_at": "2014-10-08T19:10:03.000Z",
            "id": "519927720730304513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fant\u00e1stico lodge em estilo loft do Singita situado no no Parque Nacional Kruger sob c\u00e9us africanos. http://t.co/xLnvXnY1L1"
        },
        {
            "author_id": "83142379",
            "created_at": "2014-10-08T19:00:24.000Z",
            "id": "519925293814140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 10 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Desafio TS - Parque Nacional do Catimbau\" http://t.co/uaqiv4U3PG"
        },
        {
            "author_id": "75705760",
            "created_at": "2014-10-08T18:49:03.000Z",
            "id": "519922435597279232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mas \u00e9 limdu.... tem um parque nacional de lagos e plmdds, casa dos elfos e fadas"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-08T18:30:46.000Z",
            "id": "519917835272060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/4lbS4lZewi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-08T18:30:43.000Z",
            "id": "519917824916340736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/ySrtHgLXAU"
        },
        {
            "author_id": "1923723114",
            "created_at": "2014-10-08T18:21:15.000Z",
            "id": "519915439657218048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mat\u00e9ria publicada no 'Jornal Valor Econ\u00f4mico' retrata, em n\u00fameros, o impacto que um Parque Nacional ou Estadual... http://t.co/AXltgmx875"
        },
        {
            "author_id": "328556286",
            "created_at": "2014-10-08T17:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "mariathereza"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.21283009,
                        -25.39121376
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "519905665520009217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc1f Meus broder cai\u00e7ara   by @mariathereza @ Parque Nacional Superagui http://t.co/aertYj3ius"
        },
        {
            "author_id": "807316291",
            "created_at": "2014-10-08T17:25:46.000Z",
            "id": "519901477389627392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WALLPAPER\nParque Nacional da Chapada Diamantina. Tenha as melhores fotos de National Geographic na tela do seu... http://t.co/sBlEYrUUUf"
        },
        {
            "author_id": "65356757",
            "created_at": "2014-10-08T17:15:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 3,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "519899001144225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @ngbrasil: Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/TZw25nUxH7 http://t.co/5ffxQMrzgR"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-10-08T17:10:33.000Z",
            "id": "519897648653152257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina. Tenha as melhores fotos de NG na tela do seu computador http://t.co/XfrX7HAVcN http://t.co/Q5RVYbgdym"
        },
        {
            "author_id": "59118035",
            "created_at": "2014-10-08T14:53:08.000Z",
            "id": "519863067119611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "D\u00eaem uma olhada nos pulsos dos kitesurfistas: Garmin Fenix \nhttp://t.co/YlXhVjvMk5"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-08T14:30:50.000Z",
            "id": "519857455027986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/5geYu7U3sG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-08T14:30:44.000Z",
            "id": "519857431049166848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/JNQe9ZVzZC"
        },
        {
            "author_id": "372784254",
            "created_at": "2014-10-08T14:26:51.000Z",
            "id": "519856452048285696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas de Kitesurf aproveitam paisagem e invadem Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/VTuFVPWwAu"
        },
        {
            "author_id": "39344054",
            "created_at": "2014-10-08T13:51:57.000Z",
            "id": "519847671868448769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Good morning Bogot\u00e1 :) #park #trees #sky #clouds #morning #instagood #Bogota (at Parque Nacional) http://t.co/g7wQgCh49z"
        },
        {
            "author_id": "88993008",
            "created_at": "2014-10-08T13:20:03.000Z",
            "id": "519839642548715521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita hist\u00f3ria pra contar!\n\n2\u00ba ano A e B conheceram a unidade de conserva\u00e7\u00e3o Parque Estadual do Sumidouro.... http://t.co/FdBPPdYujG"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2014-10-08T12:44:17.000Z",
            "id": "519830639659741184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste nos valores de ingressos a partir de Novembro. http://t.co/abm4wacTWB http://t.co/bhwikht6pH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-08T12:31:46.000Z",
            "id": "519827489548677121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/4AV0GsFdew"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-08T12:30:54.000Z",
            "id": "519827273806274561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/q3Jtevv4UD"
        },
        {
            "author_id": "279758850",
            "created_at": "2014-10-08T12:22:02.000Z",
            "id": "519825040909422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordando a melhor viagem da minha vida.\n#Ano_2010. \u00d4 Saudade, #Parque_Nacional_Sete_Cidades http://t.co/6wOaoiUlkf"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2014-10-08T11:55:28.000Z",
            "id": "519818357759950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 se tornar\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Sergipe http://t.co/fbdgzHOdZr"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-10-08T11:51:31.000Z",
            "id": "519817361416011777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES-PI\nFoto: Morais Brito http://t.co/bXlkjclLbf"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-10-08T11:47:08.000Z",
            "id": "519816257579671552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o diz que visita\u00e7\u00e3o na Serra da Canastra cai em at\u00e9 60%: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou f... http://t.co/dytVOfRyTW"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-10-08T11:47:06.000Z",
            "id": "519816251095269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o diz que visita\u00e7\u00e3o na Serra da Canastra cai em at\u00e9 60%: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou f... http://t.co/MRqUgsY4q7"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-10-08T11:46:57.000Z",
            "id": "519816212562210816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o diz que visita\u00e7\u00e3o na Serra da Canastra cai em at\u00e9 60%: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou f... http://t.co/drvJHXCJx4"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-10-08T11:46:42.000Z",
            "id": "519816147982508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Associa\u00e7\u00e3o diz que visita\u00e7\u00e3o na Serra da Canastra cai em at\u00e9 60%: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou f... http://t.co/W54SINLY4r"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-10-08T11:15:41.000Z",
            "id": "519808343284539392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Kasungu de Malawi\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on Blog:... http://t.co/sC4CaYS1Jp"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-08T11:11:12.000Z",
            "id": "519807217089130497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco http://t.co/rkAsPYfrq3 \nParque Nacional da Serra da Canastra ficou f..."
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-10-08T11:04:11.000Z",
            "id": "519805451404206080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/bck1A2ICqx"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2014-10-08T11:04:00.000Z",
            "id": "519805403568160768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/jy2WGCp1bF"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:49.000Z",
            "id": "519805356168323072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/uhlDE9992f"
        },
        {
            "author_id": "249033016",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:48.000Z",
            "id": "519805353819533312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/SXH9ya1hBN"
        },
        {
            "author_id": "553206783",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:48.000Z",
            "id": "519805351881760770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/zPAYQymA0C"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:47.000Z",
            "id": "519805350753472512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/4AMt9JseOn"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:47.000Z",
            "id": "519805347800694787",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/YCimDYqUu6"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:46.000Z",
            "id": "519805344201986048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/UTajpiEKyF"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:45.000Z",
            "id": "519805339219132416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/ViGzw9Hsq6"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:44.000Z",
            "id": "519805338044747777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/M7abSN41vl"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:44.000Z",
            "id": "519805336593510402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/rFPJheUhVF"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:42.000Z",
            "id": "519805328452358145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/KkBvFnZzck"
        },
        {
            "author_id": "580540149",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:42.000Z",
            "id": "519805326506213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/mWIicOJi7X"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:36.000Z",
            "id": "519805304196722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/au540XoDZ9"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:13.000Z",
            "id": "519805205357940737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/fTlzR6XiBz"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:12.000Z",
            "id": "519805203323682816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/cl5pN9VbnW"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:12.000Z",
            "id": "519805201272684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/EEb210Erv6"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:10.000Z",
            "id": "519805196260487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/gRJZPlszqz"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:10.000Z",
            "id": "519805194574385152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/KnlhAG8SQp"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:10.000Z",
            "id": "519805193068609536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/8FrYAf8Rv7"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:08.000Z",
            "id": "519805187834118145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/fbMKhCxUgh"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:08.000Z",
            "id": "519805185460146176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/baLW8lI68D"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:07.000Z",
            "id": "519805181815291904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/9P61aO9abx"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:06.000Z",
            "id": "519805178354999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/bj0DHYNFyl"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:06.000Z",
            "id": "519805176610164737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/qiji18zc9M"
        },
        {
            "author_id": "2790326518",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:05.000Z",
            "id": "519805174294921217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/5yhk6kSj5c"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:05.000Z",
            "id": "519805171585388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/dxYWc8JAJe"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-10-08T11:03:01.000Z",
            "id": "519805157668687872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/f7jcj3aBjv"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:57.000Z",
            "id": "519805139138273280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/FXc5QybATS"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:54.000Z",
            "id": "519805128967073792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/lrUCJumxeK"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:52.000Z",
            "id": "519805120335192064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/rup5o8vaZe"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:51.000Z",
            "id": "519805114303774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/PHSMUq9Uoc"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:50.000Z",
            "id": "519805112525418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/vJJ9TBcs27"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:49.000Z",
            "id": "519805104619134976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/tb14s7YtY9"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:48.000Z",
            "id": "519805103599915008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/aqww35egu9"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:48.000Z",
            "id": "519805101972525056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/ML6pqBFSQ6"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:48.000Z",
            "id": "519805100584230912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/FGMQFVQ2h6"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:47.000Z",
            "id": "519805097534947328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/g5B5EtROVP"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:44.000Z",
            "id": "519805087078563842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/bz7r5Pts4U"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:42.000Z",
            "id": "519805074873147392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/5aRLBjQSNl"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:37.000Z",
            "id": "519805054841139200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/3Z4JfPwayl"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:33.000Z",
            "id": "519805038999265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/116TMLa7pT"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:28.000Z",
            "id": "519805016899469312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/WlyFWagyBK"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:28.000Z",
            "id": "519805016433893378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/coGoYCq6ul"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:26.000Z",
            "id": "519805008347267073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/G4GhlpIMjB"
        },
        {
            "author_id": "374570590",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:21.000Z",
            "id": "519804987447050240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/fnP8IdIfJE"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:17.000Z",
            "id": "519804971965890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/e7riWoLJZG"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:10.000Z",
            "id": "519804941771079680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/Xie4AiiDFe"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:09.000Z",
            "id": "519804940147904513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/eb1LpvZbJy"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:09.000Z",
            "id": "519804938394669057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/RyIskTwNbw"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:09.000Z",
            "id": "519804937383862272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/oL8nQ67HVo"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:07.000Z",
            "id": "519804928408055809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/SXUlo0UfU6"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-10-08T11:02:03.000Z",
            "id": "519804915024023552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/3uToOgztag"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:58.000Z",
            "id": "519804893700161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/3wN6tW45Uf"
        },
        {
            "author_id": "202326525",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:58.000Z",
            "id": "519804892911656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/b5LwW2cXyl"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:58.000Z",
            "id": "519804890357301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/hJr0cB9tW7"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:55.000Z",
            "id": "519804881339559936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/jGEAHcTSLY"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:54.000Z",
            "id": "519804877409492992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/UzfHVsFCad"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:51.000Z",
            "id": "519804862981083137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/wQ66QsnbIC"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:45.000Z",
            "id": "519804838431846402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/19v1TvWNAt"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:41.000Z",
            "id": "519804821730123776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/3R0mDfnJuC"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:40.000Z",
            "id": "519804815749050368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/4HmuTHofd7"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:38.000Z",
            "id": "519804807553363968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/gb3Fs24jFQ"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:35.000Z",
            "id": "519804797512204288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/Xk015b85Vj"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:32.000Z",
            "id": "519804783733907457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/58O3thJc72"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:30.000Z",
            "id": "519804774405783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra f... http://t.co/vppC730Cjf"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:30.000Z",
            "id": "519804773407522816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/3yxR5I0D9c"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:28.000Z",
            "id": "519804767040593920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/XMvFn9sQf4"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:26.000Z",
            "id": "519804757628555265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/kSEa68sVMY"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:26.000Z",
            "id": "519804756886175744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/OmS2Ogd3TV"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:25.000Z",
            "id": "519804753224552450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de pousadas de S\u00e3... http://t.co/tpo0JC13sP"
        },
        {
            "author_id": "1255262473",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:20.000Z",
            "id": "519804733997862912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/qPhivIpBZx"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:19.000Z",
            "id": "519804726771077121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de pousadas de S\u00e3... http://t.co/f3tmtvFgfe"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:16.000Z",
            "id": "519804717698793473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de pousadas de S\u00e3... http://t.co/hoR4yYdBP0"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:16.000Z",
            "id": "519804716738289664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canast... http://t.co/Dy2T5PdACV"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-10-08T11:01:02.000Z",
            "id": "519804658756235264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/3rF4I5Ekgn"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2014-10-08T11:00:47.000Z",
            "id": "519804595254484993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de ... http://t.co/NFZ1dfZ3N0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-10-08T11:00:44.000Z",
            "id": "519804582642196482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de ... http://t.co/5JWPbV4t7R #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-10-08T11:00:41.000Z",
            "id": "519804567525916672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de ... http://t.co/EiZPUuomp7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-10-08T11:00:36.000Z",
            "id": "519804550383816704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de ... http://t.co/ZBohyqo3oP #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2014-10-08T11:00:34.000Z",
            "id": "519804541139578881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de ... http://t.co/VUAz098ZFn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-10-08T11:00:30.000Z",
            "id": "519804525138280449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de ... http://t.co/JbMAWyocLA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2014-10-08T11:00:20.000Z",
            "id": "519804481836285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de ... http://t.co/5ERqD0eXGq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2014-10-08T11:00:14.000Z",
            "id": "519804455424778240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de ... http://t.co/VZvsmyvdFL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2014-10-08T11:00:11.000Z",
            "id": "519804444049813505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de ... http://t.co/9Pbbosr0TO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2014-10-08T11:00:06.000Z",
            "id": "519804421681586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de ... http://t.co/GZugATNUeA #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2014-10-08T11:00:04.000Z",
            "id": "519804415037820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Parque Nacional da Serra da Canastra ficou fechado por quase 20 dias.\nDonos de ... http://t.co/AJXDAm8Ome #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "148473475",
            "created_at": "2014-10-08T10:59:09.000Z",
            "id": "519804185152200706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai turismo ap\u00f3s queimadas e seca de nascente do Rio S\u00e3o Francisco: Parque Nacional da Serra da Canastra ficou... http://t.co/2SdEvkT5ma"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-10-08T09:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "519785485074718720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mentalize coisas boas e elas acontecer\u00e3o! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/XlRhdgfyYw"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-10-08T09:31:20.000Z",
            "id": "519782085590908929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, amanh\u00e3 faz um ano que fui arbitrariamente multado e impedido pelo chefe da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1... http://t.co/pPSqhRXtXo"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2014-10-08T08:48:10.000Z",
            "id": "519771221123006464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Curiosidade/ Parque Nacional do Itatiaia/RJ/2470 m com -5,3\u00b0C agora."
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2014-10-08T08:19:32.000Z",
            "id": "519764016437006336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra madrugada gelada no Parque Nacional do Itatiaia/RJ, agora com -4,9\u00b0C, j\u00e1 foi a -5,2\u00b0C."
        },
        {
            "author_id": "323948029",
            "created_at": "2014-10-08T06:09:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 92,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "519731311469023234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPPN Serra do Tombador, esperan\u00e7a no Cerrado | Luciano Candisani http://t.co/BHYnP4AXMl via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2014-10-08T01:49:42.000Z",
            "id": "519665911637110785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa - Mocambique \nEsta \u00e9 uma \u00c1frica Selvagem e, por enquanto, pode ainda desfrut\u00e1-la s\u00f3... http://t.co/wocYCewddF"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2014-10-08T01:48:10.000Z",
            "id": "519665523403919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa - Mocambique \nEsta \u00e9 uma \u00c1frica Selvagem e, por enquanto, pode ainda desfrut\u00e1-la s\u00f3... http://t.co/xTqwqv5b2T"
        },
        {
            "author_id": "132465521",
            "created_at": "2014-10-08T00:47:55.000Z",
            "id": "519650360919478272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Aqui \u00e9 o Nordeste. Pedra Furada, no Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed... #MenosOdioMaisNordeste http://t.co/9wtm9uqqoO"
        },
        {
            "author_id": "72701234",
            "created_at": "2014-10-08T00:37:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "519647621984436225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que saudade que eu t\u00f4 disso! #verde #cachoeira #florestadatijuca @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/ogwDynzt2h"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-10-08T00:31:34.000Z",
            "id": "519646246349205506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A incr\u00edvel Caverna de gelo no Parque Nacional da Isl\u00e2ndia http://t.co/zvYmG8HXBk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-08T00:30:29.000Z",
            "id": "519645975283908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/AFuGOSNtTi"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-08T00:30:27.000Z",
            "id": "519645966396162051",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/RIIuW66ipO"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-10-07T23:43:33.000Z",
            "id": "519634163003969538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Kasungu de Malawi\" http://t.co/JOaUb8XO4j"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-07T23:21:32.000Z",
            "id": "519628621112041474",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de identifica\u00e7\u00e3o das Marant\u00e1ceas da Reserva Ducke e Reserva biol\u00f3gica do Uatum\u00e3.\n http://t.co/rovJ5wnWSs"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-07T22:55:48.000Z",
            "id": "519622147983937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Contagem embarga obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/hEW8fIvOzS #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-10-07T22:45:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "519619553177772032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor da vida \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de paz e amor... \ud83d\udc20\u270c\ufe0f\ud83c\udf40 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/RfWg9rPjk7"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2014-10-07T22:33:18.000Z",
            "id": "519616484461387776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Contagem embarga obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/C13gSJruN6"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2014-10-07T22:33:10.000Z",
            "id": "519616449065652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Contagem embarga obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Propriet\u00e1rio deve ser multado pelo desmatam... http://t.co/eiYsHMREfS"
        },
        {
            "author_id": "271181632",
            "created_at": "2014-10-07T22:33:09.000Z",
            "id": "519616445781516290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Contagem embarga obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Propriet\u00e1rio deve ser multado pelo desmatam... http://t.co/M2BMWwhJrL"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-10-07T22:33:03.000Z",
            "id": "519616422343737345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Contagem embarga obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Propriet\u00e1rio deve ser multado pelo desmatam... http://t.co/ASATYGLpHg"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-10-07T22:33:01.000Z",
            "id": "519616414739464192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Contagem embarga obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Propriet\u00e1rio deve ser multado pelo desmatam... http://t.co/PIOL3c87kQ"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-10-07T22:32:45.000Z",
            "id": "519616345399238658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Contagem embarga obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Propriet\u00e1rio deve ser multado pelo desmatam... http://t.co/SDCoTws8dp"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-10-07T22:32:21.000Z",
            "id": "519616246036193280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura de Contagem embarga obra em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Propriet\u00e1rio deve ser multado pelo desmatam... http://t.co/fUd5laF6Bt"
        },
        {
            "author_id": "2286825036",
            "created_at": "2014-10-07T22:05:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72820335,
                        -23.54466852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "519609494255304704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta teu rosto sempre na dire\u00e7\u00e3o do sol, e ent\u00e3o, as sombras ficar\u00e3o para tr\u00e1s \u2600\ufe0f @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/TFrncbnLFK"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-07T21:30:34.000Z",
            "id": "519600695037534208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/uy2HxTxKKT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-07T21:30:33.000Z",
            "id": "519600691661127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/4IkJHQUUjG"
        },
        {
            "author_id": "819722713",
            "created_at": "2014-10-07T21:22:41.000Z",
            "id": "519598714613035010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00e3o feita! :) http://t.co/epjFrTelP6"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2014-10-07T20:59:08.000Z",
            "id": "519592784290791425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o maior percentual de \u00e1rea protegida do mundo, com cerca de 26%, a Costa Rica \u00e9 um d... http://t.co/G4A4Rjpgdx http://t.co/ykUuKH7c9u"
        },
        {
            "author_id": "2435720202",
            "created_at": "2014-10-07T20:08:27.000Z",
            "id": "519580033023635458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dilma &gt; Reserva Extrativista Chico Mendes \u00e9 modelo de sustentabilidade http://t.co/GHuXoHsV5D http://t.co/w4z2yUX4Ru"
        },
        {
            "author_id": "66434590",
            "created_at": "2014-10-07T19:57:24.000Z",
            "id": "519577252007137282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRAS solta tamandu\u00e1s-mirim na Est\u00e2ncia Mimosa Ecoturismo: No dia 02 de Outubro a RPPN - Reserva Particular do ... http://t.co/rrJvYZWmFp"
        },
        {
            "author_id": "66436687",
            "created_at": "2014-10-07T19:57:24.000Z",
            "id": "519577249083695104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRAS solta tamandu\u00e1s-mirim na Est\u00e2ncia Mimosa Ecoturismo: No dia 02 de Outubro a RPPN - Reserva Particular do ... http://t.co/PjoyVCVclX"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-10-07T19:51:44.000Z",
            "id": "519575823498493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttp://t.co/Yus40f9nRd  \n\n#GaliciaNorte #spain #LaHoraM\u00e1gica255 http://t.co/dum9l92ci7"
        },
        {
            "author_id": "257616832",
            "created_at": "2014-10-07T19:38:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "519572437122306049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a mais das coisas que enchem sua vida de felicidade. \ud83d\udc81\u2601\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udf00\ud83c\udfca @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/4KXJwL28F3"
        },
        {
            "author_id": "145259245",
            "created_at": "2014-10-07T18:32:33.000Z",
            "id": "519555897950228480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viagem para Oviedo. \nMaravilhosas paisagens Asturianas \u2014 em Parque Nacional dos Picos de Europa http://t.co/VtnLNKup0y"
        },
        {
            "author_id": "230237835",
            "created_at": "2014-10-07T17:46:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.24647223,
                        -17.74385929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "508a81e0fda5d8de"
            },
            "id": "519544269347250176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Centro de Visitantes Parque Nacional Marinho dos Abrolhos https://t.co/4dL9uRoNnq"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-10-07T17:10:30.000Z",
            "id": "519535248858947584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Candisani visitou a RPPN da Serra do Tomabador em 2010 e revela as fotos que fez na regi\u00e3o  http://t.co/x5czfN3NDF http://t.co/34KUMVhG7A"
        },
        {
            "author_id": "819722713",
            "created_at": "2014-10-07T16:08:52.000Z",
            "id": "519519738863423488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00e3o feita! \u2661 http://t.co/GJqTYXBVtE"
        },
        {
            "author_id": "25065046",
            "created_at": "2014-10-07T16:02:31.000Z",
            "id": "519518139051044864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vejam a materia sobre o evento Red Bull Rally dos Ventos com participa\u00e7ao do nosso atleta Alex Neto official no... http://t.co/W6dm4vWC3T"
        },
        {
            "author_id": "819722713",
            "created_at": "2014-10-07T15:56:29.000Z",
            "id": "519516623255130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inscri\u00e7\u00e3o feita! !! http://t.co/KxlcSe1IT2"
        },
        {
            "author_id": "76036161",
            "created_at": "2014-10-07T15:12:57.000Z",
            "id": "519505664524054528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Templo do Sol ao Templo da Lua - A Via L\u00e1ctea Conecta Dois Grandes Monolitos do Parque Nacional\u2026 http://t.co/Q65ko2pzqf via @@Cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "166592691",
            "created_at": "2014-10-07T14:42:09.000Z",
            "id": "519497917095493632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional http://t.co/LfPlvYPxjc"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-07T14:30:51.000Z",
            "id": "519495070484295680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1: na \u00e9poca de cheia as trilhas s\u00e3o feitas em pequenas canoas. http://t.co/nAKVfgA18j"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-07T14:30:35.000Z",
            "id": "519495002888888320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1: na \u00e9poca de cheia as trilhas s\u00e3o feitas em pequenas canoas. http://t.co/9rMHXL9qA8"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2014-10-07T14:12:13.000Z",
            "id": "519490383265689601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outono no Trilho do Mesio, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Arcos de Valdevez http://t.co/zSxbQfQisP"
        },
        {
            "author_id": "2826462152",
            "created_at": "2014-10-07T14:08:13.000Z",
            "id": "519489377618378753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\n\nParque Nacional los Glaciares, Santa Cruz, #Argentina http://t.co/HlzK3rjc5J"
        },
        {
            "author_id": "1482106178",
            "created_at": "2014-10-07T14:07:09.000Z",
            "id": "519489107417116672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jureia"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2014-10-07T13:57:52.000Z",
            "id": "519486773119168513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outono no Trilho do Mesio, no Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Arcos de Valdevez http://t.co/RGAqGdTyHt"
        },
        {
            "author_id": "76415292",
            "created_at": "2014-10-07T13:19:58.000Z",
            "id": "519477231362789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zion, o Parque Nacional mais antigo de Utah, no oeste americano. Quando os primeiros colonos, que eram m\u00f3rmons,... http://t.co/k83tsTIYA0"
        },
        {
            "author_id": "106826264",
            "created_at": "2014-10-07T12:24:24.000Z",
            "id": "519463247695859712",
            "in_reply_to_user_id": "1692345876",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PortugalHV NO ES SUIZA, es Cani\u00e7ada, Parque Nacional de O Ger\u00eas, cerca de la frontera con Galicia (Ourense). Lugares de ensue\u00f1o"
        },
        {
            "author_id": "398910456",
            "created_at": "2014-10-07T12:17:48.000Z",
            "id": "519461588177522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o parque de Yellowstone, um parque nacional norte-americano localizado nos estados de Wyoming, Montana e... http://t.co/8LCRkz6gFc"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-10-07T11:26:56.000Z",
            "id": "519448788830679040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Lengwe e Parque Nacional Liwonde de Malawi\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/tLAZjFdmc9"
        },
        {
            "author_id": "1427611712",
            "created_at": "2014-10-07T11:25:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "519448464862621696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/YH2adUwg6B via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "281615714",
            "created_at": "2014-10-07T10:51:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96002976,
                        -19.85821858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "519439872956706817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG http://t.co/trCpvCAevf"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-10-07T10:21:33.000Z",
            "id": "519432333561454593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES-PI.\nFoto:  Morais Brito http://t.co/qLQGIIuIqE"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-10-07T10:21:31.000Z",
            "id": "519432322924695552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional fica mais cara Leia mais: http://t.co/MBsquQLhUw"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-10-07T10:19:41.000Z",
            "id": "519431862444630017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/vmJWkGfzbo"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2014-10-07T08:23:03.000Z",
            "id": "519402512521392129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Curiosidade; neste momento, Parque nacional do Itatiaia/RJ, 2470 m, est\u00e1 com -4,1\u00b0C, a mais baixa do Brasil neste dia 7."
        },
        {
            "author_id": "90519572",
            "created_at": "2014-10-07T06:07:51.000Z",
            "id": "519368487345852417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Templo do Sol ao Templo da Lua \u2013 A Via L\u00e1ctea Conecta Dois Grandes Monolitos do Parque Nacional de Capitol... http://t.co/NeVil1IlF2"
        },
        {
            "author_id": "1123808263",
            "created_at": "2014-10-07T06:06:42.000Z",
            "id": "519368196953231360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Templo do Sol ao Templo da Lua \u2013 A Via L\u00e1ctea Conecta Dois Grandes Monolitos do Parque Nacional de Capitol... http://t.co/iC5HaQbzDJ"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-10-07T06:01:43.000Z",
            "id": "519366944085245953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Templo do Sol ao Templo da Lua \u2013 A Via L\u00e1ctea Conecta Dois Grandes Monolitos do Parque Nacional de Capitol Reef  http://t.co/qkXnWz9Q5Z"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-10-07T06:01:03.000Z",
            "id": "519366774202982400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Templo do Sol ao Templo da Lua - A Via L\u00e1ctea Conecta Dois Grandes Monolitos do Parque Nacional\u2026 http://t.co/mo0x9ODMPs via @@Cienctec1"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-10-07T06:00:16.000Z",
            "id": "519366577095860224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Templo do Sol ao Templo da Lua \u2013 A Via L\u00e1ctea Conecta Dois Grandes Monolitos do Parque Nacional de Capitol Reef http://t.co/mo0x9ODMPs"
        },
        {
            "author_id": "338335282",
            "created_at": "2014-10-07T05:58:01.000Z",
            "id": "519366014400610305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Templo do Sol ao Templo da Lua \u2013 A Via L\u00e1ctea Conecta Dois Grandes Monolitos do Parque Nacional de Capitol\u00a0Reef http://t.co/iptrUOdssF"
        },
        {
            "author_id": "1695975235",
            "created_at": "2014-10-07T05:28:17.000Z",
            "id": "519358529606782977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite linda com minha prima no Parque Nacional dos Aparados da Serra, \nEstrada Caminhos dos Canions - SC http://t.co/CHB62CrHsY"
        },
        {
            "author_id": "66587725",
            "created_at": "2014-10-07T03:07:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "519323065205788672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Chapada das Mesas (Parque nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/WdoAyTikOi via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-10-07T03:04:50.000Z",
            "id": "519322430125252610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globonews RedeTV. 1o,parte Fauna e Flora , V\u00eddeo do programa sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os RJ ,... http://t.co/m9xsUZdUcc"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2014-10-07T02:34:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "519314807615275010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @sorocabaesporte http://t.co/VBFNADlPmA Percurso Corrida Floresta Nacional de Ipanema"
        },
        {
            "author_id": "1416948583",
            "created_at": "2014-10-07T01:56:51.000Z",
            "id": "519305321567629313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, trilha C\u00e2nion e Carioquinhas, Goi\u00e1s. #chapadadosveadeiros\u2026 http://t.co/5gX8iTlAPv"
        },
        {
            "author_id": "1416948583",
            "created_at": "2014-10-07T01:56:40.000Z",
            "id": "519305274440822784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, trilha C\u00e2nion e Carioquinhas, Goi\u00e1s. #chapadadosveadeiros\u2026 http://t.co/q1wsEdIbRc"
        },
        {
            "author_id": "1416948583",
            "created_at": "2014-10-07T01:56:30.000Z",
            "id": "519305233319464960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, trilha C\u00e2nion e Carioquinhas, Goi\u00e1s. #chapadadosveadeiros\u2026 http://t.co/03M04BLaih"
        },
        {
            "author_id": "1416948583",
            "created_at": "2014-10-07T01:56:17.000Z",
            "id": "519305177191682048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, trilha C\u00e2nion e Carioquinhas, Goi\u00e1s. #chapadadosveadeiros\u2026 http://t.co/zhWNGKRDnr"
        },
        {
            "author_id": "1416948583",
            "created_at": "2014-10-07T01:56:00.000Z",
            "id": "519305105724542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, trilha C\u00e2nion e Carioquinhas, Goi\u00e1s. #chapadadosveadeiros\u2026 http://t.co/d36sQsp82F"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2014-10-07T01:19:42.000Z",
            "id": "519295971574824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 se tornar\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Sergipe http://t.co/fbdgzHOdZr"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2014-10-07T00:58:13.000Z",
            "id": "519290564031037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FLORESTA NACIONAL DE IPANEMA \u2013 IPER\u00d3/SP \u2013 15 NOVEMBRO 2014\nUm lugar \u00fanico no interior do estado de S\u00e3o Paulo onde... http://t.co/kqai492ABU"
        },
        {
            "author_id": "2830637941",
            "created_at": "2014-10-06T23:57:30.000Z",
            "id": "519275286631034881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade d conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. nenhuma preocupa\u00e7\u00e3o ambiental\n\nhttp://t.co/qVoFCEoyTO http://t.co/Uz7DJawmeX"
        },
        {
            "author_id": "176859552",
            "created_at": "2014-10-06T23:55:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "EmbaixadaEUA"
                    },
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "BarackObama"
                    }
                ]
            },
            "id": "519274857586888704",
            "in_reply_to_user_id": "24511456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EmbaixadaEUA obrigado pela aten\u00e7\u00e3o! By the way, thanks tamb\u00e9m pela extens\u00e3o do Monumento Natural das Ilhas do Pac\u00edfico pelo @BarackObama!"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-10-06T23:26:16.000Z",
            "id": "519267426656337921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste nos valores de ingressos a partir de Novembro. http://t.co/lYSw5WYcC8 http://t.co/8n4KeOMR1V"
        },
        {
            "author_id": "2784090950",
            "created_at": "2014-10-06T23:07:55.000Z",
            "id": "519262807465140225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ho pubblicato 27 foto su Facebook nell'album \"Parque Nacional Isla Coiba\" http://t.co/rrucNnlI9V"
        },
        {
            "author_id": "75449284",
            "created_at": "2014-10-06T22:48:41.000Z",
            "id": "519257967930396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/px12pQb2Kl"
        },
        {
            "author_id": "217053344",
            "created_at": "2014-10-06T22:33:41.000Z",
            "id": "519254192041361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartunista EDRA: Meus Tra\u00e7os na RPPN Rio das Lontras http://t.co/xck6L6TRg5"
        },
        {
            "author_id": "217053344",
            "created_at": "2014-10-06T22:27:45.000Z",
            "id": "519252698663616512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cartunista EDRA: Meus Tra\u00e7os na RPPN Rio das Lontras http://t.co/CJLXP9Q98K"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-10-06T22:04:32.000Z",
            "id": "519246856312741888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa comemora o retorno das suas esp\u00e9cies emblem\u00e1ticas http://t.co/QU0wcI6Kmz"
        },
        {
            "author_id": "43615838",
            "created_at": "2014-10-06T21:24:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.21797393,
                        -21.10172384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04b3b7bd04680262"
            },
            "id": "519236805645058048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brincando de aventura. #60mts #train #way #limit @ Flona - Floresta Nacional de Rit\u00e1polis http://t.co/gX7cF4gAwP"
        },
        {
            "author_id": "104530997",
            "created_at": "2014-10-06T20:30:28.000Z",
            "id": "519223184370184193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hist\u00f3ria, pesquisa e biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras | http://t.co/hrkeWMQL8g http://t.co/MHCUuM2VHA"
        },
        {
            "author_id": "125454858",
            "created_at": "2014-10-06T20:00:25.000Z",
            "id": "519215623197716480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 ser\u00e1 a mais nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado. Mais informa\u00e7\u00f5es: http://t.co/wYTfOuzWpe"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-10-06T19:40:14.000Z",
            "id": "519210541882281984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bwindi, em Uganda, divide renda vinda do turismo por causa dos gorilas com comunidades locais. #VOC\u00caSABIA? #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "270685940",
            "created_at": "2014-10-06T18:58:59.000Z",
            "id": "519200160497152000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie \"Lugares Que Eu Gostaria De Estar Agora\": Parque Nacional de Huai Nam Dang, Tail\u00e2ndia. http://t.co/ZgyFz8h9E9"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-10-06T18:05:05.000Z",
            "id": "519186597653524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u por Hudson Garcia Leia mais: http://t.co/aXTY0mKzLJ"
        },
        {
            "author_id": "260354797",
            "created_at": "2014-10-06T17:02:15.000Z",
            "id": "519170786041421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As camisas de lycra personalizadas produzidas pela Nob Multisports para o evento Rally dos Ventos da RedBull s\u00e3o... http://t.co/IAOPIBN8ja"
        },
        {
            "author_id": "260354797",
            "created_at": "2014-10-06T17:00:19.000Z",
            "id": "519170296855949314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As camisas de lycra personalizadas produzidas pela Nob Multisports para o evento Rally dos Ventos da RedBull s\u00e3o... http://t.co/NuzE5tl46n"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-10-06T16:52:31.000Z",
            "id": "519168333841973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica mostra \"uma fra\u00e7\u00e3o de segundos\" do Parque Nacional - http://t.co/SbE5fmRTo9"
        },
        {
            "author_id": "312209984",
            "created_at": "2014-10-06T16:50:39.000Z",
            "id": "519167865694347265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional: Cataratas do Igua\u00e7u, na front... http://t.co/Pd84u1uuZ4"
        },
        {
            "author_id": "18912498",
            "created_at": "2014-10-06T16:50:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 97,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "519167847927648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mutir\u00e3o retira 110 quilos de lixo do Parque Nacional Marinho dos Abrolhos http://t.co/zqGNo0udCc @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2014-10-06T16:35:52.000Z",
            "id": "519164143430279168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS:\n\nCriado em 1961, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1... http://t.co/zNXFEPmmbY"
        },
        {
            "author_id": "831478410",
            "created_at": "2014-10-06T16:33:09.000Z",
            "id": "519163462652821504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA CHAPADA DOS VEADEIROS:\n\nCriado em 1961, o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros est\u00e1... http://t.co/j5yxXctK4c"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2014-10-06T16:06:54.000Z",
            "id": "519156854954668032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voluntariamente, terras s\u00e3o transformadas em RPPN (reserva particular do patrim\u00f4nio natural).\n\nJ\u00e1 existem... http://t.co/rvXeBqbWRV"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [quirabellatrix].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "quirabellatrix",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "quirabellatrix"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [quirabellatrix].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "quirabellatrix",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "quirabellatrix"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraty, Brasil",
                "id": "59f140f220ead33d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caravelas, Brasil",
                "id": "508a81e0fda5d8de",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jo\u00e3o del Rei, Brasil",
                "id": "04b3b7bd04680262",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250322847",
                "name": "Brasil Rural FM TV",
                "username": "brasilrural105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592234895",
                "name": "Queimando Asfalto",
                "username": "blogQA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2243601373",
                "name": "Paulo C\u00e9sar",
                "username": "PC_Poetry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89450801",
                "name": "Wilson Rocha Neto",
                "username": "wilsonrochaneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1663750262",
                "name": "VisitaRepDominicana",
                "username": "VisitaRepDom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096470678",
                "name": "K2 Viagens e Turismo",
                "username": "k2viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204550479",
                "name": "Cai\u00e7ara Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "caicaraexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494719117",
                "name": "Paulo Cesar",
                "username": "paulopedral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54044374",
                "name": "FABIO COSTA VELHO",
                "username": "fabiocostavelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156822942",
                "name": "Fab\u00edola Alves",
                "username": "biocita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2551010130",
                "name": "M\u00eddiaeAmaz\u00f4nia",
                "username": "MidiaeAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "904178250",
                "name": "SigaMe Viagens",
                "username": "SigaMeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176859552",
                "name": "Jos\u00e9 Truda Palazzo, Jr. \ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2\u2618\ufe0f",
                "username": "TrudaOceans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36430255",
                "name": "Aldem Bourscheit",
                "username": "AldemBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230553594",
                "name": "Alex",
                "username": "_abcosenza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239472818",
                "name": "ODIA 24 Horas",
                "username": "odia24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1330063982",
                "name": "Rol\u00e9 Carioca",
                "username": "Role_Carioca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17925854",
                "name": "odairstrong",
                "username": "oda_ir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278186044",
                "name": "Marcela Rocha",
                "username": "marcellarochas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44417051",
                "name": "Renato Bacellar",
                "username": "bacellarsr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821968117",
                "name": "Ricardo Andrade",
                "username": "RicardohistoriR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372027591",
                "name": "sonia",
                "username": "sonnynhasonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333115898",
                "name": "Robson Oliver",
                "username": "RobsonVia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37475261",
                "name": "Lost",
                "username": "Juliettemanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586641056",
                "name": "Karolyne",
                "username": "KarolVet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381654829",
                "name": "Lana",
                "username": "allanabelo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2238334208",
                "name": "Conex\u00e3o GeoClima",
                "username": "ConexaoGeoClima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1584050197",
                "name": "Flavia \u2728",
                "username": "aflaviaanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "814355418",
                "name": "Editora Luz ao Mundo",
                "username": "EditLuzaoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216213463",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0farcelo chaves",
                "username": "marcelovchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108431413",
                "name": "DEFENDA O SUS",
                "username": "BeneditoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15535132",
                "name": "raquelrenno",
                "username": "raquelrenno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366548221",
                "name": "danilo moreira",
                "username": "_danimoreira21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1258252033",
                "name": "Stefany \u2728",
                "username": "Ste__S",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73658657",
                "name": "K\u00e9lveny Andrade",
                "username": "KelvenyKDS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12078472",
                "name": "Xuxa.com",
                "username": "xuxameneghel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "99011943",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "Fe_Menva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82568809",
                "name": "Osvani Campestrini",
                "username": "Osvani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161271541",
                "name": "Al Andalus Activa",
                "username": "AlAndalusActiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275170634",
                "name": "Carlos Skarlack",
                "username": "carlosskarlack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15828014",
                "name": "A\u00e9cio Neves",
                "username": "AecioNeves",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "414782826",
                "name": "AL_Maranhao",
                "username": "AL_Maranhao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142728703",
                "name": "\u0aef.\u0ae8.\u0532. \u00ae",
                "username": "migaee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56690890",
                "name": "Sergio Diniz",
                "username": "sserginho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78444997",
                "name": "DIOGO LARA VIAJANTE PAISAGISTA",
                "username": "DIOGO_LARA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24760766",
                "name": "Renata Marbella",
                "username": "RenataMarbella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134556810",
                "name": "Paulo Brum Ferreira",
                "username": "PaulinhoBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281113760",
                "name": "Melissa Pestana",
                "username": "Mell_pestana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78697019",
                "name": "GP1",
                "username": "portalgp1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760696524",
                "name": "Adventurous Friends",
                "username": "AdventurousTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42732522",
                "name": "kassiel",
                "username": "mkassiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68817259",
                "name": "Jose Pablo Romero",
                "username": "TICOROMERO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078511",
                "name": "Thiago Soares",
                "username": "tsoaresrocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160274077",
                "name": "MARCOS FERREIRA",
                "username": "maircos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247720270",
                "name": "Guilherme de Aquino",
                "username": "gdeaquino_scr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74255300",
                "name": "ANDERSON",
                "username": "anderson_wernek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44954533",
                "name": "Carolina Leal",
                "username": "carolzinhaleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278207226",
                "name": "Zac \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "zacbeholder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2823191925",
                "name": "Maria Divina ",
                "username": "DivinamariaG7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142014736",
                "name": "\uf8ff Ricardo Baldi",
                "username": "baldiricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82236466",
                "name": "Giovanna Schubach",
                "username": "Gischubach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23763389",
                "name": "Mirella - mikix.com",
                "username": "mikix10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398717683",
                "name": "Sociedade Planetaria BR",
                "username": "S_PlanetariaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804878414",
                "name": "Ajustes a Direito",
                "username": "AjustesDireitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117784040",
                "name": "barista de cora\u00e7\u00f5es",
                "username": "madeirinha__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22809900",
                "name": "Leco Faria",
                "username": "LecoFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54360217",
                "name": "Everton Alecrim",
                "username": "EvertonAlecrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180981239",
                "name": "Daiany A. Ribeiro",
                "username": "Daiany_ar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510128678",
                "name": "jobzone",
                "username": "jobzone_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203385510",
                "name": "Carla Ferreira",
                "username": "CariocaTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "395526498",
                "name": "Pirico 13",
                "username": "Pirico13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133995149",
                "name": "Paye Srinarong",
                "username": "PayeVietrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300119778",
                "name": "Claudio Bedicks",
                "username": "ClaudioBedicks1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752404207",
                "name": "nildavan",
                "username": "NildavanGpmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26271257",
                "name": "Xiko do Couto",
                "username": "Xikowisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2809533330",
                "name": "cariocando",
                "username": "cariocandobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1186188498",
                "name": "Juan Medina Garcia",
                "username": "JuanarioMedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256267168",
                "name": "Silvia",
                "username": "silviadcorso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120865130",
                "name": "Patr\u00edcia Nobre",
                "username": "patnobre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194645998",
                "name": "Ang\u00e9lica Mariani",
                "username": "AngelicaMariani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2724688830",
                "name": "A Afrodite",
                "username": "Latoonaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15213508",
                "name": "Marcelo Costa de Oliveira",
                "username": "MarceloO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242101518",
                "name": "Anna",
                "username": "AnnaLMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990164190",
                "name": "chip chrome",
                "username": "darthviegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231093564",
                "name": "Kia Dunas",
                "username": "kiadunas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164304894",
                "name": "giovani rocha",
                "username": "rochagiovani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34019068",
                "name": "LUIZA",
                "username": "BARREIRINHAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272357063",
                "name": "Anna Carla Maldonado",
                "username": "carlacapela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "953548832",
                "name": "Lucas\u2720Lima",
                "username": "Lucaslima_lk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542814853",
                "name": "nanda",
                "username": "nandapostais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241143922",
                "name": "Kr\u00edcia Karol",
                "username": "_kricia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14702105",
                "name": "dbottmann",
                "username": "dbottmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192952483",
                "name": "O Meu Bem Estar",
                "username": "omeubemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67605839",
                "name": "Andr\u00e9 Sampaio",
                "username": "dellsampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729279055",
                "name": "Eudinei Alves Cardos",
                "username": "EudineiC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60942456",
                "name": "Terra da Gente",
                "username": "terradagente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1482106178",
                "name": "Paulo Teodoro",
                "username": "rotadoaventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8856372",
                "name": "Trip",
                "username": "revistatrip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "164299852",
                "name": "O Informativo",
                "username": "Informativo_VT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47239350",
                "name": "Marrii",
                "username": "Mari_ritchie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195174626",
                "name": "ECCAPLAN CONSULTORIA",
                "username": "Eccaplan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309099404",
                "name": "Portal Jundia\u00ed",
                "username": "Jundiaicombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203079089",
                "name": "Jornal da Cidade",
                "username": "Portal_JC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160148713",
                "name": "\u524d\u4e45\u3084\u3059\u3058\u308d",
                "username": "umikaze1914",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217736841",
                "name": "Ante Ljubas",
                "username": "anteljubas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22809165",
                "name": "Academia",
                "username": "academia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66442655",
                "name": "Brenda Saldanha \u2728",
                "username": "Brendasald",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "794973320",
                "name": "baguncei a divisao esparramei",
                "username": "joaorostandp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119488120",
                "name": "Ciclo Aventureiros",
                "username": "cicloavent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "759215",
                "name": "Luis Amaral",
                "username": "mca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714062239",
                "name": "MAntunes",
                "username": "mantunes100",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "815921606",
                "name": "Ricardo Andrade",
                "username": "Odracyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556955393",
                "name": "..................",
                "username": "BlogPlanalto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84631105",
                "name": "Angie Bland\u00f3n",
                "username": "AngieBlandonG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41632141",
                "name": "Blog Dilma BR",
                "username": "blogdilmabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78139021",
                "name": "PT Nacional - Brasil",
                "username": "ptnacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86524850",
                "name": "danyel houat nery de souza",
                "username": "danyel_houat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575294056",
                "name": "Claudio Pignataro",
                "username": "Pignataro_C",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43753187",
                "name": "Cida Toledo #Lula",
                "username": "Cidatoledo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46274361",
                "name": "Hamilton Ribeiro",
                "username": "hamiltonribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255774510",
                "name": "GAIA Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "gaia_expedicoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140297984",
                "name": "ana lucia",
                "username": "ana551",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "619299244",
                "name": "Nicson Olivier",
                "username": "nicsonolivier12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1555040077",
                "name": "Descubra a \u00c1frica do Sul",
                "username": "VivaAfricadoSul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64434051",
                "name": "Daniela",
                "username": "DanideAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2723856347",
                "name": "breno",
                "username": "brenosaldanhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14794923",
                "name": "Ana Brasil",
                "username": "Ana_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70445566",
                "name": "Jos\u00e9 Pimentel",
                "username": "josepimentel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236049805",
                "name": "Girl from Rio",
                "username": "ElisaBarbedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18671212",
                "name": "Forte Cultural",
                "username": "EdiSilva64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461471959",
                "name": "Edy Bass",
                "username": "Edymiscelanea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87776090",
                "name": "Will Lima",
                "username": "WilliamFireMan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78771385",
                "name": "Brunno Fonsek",
                "username": "BrunnoFonsek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328556286",
                "name": "Rango True",
                "username": "rangotrue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8415632",
                "name": "MT",
                "username": "mariathereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531222493",
                "name": "Lenir Vicente",
                "username": "LenirVicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169640634",
                "name": "Vou DBike",
                "username": "vdbike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425216730",
                "name": "BioEnciclopedia",
                "username": "BioEnciclopedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44005522",
                "name": "Planalto",
                "username": "planalto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1377208274",
                "name": "Advocacia Virtual",
                "username": "Virtual_Advog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "305813084",
                "name": "InformaAtiva",
                "username": "InformaAtiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736407976",
                "name": "Pabloreis333#timbeta",
                "username": "pabloreis333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57084813",
                "name": "ROG\u00c9RIO CORR\u00caA",
                "username": "rogeriocorreaPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46669405",
                "name": "Di\u00f3genes Brand\u00e3o",
                "username": "JimmyNight",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95045911",
                "name": "George Oliver",
                "username": "geo_oliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1945708099",
                "name": "phillipe pires",
                "username": "pires_03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82267197",
                "name": "Deric Dias",
                "username": "kinhomartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257104983",
                "name": "tharli",
                "username": "tharliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "365657748",
                "name": "Mobilize Brasil",
                "username": "portalmobilize",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "187300885",
                "name": "Raquel",
                "username": "RaquelHM30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16884088",
                "name": "Cassio Eskelsen",
                "username": "sricanesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16297043",
                "name": "Amanda na \u00c1ustria",
                "username": "aprevidelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63901121",
                "name": "Gilberto Gil",
                "username": "gilberto_gil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168549393",
                "name": "O fino do Samba - BH",
                "username": "ofinodosamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2620698064",
                "name": "Capitania do Samba",
                "username": "CapitaniaSamba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853037112",
                "name": "TEMPO INTEGRAL",
                "username": "tempointegral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39901362",
                "name": "Ecoturis",
                "username": "ecoturis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535774244",
                "name": "Waguinho Cebolekes",
                "username": "cebolekes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7586182",
                "name": "Decolar",
                "username": "Decolar",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65037561",
                "name": "luiz coelho",
                "username": "luiztenista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193432019",
                "name": "Larissa Negr\u00e3o",
                "username": "larissanegrao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38250658",
                "name": "TN Sustent\u00e1vel",
                "username": "tnsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122782768",
                "name": "Raul",
                "username": "GrandeBrother",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361868474",
                "name": "Marketing Collection",
                "username": "mkt_collection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83142379",
                "name": "Turismo na Serra",
                "username": "Turismonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75705760",
                "name": "\ud835\udd59\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd6b \ud83d\udd36 Childe's waiting for u gramps \ud83e\udd7a\ud83d\udc96",
                "username": "hnz_O3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1923723114",
                "name": "Circuito ATAM",
                "username": "amenegale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807316291",
                "name": "Mais V\u00eddeos Brasil Online",
                "username": "mvbonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65356757",
                "name": "Antonio Mendes",
                "username": "TudoAoContrario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59118035",
                "name": "Claudio Yukio Ohashi",
                "username": "Claudio_Ohashi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372784254",
                "name": "alexandre",
                "username": "alexmig06",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39344054",
                "name": "Will \u24cb",
                "username": "skbo521",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88993008",
                "name": "Maxxi Educacional",
                "username": "escolamaxxi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279758850",
                "name": "Kellven Tch\u00ea DM",
                "username": "kellvenchaves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249033016",
                "name": "Hamilton",
                "username": "hamilttoon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553206783",
                "name": "Z\u00e9 Nilton",
                "username": "ZNilton2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580540149",
                "name": "Marcelino",
                "username": "Marceliino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790326518",
                "name": "RENZYOLIVEIRA",
                "username": "RENZYOLIVEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570590",
                "name": "jamile ayala",
                "username": "jamileayala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202326525",
                "name": "M\u00e1rio Cavalcanti",
                "username": "mariopm10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1255262473",
                "name": "Neg\u00f3cios on World",
                "username": "NegociosonWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148473475",
                "name": "J\u00fanior Wandeir",
                "username": "JrWandeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323948029",
                "name": "ronaldo  padilha",
                "username": "zorrotosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132465521",
                "name": "Flaubert Torquato",
                "username": "Flautorquato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72701234",
                "name": "Tha\u00eds Monteiro .",
                "username": "thatha313",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271181632",
                "name": "marcelo ferreira",
                "username": "marcelofs1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2286825036",
                "name": "Gabriella",
                "username": "GabsDrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819722713",
                "name": "aline souza",
                "username": "aline_monalisa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435720202",
                "name": "Caco Brasil",
                "username": "CacoBrasil2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66434590",
                "name": "Rio da Prata",
                "username": "riodaprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66436687",
                "name": "Est\u00e2ncia Mimosa",
                "username": "estanciamimosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257616832",
                "name": "Milanne \ud83c\udf35",
                "username": "bb_miih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145259245",
                "name": "Rog\u00e9rio Matos",
                "username": "MatosRogerio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230237835",
                "name": "Tassio C F Barbosa",
                "username": "Tassiocfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25065046",
                "name": "Bestkiteboarding",
                "username": "Bestkiteboard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76036161",
                "name": "Alexandre H.L. Porto",
                "username": "xandaolp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166592691",
                "name": "Art Ambiental",
                "username": "artambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2826462152",
                "name": "SuperANDARILHO",
                "username": "Super_ANDARILHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76415292",
                "name": "Daniela Carvalho",
                "username": "DaniOuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106826264",
                "name": "RIASBAIXAS TRIBUNA",
                "username": "morrazotribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398910456",
                "name": "Limatur Viagens e Eventos",
                "username": "limaturviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427611712",
                "name": "ACTUA Consultoria",
                "username": "ACTUAConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281615714",
                "name": "\u25bc \u266a\u2665 T\u0127\u0105mmy \u266a\u2665",
                "username": "Thamy_Thassia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66345033",
                "name": "Mauricio fonseca",
                "username": "Mauricio1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90519572",
                "name": "Fer",
                "username": "Fer_on",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1123808263",
                "name": "Astronomia Ao Vivo",
                "username": "astroaovivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338335282",
                "name": "Sacani (Space Today)",
                "username": "SpaceToday1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695975235",
                "name": "Alisson Fernandes",
                "username": "aguiar_alisson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66587725",
                "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Elvis Kanamaru \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "elviskanamaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61114723",
                "name": "BRA\ud83d\udd30BMX",
                "username": "bmx_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1416948583",
                "name": "Passaporte Cheio",
                "username": "PassaporteCheio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2830637941",
                "name": "La Hormiga #use m\u00e1scara",
                "username": "1carlak1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "813286",
                "name": "Barack Obama",
                "username": "BarackObama",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784090950",
                "name": "WonderPanama",
                "username": "WonderPanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75449284",
                "name": "Felipe O Resende",
                "username": "felipeoresende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217053344",
                "name": "Edra cartunista",
                "username": "edrahuai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43615838",
                "name": "La\u00eds Americano",
                "username": "laaahiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104530997",
                "name": "Museu Nacional/UFRJ",
                "username": "MuseuNacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "125454858",
                "name": "Sales Neto",
                "username": "salesneto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270685940",
                "name": "VagabundProfissional",
                "username": "VagabundoBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260354797",
                "name": "Nob Multisports",
                "username": "nobmultisports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312209984",
                "name": "HarmonizandoSuaVida",
                "username": "DHONELLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18912498",
                "name": "TV BrasilGov",
                "username": "tvbrasilgov",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831478410",
                "name": "localbike",
                "username": "localbike1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "521729755662798848",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r5x46ko11hie3hurcm1tbxakzofx",
        "oldest_id": "519156854954668032",
        "result_count": 491
    }
}