{
    "data": [
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2014-10-06T16:05:21.000Z",
            "id": "519156466674982912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional\n\nFamosa pelas Cataratas do... http://t.co/pnYErmVscm"
        },
        {
            "author_id": "2577356611",
            "created_at": "2014-10-06T15:19:15.000Z",
            "id": "519144863892516866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cameia\n#Angola http://t.co/M3Km6VfdBu"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-10-06T15:14:44.000Z",
            "id": "519143727550693376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a pro\u00edbe novas obras em pousada constru\u00edda em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental federal - http://t.co/ZQQkSv4wBW http://t.co/Bn9yBr5NNT"
        },
        {
            "author_id": "306225784",
            "created_at": "2014-10-06T15:10:00.000Z",
            "id": "519142534472560641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira do document\u00e1rio sobre a Serra da Capivara em http://t.co/fgOV3o04iO Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/VetwgO10Og"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-10-06T14:52:49.000Z",
            "id": "519138209813364738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 amigos !! No pr\u00f3ximo domingo tem mais Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental sobre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.... http://t.co/j1nZPT6TsS"
        },
        {
            "author_id": "59501114",
            "created_at": "2014-10-06T14:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "519131480740888576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR http://t.co/u4BfBS7IsS"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-10-06T14:19:21.000Z",
            "id": "519129787995283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem reajuste nos ingressos a partir de Novembro. http://t.co/hdlGIaqkox http://t.co/JDBbScuasC"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2014-10-06T13:39:04.000Z",
            "id": "519119651272273922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curso de Preven\u00e7\u00e3o e Combate a Inc\u00eandio Florestal realiza treinamento no Parque Nacional das Emas http://t.co/0k75scbu4R"
        },
        {
            "author_id": "1580725735",
            "created_at": "2014-10-06T13:24:53.000Z",
            "id": "519116080913317889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea que vir\u00e1 visitar as Cataratas, a partir do dia 1\u00ba de Novembro o ingresso do parque ter\u00e1 outro valor. Fique... http://t.co/FSviKPIZ2s"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2014-10-06T13:15:02.000Z",
            "id": "519113602327142400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a nova tabela de valores para os ingressos no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Os novos valores ser\u00e3o... http://t.co/jIPOWPjz6x"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-10-06T13:09:38.000Z",
            "id": "519112245033574400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em novembro, Parque Nacional ter\u00e1 reajuste no valor dos ingressos - http://t.co/PpwKpnKnIP"
        },
        {
            "author_id": "2787921146",
            "created_at": "2014-10-06T12:41:04.000Z",
            "id": "519105055249936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 reajuste nos valores de ingressos a partir de Novembro. http://t.co/csujID67NO... http://t.co/SmlzCPqtUH"
        },
        {
            "author_id": "40384615",
            "created_at": "2014-10-06T11:30:40.000Z",
            "id": "519087339717402624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 se tornar\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Sergipe http://t.co/3It0R9JKVp"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-10-06T11:11:56.000Z",
            "id": "519082625815048192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - TRILHAS DEGRADADAS PELO USO DE CAVALOS E MULAS. FISCALIZA\u00c7\u00c3O ZERO."
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-10-06T11:09:36.000Z",
            "id": "519082036855046144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTE \u00c9 O PRINCIPAL RESULTADO DE GEST\u00d5ES QUE PRO\u00cdBEM SEM TER COMO FISCALIZAR - PARQUE NACIONAL  DE ITATIAIA -... http://t.co/NjHSUzNLjk"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-10-06T11:05:17.000Z",
            "id": "519080952346464256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE ITATIAIA - O PRIMEIRO PARQUE DO BRASIL - HOJE O PIOR PARQUE DO BRASIL -  ISTO QUE ELES CHAMA... http://t.co/7xRDfcsogB"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-10-06T09:08:49.000Z",
            "id": "519051642168414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE - PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES-PI.\nFoto:  Morais Brito http://t.co/PM4GkXAPBy"
        },
        {
            "author_id": "75601301",
            "created_at": "2014-10-06T03:41:14.000Z",
            "id": "518969202557075456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o Inici\u00e1tico: uma \"torre invertida\" de 27m.  Parque Nacional da Penha, Sintra, Portugal http://t.co/4AbDar8TLs"
        },
        {
            "author_id": "115786465",
            "created_at": "2014-10-06T00:31:08.000Z",
            "id": "518921362975752192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A vit\u00f3ria do PT na Bahia \u00e9 garantia da constru\u00e7\u00e3o da dem\u00eancia do Porto Sul em Ilh\u00e9us. Um porto de min\u00e9rio em um \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental."
        },
        {
            "author_id": "794973320",
            "created_at": "2014-10-05T23:57:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "518913012837515264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude02\ud83c\udf10 @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/hP6AWf6VAv"
        },
        {
            "author_id": "397574672",
            "created_at": "2014-10-05T23:04:52.000Z",
            "id": "518899653887410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 no ar a primeira parte da nossa mat\u00e9ria sobre os c\u00e2nions do Sul do Brasil. Nesta parte, voc\u00eas ir\u00e3o conhecer... http://t.co/pr247sfyMw"
        },
        {
            "author_id": "603077948",
            "created_at": "2014-10-05T23:02:50.000Z",
            "id": "518899139485380608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado."
        },
        {
            "author_id": "48418923",
            "created_at": "2014-10-05T22:58:01.000Z",
            "id": "518897928283619329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de bolso: 100 aves do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/kUU3bYk6hO"
        },
        {
            "author_id": "2165050016",
            "created_at": "2014-10-05T22:57:55.000Z",
            "id": "518897902270550017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas http://t.co/Wdmo0OR6Yd"
        },
        {
            "author_id": "152726048",
            "created_at": "2014-10-05T22:39:18.000Z",
            "id": "518893218503856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foto sua: \u2014 Sombra, mentira e \u00e1gua fresca srs... Eu na Caatinga, Monumento Natural Grota do Angico, Po\u00e7o Redondo... http://t.co/kM34ytVEXh"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2014-10-05T21:15:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5969191,
                        -23.43424799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "518872004041408512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai se aventurar? Assista v\u00eddeo em http://t.co/iWBheN6Ila #Corrida #montanha #mountain #running\u2026 http://t.co/FAoS79edB4"
        },
        {
            "author_id": "470487141",
            "created_at": "2014-10-05T20:08:02.000Z",
            "id": "518855150111191040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6\u00aa - Pico das Agulhas Negras \u2013 Parque Nacional Itatiaia \u2013RJ  - 2.792 m\nGrandes lan\u00e7as sulcadas na pedra irrompem... http://t.co/h7fes5ee5b"
        },
        {
            "author_id": "55255823",
            "created_at": "2014-10-05T20:00:02.000Z",
            "id": "518853136820490240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea viu?!\n\nUm dos melhores destinos para o ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ir\u00e1 receber ciclovias no Parque Nacional.... http://t.co/uxLUXeEFXO"
        },
        {
            "author_id": "957229514",
            "created_at": "2014-10-05T19:39:50.000Z",
            "id": "518848054834003969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este arco-\u00edris incr\u00edvel formado em uma cachoeira no parque nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, ocorre quando a luz... http://t.co/CFYwsZgEok"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-10-05T19:16:42.000Z",
            "id": "518842233391693824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Parque Nacional do Igua\u00e7u abriu mais tarde neste domingo de elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/ose71Qv2RZ"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-10-05T19:16:42.000Z",
            "id": "518842233265872898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Parque Nacional do Igua\u00e7u abriu mais tarde neste domingo de elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/rXfdfpsdJR"
        },
        {
            "author_id": "64784269",
            "created_at": "2014-10-05T19:11:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "518840973192081408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/TQaw8PDfO2"
        },
        {
            "author_id": "293640585",
            "created_at": "2014-10-05T19:00:57.000Z",
            "id": "518838270650613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Yellowstone (Wyoming, USA) a variedade de cor desta \"piscina\" e o resultado de combina\u00e7\u00f5es de... http://t.co/YRBzNn3EZR"
        },
        {
            "author_id": "64784269",
            "created_at": "2014-10-05T18:59:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "518837791694651392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/pSyI2bwohk"
        },
        {
            "author_id": "64784269",
            "created_at": "2014-10-05T18:48:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "518835113707442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/6Lp1CizPOE"
        },
        {
            "author_id": "2756855774",
            "created_at": "2014-10-05T18:48:03.000Z",
            "id": "518835021181100032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria da Rede Globo - Esporte Espetacular - sobre os Rally dos Ventos nos nossos Len\u00e7ois Maranhenses. Assista... http://t.co/R3jQPoPyKX"
        },
        {
            "author_id": "2756855774",
            "created_at": "2014-10-05T18:37:34.000Z",
            "id": "518832384410923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atletas de Kitesurf aproveitam paisagem e invadem Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses -... http://t.co/FhSL3VDKwh"
        },
        {
            "author_id": "2756855774",
            "created_at": "2014-10-05T18:37:11.000Z",
            "id": "518832288516554752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do Esporte Espetacular da Rede Globo sobre o Rally dos Ventos aqui nos nossos Len\u00e7ois Maranhenses. Veja!... http://t.co/CXwBq3hz2u"
        },
        {
            "author_id": "192952483",
            "created_at": "2014-10-05T18:00:01.000Z",
            "id": "518822934799212544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de uKhahlamba, \u00c1frica do Sul. http://t.co/Mzx66h9xYR"
        },
        {
            "author_id": "47530492",
            "created_at": "2014-10-05T17:44:21.000Z",
            "id": "518818990425399296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pra quem perdeu o ESPORTE ESPETACULAR, aqui vai a mat\u00e9ria do evento esportivo mais insano de todos os tempos!... http://t.co/lhcmFxjPsi"
        },
        {
            "author_id": "141250593",
            "created_at": "2014-10-05T16:25:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "andrevallias"
                    },
                    {
                        "end": 125,
                        "start": 117,
                        "username": "apoio40"
                    }
                ]
            },
            "id": "518799241226256384",
            "in_reply_to_user_id": "121763702",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andrevallias Uma vez, desci de barco de oriximin\u00e1 at\u00e9 uma reserva biol\u00f3gica. Nove horas de viagem comendo pirarucu. @apoio40"
        },
        {
            "author_id": "854801202",
            "created_at": "2014-10-05T15:08:21.000Z",
            "id": "518779735078608896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este arco-\u00edris incr\u00edvel formado em uma cachoeira no parque nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia http://t.co/5uzTkZHWSp"
        },
        {
            "author_id": "125785391",
            "created_at": "2014-10-05T15:08:21.000Z",
            "id": "518779734344597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este arco-\u00edris incr\u00edvel formado em uma cachoeira no parque nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia http://t.co/trJUKlHE1v"
        },
        {
            "author_id": "36736684",
            "created_at": "2014-10-05T14:58:04.000Z",
            "id": "518777143359442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional http://t.co/YncJf4uYy5"
        },
        {
            "author_id": "721678849",
            "created_at": "2014-10-05T14:55:05.000Z",
            "id": "518776395796082690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Man\u00fa http://t.co/FU9zbAzprp"
        },
        {
            "author_id": "155045256",
            "created_at": "2014-10-05T14:16:38.000Z",
            "id": "518766717506297858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Revista de S\u00e1bado - Monumento Natural G\u00eaiseres de Anhembi http://t.co/DNN5guXchB"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-10-05T14:00:09.000Z",
            "id": "518762569104781313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Parque Nacional do Igua\u00e7u tem hor\u00e1rio reduzido no dia das elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/gZzPn7LeJr"
        },
        {
            "author_id": "149965963",
            "created_at": "2014-10-05T13:48:19.000Z",
            "id": "518759591987777537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este arco-\u00edris incr\u00edvel formado em uma cachoeira no parque nacional de Yosemite, Calif\u00f3rnia, ocorre\u2026 http://t.co/iUTVzThX15"
        },
        {
            "author_id": "849683154",
            "created_at": "2014-10-05T13:45:10.000Z",
            "id": "518758801420615680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense nunca fui"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2014-10-05T13:30:02.000Z",
            "id": "518754989842644992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de elei\u00e7\u00e3o. Exer\u00e7a seu direito, vote consciente!\n\nTuristas poder\u00e3o justificar o voto no Parque... http://t.co/DcMECz7qhv"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-10-05T13:01:08.000Z",
            "id": "518747716521050112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, nos Estados Unidos: sonho de todo montanhista: http://t.co/BZCwKwIUkP http://t.co/3RurTPVynm"
        },
        {
            "author_id": "174522661",
            "created_at": "2014-10-05T12:49:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "abaixodezero_"
                    }
                ]
            },
            "id": "518744764578299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@abaixodezero_: A esta\u00e7\u00e3o do BAZ no Parque Nacional de Itatiaia registrou hoje seu recorde de frio: -8,4\u00b0C!\""
        },
        {
            "author_id": "3363",
            "created_at": "2014-10-05T12:40:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        31.11606779,
                        -24.52731801
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dd9c0d7d7e07eb49"
            },
            "id": "518742534479425537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em algum lugar entre pretoria e o parque nacional kruger! #DescubraAfricaDoSul #MeetSouthAfrica http://t.co/vAXAkOsjaY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-05T12:22:07.000Z",
            "id": "518737897848311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma da trilha de ontem no Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) http://t.co/EyVNk5W8AN"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2014-10-05T12:04:36.000Z",
            "id": "518733490196467712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A esta\u00e7\u00e3o do BAZ no Parque Nacional de Itatiaia registrou hoje seu recorde de frio: -8,4\u00b0C!"
        },
        {
            "author_id": "52259942",
            "created_at": "2014-10-05T12:00:17.000Z",
            "id": "518732405658890240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, no dia da elei\u00e7\u00e3o o parque Nacional do Itatiaia/RJ registra -8,4\u00b0C (11,8\u00b0C agora), junto com S.Joaquim/Cruzeiro, a menor do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-10-05T11:37:39.000Z",
            "id": "518726710003761152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de elei\u00e7\u00f5es no Brasil. \n\nExer\u00e7a seu direito, vote consciente!\n\nTuristas poder\u00e3o justificar o voto no... http://t.co/9Vppt2v9xT"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-10-05T11:36:34.000Z",
            "id": "518726436602257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de elei\u00e7\u00e3o. Exer\u00e7a seu direito, vote consciente!\n\nTuristas poder\u00e3o justificar o voto no Parque... http://t.co/PWqD1NgvjV"
        },
        {
            "author_id": "2787921146",
            "created_at": "2014-10-05T11:35:34.000Z",
            "id": "518726185149550592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de elei\u00e7\u00e3o. Exer\u00e7a seu direito, vote consciente!\n\nTuristas poder\u00e3o justificar o voto no Parque... http://t.co/HxDrAfNV1D"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2014-10-05T11:35:21.000Z",
            "id": "518726130644561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de elei\u00e7\u00e3o. Exer\u00e7a seu direito, vote consciente!\n\nTuristas poder\u00e3o justificar o voto no Parque... http://t.co/tMmHJ8KUpJ"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-10-05T11:34:56.000Z",
            "id": "518726026579697664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 dia de elei\u00e7\u00e3o. Exer\u00e7a seu direito, vote consciente!\n\nTuristas poder\u00e3o justificar o voto no Parque... http://t.co/JMf9B66o7U"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-10-05T11:30:01.000Z",
            "id": "518724789339684865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como era o caf\u00e9 da manh\u00e3 refor\u00e7ado para fazer trilha no Parque Nacional Torres Del Paine. O que voc\u00ea costuma... http://t.co/cr6O1Csdik"
        },
        {
            "author_id": "207498102",
            "created_at": "2014-10-05T08:29:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.3432277,
                        43.39186295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f5e7c2a3edb0c324"
            },
            "id": "518679427610181633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Marola @ Monumento Natural Costa Dexo-Serantes http://t.co/5VDxMr4dg7"
        },
        {
            "author_id": "73932910",
            "created_at": "2014-10-05T03:32:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "jennylandreth"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.898356,
                        -15.751742
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "518604693032157184",
            "in_reply_to_user_id": "18458488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@jennylandreth piscina de agua mineral, Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/i11fEUjA3S"
        },
        {
            "author_id": "73932910",
            "created_at": "2014-10-05T03:30:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89822,
                        -15.751619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "518604137848930305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia #Brazil http://t.co/ySO16pdUai"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-10-05T02:42:12.000Z",
            "id": "518591959607156738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#GoodNews Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os/RJ\nhttp://t.co/ourD8WyYR2 http://t.co/aCAOGOcefj"
        },
        {
            "author_id": "135519454",
            "created_at": "2014-10-05T01:42:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.00430857,
                        -22.39857571
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "518576944448012288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to lembrando do dia q geral foi p parque nacional, mt bommm, saudades"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-10-05T01:42:02.000Z",
            "id": "518576815225307138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#GoodNews Sagui da Serra Escuro habita matas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nhttp://t.co/AJWK7cqa36 http://t.co/SkJoHSbAS1"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2014-10-05T01:38:53.000Z",
            "id": "518576022753521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindas imagens da Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/20sxrzrG9s"
        },
        {
            "author_id": "61114723",
            "created_at": "2014-10-05T01:04:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 100,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "518567268364451841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percurso da Corrida Manchester Paulista na Floresta Nacional de Ipanema: http://t.co/1ImyyzTetz via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-10-05T00:32:52.000Z",
            "id": "518559411305209856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "#GoodNews Cume do Ventania \u00e9 um dos atrativos no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nhttp://t.co/InjqLQx5aG http://t.co/qLpXyvsBKr"
        },
        {
            "author_id": "242101518",
            "created_at": "2014-10-05T00:10:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "518553743047286784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600 @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/CSN9QetzcH"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-10-04T23:12:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 101,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "518539077021233153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alexandre Lopes Photografia - Furna Feia: primeiro parque nacional do RN: http://t.co/dTf4dHixJU via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-10-04T23:00:03.000Z",
            "id": "518536051498160129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina possui 152 mil hectares. Nada como um bom mapa interativo para te ajudar... http://t.co/T3nloYCm93"
        },
        {
            "author_id": "358357680",
            "created_at": "2014-10-04T22:59:17.000Z",
            "id": "518535859185152000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e como ela contribui com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental -... http://t.co/4PvTO2FH6c"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-04T21:55:22.000Z",
            "id": "518519775363088384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Canyon Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/QKvlp1ENDm"
        },
        {
            "author_id": "356284828",
            "created_at": "2014-10-04T21:21:05.000Z",
            "id": "518511146588831745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminando caminando... Bonito... Bonito lugar bonita gente... Todo me parece bonito... Parque Nacional\u2026 http://t.co/VZ3QBNfQxx"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-10-04T20:36:43.000Z",
            "id": "518499982610276352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COME\u00c7A A OFICINA DE CAPACITA\u00c7\u00c3O E AVALIA\u00c7\u00c3O DO MONITORAMENTO DE QUEL\u00d4NIOS NO PARQUE NACIONAL DO JA\u00da.\n\nAconteceu... http://t.co/5dFmsDOQzi"
        },
        {
            "author_id": "760352112",
            "created_at": "2014-10-04T20:27:16.000Z",
            "id": "518497605161332736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "imensid\u00e3o branca @ Parque Nacional dos Len\u00e7oisl Maranhenses http://t.co/2ZWHuvhKGf"
        },
        {
            "author_id": "2550152748",
            "created_at": "2014-10-04T20:23:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 115,
                        "username": "pensamentoverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "518496580685418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra o que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e como ela contribui com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/4kKn6Hzpue via @pensamentoverde"
        },
        {
            "author_id": "263768338",
            "created_at": "2014-10-04T20:14:52.000Z",
            "id": "518494483894505472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional http://t.co/V1s2FtDjA6"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-10-04T20:00:36.000Z",
            "id": "518490894065213441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Se for a Noivo Air\u00e3o, TEM que visitar o Parque Nacional do Ja\u00fa: http://t.co/aX2rA5myj5 http://t.co/jGMt2S3lDG"
        },
        {
            "author_id": "167098009",
            "created_at": "2014-10-04T19:42:30.000Z",
            "id": "518486337285259266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara \u00e9 tudo de bom http://t.co/nmzw2eduUl"
        },
        {
            "author_id": "267346183",
            "created_at": "2014-10-04T18:07:08.000Z",
            "id": "518462337070931969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cr\u00e1ter. Parque Nacional #Timanfaya #Lanzarote days #CanaryIslands #Spain http://t.co/BIW9lgHvc9"
        },
        {
            "author_id": "91411374",
            "created_at": "2014-10-04T17:58:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "dvieirar"
                    }
                ]
            },
            "id": "518460253164548096",
            "in_reply_to_user_id": "58124881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dvieirar Sendo que HK possui 75% de sua \u00e1rea protegida ambientalmente, dica. E possui um dos melhores IDH's do mundo."
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2014-10-04T17:01:53.000Z",
            "id": "518445918295961600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra a beleza do Parque Nacional Yorkshire Dales: http://t.co/EKzuBBxMgV http://t.co/bi22X1ZLlc"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-10-04T16:57:09.000Z",
            "id": "518444725238792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/C3UYU4Ca7Q"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-10-04T16:00:02.000Z",
            "id": "518430352218783745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas poder\u00e3o justificar o voto no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/dhhG5ssCEc"
        },
        {
            "author_id": "75770280",
            "created_at": "2014-10-04T14:10:44.000Z",
            "id": "518402843515305984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RABO BRANCO DE GARGANTA RAJADA (Phaethornis Eurynome) fotografado em 28/06/14 na RPPN Guainumbi, S\u00e3o Luiz do... http://t.co/54SHOaohGO"
        },
        {
            "author_id": "153409961",
            "created_at": "2014-10-04T14:00:01.000Z",
            "id": "518400149203464192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Agendacultural\n\nQue tal fazer uma trilha ecol\u00f3gica? \n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica de Dois Irm\u00e3os... http://t.co/Glw2FawIuc"
        },
        {
            "author_id": "20390466",
            "created_at": "2014-10-04T13:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "518399081157120001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou #picasdatijuca #florestadatijuca #mlmixrun #onemomile @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VrgknT7MHa"
        },
        {
            "author_id": "578352595",
            "created_at": "2014-10-04T13:36:38.000Z",
            "id": "518394261902209024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isto \u00e9 #Goias !\nParque Nacional da Chapada dos Veadeiros"
        },
        {
            "author_id": "461451326",
            "created_at": "2014-10-04T13:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "518393018022653952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveitando bem o s\u00e1bado \ud83d\ude4c\ud83c\udf42\ud83c\udf31\ud83d\ude0e Hannes Tha\u00eds Morgana (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) https://t.co/YGjQWfyKnY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-04T12:15:14.000Z",
            "id": "518373777743167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional da Serra Geral (Canyon Fortaleza) http://t.co/vlDvn8uFVC"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-10-04T12:12:53.000Z",
            "id": "518373187692683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Atendimento nos supermercados, sa\u00fade,com\u00e9rcio e transporte ser\u00e1 normal.\nTuristas do Parque Nacional do Igua\u00e7u v\u00e3o poder justificar os..."
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2014-10-04T11:41:57.000Z",
            "id": "518365402020470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Gorongosa reconhecido como um dos maiores destinos de safari em \u00c1frica!\n\nGorongosa National... http://t.co/GXpUOIT4D3"
        },
        {
            "author_id": "483500823",
            "created_at": "2014-10-04T11:26:23.000Z",
            "id": "518361484355596288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corridinha pra iniciar o dia antes do trabalho... @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN http://t.co/Q2ITMyHxVj"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-10-04T11:20:01.000Z",
            "id": "518359884702564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN Serra do Ibitipoca com seus pouco mais de 14 hectares \u00e9 considerado pequena, mas desempenha um papel super... http://t.co/z3El91jvvE"
        },
        {
            "author_id": "20390466",
            "created_at": "2014-10-04T11:01:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "518355275850739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9-treino Floresta #mlmixrun #picodatijuca @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0LnLH3wvn6"
        },
        {
            "author_id": "193070404",
            "created_at": "2014-10-04T10:59:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.11395045,
                        -25.91232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "518354669417291776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salida fotogr\u00e1fica post congreso! \ud83d\ude0d\u2764\ufe0f (@ Parque Nacional Ybycui) https://t.co/uwJGpyTzCW"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2014-10-04T10:24:48.000Z",
            "id": "518345986616598528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MATA DO CIP\u00d3 SER\u00c1 A MAIS NOVA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O - veja no http://t.co/2bFDcpFNsr"
        },
        {
            "author_id": "1312776132",
            "created_at": "2014-10-04T08:17:17.000Z",
            "id": "518313894935552000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/1fTFV3uPpX"
        },
        {
            "author_id": "2790956487",
            "created_at": "2014-10-04T03:55:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 127,
                        "start": 119,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "518248034220904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Avalia\u00e7\u00e3o @cataratas_sa - Considerada Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade, as Cataratas do ... http://t.co/gYuuE5jZyZ via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "16199942",
            "created_at": "2014-10-04T03:14:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Calle13Oficial"
                    }
                ]
            },
            "id": "518237675888074752",
            "in_reply_to_user_id": "39203045",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "@Calle13Oficial brinda por Loma Miranda Parque Nacional. #Festivalpresidente"
        },
        {
            "author_id": "16794066",
            "created_at": "2014-10-04T03:00:34.000Z",
            "id": "518234193235824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foto do dia: visual do Parque Nacional Banff, no Canad\u00e1 http://t.co/uYZ09GmUcW"
        },
        {
            "author_id": "760352112",
            "created_at": "2014-10-04T00:39:11.000Z",
            "id": "518198611730247680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "de boa na lagoa \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/a5UTz7brgq"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-04T00:30:40.000Z",
            "id": "518196469267181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Natural Salto Morato: a gest\u00e3o da reserva segue a concep\u00e7\u00e3o de parque nacional como categoria de manejo. http://t.co/Xtd5ZlH0XZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-04T00:30:39.000Z",
            "id": "518196466377322496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Natural Salto Morato: a gest\u00e3o da reserva segue a concep\u00e7\u00e3o de parque nacional como categoria de manejo. http://t.co/rTuAEPMUT0"
        },
        {
            "author_id": "589286881",
            "created_at": "2014-10-04T00:04:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "518189947162210305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o natural quanto a luz do dia (8) @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/6nUTbucqBb"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-10-03T23:28:40.000Z",
            "id": "518180866942861312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(BLOG) EXPEDI\u00c7\u00c3O PERNAMBUCO - Projeto segue a todo vapor e passou recentemente pela Reserva Biol\u00f3gica Pedra... http://t.co/dB6P5Lwu4C"
        },
        {
            "author_id": "2247407148",
            "created_at": "2014-10-03T23:26:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 3,
                        "username": "migueldorosario"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 118,
                        "username": "palmeriodoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "518180385877151745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @migueldorosario O IBAMA ter\u00e1 que tornar S\u00e3o Paulo \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. Os Tucanos s\u00f3 se reproduzem por l\u00e1. @palmeriodoria"
        },
        {
            "author_id": "355568563",
            "created_at": "2014-10-03T23:25:18.000Z",
            "id": "518180019718594561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/f14zpFlHMY"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-10-03T23:00:29.000Z",
            "id": "518173773745647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Villarrica \u00e9 uma das mais famosas e antigas atra\u00e7\u00f5es de Puc\u00f3n, no Chile: http://t.co/iUgHpbSGTR http://t.co/fD2rcAW8Eq"
        },
        {
            "author_id": "67575722",
            "created_at": "2014-10-03T22:47:10.000Z",
            "id": "518170423041994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Cip\u00f3 se tornar\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado  -  http://t.co/FC5G3zp5mR"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2014-10-03T22:24:07.000Z",
            "id": "518164622616977409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Parna\u00edba: Projeto amplia \u00e1rea do Parque Nacional das Nascent... http://t.co/uTTukutBJD"
        },
        {
            "author_id": "65660886",
            "created_at": "2014-10-03T22:23:37.000Z",
            "id": "518164494166790144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal da Parna\u00edba: Projeto amplia \u00e1rea do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba http://t.co/2XAHBUazqA"
        },
        {
            "author_id": "208146844",
            "created_at": "2014-10-03T21:32:05.000Z",
            "id": "518151525345292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recebendo do Dr Adauto (UFS) diagnostico socioambiental para cria\u00e7\u00e3o  unidade de conserva\u00e7\u00e3o.mata do CIP\u00d3 em Siriri. http://t.co/tqwZUDpN1r"
        },
        {
            "author_id": "1480012669",
            "created_at": "2014-10-03T21:16:23.000Z",
            "id": "518147575292366848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho da Ilha dos Currais: http://t.co/GC5FhDe4B6"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-03T21:06:33.000Z",
            "id": "518145102133596160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pic Jointer @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/wArsRmfzVm"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2014-10-03T21:00:01.000Z",
            "id": "518143456464891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira V\u00e9u de Noiva\n\nA Cachoeira do V\u00e9u da Noiva fica dentro do Parque Nacional do Itatiaia, mais... http://t.co/v2IXRtwyc8"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-10-03T20:51:00.000Z",
            "id": "518141188982210561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GALERA \u00c9 AMANHA !! ASSISTAM !!!\nAS 20:30 NA REDETV - PROGRAMA GOODNEWS - MAT\u00c9RIA: PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS... http://t.co/4sUQkdkR8h"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-03T19:52:50.000Z",
            "id": "518126550525681665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/3OfXGEGce5"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-03T19:09:32.000Z",
            "id": "518115654084210688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/FzLSbErzD4"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-10-03T19:08:13.000Z",
            "id": "518115321384030208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttp://t.co/kfwOLGTua2 \n\n#GaliciaNorte #Spain #LaHoraMagica251 http://t.co/K5WzrpFnfv"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-10-03T19:03:33.000Z",
            "id": "518114146853076992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O escalador norte-americano KEVIN JORGESON sendo iluminado no Parque Nacional de Itatiaia (RJ) Foto: Keith Ladzinski"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-03T19:03:27.000Z",
            "id": "518114120889929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo d+ @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/V9TtEJuV3z"
        },
        {
            "author_id": "134556810",
            "created_at": "2014-10-03T18:41:18.000Z",
            "id": "518108547595649024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/VCc35MdXg5"
        },
        {
            "author_id": "117547597",
            "created_at": "2014-10-03T18:01:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57061004,
                        -25.59884984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "518098435308650496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/uHk5U8S6DY"
        },
        {
            "author_id": "77919944",
            "created_at": "2014-10-03T17:44:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 118,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "518094140471775232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ": Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/EjN3XneYli via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2014-10-03T17:43:17.000Z",
            "id": "518093947504427009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto amplia \u00e1rea do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba\n                 http://t.co/vAjPvPNcFY #senado"
        },
        {
            "author_id": "38287667",
            "created_at": "2014-10-03T17:17:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.89122144,
                        16.92973539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "13d479b108707983"
            },
            "id": "518087385750704128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cair da noite no Parque Nacional de Tikal #tikal #tourguatemala2014 #guatepics #sunset #dusk #maya @\u2026 http://t.co/pjfnd2rlZQ"
        },
        {
            "author_id": "148797065",
            "created_at": "2014-10-03T17:07:23.000Z",
            "id": "518084914118680577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna no Parque Nacional Perua\u00e7u em Minas Gerais!!! http://t.co/ldrl4KKEu3"
        },
        {
            "author_id": "52555868",
            "created_at": "2014-10-03T17:05:02.000Z",
            "id": "518084321584746496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parquet alega que o im\u00f3vel de Huck foi constru\u00eddo indevidamente numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. http://t.co/laUImHJfnb"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-10-03T16:31:05.000Z",
            "id": "518075777301364736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h08) # Itatiaia - CEAT - 6o ano: Sa\u00edmos do hotel e vamos para o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2014-10-03T16:18:04.000Z",
            "id": "518072502111588353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber um pouquinho mais sobre o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses?!\nDa uma olhadinha aqui = D http://t.co/UoHk1pyDyL"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-10-03T15:20:23.000Z",
            "id": "518057984061349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Ey1pZqKMpt Saiba quais s\u00e3o os melhores destinos de outono. Parque Nacional de Hainich, Alemanha."
        },
        {
            "author_id": "2677448665",
            "created_at": "2014-10-03T14:42:49.000Z",
            "id": "518048529734832128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional: Neste ambiente de nat... http://t.co/Dte7cmDdFZ #ESNews"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2014-10-03T14:42:48.000Z",
            "id": "518048528556249088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional http://t.co/COsFL0rPMr"
        },
        {
            "author_id": "349081311",
            "created_at": "2014-10-03T14:39:46.000Z",
            "id": "518047764928663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional: Neste ambiente de natureza se... http://t.co/0Sfvp1OKPV"
        },
        {
            "author_id": "91267688",
            "created_at": "2014-10-03T14:36:05.000Z",
            "id": "518046837274456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional http://t.co/b6MnpJdvE1 #eco #climate"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2014-10-03T14:26:35.000Z",
            "id": "518044445263290368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional http://t.co/eDSan4jLWc"
        },
        {
            "author_id": "366548221",
            "created_at": "2014-10-03T14:18:30.000Z",
            "id": "518042411801776128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALGUMAS IMAGENS DO LOCAL DO CIRCUITO PEDALA PLANALTO, COM V\u00c1RIOS PARCEIROS,  VAI PROMOVER NA FLORESTA NACIONAL DE... http://t.co/eBfSH0TiQU"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2014-10-03T14:18:25.000Z",
            "id": "518042391736229888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor destino de ecoturismo, Foz do Igua\u00e7u ganhar\u00e1 ciclovia no Parque Nacional http://t.co/FwedTkL6tA"
        },
        {
            "author_id": "255743790",
            "created_at": "2014-10-03T14:15:39.000Z",
            "id": "518041695808917504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma aranha na janela do guich\u00ea, n\u00e3o sei se mato, saio correndo ou deixo ela a\u00ed pra preservar a fauna do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-10-03T14:12:33.000Z",
            "id": "518040915727097856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para as elei\u00e7\u00f5es o Parque Nacional ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado de atendimento. http://t.co/10kTy7c2Tt"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2014-10-03T14:10:14.000Z",
            "id": "518040333754826754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o situada nos munic\u00edpios de Guapimirim, Mag\u00e9,... http://t.co/qU8HN5gfgA"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2014-10-03T13:35:43.000Z",
            "id": "518031644826300416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 como muita alegria e satisfa\u00e7\u00e3o que a Equipe do Monumento  Natural Estadual Gruta Rei do Mato convida a todos a... http://t.co/VABvdfeJne"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-10-03T12:50:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 100,
                        "username": "RicoLopess"
                    }
                ]
            },
            "id": "518020229646274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia! Bel\u00edssima vista de um dos mirantes do Parque Nacional da #ChapadaDosGuimar\u00e3es (#MT)! Foto: @ricolopess http://t.co/Q4x3R1mE1O"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-03T12:40:32.000Z",
            "id": "518017756135178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/MFiA0jT6os"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-03T12:40:30.000Z",
            "id": "518017749818568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/QtTQJroIEE"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-10-03T10:34:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "517985956192714752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina (Parque nacional) - S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - S\u00e3o Paulo - Brasil http://t.co/SKI9tRs22w via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-10-03T10:20:01.000Z",
            "id": "517982394130116608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos internacionais!\nDocument\u00e1rio alem\u00e3o ir\u00e1 mostrar a iniciativa do Seu Modesto em preservar a natureza e... http://t.co/f2gfb6H3mA"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2014-10-03T08:34:25.000Z",
            "id": "517955822211854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ao cair da noite no Parque Nacional do Iona no Deserto do Namibe aonde o tempo parece que para. Este lugar tem alma! http://t.co/cuUy0rc6g7"
        },
        {
            "author_id": "16040392",
            "created_at": "2014-10-03T08:34:25.000Z",
            "id": "517955819586195456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao cair da noite no Parque Nacional do Iona no Deserto do Namibe aonde o tempo parece que para. Este lugar tem alma! http://t.co/Em9iZGkrtU"
        },
        {
            "author_id": "2768808479",
            "created_at": "2014-10-03T08:11:24.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "12b37c0a38c09de9"
            },
            "id": "517950030540734464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/u1g34wuFlt"
        },
        {
            "author_id": "337974188",
            "created_at": "2014-10-03T07:25:27.000Z",
            "id": "517938462876790785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dilma: Pela primeira vez, presidente termina mandato sem criar uma area de conserva\u00e7\u00e3o na #Amazonia http://t.co/3mF3OlIOlD #Eleicoes2014"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-03T04:33:25.000Z",
            "id": "517895172454363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia de identifica\u00e7\u00e3o das Marant\u00e1ceas da Reserva Ducke e Reserva biol\u00f3gica do Uatum\u00e3.\n http://t.co/uIZWmSEfMu"
        },
        {
            "author_id": "225080221",
            "created_at": "2014-10-03T04:11:05.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "517889549352329216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do tempo de Paulo Freire.Se o M\u00e1rio S\u00e9rgio Cortella morrer no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses quando acharem o cad\u00e1ver dele pensar\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "79203317",
            "created_at": "2014-10-03T03:42:08.000Z",
            "id": "517882263632379904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A\u00e9cio deveria perguntar pra Dilma porque no governo dela n\u00e3o foi criada UMA unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal.\n\nDilma \u00e9 desmatadora e ela sabe."
        },
        {
            "author_id": "175240143",
            "created_at": "2014-10-03T03:41:33.000Z",
            "id": "517882116869484544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no seu governo e quer dar moral sobre meio ambiente? N\u00e3o f..."
        },
        {
            "author_id": "616439675",
            "created_at": "2014-10-03T02:41:04.000Z",
            "id": "517866897015308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Gerais do Vieira, Vale do Cap\u00e3o, Parque Nacional da Chapada Diamantina. O fogo j\u00e1 passou do lado da... http://t.co/bBUmWFiv9T"
        },
        {
            "author_id": "23547038",
            "created_at": "2014-10-03T02:14:10.000Z",
            "id": "517860127173394433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "[Pt] Parque Nacional do Caf\u00e9. http://t.co/YIWvrhmo19 #CTBlogger Mikaelly Pessoa de... #PaisagemCulturalDoCaf\u00e9 #Col\u00f4mbia\u00e9RealismoM\u00e1gico"
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2014-10-03T00:45:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 41,
                        "username": "dilmabr"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 117,
                        "username": "ritacolacobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "517837890953687040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Niede Guidon den\u00fancia descaso de governo @dilmabr c Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/mjbP9Xduta via @ritacolacobr"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-03T00:31:20.000Z",
            "id": "517834248263577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/h0CrPTneea"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-03T00:31:03.000Z",
            "id": "517834177635692544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/fQmW8y8vDN"
        },
        {
            "author_id": "2548515194",
            "created_at": "2014-10-03T00:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "ParaguayTVHD"
                    }
                ]
            },
            "id": "517831078866743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EstaNoche 21HS @ParaguayTVHD #ParaguayProductivo desde el Parque Nacional de Ybicu'i emblematico e historico sitio! http://t.co/EKlwqX4vCh"
        },
        {
            "author_id": "112330034",
            "created_at": "2014-10-03T00:03:47.000Z",
            "id": "517827317578878976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ BARA\u00daNA ] PARQUE NACIONAL DA FURNA FEIA: sonho tornando-se realidade\n\nhttp://t.co/nDGcNnwDnk"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-10-03T00:00:03.000Z",
            "id": "517826375039062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aberta a temporada de Ver\u00e3o/15 no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Vale apena conhecer !  Relaxe ap\u00f3s a... http://t.co/7P3d5BrX7I"
        },
        {
            "author_id": "42121463",
            "created_at": "2014-10-02T23:39:00.000Z",
            "id": "517821079570894848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/i78sNygvsR"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-10-02T22:00:01.000Z",
            "id": "517796169171603458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ele tamb\u00e9m veio aqui ;)... http://t.co/SLi1dp0Tkl"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-02T21:30:55.000Z",
            "id": "517788846340460545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/7vtrIFzAJa"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-02T21:30:53.000Z",
            "id": "517788837695979520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/nj0wd3dBHK"
        },
        {
            "author_id": "215866864",
            "created_at": "2014-10-02T20:23:47.000Z",
            "id": "517771948836016128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kakadu \u00e9 um parque nacional australiano localizado no Territ\u00f3rio do Norte. A sua gest\u00e3o \u00e9... http://t.co/IdkaENe1xN"
        },
        {
            "author_id": "30920535",
            "created_at": "2014-10-02T20:11:41.000Z",
            "id": "517768904132014081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acad\u00eamicos do curso de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas aprendem t\u00e9cnicas sobre aves silvestres na Floresta Nacional. Confira: http://t.co/DBRVMjZMCh"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-10-02T20:05:46.000Z",
            "id": "517767418865676289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o se lembra do bord\u00e3o \"V\u00f4 d\u00e1 porradaaa\" do Ma\u00e7aranduba?\nConfiram a visita do seu interprete, Cl\u00e1udio... http://t.co/QK3QzUUHKQ"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-10-02T20:05:34.000Z",
            "id": "517767364776321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(17h06) # Itatiaia - CEAT - 6o ano: Saindo do parque nacional do Itatiaia  para o hotel Villa forte."
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-10-02T20:02:07.000Z",
            "id": "517766498517909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Seu Creysson, Ma\u00e7aranduba e o Keque\u00fdlson visitaram a RPPN Buraco das Araras, atrav\u00e9s de seu interprete Cl\u00e1udio... http://t.co/rTVwA76Jhf"
        },
        {
            "author_id": "180981239",
            "created_at": "2014-10-02T19:31:37.000Z",
            "id": "517758822036041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 quente! Mais t\u00e1 colorido. ;) @ Floresta Nacional do Araripe http://t.co/GJrSwBLn6M"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-02T18:31:44.000Z",
            "id": "517743752438632448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/W4iqZXr8pP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-02T18:31:42.000Z",
            "id": "517743744867901441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/W51h9jwfdq"
        },
        {
            "author_id": "47387995",
            "created_at": "2014-10-02T17:25:01.000Z",
            "id": "517726964799397888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do seguidor Bruno Cerqueira:\n\n\"Est\u00e3o acontecendo v\u00e1rios assaltos no Parque Nacional da Serra de Itabaiana. A... http://t.co/mG5pmkAAec"
        },
        {
            "author_id": "2289733746",
            "created_at": "2014-10-02T17:14:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "517724373416161281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "w/ sis &lt;3 (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/HFg0cOXo68"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-10-02T17:00:41.000Z",
            "id": "517720838154383360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/NhaShgmRax"
        },
        {
            "author_id": "1943955434",
            "created_at": "2014-10-02T16:43:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "517716427424686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral - http://t.co/WNMOFxUYwV"
        },
        {
            "author_id": "26993493",
            "created_at": "2014-10-02T15:40:46.000Z",
            "id": "517700727561400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa! A experi\u00eancia do pessoal da  Reserva Extrativista do Rio Unini, Amazonas, Brasil foi apresentada no VII... http://t.co/0CGbGqRkyj"
        },
        {
            "author_id": "17991324",
            "created_at": "2014-10-02T15:34:53.000Z",
            "id": "517699247022829568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Laguna Negra, #Parque Nacional Natural Los #Nevados, Risaralda. \nPereira, #colombia #camaralucida #fotograf\u00eda http://t.co/zeQM9l3htc"
        },
        {
            "author_id": "47991333",
            "created_at": "2014-10-02T15:31:22.000Z",
            "id": "517698361529364481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste epis\u00f3dio Deluqui e Vi deixam o Parque Nacional de Jericoacoara e seguem para Fortaleza onde o RPM faz show.... http://t.co/ja8C9Bre70"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-10-02T15:30:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "517698193233301504",
            "in_reply_to_user_id": "443744927",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Mar_Sem_Fim vai ficar assim: 04/10 reprise parte 2 APA Canan\u00e9ia-Iguape-Peru\u00edbe; 11/10 RPPN Salto Morato; 12/10 Arie Queimada Grande"
        },
        {
            "author_id": "927650929",
            "created_at": "2014-10-02T14:43:53.000Z",
            "id": "517686410640232448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u #brasil #cataratas http://t.co/MYMZhMdELs"
        },
        {
            "author_id": "760759207",
            "created_at": "2014-10-02T14:39:12.000Z",
            "id": "517685234679427073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u #brasil http://t.co/UJAKuQj7jt"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-02T14:30:52.000Z",
            "id": "517683134322991106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/hNGaVy5pKL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-02T14:30:20.000Z",
            "id": "517683004333129728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/ulK8RnFwvp"
        },
        {
            "author_id": "2293304706",
            "created_at": "2014-10-02T14:22:03.000Z",
            "id": "517680916584755200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O governo federal recuou na proposta de declarar o Parque Nacional do Juruena, localizado na divisa dos estados... http://t.co/pGxx3XvdWO"
        },
        {
            "author_id": "178172534",
            "created_at": "2014-10-02T13:53:36.000Z",
            "id": "517673756505161728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao cair da noite no Parque Nacional do Iona no Deserto do Namibe, aonde o tempo parece que para. Este lugar tem alma: http://t.co/Vk6BI0wzWi"
        },
        {
            "author_id": "16040392",
            "created_at": "2014-10-02T13:53:35.000Z",
            "id": "517673754244444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao cair da noite no Parque Nacional do Iona no Deserto do Namibe, aonde o tempo parece que para. Este lugar tem alma: http://t.co/KKdsNjXQss"
        },
        {
            "author_id": "158435067",
            "created_at": "2014-10-02T13:50:26.000Z",
            "id": "517672961864900608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No blog 1 ano da APA Sahy-Baleia com a participa\u00e7\u00e3o dos alunos do Verdesporte na Areia.\nhttp://t.co/b6ZmHXCIXV http://t.co/oIbTcekH4e"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-10-02T13:46:51.000Z",
            "id": "517672058109820928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lista com diversos boletins de pesquisa em pdf do Parque Nacional do Itatiaia: http://t.co/qZqlAqcYTB"
        },
        {
            "author_id": "1444482440",
            "created_at": "2014-10-02T13:45:54.000Z",
            "id": "517671821022617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca (Parna-Tijuca ou PNT), com seus 3.953ha de \u00e1rea, \u00e9 um fragmento do bioma da Mata... http://t.co/Uv43wGYp0b"
        },
        {
            "author_id": "2750911740",
            "created_at": "2014-10-02T13:42:29.000Z",
            "id": "517670961110605824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irer\u00ea (Dendrocygna viduata) na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas #Cerrado http://t.co/YBUCWNUrbl"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2014-10-02T13:28:05.000Z",
            "id": "517667337357783040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia #Cerrado http://t.co/jql32A5Il6"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-02T12:30:40.000Z",
            "id": "517652887812726784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/75SDPn67nP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-02T12:30:07.000Z",
            "id": "517652747022503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/usxprnP3Dy"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-10-02T12:16:42.000Z",
            "id": "517649373208281088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o para o hor\u00e1rio!\n\nNo domingo, 5, devido as elei\u00e7\u00f5es o Parque Nacional do Igua\u00e7u estar\u00e1 aberto para... http://t.co/tameuxz7lr"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-10-02T12:10:13.000Z",
            "id": "517647742789627906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio aconteceu na \u00faltima ter\u00e7a-feira, em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental.\nPol\u00edcia Civil informou que j\u00e1 est\u00e1 em investiga\u00e7\u00e3o, mas ning..."
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2014-10-02T12:09:54.000Z",
            "id": "517647660593860609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s co\u00edbe pesca ilegal:  http://t.co/iko1v8d28u"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-10-02T12:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "start": 76,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "517645279341076480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 out 2014: 16\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es (PI) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-02T12:00:01.000Z",
            "id": "517645175825637376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) Parque Nacional Aparados da Serra - ROTA DOS Canyons... http://t.co/ELWXWSEYLf"
        },
        {
            "author_id": "14220634",
            "created_at": "2014-10-02T11:51:14.000Z",
            "id": "517642962952798209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com produ\u00e7\u00e3o de borracha escassa, moradores da reserva extrativista Chico Mendes sobrevivem com Bolsa Fam\u00edlia http://t.co/VWSVpSr1oF"
        },
        {
            "author_id": "83923922",
            "created_at": "2014-10-02T11:14:40.000Z",
            "id": "517633760574312448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esgotados os paseios na cidade, me sugeriram ir \u00e0 Alta Montanha. L\u00e1 havia um Parque Nacional com ref\u00fagio para campistas. Coisa de 3, 4 dias."
        },
        {
            "author_id": "174901520",
            "created_at": "2014-10-02T09:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 41,
                        "username": "dilmabr"
                    },
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 117,
                        "username": "ritacolacobr"
                    }
                ]
            },
            "id": "517614568710090752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Niede Guidon den\u00fancia descaso de governo @dilmabr c Parque Nacional da Serra da Capivara https://t.co/mjbP9Xduta via @ritacolacobr"
        },
        {
            "author_id": "485731782",
            "created_at": "2014-10-02T08:03:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 63,
                        "username": "scoopit"
                    },
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 76,
                        "username": "alieiainfo"
                    }
                ]
            },
            "id": "517585578595209216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s (SC) co\u00edbe pesca ilegal | @scoopit via @alieiainfo http://t.co/XO6khm0Iq2"
        },
        {
            "author_id": "1679263686",
            "created_at": "2014-10-02T05:20:31.000Z",
            "id": "517544636421001216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto RPPN Oriximin\u00e1\nA cria\u00e7\u00e3o de unidades de conserva\u00e7\u00e3o e demais \u00e1reas naturais protegidas tem sido um dos... http://t.co/tIcuzzPbNx"
        },
        {
            "author_id": "1659001051",
            "created_at": "2014-10-02T04:40:36.000Z",
            "id": "517534593059409920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai atingir diretamente os \u00edndios do Parque Nacional Ind\u00edgenas do Xingu e os moradores de Altamira"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-10-02T04:27:10.000Z",
            "id": "517531211779280896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Confira na integra como foi o evento que arrecadou cerca de 50kg de lixo NO MONUMENTO NATURAL DAS ILHAS CAGARRAS.... http://t.co/lfYJEBanp2"
        },
        {
            "author_id": "39116773",
            "created_at": "2014-10-02T02:49:26.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "517506615617261569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Itatiaia em 07 de setembro, domingo. http://t.co/VVfV52SsoV"
        },
        {
            "author_id": "1679263686",
            "created_at": "2014-10-02T02:42:27.000Z",
            "id": "517504856475455488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Ind\u00edgena do Xingu\n(antigo Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu) \nFoi criado em 1961 pelo ent\u00e3o presidente... http://t.co/WuMsDu4xXQ"
        },
        {
            "author_id": "340140112",
            "created_at": "2014-10-02T01:38:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5461051,
                        -25.5853866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "517488817646108672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje aconteceu a nossa marcha de 24 km,n\u00e3o foi f\u00e1cil mais valeu a pena show show @ Parque Nacional http://t.co/587b6OdH7o"
        },
        {
            "author_id": "2789961362",
            "created_at": "2014-10-02T01:03:29.000Z",
            "id": "517479950824521729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um Parque Nacional de extrema beleza e atratividade, formado por dunas, lagoas, manguezais http://t.co/dNm759Z4Eh"
        },
        {
            "author_id": "863852484",
            "created_at": "2014-10-02T00:57:53.000Z",
            "id": "517478542909898753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". D\u00ea uma olhada! http://t.co/YpKmBHZsC2 http://t.co/HLk6oAwGZz"
        },
        {
            "author_id": "366548221",
            "created_at": "2014-10-02T00:44:52.000Z",
            "id": "517475266718081025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aviso:\nPessoal que esta se preparando para o pedal na floresta nacional do Ibama em Tr\u00eas Barras dia 09 de... http://t.co/OiLlcpwL2V"
        },
        {
            "author_id": "94373678",
            "created_at": "2014-10-02T00:42:48.000Z",
            "id": "517474747161280512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "gravar clipe no parque nacional Vasquez Rock de LA \u00e9 so pra niveis tipo michael jackson, rihanna e one direction... bjs"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-02T00:30:51.000Z",
            "id": "517471738255646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/PBjTgJY47f"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-02T00:30:45.000Z",
            "id": "517471713626705921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/8KHq0d12Pv"
        },
        {
            "author_id": "783477031",
            "created_at": "2014-10-01T23:10:28.000Z",
            "id": "517451509815312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A grava\u00e7\u00e3o do clipe SMG aconteceu no parque nacional 'Vasquez Rock' ontem\" \nScrr o clip ser\u00e1 fODA.N vejo a hr d lan\u00e7arem #MPN #Directioners"
        },
        {
            "author_id": "374780422",
            "created_at": "2014-10-01T23:09:30.000Z",
            "id": "517451265937113089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 25 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CURSO NO CEAMP- PARQUE NACIONAL DA TIJUCA\" http://t.co/Hl9801wEqq"
        },
        {
            "author_id": "863852484",
            "created_at": "2014-10-01T23:01:29.000Z",
            "id": "517449250989690880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/JEky0kLHXG"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-10-01T23:00:32.000Z",
            "id": "517449010240843777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Bocaina agrada os aventureiros em S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro (SP): http://t.co/oEGGtibIBJ http://t.co/wSKVZscnn2"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-10-01T22:21:11.000Z",
            "id": "517439107187093504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-10-01T22:18:55.000Z",
            "id": "517438538670178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No primeiro dia de caminhada no Parque Nacional Torres Del Paine alcancamos as torres que d\u00e3o nome ao parque!... http://t.co/XiEUz6X3FD"
        },
        {
            "author_id": "168880193",
            "created_at": "2014-10-01T21:40:27.000Z",
            "id": "517428855473446913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local da grava\u00e7\u00e3o escolhido foi o parque nacional 'Vasquez Rock' que fica em LA. Clipes como Rehab da Rihanna e Black and White do MJ +"
        },
        {
            "author_id": "543541226",
            "created_at": "2014-10-01T21:36:17.000Z",
            "id": "517427807220031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s exames, On\u00e7a-Parda \u00e9 levada at\u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nSuspeita \u00e9 de que o macho se perdeu ou foi expulso do... http://t.co/vV8U22pCCE"
        },
        {
            "author_id": "501728128",
            "created_at": "2014-10-01T21:36:13.000Z",
            "id": "517427793093996544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s exames, On\u00e7a-Parda \u00e9 levada at\u00e9 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\nSuspeita \u00e9 de que o macho se perdeu ou foi expulso do... http://t.co/GAwJWMrAAa"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-01T21:31:06.000Z",
            "id": "517426504980889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/SKcLRn1Xe1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-01T21:31:02.000Z",
            "id": "517426488644485121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/7SICDgJfbE"
        },
        {
            "author_id": "364585562",
            "created_at": "2014-10-01T21:20:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58590868,
                        -25.53547442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "517423948498497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o vi um passarinho verde, mas encontrei com a arara azul!!! \ud83c\udf43\ud83c\udf3e\ud83c\udf31\ud83d\udc27\ud83d\udc0d\ud83d\udc1b @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/kMKXDtCeBN"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-10-01T21:14:48.000Z",
            "id": "517422401982697472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/CZqawr0DiD"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-10-01T21:14:42.000Z",
            "id": "517422376883998720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/DW4WuSeWHA"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-10-01T21:14:41.000Z",
            "id": "517422373826355200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/hTEk9cwmzO"
        },
        {
            "author_id": "317990501",
            "created_at": "2014-10-01T20:56:23.000Z",
            "id": "517417765859508224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em concei\u00e7\u00e3o da barra.\n\nUm inc\u00eandio atingiu, nesta ter\u00e7a-feira (30), a... http://t.co/E4WOHdJuag"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2014-10-01T20:44:32.000Z",
            "id": "517414783134732289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discutiu inclus\u00e3o do \"Jardim das Guttatas\" na Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Degredo http://t.co/7FyBUi6wow"
        },
        {
            "author_id": "150397399",
            "created_at": "2014-10-01T20:40:01.000Z",
            "id": "517413649422778368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde 1979, o famoso Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia, integra a lista do Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO... http://t.co/kBEwN2DrOz"
        },
        {
            "author_id": "2481107076",
            "created_at": "2014-10-01T20:37:55.000Z",
            "id": "517413118834520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comit\u00ea Ol\u00edmpico foge de perguntas sobre campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0: \n\n    ... http://t.co/X8RfNrGt0R"
        },
        {
            "author_id": "2481107076",
            "created_at": "2014-10-01T20:37:54.000Z",
            "id": "517413116381257728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comit\u00ea Ol\u00edmpico foge de perguntas sobre campo de golfe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u00a0: \n\n    ... http://t.co/rW0ej9Z6kQ"
        },
        {
            "author_id": "558098053",
            "created_at": "2014-10-01T20:21:25.000Z",
            "id": "517408966905573376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a campanha fotogr\u00e1fica no instagram\n \nSer\u00e3o escolhidas dez fotos com o\u2026 http://t.co/oAVSgZw1pN"
        },
        {
            "author_id": "218679255",
            "created_at": "2014-10-01T20:15:21.000Z",
            "id": "517407440699023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/bwv631etVK"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:48.000Z",
            "id": "517402016528596992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/3EKf9wlcRZ"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:44.000Z",
            "id": "517401999868829696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/VBg9xlMKfn"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:41.000Z",
            "id": "517401986753241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/2tZeUoeIM5"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:39.000Z",
            "id": "517401980700852225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/uLJFiBE4zu"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:38.000Z",
            "id": "517401974992416768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/JdniN6ayjx"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:36.000Z",
            "id": "517401968948436992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/DVZpUPlVlV"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:28.000Z",
            "id": "517401931560394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/iX2bqyF4Rr"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:20.000Z",
            "id": "517401901873127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/Fg3EpgXoIn"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:19.000Z",
            "id": "517401896139497472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/sb590VEysd"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-01T19:53:14.000Z",
            "id": "517401876422086657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam qu... http://t.co/nveVDrdBvM #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:59.000Z",
            "id": "517401811196473344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/e87VVSBxrL"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:53.000Z",
            "id": "517401788677230592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/pXEskjP4k7"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:50.000Z",
            "id": "517401776174030849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/9P4QWLpi8l"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:42.000Z",
            "id": "517401739285131265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/EEREvYu8p2"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:36.000Z",
            "id": "517401714433867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/6w7a6LxK73"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:35.000Z",
            "id": "517401710042443776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/IcSTxRb28f"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:30.000Z",
            "id": "517401690060759041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/fmdNyy5Ih1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "263711743",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:29.000Z",
            "id": "517401685874839553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/ExicZndjtS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:18.000Z",
            "id": "517401640786083841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/q85Zw49m6E #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-10-01T19:52:18.000Z",
            "id": "517401639607496705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/zU6fXbCn5n #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:59.000Z",
            "id": "517401562180640768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/IzyRb719Xp #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:50.000Z",
            "id": "517401521755930624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/9CSpWA4EfI #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:49.000Z",
            "id": "517401519340007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/waR6U8gNzW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:40.000Z",
            "id": "517401479666085888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/RCGnNHIApR #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:37.000Z",
            "id": "517401467943022592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/pQanjJB1rg #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:29.000Z",
            "id": "517401433394524160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/UmC8UdVVHX #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-10-01T19:51:28.000Z",
            "id": "517401431582584832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/yfefInjeSN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:56.000Z",
            "id": "517401297209671681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/wpUC3x6Nja #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:56.000Z",
            "id": "517401293984251904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/OkmUfdJ7pc #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:49.000Z",
            "id": "517401268524834817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/ZytRyfhfJo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:49.000Z",
            "id": "517401267555934209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/v2EcYglsfW #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:43.000Z",
            "id": "517401242121695232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/w9VOE2NA12 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:43.000Z",
            "id": "517401239814803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/qwpKHRrX12 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:30.000Z",
            "id": "517401187151142913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/PrKWj2QTy7 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:26.000Z",
            "id": "517401170021609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/mMp55D9HgE #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:22.000Z",
            "id": "517401155127635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/XKQxb1OqwN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:19.000Z",
            "id": "517401141693255680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/Sc2Dl1M647 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:17.000Z",
            "id": "517401133501784064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/uARaP1zAzt #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:15.000Z",
            "id": "517401123699699714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/yMYOc6z7xF #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:12.000Z",
            "id": "517401111200681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/BWOF9xWW4B #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:10.000Z",
            "id": "517401105005690881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ESPORTE] Jogadores do Foz Cataratas visitam Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/URT142Cx27"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:03.000Z",
            "id": "517401075079323650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/0DXQXwyo5g #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:02.000Z",
            "id": "517401068326514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/FdlgvNlwP4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:00.000Z",
            "id": "517401062852943873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/PXSOCSftSb #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2014-10-01T19:50:00.000Z",
            "id": "517401059262615552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/sDumI6JBzJ #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:58.000Z",
            "id": "517401051989692416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/4RjcPVOq5j #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:57.000Z",
            "id": "517401047086534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/tFCZmAsxrd #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:56.000Z",
            "id": "517401042867073024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/jVk5q8x1Dm #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:55.000Z",
            "id": "517401038240763904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/PZ9Qy6ve8B #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:54.000Z",
            "id": "517401034302316544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/WEdeJtf0oO #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:52.000Z",
            "id": "517401026739961856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/wP0dPj2JLD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:52.000Z",
            "id": "517401026337329153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/kwBCk3djHw #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:49.000Z",
            "id": "517401016623304705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/v0dgLGJ7Rq #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:49.000Z",
            "id": "517401016552009728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/gywZFkkj4H #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:44.000Z",
            "id": "517400995991527424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/UjIBw0J0KS #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:44.000Z",
            "id": "517400995395944448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/mSDUsrzSqK #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:36.000Z",
            "id": "517400959471722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/yfZ5zJkz4r #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:36.000Z",
            "id": "517400958867742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/EzBNBBrMf4 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:21.000Z",
            "id": "517400898427838464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/wBIO9xTr8M #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:21.000Z",
            "id": "517400896670416896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/ivpZGkn1rM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2014-10-01T19:49:09.000Z",
            "id": "517400845613154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que ... http://t.co/U6lJxa40uv #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-10-01T19:48:35.000Z",
            "id": "517400706316124160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que fogo seja criminoso. http://t.co/azCShep2Ya"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-10-01T19:48:27.000Z",
            "id": "517400672698769409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que fogo seja criminoso. http://t.co/jeimO8elup"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-10-01T19:48:12.000Z",
            "id": "517400609226371072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que fogo seja criminoso. http://t.co/PUHMpNqM2K"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-01T19:41:51.000Z",
            "id": "517399010156773378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/i0koMURe15 \nBombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos d..."
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-10-01T19:40:44.000Z",
            "id": "517398728739540992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/t32HL1ZgjO"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-10-01T19:40:34.000Z",
            "id": "517398687719628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/LSTsM7dOBw"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2014-10-01T19:40:24.000Z",
            "id": "517398645142855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/eAgGr5CRMd"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-10-01T19:40:07.000Z",
            "id": "517398575764877313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio reduzido no dia das elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/gZzPn7LeJr"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-10-01T19:39:25.000Z",
            "id": "517398395871174656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/Zx9Rw6zVWQ"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2014-10-01T19:39:23.000Z",
            "id": "517398389990764546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/fDOt7Oq5Uz"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2014-10-01T19:39:23.000Z",
            "id": "517398387943944193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/uRXY1SB7CA"
        },
        {
            "author_id": "178988440",
            "created_at": "2014-10-01T19:39:22.000Z",
            "id": "517398387289620480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/ybEck185TB"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2014-10-01T19:39:20.000Z",
            "id": "517398375524626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/9CJyGxOgbk"
        },
        {
            "author_id": "2482322872",
            "created_at": "2014-10-01T19:39:17.000Z",
            "id": "517398364812374016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/33yYkJXP8d"
        },
        {
            "author_id": "2776311041",
            "created_at": "2014-10-01T19:39:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "carv_christian"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398347645071360",
            "in_reply_to_user_id": "2776311041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carv_christian Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estima... http://t.co/kjEFAHbXht #RTgeraRT #Timbeta"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-10-01T19:39:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398339763990528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/Ii6QIaR8qj tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-10-01T19:39:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398314602344449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/iGnU4FSSnL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2014-10-01T19:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398306939367424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/gfJnyQ0c4k tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-10-01T19:39:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398291546259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/9Qkqw2ym6H tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398284453683201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/ijzoP6OScI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398276430000128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/mzKI6gx7iK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398269689733120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/TmDSK0s8Ms tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398260978159617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/oPRp9sTfaH tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398243907366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/PLkEPUKotE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398236454068224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/qaM9pZPsGJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398226933018624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/M3XNueXGTh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398209279176705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/OH33LYC70o tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398190379642880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/3i6iz4v9ay tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398178790776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/Z150Z8YH5a tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398169219387393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/m0D8FhDk3l tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398159866097664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/8fc1V0P7gE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398143130824704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/2VMBWaZbAp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398135182594049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/Jc0Cqxfpib tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398119722397696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/j1frc9WojK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398111740653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/TGFjA90snx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398076550418432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/bF5eBPuT7B tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398067394269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/WMUehSxUvS tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398059798384640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/vSFyiu0vlx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2014-10-01T19:38:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398048737984512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/IX4Ib94mY5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398029767151616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/OuvJcda2I8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398020195766273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/tzW3VmOORT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517398003837960192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/Bt3TZTfi4r tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517397995445178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/DNbSsamwBZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517397980588949504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/Ec4QL8EkGf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517397972372291584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/JlmSgXDhxf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517397962071093249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/TuWvsYobKV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517397953221111809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/4BFBoHxRbA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517397943402246144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/DWLw0ZiOVO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517397924662112257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/Ixfk8wUQ1j tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517397916550324224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/hC5layjVcl tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517397899114602497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/dgMub9xM0n tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517397888477843457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/8tkouJOP54 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2822164087",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:18.000Z",
            "id": "517397866201878528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/UQcTnqF3pN"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:14.000Z",
            "id": "517397849927991296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/mgcRXGnAYI"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:13.000Z",
            "id": "517397842734751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/JFtSdhABgx"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:09.000Z",
            "id": "517397826578300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale... http://t.co/S7m9TuVMvV"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-10-01T19:37:07.000Z",
            "id": "517397819460562945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale... http://t.co/f7Q5JkHaUf"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:54.000Z",
            "id": "517397762925539328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/IdqzFsdzmJ"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:50.000Z",
            "id": "517397746878144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/EVcfHTxHGp"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:42.000Z",
            "id": "517397713747316737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/dxRKBCBtx6"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:39.000Z",
            "id": "517397702548545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/1GlOxNTIWm"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:35.000Z",
            "id": "517397686715047936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/7hNGJZpfAl"
        },
        {
            "author_id": "248992683",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:34.000Z",
            "id": "517397678787813376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/BtmMwkt9Ts"
        },
        {
            "author_id": "2282282316",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:30.000Z",
            "id": "517397662144790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/cuDh4fGkM5"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:24.000Z",
            "id": "517397638811906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/U6ucuzO7OQ"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:19.000Z",
            "id": "517397616120713216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/mVQqLccH9u"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:18.000Z",
            "id": "517397614581407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/Zlh7YrkDt4"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:18.000Z",
            "id": "517397612723335168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/dNONJnpuPq"
        },
        {
            "author_id": "2343620077",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:18.000Z",
            "id": "517397612094169088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/t8KploqMT3"
        },
        {
            "author_id": "1681025630",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:14.000Z",
            "id": "517397596516540416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/VXBa3AnVAu"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:10.000Z",
            "id": "517397581307990016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/y48DsiaDzt"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:07.000Z",
            "id": "517397567282233344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/CBNsQeajTj"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:05.000Z",
            "id": "517397560726532096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/O1k8VCtrgH"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:05.000Z",
            "id": "517397559250137088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/gW0fUCaYwF"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:04.000Z",
            "id": "517397556863574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/WdFAYbbqP2"
        },
        {
            "author_id": "942384618",
            "created_at": "2014-10-01T19:36:02.000Z",
            "id": "517397546134556672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/lMPXrLisIc"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:58.000Z",
            "id": "517397529663504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/j8CPuN1Axx"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:56.000Z",
            "id": "517397521786613760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/1DuLpw2i7N"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:52.000Z",
            "id": "517397502639628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/otmvui6vy2"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:48.000Z",
            "id": "517397486277627904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/RXD2k3czrg"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:44.000Z",
            "id": "517397472931356672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/66rs2K54CM #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:42.000Z",
            "id": "517397462881808384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/w82h4HMtHY"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:42.000Z",
            "id": "517397460830793728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/AA6qnyZge6"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:40.000Z",
            "id": "517397453893431296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/MisbEQy2NE"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:39.000Z",
            "id": "517397451750125568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/LH7CI5Og67"
        },
        {
            "author_id": "1000031718",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:39.000Z",
            "id": "517397450743484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/NKuHeHgvyU"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:35.000Z",
            "id": "517397434528313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/fpQmPhj6Ic"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:34.000Z",
            "id": "517397427196686336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/inGZJe69Tu"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:32.000Z",
            "id": "517397421538541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/HQVYTIyElp"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:29.000Z",
            "id": "517397407533789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/9OtBlHjL8m"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:27.000Z",
            "id": "517397400348946433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/s4ekZhoTFs"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:25.000Z",
            "id": "517397392652390400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/FB3Nq6GOO9"
        },
        {
            "author_id": "2739659144",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:25.000Z",
            "id": "517397391008206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timbetalab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros... http://t.co/Yn2zV0TEea #timbeta #timbetalab"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:25.000Z",
            "id": "517397389410201600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/OqCjrgh4Kf"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:24.000Z",
            "id": "517397387862487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/QX5SVBtYaY"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:24.000Z",
            "id": "517397386201546752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/QveXpEkvLn"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:24.000Z",
            "id": "517397385136197633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/il0L2GDUqv"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:22.000Z",
            "id": "517397379310288896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/IO62vdMxi8"
        },
        {
            "author_id": "2825178025",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:20.000Z",
            "id": "517397372285227008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OPERACAORETWITAR Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1r... http://t.co/BQl3CwZ6vK  #timbeta"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:20.000Z",
            "id": "517397371907350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equival... http://t.co/8VqJYpYwXt"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:15.000Z",
            "id": "517397350206025728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/IfqiJ4JRSd"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:15.000Z",
            "id": "517397348280852480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/NcM8dHx4gX"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:14.000Z",
            "id": "517397346649243648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/WbzDVlS1TN"
        },
        {
            "author_id": "2790326518",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:14.000Z",
            "id": "517397344971538433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/2bksI0AkUR"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:14.000Z",
            "id": "517397343302189057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/EG7sRtlSSK"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:14.000Z",
            "id": "517397343130230784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/WXnIhYerzu"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:08.000Z",
            "id": "517397318719393792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatr... http://t.co/bGojpbBxYN"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:06.000Z",
            "id": "517397312713146369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a ... http://t.co/CtDfekY4Qj #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:05.000Z",
            "id": "517397306962743296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/G81WJ2IYN0"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:03.000Z",
            "id": "517397298267959296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/VBkF4lq4kg"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:03.000Z",
            "id": "517397297693343744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/tmOmpBSsdQ"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:02.000Z",
            "id": "517397293801029633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/LCPeDXVP09"
        },
        {
            "author_id": "2514116526",
            "created_at": "2014-10-01T19:35:01.000Z",
            "id": "517397288486846464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/1Vc35nEKdM"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:59.000Z",
            "id": "517397281176162304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/PFsTckrTuO"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:57.000Z",
            "id": "517397275786493952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/JYqlh9uGug"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:57.000Z",
            "id": "517397274754682880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro ca... http://t.co/8DKwTSN7Ab"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:56.000Z",
            "id": "517397270178701312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/PvODo0deJX"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:53.000Z",
            "id": "517397256589164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/CGfP3w4Kgw"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:50.000Z",
            "id": "517397242575986688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/Zx5LzFJ601"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:48.000Z",
            "id": "517397235802193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro c... http://t.co/0Xpo2nmFME"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:47.000Z",
            "id": "517397231188459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#opera\u00e7\u00e3obetalab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estima... http://t.co/So0VkcsBJu #OPERACAORETWITAR"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:47.000Z",
            "id": "517397229921779713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/hgdjfzaR45"
        },
        {
            "author_id": "336884058",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:45.000Z",
            "id": "517397223261212672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/diR4E6driv"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:44.000Z",
            "id": "517397220438458368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/D0kJ7OxO4k"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:44.000Z",
            "id": "517397218945294336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/EbA6GTNlq9"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:43.000Z",
            "id": "517397214855839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro c... http://t.co/QQZ2jyrGJV"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:37.000Z",
            "id": "517397190814085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/67wCTgzpBj"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:31.000Z",
            "id": "517397166768140288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/K3hmlmMk6P"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:30.000Z",
            "id": "517397162531897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/lQ4yUZllfW"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:26.000Z",
            "id": "517397143452000257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/to4wNpn1eN"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:25.000Z",
            "id": "517397138410446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/4xwbvBXOWA"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:24.000Z",
            "id": "517397136791453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/xCOfLLcVwC"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:24.000Z",
            "id": "517397135516372992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/3UUFz9cmQG"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:23.000Z",
            "id": "517397130827161600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/2GJ6g6DWxo"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:22.000Z",
            "id": "517397129031979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/KOT4JclkTB"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:22.000Z",
            "id": "517397126670606336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/Nku2iYT3p6"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:16.000Z",
            "id": "517397100745601024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/17SJP5siVu"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:11.000Z",
            "id": "517397080516476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/XiNwzXLXff"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:08.000Z",
            "id": "517397067849674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/B2z1VFZtMO"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:08.000Z",
            "id": "517397066260041729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/8jqGu5Kohn"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:06.000Z",
            "id": "517397061247848450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/JW7ZzZjuyz"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:05.000Z",
            "id": "517397057586221056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/yWvtguxYrZ"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:05.000Z",
            "id": "517397055971397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/5OCExYQUl2"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:05.000Z",
            "id": "517397055010902016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/mQVPMheiA1"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 106,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "517397050858553344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Online #TvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/s3udwldILg Siga @CanaisTvOnline"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-10-01T19:34:00.000Z",
            "id": "517397034723078144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Online #TvOnline Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/etLAsu6vpE tv globo fazenda 7"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:55.000Z",
            "id": "517397013055299584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/hU7S1oaF2j"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:52.000Z",
            "id": "517397000237481984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/6HZ9cdLhpo"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:36.000Z",
            "id": "517396932436586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/Lrgf1J0Xql"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:35.000Z",
            "id": "517396929450213376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/0s13zR3oKf"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:35.000Z",
            "id": "517396928569409536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale... http://t.co/e8tUtrPG0c Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:30.000Z",
            "id": "517396907933462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/7qVXdor6rW"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:27.000Z",
            "id": "517396898265563136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/sWnFN80jn3"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:26.000Z",
            "id": "517396894096424960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/86ZfdSM3t3"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:21.000Z",
            "id": "517396870629322752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/77P5NgyZG0"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:20.000Z",
            "id": "517396867953340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/8mA5YjD9CE"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:17.000Z",
            "id": "517396854028263425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/7k4ZjhsEAg"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:16.000Z",
            "id": "517396852107272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/w1VQyWbF3v"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:16.000Z",
            "id": "517396850488274944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/0S71vIJLXx"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:15.000Z",
            "id": "517396845140508672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/l0Y1yEcmo8"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:14.000Z",
            "id": "517396841894133760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/ZoTG5KJ9dS"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:13.000Z",
            "id": "517396839553703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/ECg9NRXpdM"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:13.000Z",
            "id": "517396838119653377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/qojy90sPZf"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:11.000Z",
            "id": "517396828887584768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/tgSupUJ2xa"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:11.000Z",
            "id": "517396827230859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/krh2x7yYRU"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:09.000Z",
            "id": "517396819467186176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/9IXhnxWAu9"
        },
        {
            "author_id": "206384991",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:08.000Z",
            "id": "517396815940165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/wjABrjTmh9"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:07.000Z",
            "id": "517396813007962112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/yyVy2wGwb3"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:07.000Z",
            "id": "517396811275714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/stD65WIzAe"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:06.000Z",
            "id": "517396806846537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/JWiWi5jAFL"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:05.000Z",
            "id": "517396802710953984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/S6UwBNUvKP"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:03.000Z",
            "id": "517396797581307905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/lPxLBgoSNk"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:03.000Z",
            "id": "517396796155260929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/yeqZxTBJ4j"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:03.000Z",
            "id": "517396793764503552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/kMVjCYLPE8"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:01.000Z",
            "id": "517396789217873921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/bGBbya84VL"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:01.000Z",
            "id": "517396787393339392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/owddhAxoZw"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:00.000Z",
            "id": "517396783555551232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/oMvCy06xJg"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-10-01T19:33:00.000Z",
            "id": "517396782910013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES - not\u00edcias em Esp\u00edrito Santo http://t.co/y5FUABusX1"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:59.000Z",
            "id": "517396778857934848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/uPWDGsyH3m"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:58.000Z",
            "id": "517396776534286337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/5ywZrzW8ju"
        },
        {
            "author_id": "2613901526",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:58.000Z",
            "id": "517396772574863360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/I03Q38Ykjw"
        },
        {
            "author_id": "2596765868",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:57.000Z",
            "id": "517396771136237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/LGl2maUvK3"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:55.000Z",
            "id": "517396763980750848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/bMDMD8fTa7"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:54.000Z",
            "id": "517396756208701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/H4MmQqFBqA"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:53.000Z",
            "id": "517396754631639041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/zYugGF51Ob"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "517396754057031680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equiv... http://t.co/RRxrOsaCnq via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:53.000Z",
            "id": "517396753058762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos... http://t.co/ssYg6jEM5y"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:51.000Z",
            "id": "517396744888262656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES: Bombeiros estimam que \u00e1rea... http://t.co/iRSiWL5b20 #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:50.000Z",
            "id": "517396740652007424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/Hh8bdcPQAU"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "South Africa",
                "country_code": "ZA",
                "full_name": "South Africa",
                "id": "dd9c0d7d7e07eb49",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Oleiros, Espa\u00f1a",
                "id": "f5e7c2a3edb0c324",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguay",
                "id": "6cf2fd60a82329fc",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Guatemala",
                "country_code": "GT",
                "full_name": "Guatemala",
                "id": "13d479b108707983",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Terras de Bouro, Portugal",
                "id": "12b37c0a38c09de9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577356611",
                "name": "Angola Monitor",
                "username": "AngolaMonitorPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306225784",
                "name": "CanalCi\u00eancia",
                "username": "canal_ciencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59501114",
                "name": "Isabela",
                "username": "belcharao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580725735",
                "name": "Continental Inn Htl",
                "username": "ContinentalInnH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787921146",
                "name": "Hotel Floren\u00e7a - Foz",
                "username": "HotelFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40384615",
                "name": "Click Sergipe",
                "username": "clicksergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75601301",
                "name": "Breno Peck \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "brenopeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115786465",
                "name": "N\u00e3o p\u00e1ra de lutar!",
                "username": "bloguedotimao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "794973320",
                "name": "baguncei a divisao esparramei",
                "username": "joaorostandp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397574672",
                "name": "Terraventura",
                "username": "Terraventuratur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "603077948",
                "name": "BANDERA AZUL JUAN BA",
                "username": "31BANDERA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48418923",
                "name": "Thadeu Camargo",
                "username": "tccamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165050016",
                "name": "TopGer\u00eas",
                "username": "TopGeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152726048",
                "name": "Igor Menilson",
                "username": "IgorMenilson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61114723",
                "name": "BRA\ud83d\udd30BMX",
                "username": "bmx_bra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470487141",
                "name": "LCC - Capitaliza\u00e7\u00e3o",
                "username": "Walmir46",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55255823",
                "name": "ABETA Nacional",
                "username": "ABETANacional",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "957229514",
                "name": "Augusto Saito",
                "username": "augusto_saito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64784269",
                "name": "julia",
                "username": "imonaboatmfckr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293640585",
                "name": "\u00c9 a Cris que tuita \u2728",
                "username": "CoxinhaNerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756855774",
                "name": "Nelson Magela",
                "username": "nelsonmagela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192952483",
                "name": "O Meu Bem Estar",
                "username": "omeubemestar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47530492",
                "name": "Renato Balbino",
                "username": "kitebrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141250593",
                "name": "Mem\u00e9lia Moreira",
                "username": "MemeliaMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121763702",
                "name": "Andre Vallias",
                "username": "andrevallias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596753046",
                "name": "Marina Silva",
                "username": "apoio40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854801202",
                "name": "Lim\u00e3o Mec\u00e2nico",
                "username": "limao_mecanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125785391",
                "name": "Ed Web Designer",
                "username": "Ed_Rodrigues3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36736684",
                "name": "Anderson",
                "username": "Lopros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721678849",
                "name": "Isabel",
                "username": "IsabelAlvarezAl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155045256",
                "name": "Thales Augusto",
                "username": "tagustbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149965963",
                "name": "VIVIMETALIUN",
                "username": "VIVIMETALIUN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "849683154",
                "name": "brunna",
                "username": "ginnyuislei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174522661",
                "name": "Em Tempo SC",
                "username": "EmTempoSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3363",
                "name": "andrechaos",
                "username": "andrechaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52259942",
                "name": "CLIMATERRA (Ronaldo Coutinho e Piter Scheuer)",
                "username": "Climaterra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207498102",
                "name": "Rodrigo L\u00f3pez Piqu\u00edn",
                "username": "rlpiquin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73932910",
                "name": "oli silverwood-cope",
                "username": "olvindaRM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18458488",
                "name": "jennylandreth",
                "username": "jennylandreth",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "135519454",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "rezende_lett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242101518",
                "name": "Anna",
                "username": "AnnaLMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358357680",
                "name": "Rafael Esteban",
                "username": "resteban25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356284828",
                "name": "Hans Hern\u00e1ndez M.",
                "username": "hanshm91",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760352112",
                "name": "Brunno Monteiro",
                "username": "brunnomonteiro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550152748",
                "name": "Joaquim Amaral 50",
                "username": "joaquimamaral8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263768338",
                "name": "Nilo Raphael Santos",
                "username": "nilorsantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167098009",
                "name": "Ivo Teixeira Silva",
                "username": "TheIvozinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267346183",
                "name": "JK",
                "username": "jcczam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91411374",
                "name": "Zago",
                "username": "owncolt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58124881",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "dvieirar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75770280",
                "name": "Academia2Rodas",
                "username": "Academia2Rodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153409961",
                "name": "Unibra - Centro Universit\u00e1rio Brasileiro",
                "username": "UnibraOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20390466",
                "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc25 \ud835\udc04\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc1a",
                "username": "danielestrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "578352595",
                "name": "Chato pra Caralho",
                "username": "xatopracaralho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461451326",
                "name": "fran",
                "username": "hichico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483500823",
                "name": "Marcos A. Costa",
                "username": "MarcosACosta20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193070404",
                "name": "Emi Mari\u00f1o",
                "username": "emimarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312776132",
                "name": "Mars",
                "username": "imanalienbuh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790956487",
                "name": "Valeria Mattioli",
                "username": "valmattioli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16199942",
                "name": "Jos\u00e9 Peguero",
                "username": "josepeguero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3291087656",
                "name": "Calle13Oficial",
                "username": "Calle13Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16794066",
                "name": "Blog do Noblat",
                "username": "BlogdoNoblat",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "589286881",
                "name": "Fafa",
                "username": "sousafafa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2247407148",
                "name": "Alcindo de Holanda #UsePFF2 #VacinaJ\u00e1",
                "username": "alcindoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "724952697594626048",
                "name": "Miguel do Ros\u00e1rio",
                "username": "migueldorosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163296619",
                "name": "Palm\u00e9rio D\u00f3ria",
                "username": "palmeriodoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355568563",
                "name": "iBella '-'",
                "username": "_isabellasdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67575722",
                "name": "Infonet",
                "username": "portal_infonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65660886",
                "name": "Jornal da Parnaiba",
                "username": "jornaldaparnaib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208146844",
                "name": "Genival Nunes",
                "username": "gsilvanunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480012669",
                "name": "mergulhoscubabrasil",
                "username": "mergulhoscuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134556810",
                "name": "Paulo Brum Ferreira",
                "username": "PaulinhoBrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117547597",
                "name": "Mel Mileto",
                "username": "MelMileto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77919944",
                "name": "Mauricio Valle Sales",
                "username": "mvsallesadvocac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38287667",
                "name": "Marcelo Coutinho",
                "username": "psycoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148797065",
                "name": "Angie - Apure Guria!!!",
                "username": "apureguria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52555868",
                "name": "Francisco Juc\u00e1",
                "username": "franciscojuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603742508",
                "name": "Jo\u00e3o Car10s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "username": "JoaoCarlosVozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677448665",
                "name": "Equipe Sustent\u00e1vel",
                "username": "Sustenta_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349081311",
                "name": "Gab\u00e3o 220i",
                "username": "gabao220i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91267688",
                "name": "Clima BR",
                "username": "ClimaWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366548221",
                "name": "danilo moreira",
                "username": "_danimoreira21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255743790",
                "name": "Tom",
                "username": "TheStTom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93764879",
                "name": "Ricardo Lopes",
                "username": "RicoLopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178172534",
                "name": "Angola Image Bank",
                "username": "AngolaImageBank",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16040392",
                "name": "Kostadin Luchansky",
                "username": "kodilu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768808479",
                "name": "Geirinha",
                "username": "Geres64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337974188",
                "name": "Almudena Ortega \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "AlmudenaOrtega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225080221",
                "name": "KLAYTON AZEVEDO",
                "username": "klaytonazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79203317",
                "name": "Jeferson C. Silva",
                "username": "jefcsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175240143",
                "name": "GuilhermeBittencourt",
                "username": "guiskk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616439675",
                "name": "Ricardo Luiz",
                "username": "RicardoLasserre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23547038",
                "name": "Colombia Travel",
                "username": "colombia_travel",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174901520",
                "name": "Cadu Lorena",
                "username": "cadulorena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61310892",
                "name": "Rita Cola\u00e7o Brasil",
                "username": "ritacolacobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548515194",
                "name": "Paraguay Productivo",
                "username": "Pyproductivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300306607",
                "name": "Paraguay TV",
                "username": "ParaguayTVHD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112330034",
                "name": "Claudemberg Dantas",
                "username": "claudembergh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42121463",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz",
                "username": "anaoloco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215866864",
                "name": "Mari Santtini",
                "username": "MarySanttini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30920535",
                "name": "Universidade de Passo Fundo",
                "username": "UniversidadeUPF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180981239",
                "name": "Daiany A. Ribeiro",
                "username": "Daiany_ar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47387995",
                "name": "Ricardo Marques",
                "username": "RicMarques_RM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289733746",
                "name": "Julianne de Carvalho",
                "username": "jucomjota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1943955434",
                "name": "EcoC\u00e2mara",
                "username": "EcoCamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26993493",
                "name": "baniwa",
                "username": "benjamimray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17991324",
                "name": "C\u00e1mara L\u00facida",
                "username": "camaralucida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47991333",
                "name": "Fernando Deluqui",
                "username": "fernandodeluqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "927650929",
                "name": "Chino",
                "username": "Nico_Arevaalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760759207",
                "name": "Topitoo \u265b",
                "username": "vale_beltramo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2293304706",
                "name": "Projeto CultivA\u00e7\u00e3o",
                "username": "ProjCultivacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158435067",
                "name": "Instituto Verdescola",
                "username": "Verdescola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1444482440",
                "name": "Portela",
                "username": "PortelaNoAr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750911740",
                "name": "Ecomuseu do Cerrado",
                "username": "ecomuseucerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14220634",
                "name": "Altino Machado",
                "username": "AltinoMachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83923922",
                "name": "c337",
                "username": "c337",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485731782",
                "name": "Aquaculturedirectory",
                "username": "Aquaculturedire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209484168",
                "name": "Scoop.it",
                "username": "scoopit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732242037358137350",
                "name": "\u0391\u03bb\u03b9\u03b5\u03af\u03b1 alieia.info",
                "username": "alieiainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679263686",
                "name": "nilvia\ud83c\udf37",
                "username": "nilviag20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659001051",
                "name": "Karen Mazza",
                "username": "akarealbadbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39116773",
                "name": "M\u0251ri\u0251n\u0251 \ud83c\udf3b",
                "username": "mariimirandah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340140112",
                "name": "Jhonee",
                "username": "JhoneRibas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789961362",
                "name": "ANTONIO CLAUDIO DA S",
                "username": "CNASCIMENTO25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863852484",
                "name": "Franquia de Maridos",
                "username": "DeMaridos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94373678",
                "name": "drica",
                "username": "wallsltomlinson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783477031",
                "name": "maci",
                "username": "louismysterious",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374780422",
                "name": "maria de lourdes",
                "username": "LuLopesCRE11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168880193",
                "name": "Jessie",
                "username": "is1Dfault",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543541226",
                "name": "Portal DI Online",
                "username": "PortalDIOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "501728128",
                "name": "Folha de Chapec\u00f3",
                "username": "folhadechapeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364585562",
                "name": "Amandinha Fons\u00eaca",
                "username": "amandafonsecar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317990501",
                "name": "S\u00e3o Mateus ONLINE",
                "username": "samaonline44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150397399",
                "name": "Shamballa\u00b4s Garden",
                "username": "shamballasg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2481107076",
                "name": "Jaime Nunes de Sousa",
                "username": "jaimenunesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "558098053",
                "name": "Tursan Turismo",
                "username": "TursanTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218679255",
                "name": "ES Informa",
                "username": "ES_Informa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263711743",
                "name": "calebetibu",
                "username": "calebetibu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178988440",
                "name": "Marlon",
                "username": "marloooooon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482322872",
                "name": "Carina lima",
                "username": "Carinal321654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776311041",
                "name": "Christian Carvalho",
                "username": "carv_christian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822164087",
                "name": "Tiago",
                "username": "tacirl1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68599346",
                "name": "Ricardo Borges",
                "username": "ricardoryuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248992683",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "username": "mmarcia83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282282316",
                "name": "Shera Sanot",
                "username": "SheraSanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343620077",
                "name": "JCAS",
                "username": "jcasantos39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681025630",
                "name": "Julia Correia",
                "username": "juliacs2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942384618",
                "name": "Sheila Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "SheilaGel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000031718",
                "name": "Sheila Santos",
                "username": "sasantos1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739659144",
                "name": "Edineia M. Medeiros",
                "username": "EdineiaManesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2825178025",
                "name": "Aparecida",
                "username": "Cyda121",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790326518",
                "name": "RENZYOLIVEIRA",
                "username": "RENZYOLIVEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469883896",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo98141410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514116526",
                "name": "ana maria nandi",
                "username": "anbbeta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336884058",
                "name": "Daniel F Ribeiro",
                "username": "morgom19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206384991",
                "name": "G1 ES",
                "username": "g1es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613901526",
                "name": "Rodrigo Copetti",
                "username": "rodrigocopetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596765868",
                "name": "Danieli Krewer",
                "username": "DanieliKrewer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "519156466674982912",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r5w9znfnap0ehzc6v15tkj3jl9x9",
        "oldest_id": "517396740652007424",
        "result_count": 495
    }
}