{
    "data": [
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:48.000Z",
            "id": "517396731504259072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros estimam que \u00e1rea equivale a quatro campos de futebol.\nSuspeita \u00e9 que fogo seja criminoso. http://t.co/di8EcIPCah"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:32.000Z",
            "id": "517396664454488065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/i0koMURe15"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-01T19:32:17.000Z",
            "id": "517396603507077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Norte do ES http://t.co/c1W12iIwMK #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-10-01T19:29:03.000Z",
            "id": "517395787345850369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #spain #LaHoraM\u00e1gica249 http://t.co/FjdWhbQP7S"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-10-01T19:23:38.000Z",
            "id": "517394427128860673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primavera \u00e9 a esta\u00e7\u00e3o do ano em que mais animais s\u00e3o atropelados nas estradas do Parque Nacional da Tijuca. Com... http://t.co/7yAe0dU9DW"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-10-01T18:55:23.000Z",
            "id": "517387317770977281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio reduzido no dia das elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/FItl3OvVGC"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-10-01T18:55:09.000Z",
            "id": "517387257331064832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jogadores do Foz Cataratas visitam Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/ydArvnAv32"
        },
        {
            "author_id": "2511179142",
            "created_at": "2014-10-01T18:43:11.000Z",
            "id": "517384246399610880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#1DNews A grava\u00e7\u00e3o do clipe \"Steal My Girl\" aconteceu no parque nacional 'Vasquez Rock' ontem."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-01T18:31:03.000Z",
            "id": "517381192048713731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/p3Yk7JO0dF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-01T18:30:51.000Z",
            "id": "517381140479737859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/ELdmUm8HxQ"
        },
        {
            "author_id": "61320347",
            "created_at": "2014-10-01T18:21:05.000Z",
            "id": "517378684937076736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando em restaurante Os Esquilos! \u2014 em Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Z41GZGGmeP"
        },
        {
            "author_id": "1375373574",
            "created_at": "2014-10-01T17:32:35.000Z",
            "id": "517366477725261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os meninos estavam filmando um v\u00eddeo, provavelmente o \"Steal My Girl\" no parque nacional 'Vasquez Rock' 30/setembro. #EMABiggestFans1D"
        },
        {
            "author_id": "222152298",
            "created_at": "2014-10-01T17:26:22.000Z",
            "id": "517364916726931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puma capturado no Oeste foi solto em unidade de conserva\u00e7\u00e3o. http://t.co/usz5JVU3ZQ"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2014-10-01T17:03:04.000Z",
            "id": "517359049915248643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara - #guiasdeviaje http://t.co/JHZGCtZHx7"
        },
        {
            "author_id": "721065805",
            "created_at": "2014-10-01T16:39:00.000Z",
            "id": "517352995756183553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local da grava\u00e7\u00e3o escolhido foi o parque nacional 'Vasquez Rock' que fica em LA. Clipes como Rehab da Rihanna e Black and White do MJ +"
        },
        {
            "author_id": "2610593521",
            "created_at": "2014-10-01T16:26:58.000Z",
            "id": "517349965127892993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grava\u00e7\u00e3o do clipe \"Steal My Girl\" aconteceu no parque nacional 'Vasquez Rock' ontem. #EMABiggestFans1D"
        },
        {
            "author_id": "45455317",
            "created_at": "2014-10-01T16:18:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3445251,
                        -5.18933707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "517347953561067520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o Parque Nacional de  Furna Feia @ Esta\u00e7\u00e3o Das Artes Elizeu Ventania http://t.co/7LIBiV73To"
        },
        {
            "author_id": "94817412",
            "created_at": "2014-10-01T16:12:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "517346241303162880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha depois do encontro de Educa\u00e7\u00e3o Ambiental!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/E3Z9cLWOZK"
        },
        {
            "author_id": "1111797464",
            "created_at": "2014-10-01T16:06:09.000Z",
            "id": "517344727302012929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena, no Sul do Amazonas, est\u00e1 livre de hidrel\u00e9tricas http://t.co/hRVT7xWjyU"
        },
        {
            "author_id": "2678145326",
            "created_at": "2014-10-01T15:22:15.000Z",
            "id": "517333681162420225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O local da grava\u00e7\u00e3o escolhido foi o parque nacional 'Vasquez Rock' que fica em LA\""
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2014-10-01T15:14:18.000Z",
            "id": "517331679208570880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00f5es realizadas na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s coibe pesca ilegal de tainhas http://t.co/ZzMHws95UY"
        },
        {
            "author_id": "1897167186",
            "created_at": "2014-10-01T15:13:14.000Z",
            "id": "517331411523878912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "O videoclipe de Steal My Girl foi gravado no parque nacional 'Vasquez Rock' que fica em LA."
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-10-01T15:09:16.000Z",
            "id": "517330414374240256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(11h52) # Regi\u00e3o Serrana - Liessin - 6o ano:  Os \u00d4nibus 2 e 3 est\u00e3o almo\u00e7ando no hotel e ir\u00e3o para horta hidrop\u00f4nica e o parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "834149257",
            "created_at": "2014-10-01T14:44:33.000Z",
            "id": "517324192195158016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grava\u00e7\u00e3o do clipe \"Steal My Girl\" aconteceu no parque nacional 'Vasquez Rock' ontem.\nO local tamb\u00e9m j\u00e1 foi... http://t.co/d6c8XqRmOk"
        },
        {
            "author_id": "282369405",
            "created_at": "2014-10-01T14:33:35.000Z",
            "id": "517321432096067585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 55,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 109
            },
            "text": "O local da grava\u00e7\u00e3o escolhido foi o parque nacional 'Vasquez Rock' que fica em LA. Clipes como Rehab da Rihanna e Black and White do MJ +"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-01T14:30:35.000Z",
            "id": "517320676282499072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: \u00e9 a maior \u00e1rea protegida em faixa tropical do mundo. http://t.co/IiAs9anNVy"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-01T14:30:33.000Z",
            "id": "517320667956801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: \u00e9 a maior \u00e1rea protegida em faixa tropical do mundo. http://t.co/3KJQdEfIww"
        },
        {
            "author_id": "42524954",
            "created_at": "2014-10-01T14:11:34.000Z",
            "id": "517315891210756098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/VQxMANjgxZ vamo"
        },
        {
            "author_id": "66860166",
            "created_at": "2014-10-01T14:05:08.000Z",
            "id": "517314273219858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Minas Gerais Apoia a Cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel das\u2026 http://t.co/OTkFMS5rnM"
        },
        {
            "author_id": "66860166",
            "created_at": "2014-10-01T14:03:01.000Z",
            "id": "517313741038174208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo de Minas Gerais Apoia a Cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel das Nascentes\u00a0Geraizeiras\u2026 http://t.co/CnqnPiL1pG"
        },
        {
            "author_id": "2514086695",
            "created_at": "2014-10-01T13:53:46.000Z",
            "id": "517311410523869185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grava\u00e7\u00e3o do clipe \"Steal My Girl\" aconteceu no parque nacional 'Vasquez Rock' ontem"
        },
        {
            "author_id": "343543829",
            "created_at": "2014-10-01T13:34:39.000Z",
            "id": "517306599745282048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\udbb8\udc3eEst\u00e1 chegando o 1\u00ba SUSTENTAR, na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG!\n\nCom feira de produtos sustent\u00e1veis, cineclube,... http://t.co/2i2DPMrA2i"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2014-10-01T13:00:17.000Z",
            "id": "517297952696463363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/P4O5nZpUSA"
        },
        {
            "author_id": "2455406197",
            "created_at": "2014-10-01T12:39:17.000Z",
            "id": "517292669849337856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 32,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Ontem os meninos estavam filmando uma parte do music video da musica  \"Steal My Girl\" no parque nacional 'Vasquez Rock'(30.09) #C1DBR"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-01T12:30:54.000Z",
            "id": "517290559137124353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/j7RZH3J4pX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-01T12:30:22.000Z",
            "id": "517290425649205248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/E5OA7j35yz"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-01T12:30:01.000Z",
            "id": "517290335509446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/kZlct2Ouvk"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-10-01T12:00:49.000Z",
            "id": "517282987520823297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A primavera \u00e9 a esta\u00e7\u00e3o do ano em que mais animais s\u00e3o atropelados\nnas estradas do Parque Nacional da Tijuca. Com... http://t.co/ur3Ee59jqe"
        },
        {
            "author_id": "1540691875",
            "created_at": "2014-10-01T12:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 91,
                        "username": "500px"
                    }
                ]
            },
            "id": "517282863591735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de #Taroko #Taiwan\n#Fotograf\u00eda de Wilhelm Chang\nhttp://t.co/ABehKfHF2h via @500px \nhttp://t.co/T8qaGc3WG8"
        },
        {
            "author_id": "581455167",
            "created_at": "2014-10-01T11:46:46.000Z",
            "id": "517279452183953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, assinou na \u00faltima sexta-feira (26) um acordo com o Banco Mundial... http://t.co/Kk6b5buKQg"
        },
        {
            "author_id": "23424337",
            "created_at": "2014-10-01T10:00:03.000Z",
            "id": "517252595413700608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Erawan, Tail\u00e2ndia\n\nO cen\u00e1rio paradis\u00edaco deste Parque Nacional \u00e9 composto por lagos de \u00e1gua... http://t.co/1RSmwjragK"
        },
        {
            "author_id": "66740930",
            "created_at": "2014-10-01T08:21:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 129,
                        "username": "goeuroes"
                    }
                ]
            },
            "id": "517227842518519809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, #Portugal es una de los \"10 bosques en los que vivir 1000 aventuras\" http://t.co/A2AYtJYVqy via @GoEuroES"
        },
        {
            "author_id": "14071659",
            "created_at": "2014-10-01T06:57:37.000Z",
            "id": "517206686134984704",
            "in_reply_to_user_id": "46042695",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cp_vader o que tem ali exatamente? tem um parque nacional, n\u00e3o \u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "87208479",
            "created_at": "2014-10-01T05:45:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 127,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "517188521568641024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ni\u00e9de Guidon fala sobre o futuro do Parque Nacional da Serra da Capivara e suas pesquisas no Piau\u00ed: http://t.co/A4vILmkN4o via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "189146000",
            "created_at": "2014-10-01T04:27:02.000Z",
            "id": "517168788631207936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das consequ\u00eancias mais danosas da seca para o Parque Nacional da Serra da Canastra s\u00e3o as queimadas. Dados da... http://t.co/0WLfIE4hYM"
        },
        {
            "author_id": "189146000",
            "created_at": "2014-10-01T04:25:47.000Z",
            "id": "517168475928666112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nascente principal do Rio S\u00e3o Francisco, situada no Parque Nacional da Serra da Canastra, no munic\u00edpio de S\u00e3o... http://t.co/7C18bBgXsK"
        },
        {
            "author_id": "122493467",
            "created_at": "2014-10-01T03:02:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.30548993,
                        -54.80707629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "517147620276707329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando pelo Parque Nacional... @ Bahia de Lapataia http://t.co/pybCcTg3Io"
        },
        {
            "author_id": "139683349",
            "created_at": "2014-10-01T03:01:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "edunascimento_"
                    }
                ]
            },
            "id": "517147153823981570",
            "in_reply_to_user_id": "40107746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@edunascimento_ O parque nacional de Ubajara est\u00e1 em pleno funcionamento, lindo, maravilhoso, e cheio de turistas. #DebateVerdesMares"
        },
        {
            "author_id": "139683349",
            "created_at": "2014-10-01T02:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 88,
                        "username": "edunascimento_"
                    }
                ]
            },
            "id": "517145759578603521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DebateVerdesMares E o candidato Eun\u00edcio Oliveira conhece o Parque Nacional de Ubajara? @edunascimento_"
        },
        {
            "author_id": "2652801607",
            "created_at": "2014-10-01T02:33:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 81,
                        "username": "rodaviva"
                    }
                ]
            },
            "id": "517140325509644288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadora faz revela\u00e7\u00f5es sobre Parque Nacional de Serra da Capivara #Caatinga @rodaviva http://t.co/hIjNGH5TGu"
        },
        {
            "author_id": "82858137",
            "created_at": "2014-10-01T01:38:46.000Z",
            "id": "517126442900271104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 um Rio que alegra  cidade do Deus Alt\u00edssimo. SITIO DA PAZ  Reserva Biologica do Tingua http://t.co/B3dqh8WiX4"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2014-10-01T01:10:38.000Z",
            "id": "517119364030808064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que legal: Chris e F\u00ea contemplando a cachoeira na RPPN RIO DAS LONTRAS. :D http://t.co/Wg6HWkUTYX"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-10-01T01:05:32.000Z",
            "id": "517118079642243072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Castelos do A\u00e7u visto Morro do Marco - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/JphGsMZLfJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-01T00:30:50.000Z",
            "id": "517109346556444672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o visitante precisa pagar a Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/RV8IPQDYT5"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-01T00:30:50.000Z",
            "id": "517109345885364224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o visitante precisa pagar a Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/H4q6lG0s8b"
        },
        {
            "author_id": "22136866",
            "created_at": "2014-10-01T00:00:04.000Z",
            "id": "517101604298690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deluqui e Vi deixam o Parque Nacional de Jericoacoara e seguem para Fortaleza onde o RPM faz show. Muito bate... http://t.co/vVfprszjDv"
        },
        {
            "author_id": "22136866",
            "created_at": "2014-10-01T00:00:03.000Z",
            "id": "517101600230612992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deluqui e Vi deixam o Parque Nacional de Jericoacoara e seguem para Fortaleza onde o RPM faz show. Muito bate... http://t.co/kHhs2EIgXL"
        },
        {
            "author_id": "267921255",
            "created_at": "2014-09-30T23:40:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "517096702797684736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu lek, que diia ... #tmj #irmao @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/Pb07LJFjZM"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-09-30T23:15:05.000Z",
            "id": "517090284111675392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s (SC) co\u00edbe pesca ilegal: http://t.co/CxLfcYiiWE. http://t.co/5t3d5MZL9q"
        },
        {
            "author_id": "2750602078",
            "created_at": "2014-09-30T22:16:57.000Z",
            "id": "517075653209100288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto noturna de um geiser no Parque Nacional de Yellowstone. Essa eu gostaria de estar l\u00e1 pra ver. http://t.co/pCYfj3L5M9"
        },
        {
            "author_id": "1245132193",
            "created_at": "2014-09-30T21:52:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 30,
                        "username": "ImagenUABCtv"
                    }
                ]
            },
            "id": "517069523610898432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @imagenuabctv http://t.co/hRPOQCuqG9 \u00c1reas Naturales Protectoras - Parque Nacional Constitucion de"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-30T21:30:59.000Z",
            "id": "517064088112087041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais: cerca de 8 mil aves vivem nos cost\u00f5es de rochas e pedras. http://t.co/fQkZzUa4h7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-30T21:30:59.000Z",
            "id": "517064087331942400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais: cerca de 8 mil aves vivem nos cost\u00f5es de rochas e pedras. http://t.co/sJdCDRY2FT"
        },
        {
            "author_id": "122782768",
            "created_at": "2014-09-30T20:50:17.000Z",
            "id": "517053845164539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/cUx0YzQ2Fc"
        },
        {
            "author_id": "131698283",
            "created_at": "2014-09-30T20:41:34.000Z",
            "id": "517051648468721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/icj5W4Bk3C"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2014-09-30T19:42:01.000Z",
            "id": "517036662908796928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon dia 30 de Setembro.\n\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas.\n\nhttp://t.co/aUIJCeOdvn | info@toboga.pt | +351 915 707 938"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-09-30T19:40:24.000Z",
            "id": "517036259005308929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Phoenix Landing Foundation nos visita pelo segundo ano consecutivo.\nSejam sempre bem vindos a nossa RPPN!\n:) ;) http://t.co/RLkipkkCbO"
        },
        {
            "author_id": "333115898",
            "created_at": "2014-09-30T19:15:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "517030080254857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/NrKGccNExg"
        },
        {
            "author_id": "119035432",
            "created_at": "2014-09-30T19:06:45.000Z",
            "id": "517027788981673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha completou 26 anos! Quer saber mais sobre a ilha? Veja no nosso site: http://t.co/i1VADJ5g10"
        },
        {
            "author_id": "90475950",
            "created_at": "2014-09-30T18:36:56.000Z",
            "id": "517020285162123264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio discutir\u00e1 regras para abertura de vias de escalada no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/fPq3eEfsBt"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-30T18:32:44.000Z",
            "id": "517019226520158210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/rcUTXyTrkR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-30T18:32:41.000Z",
            "id": "517019215598190592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/Jd2S2DPNP1"
        },
        {
            "author_id": "357725896",
            "created_at": "2014-09-30T18:00:03.000Z",
            "id": "517011005193584643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Macuco Saf\u00e1ri, Parque das aves e Usina Hidrel\u00e9trica de Itaipu s\u00e3o passeios imperd\u00edveis... http://t.co/A909hgn5rH"
        },
        {
            "author_id": "87730550",
            "created_at": "2014-09-30T17:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "_lisandrap"
                    }
                ]
            },
            "id": "517008417828130817",
            "in_reply_to_user_id": "2523542029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_lisandrap N\u00e3o tem a Floresta Nacional de Ca\u00e7ador ae perto?"
        },
        {
            "author_id": "87730550",
            "created_at": "2014-09-30T17:40:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "_lisandrap"
                    }
                ]
            },
            "id": "517005959844352000",
            "in_reply_to_user_id": "2523542029",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_lisandrap da pra visitar esta Floresta Nacional ae??"
        },
        {
            "author_id": "135619632",
            "created_at": "2014-09-30T17:16:00.000Z",
            "id": "516999918989611009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Ecol\u00f3gico Sentinela dos Pampas: Manifesto em defesa da Floresta Nacional de Passo Fundo http://t.co/VCBIKtxgcb"
        },
        {
            "author_id": "126696546",
            "created_at": "2014-09-30T17:00:01.000Z",
            "id": "516995895037280257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado em 1972 para preservar a nascente do Rio S\u00e3o Francisco, o Parque Nacional da Serra da Canastra tem... http://t.co/azx2eD6cXZ"
        },
        {
            "author_id": "455091403",
            "created_at": "2014-09-30T16:32:35.000Z",
            "id": "516988991166353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerim\u00f4nia neste s\u00e1bado entregou 144 apartamentos para moradores removidos de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e de... http://t.co/U7FtQKJfYC"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2014-09-30T15:56:57.000Z",
            "id": "516980024659156992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juruena livre de hidrel\u00e9tricas at\u00e9 2023\n\nO Parque Nacional do Juruena (AM/MT) n\u00e3o ser\u00e1 reduzido para acomodar a... http://t.co/j7HpshwEmL"
        },
        {
            "author_id": "196643110",
            "created_at": "2014-09-30T15:20:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 17,
                        "username": "AccesoTotal29"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 71,
                        "username": "Livehotels"
                    }
                ]
            },
            "id": "516970966799646720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fotograf\u00eda para @accesototal29. Parque Nacional #Morrocoy, #Venezuela @Livehotels by mo... https://t.co/ZxmNfr1ZF0 http://t.co/uopHFVE5YC"
        },
        {
            "author_id": "35100795",
            "created_at": "2014-09-30T15:08:52.000Z",
            "id": "516967924045983744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TA CHOVENDO NO PARQUE NACIONAL? VEM AQUI PRA CASA MEU FILHO"
        },
        {
            "author_id": "36272591",
            "created_at": "2014-09-30T14:33:37.000Z",
            "id": "516959052749094912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/AYGiiGZVhq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-30T14:31:41.000Z",
            "id": "516958565039620096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/jkXCB1rmxJ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-30T14:31:31.000Z",
            "id": "516958526363934720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/V12btwamCE"
        },
        {
            "author_id": "76985552",
            "created_at": "2014-09-30T14:27:25.000Z",
            "id": "516957493138685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/VSWB0GQDkI"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-30T13:46:50.000Z",
            "id": "516947279585222656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/sEtcIQUmGH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-30T13:46:29.000Z",
            "id": "516947191680995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/TYDFWiGloX"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-09-30T13:40:01.000Z",
            "id": "516945565486415872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhar por lindas paisagens \u00e9 muito motivante! Esse era o cen\u00e1rio do Circuito W que fizemos no Parque Nacional... http://t.co/hOUPJMU1S0"
        },
        {
            "author_id": "130680731",
            "created_at": "2014-09-30T13:30:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "UNESCO"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 21,
                        "username": "inparquesgob"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "ParquesYaracuy"
                    }
                ]
            },
            "id": "516943070290788352",
            "in_reply_to_user_id": "290122781",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MPPAmbiente @UNESCO @inparquesgob  @ParquesYaracuy atender sector sorte mcpio bruzual monumento natural cerro marialionza antes 12/10/2014"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-09-30T13:16:34.000Z",
            "id": "516939662695612416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Pantanal Matogrossense.\nhttp://t.co/XpsT02dYUB... http://t.co/FCaPLc8LzD"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-09-30T13:03:56.000Z",
            "id": "516936482700148736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Pico da Neblina \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza... http://t.co/1hTBARtPnV"
        },
        {
            "author_id": "65948356",
            "created_at": "2014-09-30T12:37:33.000Z",
            "id": "516929845004365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sede Petr\u00f3polis - Autor: Ferreiraandreza - Wikimedia Commons  Parque Nacional... http://t.co/T8LSzac4Pf"
        },
        {
            "author_id": "65948356",
            "created_at": "2014-09-30T12:35:12.000Z",
            "id": "516929250415611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Sede Petr\u00f3polis - Autor: Ferreiraandreza - Wikimedia Commons CC-BY-SA-3.0... http://t.co/LrAHTn8hEV"
        },
        {
            "author_id": "65948356",
            "created_at": "2014-09-30T12:31:57.000Z",
            "id": "516928435021561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha - Ana Lachtermacher - Wikimedia Commons CC-BY-SA-3.0 \u2014 em Fernando... http://t.co/p6BYyotteZ"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-09-30T12:05:48.000Z",
            "id": "516921852887703552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pet de Jardim por aqui ;) http://t.co/rvUnzAqBoz"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-09-30T12:05:00.000Z",
            "id": "516921650382508032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo sempre \u00e9 melhor visto pelos olhos de uma crian\u00e7a.\nEnt\u00e3o porque n\u00e3o mostrar o mundo para v\u00e1rias delas?... http://t.co/Qn2CFpjOMU"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-09-30T12:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 71,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "516920523004321792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "30 set 2014: 17\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Ilha Grande (MS/PR) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-30T12:00:02.000Z",
            "id": "516920403173072896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que o F\u00e1bio do Blog Viagens Cinematogr\u00e1ficas escrveu sobre o Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral) http://t.co/Zdd0hZ46UC"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-09-30T11:59:08.000Z",
            "id": "516920174897684480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toys e Travels no Buraco das Araras! :D http://t.co/OTgH3sx7gk"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2014-09-30T11:42:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 87,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "516916032142053376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral, Envolverde http://t.co/YQFNnpmfJZ via @envolverde"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-09-30T11:36:03.000Z",
            "id": "516914368647532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado nas elei\u00e7\u00f5es Leia mais: http://t.co/WSG6sOCXBj"
        },
        {
            "author_id": "40687060",
            "created_at": "2014-09-30T11:26:21.000Z",
            "id": "516911924916006912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A pesquisadora brasileira Ni\u00e8de Guidon, criadora do Parque Nacional Serra da Capivara, que abriga mais de mil... http://t.co/LFbNiYAiyL"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-09-30T10:27:35.000Z",
            "id": "516897135162568705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(07h25) # Regi\u00e3o Serrana - Liessin - 6o ano: \u00c0s 8h30, rod\u00edzio entre o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, o Api\u00e1rio e a horta hidrop\u00f4nica."
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-09-30T09:36:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24887226,
                        -4.84350853
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "516884365784014848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confie na vida e siga em frente. O mal s\u00f3 existe quando damos poder a ele. @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/TF9VOEssdB"
        },
        {
            "author_id": "36594561",
            "created_at": "2014-09-30T09:36:09.000Z",
            "id": "516884194665177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Pedra #Bonita \u00e9 um ponto tur\u00edstico localizado no Parque #Nacional da #Tijuca, na cidade do\u2026 http://t.co/2RzjHEhsy5"
        },
        {
            "author_id": "543957371",
            "created_at": "2014-09-30T08:20:44.000Z",
            "id": "516865215682838528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mundo se choca, a nascente do Rio S\u00e3o Francisco, localizada no Parque Nacional da Serra da Canastra,\u2026 http://t.co/7s6MP5irW3"
        },
        {
            "author_id": "333115898",
            "created_at": "2014-09-30T08:02:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "516860576845561856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/szz9CSfKNP"
        },
        {
            "author_id": "66351565",
            "created_at": "2014-09-30T04:39:23.000Z",
            "id": "516809507184607232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Triste ouvir sobre o parque nacional da Serra da Capivara :( \u00c9 uma mina de riquezas culturais e ambientais, alem de tur\u00edstica ($$$)..."
        },
        {
            "author_id": "65948356",
            "created_at": "2014-09-30T03:45:49.000Z",
            "id": "516796027308093442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wikip\u00e9dia:Wiki Loves Earth 2014/Brasil/Vencedores\n\n1\u00ba Amanhecer no Hercules -- Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/LI5lvwWDhE"
        },
        {
            "author_id": "511990132",
            "created_at": "2014-09-30T03:33:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.09862677,
                        -21.37165878
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e943f6dd85d7f03f"
            },
            "id": "516792914211782656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaxindiba- Inea https://t.co/sN1D6E4LL4"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-09-30T03:31:08.000Z",
            "id": "516792331723603969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(EXTRAS) EXPEDI\u00c7\u00c3O VENEZUELA - Galeria com imagens dos ind\u00edgenas Warao, etnia que vive no Parque Nacional Mariusa... http://t.co/PhUHvcDSJc"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-09-30T02:28:18.000Z",
            "id": "516776521395351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses by Alexandre Gustavo Ugarte #naturephotography #photography http://t.co/gPgiyrljh8"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-09-30T02:17:11.000Z",
            "id": "516773723551322112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral.\n http://t.co/SeDx1NvxQm"
        },
        {
            "author_id": "76415292",
            "created_at": "2014-09-30T02:09:29.000Z",
            "id": "516771787494150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma beleza selvagem, um lugar para sentir a natureza.\nParque Nacional dos Arcos, em Moab/ Utah.\nPara quem \u00e9... http://t.co/5vFmqpwtms"
        },
        {
            "author_id": "134931511",
            "created_at": "2014-09-30T02:09:07.000Z",
            "id": "516771693139075074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PM retira invasores de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Terra Nova 1, em Manaus: http://t.co/rtSOnX48J9"
        },
        {
            "author_id": "115535945",
            "created_at": "2014-09-30T01:55:30.000Z",
            "id": "516768266035802112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/aLuiiL93Em"
        },
        {
            "author_id": "211671929",
            "created_at": "2014-09-30T01:22:46.000Z",
            "id": "516760027278098433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pois \u00e9 cade as autoridades no parque nacional da capivara?"
        },
        {
            "author_id": "52857063",
            "created_at": "2014-09-30T01:19:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 8,
                        "username": "andreads"
                    }
                ]
            },
            "id": "516759084381798400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcad\ud83d\udcad\ud83d\udcad\ud83d\udcad by @andreads @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/YLAjXw36BK"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2014-09-30T01:18:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 36,
                        "username": "topgapp"
                    }
                ]
            },
            "id": "516759054463807488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que visual espetacular enviado pelo @topgapp nos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses!! O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses ... http://t.co/Wvhp7qCVYX"
        },
        {
            "author_id": "226977707",
            "created_at": "2014-09-30T00:39:50.000Z",
            "id": "516749226278400000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural #Naturaleza #mundoverde #AireFresco #Yaracuy #Venezuela http://t.co/2lYneRal59"
        },
        {
            "author_id": "25280187",
            "created_at": "2014-09-29T23:52:09.000Z",
            "id": "516737224248152064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 40 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"caminhando 3 dias no parque nacional serra dos orgaos ...\" http://t.co/u7OKqJp1Wv"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-09-29T23:44:27.000Z",
            "id": "516735285141327872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atinge a copa das \u00e1rvores na reserva biol\u00f3gica do Po\u00e7o D'Anta.\nNa MG-353, um inc\u00eandio fo... http://t.co/Uoy7QBjiyR"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-09-29T23:44:26.000Z",
            "id": "516735281546792961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atinge a copa das \u00e1rvores na reserva biol\u00f3gica do Po\u00e7o D'Anta.\nNa MG-353, um inc\u00eandio fo... http://t.co/sXnLyGLKdz"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-09-29T23:44:13.000Z",
            "id": "516735228241395712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atinge a copa das \u00e1rvores na reserva biol\u00f3gica do Po\u00e7o D'Anta.\nNa MG-353, um inc\u00eandio fo... http://t.co/r5k5GHyBVP"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-09-29T23:44:10.000Z",
            "id": "516735216715444225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo atinge a copa das \u00e1rvores na reserva biol\u00f3gica do Po\u00e7o D'Anta.\nNa MG-353, um inc\u00eandio fo... http://t.co/qcNpv36QZn"
        },
        {
            "author_id": "75770280",
            "created_at": "2014-09-29T23:41:51.000Z",
            "id": "516734632382185473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BEIJA FLOR DE PAPO BRANCO (Leucochloris Albicollis), fotografado no dia 28/06/14 na RPPN Guainumbi em S\u00e3o Luiz do... http://t.co/kuAIoW8BFs"
        },
        {
            "author_id": "2258436418",
            "created_at": "2014-09-29T23:37:39.000Z",
            "id": "516733577451806720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DeOntem Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es! Amiga #Tevebom #Tevemuitobom #AMizade #Respeito\u2026 http://t.co/fSeF7ICOh0"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2014-09-29T23:28:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 75,
                        "username": "TheOldReader"
                    }
                ]
            },
            "id": "516731181476237314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/v3cp1jp8Y3 via @theoldreader"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2014-09-29T23:23:16.000Z",
            "id": "516729955544481793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai um passeio pelo Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas? http://t.co/nk9yCnH3D0"
        },
        {
            "author_id": "2757748253",
            "created_at": "2014-09-29T22:44:38.000Z",
            "id": "516720234850693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada Diamantina http://t.co/obca7t03fw"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-09-29T22:04:41.000Z",
            "id": "516710180260945920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece o Po\u00e7o Azul, na Chapada Diamantina, adora: v\u00e1rios tons de azul colorem a \u00e1gua: http://t.co/dI8Jt5YDw8 http://t.co/kxDNBHL3vz"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-09-29T22:04:36.000Z",
            "id": "516710158542835714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem conhece o Po\u00e7o Azul, na Chapada Diamantina, adora: v\u00e1rios tons de azul colorem a \u00e1gua: http://t.co/dI8Jt5YDw8"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-09-29T22:03:39.000Z",
            "id": "516709921274875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem conhece o Po\u00e7o Azul, na Chapada Diamantina, adora: v\u00e1rios tons de azul colorem a \u00e1gua: http://t.co/j9E6yN2j5r http://t.co/ZNEkmaqqzj"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-29T22:02:03.000Z",
            "id": "516709515681886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Quem conhece o Po\u00e7o Azul, na Chapada Diamantina, adora: v\u00e1rios tons de azul colorem a \u00e1gua: http://t.co/jmhnavLAZY http://t.co/iFT4nLWoD3"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-09-29T22:00:02.000Z",
            "id": "516709010343350273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio do Parque Nacional do Igua\u00e7u muda no domingo http://t.co/dlhp1ijpjq"
        },
        {
            "author_id": "80994211",
            "created_at": "2014-09-29T21:48:41.000Z",
            "id": "516706154177912834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos  http://t.co/9LJXauk3WE #Adventure #Explore http://t.co/alULTj1jTH"
        },
        {
            "author_id": "2835639512",
            "created_at": "2014-09-29T21:47:34.000Z",
            "id": "516705870906810368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/bpIXoU5fsp"
        },
        {
            "author_id": "60363679",
            "created_at": "2014-09-29T21:47:04.000Z",
            "id": "516705748144103425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/nCryYNcoJ6"
        },
        {
            "author_id": "67410714",
            "created_at": "2014-09-29T21:36:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9298884,
                        -19.913837
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "516703033934487554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sagui mais gracinha da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \u2665 http://t.co/foga8DxwLX"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-09-29T21:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "516698808714280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o https://t.co/LIYEup4cP9"
        },
        {
            "author_id": "1668041461",
            "created_at": "2014-09-29T20:33:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 76,
                        "username": "nauticatotal"
                    }
                ]
            },
            "id": "516687276554739712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/9987PxTfEF via @@nauticatotal"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2014-09-29T20:19:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 46,
                        "username": "bella_araripe"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 108,
                        "username": "augustosnunes"
                    }
                ]
            },
            "id": "516683710067126272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(+) Segue o link de nossa mat\u00e9ria especial by @bella_araripe na Serra da Capivara.\nhttp://t.co/iNNypaikk0 / @augustosnunes"
        },
        {
            "author_id": "43346438",
            "created_at": "2014-09-29T20:04:49.000Z",
            "id": "516680015128580096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidatos ignoram maior crise h\u00eddrica da hist\u00f3ria, diz ambientalista\n\nEm Minas, o diretor do Parque Nacional da... http://t.co/uMvA1EPjhx"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2014-09-29T19:40:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 75,
                        "username": "CicloVivo"
                    }
                ]
            },
            "id": "516673789342408704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/K30hBAVJ8w via @CicloVivo"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-09-29T19:36:27.000Z",
            "id": "516672873470369793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 pensou ter algu\u00e9m que te d\u00e1 dicas de viagem em casa?\nO canal Toys &amp; Travels no youtube faz isso por voc\u00ea!\nE... http://t.co/9XxGmCfzwj"
        },
        {
            "author_id": "272357063",
            "created_at": "2014-09-29T19:22:51.000Z",
            "id": "516669453900058624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que o tempo esta mudando....muito vento aqui.    e s\u00f3 tem \u2601 nuvens.... \u2014 em Floresta Nacional Da Tijuca http://t.co/981FfM4U5K"
        },
        {
            "author_id": "480858628",
            "created_at": "2014-09-29T18:34:44.000Z",
            "id": "516657345967833089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Reserva Biol\u00f3gica de Comboios fecha para reforma http://t.co/t1FShdkbZl"
        },
        {
            "author_id": "480858628",
            "created_at": "2014-09-29T17:18:27.000Z",
            "id": "516638145472114688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discutir\u00e1 altera\u00e7\u00f5es no zoneamento de \u00e1rea protegida em Degredo http://t.co/X3qddKOtg7"
        },
        {
            "author_id": "169351685",
            "created_at": "2014-09-29T17:08:25.000Z",
            "id": "516635620572422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia P\u00fablica sobre Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Degredo acontece nesta segunda (29) http://t.co/d6102v4eb2"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-09-29T16:56:06.000Z",
            "id": "516632520902062080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Regi\u00e3o Serrana - Liessin - 6o ano: O Grupo 1 est\u00e1 no parque nacional, o Grupo 2 est\u00e1 no hotel e o Grupo 3 est\u00e1 no api\u00e1rio."
        },
        {
            "author_id": "2292873343",
            "created_at": "2014-09-29T16:25:03.000Z",
            "id": "516624707828060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E\u0301 no Alto Barroso, com vista privilegiada sobre o Parque Nacional da Peneda \u2013 Gere\u0302s, que fica o Montalegre... http://t.co/1CjNowxOsi"
        },
        {
            "author_id": "144654548",
            "created_at": "2014-09-29T15:58:51.000Z",
            "id": "516618116416413696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/vW6dPj3rbG"
        },
        {
            "author_id": "230237835",
            "created_at": "2014-09-29T15:34:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.70064974,
                        -17.96258811
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "516612037032808449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Daniely @ (@ Parque Nacional Marinho dos Abrolhos in Caravelas, Bahia) https://t.co/kxSCoxCyYg"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-09-29T15:15:08.000Z",
            "id": "516607113318367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? No dia 25 de setembro de 2014 o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 completou 30 anos! &lt;3\nUma data... http://t.co/LYpdJXoi5r"
        },
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2014-09-29T15:14:48.000Z",
            "id": "516607030204047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral\n\nhttp://t.co/6DyI1R2Iof"
        },
        {
            "author_id": "143934059",
            "created_at": "2014-09-29T15:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "opharoljuquiel"
                    }
                ]
            },
            "id": "516606637352947712",
            "in_reply_to_user_id": "143934059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@opharoljuquiel S\u00f3 n\u00e3o votar em Deputado Federais FDP que criam leis diminuindo \u00c1REA DE PROTE\u00c7\u00c3O AMBIENTAL ODAIR CUNHA E GERALDO THADEU"
        },
        {
            "author_id": "2740337442",
            "created_at": "2014-09-29T14:46:44.000Z",
            "id": "516599964479541249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/9pnWSmmZMn"
        },
        {
            "author_id": "1096470678",
            "created_at": "2014-09-29T14:43:50.000Z",
            "id": "516599237836935168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este destino j\u00e1 esta em nosso roteiro para 2015. Aguarde e confiram! ;) http://t.co/wQuqyYHlkT"
        },
        {
            "author_id": "122669191",
            "created_at": "2014-09-29T14:25:30.000Z",
            "id": "516594621238239232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo, dia 5 de outubro \u00e9 dia de elei\u00e7\u00f5es no Brasil e o Parque Nacional do Igua\u00e7u abrir\u00e1 mais tarde neste dia,... http://t.co/tUwu13lbZO"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-09-29T14:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "missgeisy"
                    }
                ]
            },
            "id": "516589626052841473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @missGeisy: I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR http://t.co/vLUZnOFg7J"
        },
        {
            "author_id": "298132539",
            "created_at": "2014-09-29T13:55:32.000Z",
            "id": "516587082496884738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discutir\u00e1 altera\u00e7\u00f5es no zoneamento de \u00e1rea protegida em Degredo http://t.co/UTMlXBKE0p"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2014-09-29T13:43:03.000Z",
            "id": "516583940371382272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Limpopo: Vislumbra-se futuro melhor - http://t.co/JSFPKgNHR8 http://t.co/2W7r9d9ttJ"
        },
        {
            "author_id": "72306652",
            "created_at": "2014-09-29T12:33:04.000Z",
            "id": "516566329256865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma sobre o Velho Chico... que agora deve se tornar o Legend\u00e1rio Chico... http://t.co/eMNmaLqm7P"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2014-09-29T12:30:15.000Z",
            "id": "516565618989211648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ecocataratas e o Parque Nacional do Igua\u00e7u. Sabia mais sobre esta parceria http://t.co/f7JTyWgj5w"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2014-09-29T11:05:35.000Z",
            "id": "516544309857095680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra a beleza do Parque Nacional Yorkshire Dales: http://t.co/EKzuBBxMgV http://t.co/kr9ZIx1p3D"
        },
        {
            "author_id": "174775950",
            "created_at": "2014-09-29T09:43:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 127,
                        "username": "Mafrabawer"
                    }
                ]
            },
            "id": "516523686380068865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba/PR - Munic\u00edpio cria grupo de preven\u00e7\u00e3o \u00e0 ocupa\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u2026 http://t.co/OUaPsaErVb via @Mafrabawer"
        },
        {
            "author_id": "1125294732",
            "created_at": "2014-09-29T07:57:38.000Z",
            "id": "516497013580382208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas? http://t.co/dFeLEIyzts"
        },
        {
            "author_id": "1229256415",
            "created_at": "2014-09-29T07:43:03.000Z",
            "id": "516493342365208576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/wd2cIvO41R"
        },
        {
            "author_id": "179656337",
            "created_at": "2014-09-29T05:13:40.000Z",
            "id": "516455747857944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DEL CAF\u00c9\nKm 6 via Montenegro\nhttp://t.co/VPizn8VYLs\nhttp://t.co/3OufHYXttw http://t.co/YCSsJ05cEX"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2014-09-29T03:00:48.000Z",
            "id": "516422310631571456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Meio Ambiente: Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida de todo o litoral. http://t.co/On71CD4B3Y"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2014-09-29T02:54:11.000Z",
            "id": "516420644905693184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional na Serra da Canastra ser\u00e1 investigado pela Pol\u00edcia Federal http://t.co/dy1QWHkARb"
        },
        {
            "author_id": "132551769",
            "created_at": "2014-09-29T02:43:34.000Z",
            "id": "516417972991438848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira v\u00e9u da noiva - parque nacional de Itatiai http://t.co/aYMcJ1q9pN"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2014-09-29T02:37:38.000Z",
            "id": "516416481220132864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Her\u00f3doto, vc tem uma RPPN, n\u00e3o me decepcione."
        },
        {
            "author_id": "333115898",
            "created_at": "2014-09-29T02:17:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "516411291079294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/J2q7Ks221n"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-09-29T02:05:01.000Z",
            "id": "516408273864777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(BLOG) EXPEDI\u00c7\u00c3O PERNAMBUCO - Os fot\u00f3grafos do projeto passam pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caet\u00e9s, Regi\u00e3o Metropolitana... http://t.co/M7QSfFTONk"
        },
        {
            "author_id": "132551769",
            "created_at": "2014-09-29T02:04:45.000Z",
            "id": "516408207388844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante  do \u00faltimo adeus - parque nacional de Itatiai http://t.co/rOPVURjufI"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:30.000Z",
            "id": "516386753566236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/oeWvS39cPT"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:30.000Z",
            "id": "516386752609918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/RFYBj3wloD"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:30.000Z",
            "id": "516386752333094914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/qLDqRDbb7S"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:30.000Z",
            "id": "516386752257597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/CsL4a0uoIG"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:19.000Z",
            "id": "516386706753589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/eM1TjXAZuX"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:19.000Z",
            "id": "516386705851822081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/DNUAhhoZX3"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:19.000Z",
            "id": "516386705692426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/bqtG8CtJby"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:19.000Z",
            "id": "516386705436606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/ZMQZQsOInw"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:19.000Z",
            "id": "516386705361088514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/8dvsdddMqY"
        },
        {
            "author_id": "2233752229",
            "created_at": "2014-09-29T00:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5480321,
                        -3.761597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "516383161803374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/PAVb7l16Zb"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-09-28T23:11:51.000Z",
            "id": "516364695285297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Taubat\u00e9-SP visita  Pedro II, Parque Nacional de Sete Cidades,...e a viagem segue. \u2014 em Parque... http://t.co/l8qtSsxnWK"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-09-28T23:01:50.000Z",
            "id": "516362174969946113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Taubat\u00e9-SP visita o Parque Nacional da Serra da Capivara, Oeiras, agrade\u00e7emos aos nossos... http://t.co/p0hn2jAkHI"
        },
        {
            "author_id": "1286164688",
            "created_at": "2014-09-28T21:14:40.000Z",
            "id": "516335206203424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do ensaio Sereias! #officeimshoot @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/kDRvRNOu1I"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2014-09-28T21:13:55.000Z",
            "id": "516335015500976129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamul@ quase pronto para todo mundo divulgar Portugal atrav\u00e9s de fotos, videos, eventos, etc... http://t.co/VttrVEepAr"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2014-09-28T21:13:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "516334789826056193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintura rupestre do s\u00edtio Boqueir\u00e3o da Pedra Furada que se tornou a logomarca do Parque Nacional\u2026 http://t.co/C3YaDnGobk"
        },
        {
            "author_id": "47402477",
            "created_at": "2014-09-28T21:12:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02285526,
                        -22.9686623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "516334615616032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem \ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83d\udc6f #amigamesegura #queeutocaindo #aventureiras @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional\u2026 http://t.co/tM8wO3wUEH"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2014-09-28T21:10:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "516334067541762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal cart\u00e3o postal do Parque Nacional #serradacapivara @ Serra da Capivara National Park http://t.co/YPWLTGJ5Cj"
        },
        {
            "author_id": "27589548",
            "created_at": "2014-09-28T20:57:39.000Z",
            "id": "516330921369542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo lugar :D \u2014 at Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/v1p2Kl0qgk"
        },
        {
            "author_id": "22136866",
            "created_at": "2014-09-28T20:40:16.000Z",
            "id": "516326546509148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deluqui e Vi deixam o Parque Nacional de Jericoacoara e seguem para Fortaleza onde o RPM faz show. Muito bate... http://t.co/v4GI9ftxsE"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-09-28T20:05:00.000Z",
            "id": "516317674125950978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #Galicia #Spain #turismo #AsCatedrais http://t.co/XaUPMXedl9"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-09-28T20:04:59.000Z",
            "id": "516317669856141313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Photo: As Catedrais, Ribadeo Monumento natural #galicianorte #Galicia #Spain #turismo #AsCatedrais http://t.co/coCkPCwVeD"
        },
        {
            "author_id": "196377903",
            "created_at": "2014-09-28T19:52:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 82,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "516314542989512704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida de todo o litoral http://t.co/OXzqRGrxrB via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "2822522275",
            "created_at": "2014-09-28T19:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "opovoonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "516313035724828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@opovoonline: Meio Ambiente: Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida de todo o litoral. http://t.co/6yEeioGjoW\""
        },
        {
            "author_id": "735900673",
            "created_at": "2014-09-28T19:23:21.000Z",
            "id": "516307188852477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Doze Ap\u00f3stolos \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de calc\u00e1rio pilhas ao largo da costa do Parque Nacional Port Campbell , pelo... http://t.co/bm7IXMmbxO"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2014-09-28T19:15:23.000Z",
            "id": "516305185699012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meio Ambiente: Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida de todo o litoral. http://t.co/On71CD4B3Y"
        },
        {
            "author_id": "2653737880",
            "created_at": "2014-09-28T18:33:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "516294760458625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/M8I0rJAuCF"
        },
        {
            "author_id": "173274842",
            "created_at": "2014-09-28T17:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "516271505194631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Jj9JrYCdQy"
        },
        {
            "author_id": "541995695",
            "created_at": "2014-09-28T16:47:15.000Z",
            "id": "516267905475162113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/oF6VtN26o8"
        },
        {
            "author_id": "247975753",
            "created_at": "2014-09-28T14:51:36.000Z",
            "id": "516238800964440066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-09-28T14:42:38.000Z",
            "id": "516236545121333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos j\u00e1 est\u00e3o recebendo frutas e folhas que v\u00e3o encontrar depois da soltura no Parque Nacional das... http://t.co/K2GwFbDIhm"
        },
        {
            "author_id": "1633274780",
            "created_at": "2014-09-28T14:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11152798,
                        -4.1551784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "516231114667458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/LreBhJ6S6P"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-09-28T13:41:55.000Z",
            "id": "516221266131296256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiros vencem 3\u00aa Meia Maratona  de Igua\u00e7u e tomam conta do p\u00f3dio: Prova realizada no Parque Nacional da c... http://t.co/5GpsCIxzca"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-09-28T13:41:53.000Z",
            "id": "516221259185524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiros vencem 3\u00aa Meia Maratona  de Igua\u00e7u e tomam conta do p\u00f3dio: Prova realizada no Parque Nacional da c... http://t.co/MTTPTuk4Rf"
        },
        {
            "author_id": "67410714",
            "created_at": "2014-09-28T13:15:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9367958,
                        -19.9129541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "516214657657618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de me embrenhar no mato da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do campus. Se eu n\u00e3o cair/morrer sem ar j\u00e1 vai ser uma vit\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "1640898049",
            "created_at": "2014-09-28T13:14:22.000Z",
            "id": "516214332544544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da #Canastra  #Brasil http://t.co/vWUAADA0fu"
        },
        {
            "author_id": "616611716",
            "created_at": "2014-09-28T12:22:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4d3b316fe2e52b29"
            },
            "id": "516201363593003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LasChicasSuperPoderosas :) tarde en el Parque Nacional de Mburucya!! http://t.co/l2ArwIog4i"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-28T12:01:00.000Z",
            "id": "516195869910368256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Se tiver sorte, d\u00e1 para ver tamandu\u00e1s, lobos-guar\u00e1s e mais animais na Serra da Canastra (MG): http://t.co/k6fS7qThBs http://t.co/l2S6HAQdtm"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-09-28T11:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "516192534347800577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor da vida \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de paz e amor... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/em5DF13Pi8"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-09-28T09:19:13.000Z",
            "id": "516155154681581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral.\n http://t.co/SeDx1NvxQm"
        },
        {
            "author_id": "1026538057",
            "created_at": "2014-09-28T03:08:23.000Z",
            "id": "516061831308521473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/YovBUXX5NH"
        },
        {
            "author_id": "156274922",
            "created_at": "2014-09-28T03:07:15.000Z",
            "id": "516061545994801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Tv5ewLPPQ7"
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2014-09-28T02:07:10.000Z",
            "id": "516046428343660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O Amap\u00e1 abriga o maior parque nacional brasileiro\" pena que ninguem sabe o nome #MissBrasil"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2014-09-28T01:58:48.000Z",
            "id": "516044319258456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/Yl3Y2HIsv4 http://t.co/xRTOq7cQBE"
        },
        {
            "author_id": "39783429",
            "created_at": "2014-09-28T01:34:38.000Z",
            "id": "516038238809915392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postagem de s\u00e1bado a noite falando do belo Parque Nacional dos Aparados da Serra. Curte a\u00ed! http://t.co/7Tz8PdLg2a"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2014-09-28T00:28:48.000Z",
            "id": "516021671413972993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xex\u00e9 \u00e9 um Parque, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u. \n\nO Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u... http://t.co/HNRuADOpKh"
        },
        {
            "author_id": "286390456",
            "created_at": "2014-09-27T23:59:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.46197775,
                        -24.95870769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23e015abafb6ab35"
            },
            "id": "516014281083850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brow \u2764\ufe0f #snapsave @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LcCjINGksh"
        },
        {
            "author_id": "286390456",
            "created_at": "2014-09-27T23:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.84591893,
                        -25.15448479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "516013555435724801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brow \u2764\ufe0f#snapsave @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - C\u00e9u Azul http://t.co/Qk2wClfPeG"
        },
        {
            "author_id": "2710328491",
            "created_at": "2014-09-27T23:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 78,
                        "username": "iambiente"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "username": "MailVerde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 100,
                        "username": "ONU_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "516011625481273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fernando de Noronha. Situado en el estado Pernambuco, Brasil. @iambiente @MailVerde @ONU_es #BYD http://t.co/SrEzjWmT1O"
        },
        {
            "author_id": "387836595",
            "created_at": "2014-09-27T23:41:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7197327,
                        -2.4519976
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "516009694444285952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse s\u00e1bado foi assim: \"Um dia eu fui pescar...\" #Florestal #LSF @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/beuPD43aWx"
        },
        {
            "author_id": "910717494",
            "created_at": "2014-09-27T22:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.812242,
                        -23.5062236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "515994107181678593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queridinhas \ud83d\udc9c @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/9PaYXE0jeH"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-09-27T22:33:03.000Z",
            "id": "515992542257889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o turistas!\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no dia das elei\u00e7\u00f5es, domingo - 5 de... http://t.co/9mOzobNsXl"
        },
        {
            "author_id": "2378810522",
            "created_at": "2014-09-27T22:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "515988389649481728",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Visite o Parque Nacional da emas. passeio no ve\u00edculo safari. http://t.co/suHlX6MPXu"
        },
        {
            "author_id": "71387698",
            "created_at": "2014-09-27T22:12:32.000Z",
            "id": "515987380235694081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara! Que coisa linda!"
        },
        {
            "author_id": "2378810522",
            "created_at": "2014-09-27T22:07:13.000Z",
            "id": "515986042181419008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o Parque nacional das emas em Mineiros Goi\u00e1s e conhe\u00e7a o fen\u00f4meno da bioluminesc\u00eancia. http://t.co/xNsXxfbxSd"
        },
        {
            "author_id": "2453894834",
            "created_at": "2014-09-27T21:40:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ManaSILVA9"
                    }
                ]
            },
            "id": "515979417802518529",
            "in_reply_to_user_id": "2686145274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manasilva9 \u00c9 um Parque Nacional. Vc n conheceu 1/3 do q a Serra pode lhe oferecer. Tem Tabuleiro, Serra Morena... Muitas cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "18374171",
            "created_at": "2014-09-27T19:15:24.000Z",
            "id": "515942803822895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Junho 2003: Marina criou a primeira UC, a Reserva Biol\u00f3gica da Mata Preta, no Jequitinhonha (MG).Em 2008 deixou 700 quilombolas abandonados!"
        },
        {
            "author_id": "18374171",
            "created_at": "2014-09-27T19:12:35.000Z",
            "id": "515942092594741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "UC = Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Marina criou dezenas e n\u00e3o implementou nenhuma. N\u00e3o indenizou. N\u00e3o h\u00e1 nada fora do papel que ela assinou."
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2014-09-27T18:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 16,
                        "username": "AgathaLovato"
                    }
                ]
            },
            "id": "515932280741953537",
            "in_reply_to_user_id": "413195760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Griff_Targarye @agathalovato Pequeno mesmo, devido a esse acordo  a Dilma s\u00f3 perde para Collor em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2014-09-27T18:25:30.000Z",
            "id": "515930246273458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Montanhismo discutir\u00e1 as regras para abertura de vias de escalada no Parque Nacional do\u2026 http://t.co/iGB2fmMdGd"
        },
        {
            "author_id": "149590165",
            "created_at": "2014-09-27T17:50:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "515921449861656577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica no parque!  #batera #parquenacional #teresopolis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/uPtdTmwOch"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2014-09-27T17:26:30.000Z",
            "id": "515915398337003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral\nhttp://t.co/lCO4Uk8Q62 http://t.co/Xact4o026p"
        },
        {
            "author_id": "328451202",
            "created_at": "2014-09-27T16:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "515900854948204545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA - S\u00c9RIE PARQUES NACIONAIS (Itatiaia Nat Park...: http://t.co/8Atl03m0Wd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "328451202",
            "created_at": "2014-09-27T16:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "515900521735921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: http://t.co/14vAEV2Yre via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "156955764",
            "created_at": "2014-09-27T14:39:33.000Z",
            "id": "515873384232542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como um Vulc\u00e3o ativo, em vez de vela de anivers\u00e1rio... \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Nacional Vulc\u00e3o Arenal http://t.co/iVVP1mWc0s"
        },
        {
            "author_id": "2596977648",
            "created_at": "2014-09-27T14:33:11.000Z",
            "id": "515871778334593025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda - Ger\u00eas http://t.co/ZUXSfRDszX"
        },
        {
            "author_id": "107229766",
            "created_at": "2014-09-27T14:20:00.000Z",
            "id": "515868461634187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral\nhttp://t.co/CdPrQzVpbL"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2014-09-27T13:54:12.000Z",
            "id": "515861971707510785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta - Passeio e Turismo: Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/4aniJnq4v7"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2014-09-27T13:53:54.000Z",
            "id": "515861892598726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta - Passeio e Turismo: Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/uvjf49pU7Z"
        },
        {
            "author_id": "73931931",
            "created_at": "2014-09-27T13:51:25.000Z",
            "id": "515861268344111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Este governo tamb\u00e9m construiu a sede da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Mata do Junco. #T\u00f4ComJackson"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-09-27T13:38:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lelegoncalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "515857900871622656",
            "in_reply_to_user_id": "26275202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lelegoncalves  Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral\nhttp://t.co/y1MWDDuLnh"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-09-27T13:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "515856083072876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ministra do @mmeioambiente assinou acordo com o Banco Mundial para ampliar \u00e1rea oce\u00e2nica de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qWcWYYKVBO"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2014-09-27T13:22:44.000Z",
            "id": "515854050508955651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado estrada eletrificada. Use pneus de borracha. \ud83d\ude1c @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/fuPOVvutq6"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-09-27T13:19:52.000Z",
            "id": "515853329189314561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem post novo no site sobre Yellowstone, o parque nacional mais antigo do mundo. Vai l\u00e1 ver! #yellowstone #eua #... http://t.co/LtsgZpD36N"
        },
        {
            "author_id": "2276240974",
            "created_at": "2014-09-27T12:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "515843492019318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma paradinha no \"sul\" kkkk @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/13oFWB9ufD"
        },
        {
            "author_id": "139149495",
            "created_at": "2014-09-27T12:38:14.000Z",
            "id": "515842853025886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meo Deus \ud83d\ude2f preciso mt ir nesse parque nacional de flamingos!!!! Que sonho \ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "135519454",
            "created_at": "2014-09-27T12:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "VenturaGabriell"
                    }
                ]
            },
            "id": "515842657323859969",
            "in_reply_to_user_id": "2362647235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VenturaGabriell @marianaxac os bombeiros buscaram ele l\u00e1 na escola depois, ele estava vivo, iam soltar ele no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "389152628",
            "created_at": "2014-09-27T11:51:41.000Z",
            "id": "515831135431966720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral | Campos 24Horas | Seu jornal na internet!: http://t.co/zfaaqm7ND7"
        },
        {
            "author_id": "1319872104",
            "created_at": "2014-09-27T11:05:31.000Z",
            "id": "515819519168638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Garajonay\nIMG_0507-1200 https://t.co/l0GzIDLo2k"
        },
        {
            "author_id": "560874742",
            "created_at": "2014-09-27T09:58:04.000Z",
            "id": "515802543801507841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional De Gorongosa http://t.co/gLxlOXhp4q"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-09-27T09:46:15.000Z",
            "id": "515799569347932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do\u00a0litoral http://t.co/NS7wOd1dd7"
        },
        {
            "author_id": "68695303",
            "created_at": "2014-09-27T04:43:24.000Z",
            "id": "515723357078028288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ORMNews - Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral: http://t.co/cB4vYXt7TL"
        },
        {
            "author_id": "789441932",
            "created_at": "2014-09-27T04:01:31.000Z",
            "id": "515712817962291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Terra do Fogo http://t.co/QEAubV1GWL"
        },
        {
            "author_id": "204378006",
            "created_at": "2014-09-27T03:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70375802,
                        -23.61291798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "515710734215294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas \u2764\ufe0f  Migs \ud83d\udc95 @ Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/tAR8AXWR60"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2014-09-27T03:28:42.000Z",
            "id": "515704558152978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral: A expectativa \u00e9 que a \u00e1rea oce\u00e2nica de prote\u00e7\u00e3o ambiental no ... http://t.co/8hIGcx4x8z"
        },
        {
            "author_id": "57020319",
            "created_at": "2014-09-27T02:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "515690136982413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem para o G1 sobre novo foco de inc\u00eandio registrado hoje no Parque Nacional da Serra da Canastra. http://t.co/uhC6f7em0c via @g1"
        },
        {
            "author_id": "70587478",
            "created_at": "2014-09-27T01:15:12.000Z",
            "id": "515670959370809345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/iE4qM1ryfT"
        },
        {
            "author_id": "1286164688",
            "created_at": "2014-09-27T00:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 57,
                        "username": "osny"
                    }
                ]
            },
            "id": "515662703038562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ensaio Sereias #officeimshoot Fotos de tirar o f\u00f4lego de @osny @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional\u2026 http://t.co/MsKBxSjE9x"
        },
        {
            "author_id": "51564999",
            "created_at": "2014-09-27T00:26:53.000Z",
            "id": "515658803145355264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista n\u00e3o funciona no Brasil. http://t.co/O6zRIVCNxw"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-09-27T00:05:14.000Z",
            "id": "515653351724183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil quer aumentar \u00e1rea protegida do litoral para 12 milh\u00f5es de hectares http://t.co/TBOVQmMbx9"
        },
        {
            "author_id": "59582104",
            "created_at": "2014-09-26T23:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "pessoaselugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "515650368894550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @pessoaselugares http://t.co/9l40cBV90W C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Camabr\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-09-26T22:55:34.000Z",
            "id": "515635822196817921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/pgL1hldeuB"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-09-26T22:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 71,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "515635816605810688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/Q5KhkuiyXj @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-09-26T22:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 12,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "515634517256962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministra do @mmeioambiente assinou acordo com o Banco Mundial para ampliar \u00e1rea oce\u00e2nica de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qWcWYYKVBO"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-09-26T22:37:23.000Z",
            "id": "515631246982922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no dia das elei\u00e7\u00f5es http://t.co/7difmVXyak"
        },
        {
            "author_id": "32425713",
            "created_at": "2014-09-26T22:36:54.000Z",
            "id": "515631124488671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A amplia\u00e7\u00e3o da Ponte Wall Ferraz prejudica \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a obra das galerias da zona Leste passam perto da Floresta F\u00f3ssil."
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2014-09-26T22:31:26.000Z",
            "id": "515629747582545921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrescou um pouquinho... @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/J9adqvnEgC"
        },
        {
            "author_id": "2726379134",
            "created_at": "2014-09-26T22:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 120,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "515627460080058368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Camabr\u00e1 do Sul - http://t.co/DBR8T1V3z3: http://t.co/A0fmEHe58q via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-09-26T22:08:05.000Z",
            "id": "515623871723360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do\u00a0litoral http://t.co/0UZ9nuEwWX"
        },
        {
            "author_id": "974056183",
            "created_at": "2014-09-26T22:05:57.000Z",
            "id": "515623335032791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leia mais no #Santaportal: http://t.co/GdEa7kEjUz http://t.co/IJAIj59cUZ"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-09-26T22:02:27.000Z",
            "id": "515622452051730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Brasil quer triplicar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do litoral: Ag\u00eancia BrasilExpectativa \u00e9 que a \u00e1r... http://t.co/hRc4ZbA3vu ..."
        },
        {
            "author_id": "2816749386",
            "created_at": "2014-09-26T21:59:45.000Z",
            "id": "515621774591946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral:  http://t.co/zpzUomMUUg"
        },
        {
            "author_id": "2744443790",
            "created_at": "2014-09-26T21:59:45.000Z",
            "id": "515621773027442688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral:  http://t.co/8CZ5rEDHUV"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-09-26T21:59:44.000Z",
            "id": "515621771538481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral:  http://t.co/2u9IJ73bjR"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-09-26T21:59:44.000Z",
            "id": "515621770926116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral:  http://t.co/S17id4PnDO"
        },
        {
            "author_id": "2257812661",
            "created_at": "2014-09-26T21:59:40.000Z",
            "id": "515621755587547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral:  http://t.co/8M8lKjteUJ"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-09-26T21:59:40.000Z",
            "id": "515621752974499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/ddCpUfCmyj"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-09-26T21:47:43.000Z",
            "id": "515618745717252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/IU06UeDt3U"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-09-26T21:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "515618736540102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral: A ministra do Meio Ambiente, Izabella Tei... http://t.co/wUV2SOAi2V (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "67661509",
            "created_at": "2014-09-26T21:43:55.000Z",
            "id": "515617791253446657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral. Leia mais:http://t.co/DF2daGCCaI"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-09-26T21:37:34.000Z",
            "id": "515616191163813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal de Niter\u00f3i apreende caminh\u00e3o que jogava entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/DUu2WzMmgn"
        },
        {
            "author_id": "1267580179",
            "created_at": "2014-09-26T21:29:14.000Z",
            "id": "515614096428130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou! O diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra disse nunca... http://t.co/PIA4U2gtRj"
        },
        {
            "author_id": "272357063",
            "created_at": "2014-09-26T21:26:32.000Z",
            "id": "515613416959250433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva....e muito vento.... . \u2014 at Floresta Nacional da Tijuca http://t.co/VvMORIKPkY"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-09-26T21:20:32.000Z",
            "id": "515611905533440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/aEyzg820TQ"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-09-26T21:04:52.000Z",
            "id": "515607961247678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/ik3dWhtPor"
        },
        {
            "author_id": "2493175650",
            "created_at": "2014-09-26T20:04:11.000Z",
            "id": "515592692328566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingreso a Parque Nacional Cerros de Amotape http://t.co/9RD14U2rot"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2014-09-26T19:53:53.000Z",
            "id": "515590100194172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esse calor, s\u00f3 um tchibum... @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/hqar5xPOvY"
        },
        {
            "author_id": "312209984",
            "created_at": "2014-09-26T19:52:44.000Z",
            "id": "515589809457213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juruena livre de hidrel\u00e9tricas at\u00e9 2023: O Parque Nacional do Juruena (AM/MT) n\u00e3o ser\u00e1 reduzido para acomodar ... http://t.co/PlMNGY9FYh"
        },
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2014-09-26T19:22:45.000Z",
            "id": "515582264173146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juruena livre de hidrel\u00e9tricas at\u00e9 2023\n\nO Parque Nacional do Juruena (AM/MT) n\u00e3o ser\u00e1 reduzido para acomodar a... http://t.co/NmDuEkOR5A"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2014-09-26T19:19:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 112,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 120,
                        "username": "serradacanastra"
                    }
                ]
            },
            "id": "515581385755856898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio em novembro sobre o fogo no Parque Nacional da Serra da #Canastra, em Minas.\nhttp://t.co/Vd9TZAziQw / @ICMBio @serradacanastra"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-09-26T19:12:15.000Z",
            "id": "515579620352331777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no dia das elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/Tiu8x6xrYf"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-09-26T19:12:15.000Z",
            "id": "515579620142628865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no dia das elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/CF8DKljjEf"
        },
        {
            "author_id": "153135011",
            "created_at": "2014-09-26T19:08:59.000Z",
            "id": "515578799614746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/g9j4YOqPc3"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-09-26T19:08:06.000Z",
            "id": "515578576255848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #lahoramagica244 http://t.co/6tvc16wDir"
        },
        {
            "author_id": "2364160951",
            "created_at": "2014-09-26T19:07:05.000Z",
            "id": "515578323599376387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPOSI\u00c7\u00c3O ITINERANTE DO CEMAVE \u2013 Depois de passar pela Reserva Biol\u00f3gica das Perobas (PR), Parque Nacional da... http://t.co/udho94QBoR"
        },
        {
            "author_id": "2402366881",
            "created_at": "2014-09-26T19:00:02.000Z",
            "id": "515576548431519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Canastra, na regi\u00e3o noroeste de Minas Gerais, um fato tem causado bastante... http://t.co/SgsNmbQbiY"
        },
        {
            "author_id": "370416218",
            "created_at": "2014-09-26T19:00:02.000Z",
            "id": "515576547991117827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 um dos principais chamariz de turistas na Cro\u00e1cia. O lago \u00e9 considerado... http://t.co/g8KgHdhIGq"
        },
        {
            "author_id": "51861931",
            "created_at": "2014-09-26T18:47:52.000Z",
            "id": "515573485939462146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "47% de Londres \u00e9 \u00e1rea verde - e uma campanha quer transformar a cidade inteira em parque nacional http://t.co/pfGW7foK2I"
        },
        {
            "author_id": "226535172",
            "created_at": "2014-09-26T18:45:02.000Z",
            "id": "515572771511099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na estrada\n\nSa\u00edmos do Brasil e paramos na Col\u00f4mbia! O Ca\u00f1o Cristales n\u00e3o \u00e9 lindo? Situado no Parque Nacional... http://t.co/ChugjbLfNQ"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2014-09-26T18:29:49.000Z",
            "id": "515568942819979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal apreende caminh\u00e3o que jogava  entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/p27ZpsaQI9"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2014-09-26T18:25:17.000Z",
            "id": "515567800396435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa!\n\nParque Nacional de Juruena no MT n\u00e3o ter\u00e1 hidrel\u00e9tricas at\u00e9 2023!... http://t.co/1UCV6eQdjf"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2014-09-26T16:46:12.000Z",
            "id": "515542868845268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Serra das Confus\u00f5es \u2013 Piau\u00ed: Serra das Confus\u00f5es \u00e9 um parque nacional brasileiro localizado na regi\u00e3o s... http://t.co/dFFno67SoG"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2014-09-26T16:46:12.000Z",
            "id": "515542867389865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Serra das Confus\u00f5es \u2013 Piau\u00ed: Serra das Confus\u00f5es \u00e9 um parque nacional brasileiro localizado na regi\u00e3o s... http://t.co/ZPWfNg4GBH"
        },
        {
            "author_id": "1094677693",
            "created_at": "2014-09-26T16:05:59.000Z",
            "id": "515532745863204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SITIOSYVIAJES El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, Brasil.: A pesar de su aspecto de... http://t.co/PRpcXrp7bY http://t.co/QUvCH5npWP"
        },
        {
            "author_id": "79061885",
            "created_at": "2014-09-26T16:01:43.000Z",
            "id": "515531673660702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica receber\u00e1 a\u00e7\u00f5es de manejo http://t.co/jfJmqgxv7a"
        },
        {
            "author_id": "88076632",
            "created_at": "2014-09-26T15:23:52.000Z",
            "id": "515522146022346753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/zzyZeHLf8Q  #portalouropreto"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2014-09-26T15:05:40.000Z",
            "id": "515517566408609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juruena livre de hidrel\u00e9tricas at\u00e9 2023: O Parque Nacional do Juruena (AM/MT) n\u00e3o ser\u00e1 reduzido para acomodar ... http://t.co/xk53sIbWfz"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-09-26T14:40:54.000Z",
            "id": "515511332985401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema vai indenizar 150 fam\u00edlias posseiras em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/8sdxDngBPe"
        },
        {
            "author_id": "357729785",
            "created_at": "2014-09-26T14:37:01.000Z",
            "id": "515510356823654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ser o parque nacional mais antigo do mundo, Yellowstone ainda concentra a maior parte dos g\u00eaiseres do... http://t.co/M8xeN8iaoK"
        },
        {
            "author_id": "2766516824",
            "created_at": "2014-09-26T14:34:20.000Z",
            "id": "515509681285242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca pensei que algum dia leria uma noticia t\u00e3o triste. :(\n https://t.co/FJgvblY0Pl"
        },
        {
            "author_id": "2771153381",
            "created_at": "2014-09-26T14:25:35.000Z",
            "id": "515507477908291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Torres del Paine formam um \u201cW\u201d e podem ser vistas de qualquer ponto do Parque Nacional com o mesmo nome! O 4\u00ba ano te informa muito mais!"
        },
        {
            "author_id": "142109549",
            "created_at": "2014-09-26T13:36:38.000Z",
            "id": "515495159585591296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaUCB | Caminhada para Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca. \n\nNo dia 27 de setembro, \u00e0s 9h30, o Grupo... http://t.co/ZdQo3LDB1p"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2014-09-26T13:31:39.000Z",
            "id": "515493905702596609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, \u00e9 um patrim\u00f4nio cultural da humanidade. O RB come\u00e7a \u00e0s 12h, na #TVBrasil!"
        },
        {
            "author_id": "991373929",
            "created_at": "2014-09-26T13:18:13.000Z",
            "id": "515490525651406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia poder\u00e1 ser ampliado em mais de 300 hectares para preserva\u00e7\u00e3o do seu ecossistema  http://t.co/KFMpXh6QpQ"
        },
        {
            "author_id": "358357680",
            "created_at": "2014-09-26T13:04:01.000Z",
            "id": "515486951915675650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/9UazhcDl8p"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2014-09-26T12:29:47.000Z",
            "id": "515478337209126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no dia das elei\u00e7\u00f5es | R\u00e1dio Cultura Foz: http://t.co/LGZDaY8Mzb"
        },
        {
            "author_id": "333702398",
            "created_at": "2014-09-26T11:39:56.000Z",
            "id": "515465794021769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/5MHCvjTs9x"
        },
        {
            "author_id": "1919252886",
            "created_at": "2014-09-26T11:00:05.000Z",
            "id": "515455762383273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Plandeconservaci\u00f3n do monumento natural da #praiadasCatedrais\nhttp://t.co/80Ey1cxcUC"
        },
        {
            "author_id": "2349247320",
            "created_at": "2014-09-26T10:14:02.000Z",
            "id": "515444176633466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo rural em \u00e1rea protegida de Ponte de Lima | Altominho TV http://t.co/YCJJJXQmdd"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-09-26T09:15:44.000Z",
            "id": "515429504991641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Chances: o ve\u00edculo futurista ensina-lo-\u00e1 a\u00a0guiar Passeando pela estrada atrav\u00e9s do parque nacional... http://t.co/gpHTijW27s"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-09-26T09:15:38.000Z",
            "id": "515429477912817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Passeando pela estrada atrav\u00e9s do parque nacional de Snowdonia, Chances \u2013 o conceito de ve\u00edculo... http://t.co/pzZudNlqvC"
        },
        {
            "author_id": "780491587",
            "created_at": "2014-09-26T09:04:01.000Z",
            "id": "515426553933864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed http://t.co/jtkDVjcfcN"
        },
        {
            "author_id": "780491587",
            "created_at": "2014-09-26T09:00:37.000Z",
            "id": "515425697498923009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed http://t.co/WXbc7eQsR0"
        },
        {
            "author_id": "546753588",
            "created_at": "2014-09-26T08:42:26.000Z",
            "id": "515421124893888513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Inicio do Plan de \nconservaci\u00f3n do monumento natural da praia das Catedrais\" via DOGA http://t.co/x83RisLN0F #GaliciaNorte"
        },
        {
            "author_id": "2157811612",
            "created_at": "2014-09-26T07:21:08.000Z",
            "id": "515400665481617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Paulo Natalino in Belford Roxo, Rio de Janeiro http://t.co/3KmxPeXjUv"
        },
        {
            "author_id": "94428800",
            "created_at": "2014-09-26T05:50:39.000Z",
            "id": "515377894462611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/hNqsBqF5oc"
        },
        {
            "author_id": "17084161",
            "created_at": "2014-09-26T05:09:01.000Z",
            "id": "515367416864718849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol. \u2014 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS http://t.co/t4fRKorGHQ"
        },
        {
            "author_id": "41143997",
            "created_at": "2014-09-26T02:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 18,
                        "username": "edmilsonpapo10"
                    }
                ]
            },
            "id": "515332560122306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora, Alckmin! RT @edmilsonpapo10 Nascente Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Pq da Serra da Canastra http://t.co/14tSyXLuVI \u2026\u00bb"
        },
        {
            "author_id": "2787921146",
            "created_at": "2014-09-26T00:40:20.000Z",
            "id": "515299797277110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no dia das elei\u00e7\u00f5es, domingo 5 de outubro. http://t.co/IEpGxreKEx http://t.co/2kBFO0KlYW"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-26T00:31:01.000Z",
            "id": "515297455018344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/RKl0XOCPhR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-26T00:30:34.000Z",
            "id": "515297338878074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/2EK9abCndv"
        },
        {
            "author_id": "80687144",
            "created_at": "2014-09-26T00:08:54.000Z",
            "id": "515291889978052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 DIANTE DESSAS COISAS, QUE TENHO CERTEZA QUE O MUNDO VAI ACABAR. http://t.co/mfOMusn1lP"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-09-25T23:19:16.000Z",
            "id": "515279398337925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00f5es: Parque Nacional ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado http://t.co/WLTQdT7ELz"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2014-09-25T23:14:44.000Z",
            "id": "515278256531312642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: http://t.co/YprbzWbf4s http://t.co/azFpdu1QvX\""
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-25T23:02:01.000Z",
            "id": "515275056042496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: http://t.co/3Z7b5pHE6b http://t.co/KJPzIBD2Va"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2014-09-25T22:21:37.000Z",
            "id": "515264889192214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra 'extremamente venenosa' \u00e9 vista no Parque Nacional da Tijuca - Cleo Guimar\u00e3es : O Globo http://t.co/asQADvWtQ1"
        },
        {
            "author_id": "44608345",
            "created_at": "2014-09-25T22:21:14.000Z",
            "id": "515264791187705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 anos se passaram, e n\u00e3o concluiu a transposi\u00e7\u00e3o do rio S\u00e3o Francisco, e n\u00e3o soube evitar isso?_ http://t.co/ftVMO1US8s"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-25T21:30:32.000Z",
            "id": "515252032836743169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/Csizq8JrkV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-25T21:30:30.000Z",
            "id": "515252027296063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/pMRTtYgdin"
        },
        {
            "author_id": "2770691509",
            "created_at": "2014-09-25T20:31:37.000Z",
            "id": "515237209210093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, boa tarde !\nCurtam: Portaria da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\n\u00e9 interditada por manifestantes.https://t.co/LqviaRdMKW"
        },
        {
            "author_id": "257686480",
            "created_at": "2014-09-25T20:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11152798,
                        -4.1551784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "515233950143635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/MCTpgBVQXg"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2014-09-25T20:06:14.000Z",
            "id": "515230818734989312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas de esp\u00e9cies nativas foram doadas para \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\nhttp://t.co/XbsxmiguQN http://t.co/K3PORrm6BY"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2014-09-25T19:37:14.000Z",
            "id": "515223522675662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca 'redescobre' ponte no A\u00e7ude da Solid\u00e3o: Equipes que atuam na manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... http://t.co/d3Vf1SHHsG"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2014-09-25T19:21:50.000Z",
            "id": "515219646207647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Macei\u00f3: Casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 derrubada em Macei\u00f3 http://t.co/4wccnOdn9d"
        },
        {
            "author_id": "51238587",
            "created_at": "2014-09-25T19:20:09.000Z",
            "id": "515219222020882432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#V\u00eddeo #PontedeLima: #TurismoRural em \u00c1rea Protegida http://t.co/sKBr25ocpC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-25T18:30:53.000Z",
            "id": "515206824371683328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/1Krs0FSOU8"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-25T18:30:48.000Z",
            "id": "515206804436176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/MtAAND4HXm"
        },
        {
            "author_id": "226070884",
            "created_at": "2014-09-25T17:53:12.000Z",
            "id": "515197339972009985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Maior caverna do mundo. Parque Nacional Phong Nha-Ke Bang, Vietnam http://t.co/QwUYRByks1\n+ em http://t.co/qJ5uMxO0jj"
        },
        {
            "author_id": "92011376",
            "created_at": "2014-09-25T17:06:07.000Z",
            "id": "515185492883542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a campanha em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Turismo - http://t.co/WVtCv7gtsY"
        },
        {
            "author_id": "66324095",
            "created_at": "2014-09-25T17:04:42.000Z",
            "id": "515185135080460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBJETIVA AUDIO - PODCAST - Parque nacional alerta para seca na nascente do S\u00e3o Francisco\nhttp://t.co/9facHwVLXq"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2014-09-25T15:26:12.000Z",
            "id": "515160345410011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal compartilhar no Instagram as belas fotos que voc\u00ea fez das Cataratas do Igua\u00e7u? O Parque Nacional do... http://t.co/KdmgEVtYFQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-25T14:31:11.000Z",
            "id": "515146501769932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/MdNGmT0Vof"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-25T14:30:53.000Z",
            "id": "515146425471348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/W914ukDAE4"
        },
        {
            "author_id": "97111842",
            "created_at": "2014-09-25T14:30:11.000Z",
            "id": "515146250660761601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia mais assustada com estas noticias. Volto a repetir.... #peoplesclimatemarch Se n\u00e3o pressionarmos nossos... http://t.co/IqacOg2heP"
        },
        {
            "author_id": "58633002",
            "created_at": "2014-09-25T13:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "515136117751173120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrade\u00e7a pelo simples  \ud83c\udf43 \ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/42thnEfKbG"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2014-09-25T13:47:05.000Z",
            "id": "515135402043523072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um crime ambiental denunciado ao Linha Verde.\n0300 253 1177 http://t.co/jlZv1ZVLGW"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2014-09-25T12:51:01.000Z",
            "id": "515121294833385473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 muito assustador... :( http://t.co/848BIHw6SR"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-25T12:30:35.000Z",
            "id": "515116151928791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/3zhdxEO4ap"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-25T12:30:34.000Z",
            "id": "515116146534932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/oemd0VKRWR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-25T12:30:01.000Z",
            "id": "515116008080957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) http://t.co/yoh4QOZ2At"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2014-09-25T12:25:16.000Z",
            "id": "515114813614477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! Que sua quinta-feira seja aben\u00e7oada.\nNa foto do Raphael Gaspar, a Lagoa Cupido, na Reserva Biologica Sooretama, em Sooretama/ES..."
        },
        {
            "author_id": "1623343171",
            "created_at": "2014-09-25T12:15:02.000Z",
            "id": "515112237606780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Cultural Mundial desde 1991, o Parque Nacional da Capivara \u00e9 um o\u00e1sis na regi\u00e3o semi-\u00e1rida do sudeste... http://t.co/ap9LvmLIQC"
        },
        {
            "author_id": "268301554",
            "created_at": "2014-09-25T12:13:40.000Z",
            "id": "515111895914008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nascente do rio S.Francisco, situada no Parque Nacional da Serra da Canastra,em Minas Gerais, est\u00e1 completamente seca."
        },
        {
            "author_id": "1322443255",
            "created_at": "2014-09-25T12:09:25.000Z",
            "id": "515110824696770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme Digital - Compra - O Mundo Selvagem - Epis\u00f3dio 8 - Animais do Parque Nacional Yellowstone : R$ 5,90.  http://t.co/98kbgUQ5Wj"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2014-09-25T12:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 88,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "515110123044233217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Mostra das Regi\u00f5es do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u00a0 http://t.co/hOrrRrV4X6 via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-09-25T12:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 70,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "515108615074492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 set 2014: 30\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-25T12:00:01.000Z",
            "id": "515108457981411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) Parque Nacional Aparados da Serra - ROTA DOS Canyons Ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "251787309",
            "created_at": "2014-09-25T11:37:46.000Z",
            "id": "515102860443258881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no bairro Bosque do Per\u00f3, em Cabo Frio. http://t.co/aVJ7yTuOJX"
        },
        {
            "author_id": "240853213",
            "created_at": "2014-09-25T11:30:46.000Z",
            "id": "515101098550788097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no bairro Bosque do Per\u00f3, em Cabo Frio. http://t.co/6JCPZVNIhL"
        },
        {
            "author_id": "240853213",
            "created_at": "2014-09-25T10:45:05.000Z",
            "id": "515089601065525249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2588 \u2588 \u2588 #cabofrio  Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no bairro Bosque do Per\u00f3, em\u2026 http://t.co/Sjmj6zi7aA"
        },
        {
            "author_id": "14743172",
            "created_at": "2014-09-25T10:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4333282,
                        -12.9494105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "515088770765705218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 isso? @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/vwEyt9RBTw"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2014-09-25T09:43:27.000Z",
            "id": "515074091238572033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discutir\u00e1 altera\u00e7\u00f5es no zoneamento de \u00e1rea protegida em Degredo-http://t.co/RA6IWPyEAX"
        },
        {
            "author_id": "52758980",
            "created_at": "2014-09-25T09:41:11.000Z",
            "id": "515073520305315841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wandern im Parque Nacional Quebrada in #Argentinien!! #explore #travel #discover \u25ba\u25ba\u25bahttp://t.co/ANu29RhAcI"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2014-09-25T09:03:05.000Z",
            "id": "515063932688826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio S\u00e3o Francisco \u00e9 um importante curso de \u00e1gua que percorre 2.830 km no territ\u00f3rio brasileiro, \u00e9 popularmente... http://t.co/BigUIeZryD"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-09-25T08:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "515063022017331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/DCFRWFxLQ6"
        },
        {
            "author_id": "1117074144",
            "created_at": "2014-09-25T04:30:26.000Z",
            "id": "514995319415648256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/PYcoE9DHvi"
        },
        {
            "author_id": "41666487",
            "created_at": "2014-09-25T03:31:33.000Z",
            "id": "514980497072852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Culpa Geraldo Alckmin...\nEle e o PSDB est\u00e3o acabando com a \u00e1gua do mundo todo...\n:-/ http://t.co/XTVYG8HqxI"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2014-09-25T03:16:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 54,
                        "username": "CGRural"
                    }
                ]
            },
            "id": "514976792122503169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Complexo \u00c9olico contempla muncipios dos Campos Gerais @CGRural. PG fica fora devido ao Parque Nacional. http://t.co/GYiQvZSMhA"
        },
        {
            "author_id": "184400854",
            "created_at": "2014-09-25T03:02:39.000Z",
            "id": "514973226364313600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12en918m2e \"Principal nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou\", diz diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/TvGeT3Jlrg"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-09-25T02:57:36.000Z",
            "id": "514971953829249025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(EXTRAS) EXPEDI\u00c7\u00c3O VENEZUELA - Confira a segunda parte da mat\u00e9ria extra sobre as outras ilhas do Parque Nacional... http://t.co/KYJo9cCfuG"
        },
        {
            "author_id": "184400854",
            "created_at": "2014-09-25T02:53:56.000Z",
            "id": "514971031715344384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Principal nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou\", diz diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra: 23 de Se... http://t.co/3Xi7KZ0A9z"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2014-09-25T02:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "PGprefeitura"
                    }
                ]
            },
            "id": "514967842132090880",
            "in_reply_to_user_id": "2387566056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PGprefeitura perde mais de 200 milh\u00f5es de investimentos  e 300 empregos em Parque E\u00f3lico. Pq? Parque Nacional http://t.co/gYlWGdAIGq"
        },
        {
            "author_id": "629906472",
            "created_at": "2014-09-25T02:20:36.000Z",
            "id": "514962644613480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda tem gente na pol\u00edtica que abre a boca pra 'contar vantagem' sobre Transposi\u00e7\u00e3o do Rio S\u00e3o Francisco.... http://t.co/wxzLiWXi8x"
        },
        {
            "author_id": "78520918",
            "created_at": "2014-09-25T02:12:17.000Z",
            "id": "514960552075214851",
            "in_reply_to_user_id": "2401640120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EduardoJorge43 Porque ningu\u00e9m fala disso? https://t.co/8RtWF4wrm3"
        },
        {
            "author_id": "272239985",
            "created_at": "2014-09-25T02:08:15.000Z",
            "id": "514959533920112640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda tem pol\u00edtico fazendo obra populista prometendo levar \u00e1gua para todo sert\u00e3o por um canal a c\u00e9u aberto que... http://t.co/K3VgRPTDW4"
        },
        {
            "author_id": "33690277",
            "created_at": "2014-09-25T01:58:09.000Z",
            "id": "514956994772353025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O DESMATAMENTO QUE DILMA MENTE N\u00c3O HAVER JA SECOU A NASCENTE DO RIO S\u00c3O FRANCISCO... Enquanto isto as... http://t.co/4QXBwS739k"
        },
        {
            "author_id": "14376830",
            "created_at": "2014-09-25T01:15:44.000Z",
            "id": "514946318209265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#travel Meu pr\u00f3ximo destino: Parque Nacional Torres del Paine, Chile e Patag\u00f4nia Argentina! http://t.co/iwF8JWnJtX"
        },
        {
            "author_id": "212775576",
            "created_at": "2014-09-25T00:58:18.000Z",
            "id": "514941932888674305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/itVT1BATvb"
        },
        {
            "author_id": "263939128",
            "created_at": "2014-09-25T00:57:23.000Z",
            "id": "514941701103058944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/el8FYYVO97"
        },
        {
            "author_id": "1701621276",
            "created_at": "2014-09-25T00:31:54.000Z",
            "id": "514935286552621056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver \u00e9 o melhor jeito de levar a vida \ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/jQeTPFd042"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-25T00:30:31.000Z",
            "id": "514934938714779648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/mr2ubynuOJ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-25T00:30:26.000Z",
            "id": "514934920104644609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/4udp3Ud7Cj"
        },
        {
            "author_id": "173805991",
            "created_at": "2014-09-25T00:11:45.000Z",
            "id": "514930218113728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja fotos do Parque Nacional das Emas, em Goi\u00e1s http://t.co/tvtLZbgrwB"
        },
        {
            "author_id": "329851947",
            "created_at": "2014-09-25T00:05:17.000Z",
            "id": "514928591034134528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o comparece a Consulta P\u00fablica para nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/pFmbg5ogzx"
        },
        {
            "author_id": "2764688613",
            "created_at": "2014-09-24T23:50:38.000Z",
            "id": "514924903842062336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/UsMLIwChu1"
        },
        {
            "author_id": "2241345223",
            "created_at": "2014-09-24T23:42:43.000Z",
            "id": "514922910100639744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mataram o rio sao francisco que pena    \nNascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional... http://t.co/TXFjchdx1J"
        },
        {
            "author_id": "941627779",
            "created_at": "2014-09-24T23:34:38.000Z",
            "id": "514920875435765760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir ao soberbo, parque nacional, sei la, um lugar legal.."
        },
        {
            "author_id": "159130521",
            "created_at": "2014-09-24T23:13:46.000Z",
            "id": "514915623764099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Z8Wts3RtjO"
        },
        {
            "author_id": "26760505",
            "created_at": "2014-09-24T23:12:03.000Z",
            "id": "514915192862683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- At\u00e9 nossos rios est\u00e3o morrendo de sede.\n\n=( http://t.co/1fNlk2fYgD"
        },
        {
            "author_id": "63955924",
            "created_at": "2014-09-24T22:47:50.000Z",
            "id": "514909100824469506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra 'extremamente venenosa' \u00e9 vista no Parque Nacional da Tijuca - Gente Boa - O Globo http://t.co/x5t2GjP7As"
        },
        {
            "author_id": "70782487",
            "created_at": "2014-09-24T22:36:26.000Z",
            "id": "514906228938792960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "eu sou uma cobra venenosa... que pica, que pica! http://t.co/aejbzvoG8Q"
        },
        {
            "author_id": "110287923",
            "created_at": "2014-09-24T22:35:31.000Z",
            "id": "514906001670021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/vNiHStKUBM"
        },
        {
            "author_id": "50824369",
            "created_at": "2014-09-24T22:35:17.000Z",
            "id": "514905941699858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia truncada! Cobra deveria t\u00e1 aonde, no shopping???! Cobra 'extremamente venenosa' \u00e9 vista no Pq Nacional Tijuca http://t.co/gsJErFRIXs"
        },
        {
            "author_id": "55567717",
            "created_at": "2014-09-24T22:34:24.000Z",
            "id": "514905717908967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos come\u00e7ar a armazenar \u00e1gua nos litros vazios de garrafa pet, porque os anos que se seguir\u00e3o ser\u00e3o terriveis,... http://t.co/V75wJz20gu"
        },
        {
            "author_id": "2408077244",
            "created_at": "2014-09-24T22:11:01.000Z",
            "id": "514899834244169729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 a nascente principal do Rio S\u00e3o Francisco, situada no Parque Nacional da Serra da Canastra, no munic\u00edpio de ... http://t.co/Qft64VYmLp"
        },
        {
            "author_id": "2756828233",
            "created_at": "2014-09-24T21:54:29.000Z",
            "id": "514895672324407296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/bLkalXazgY"
        },
        {
            "author_id": "31395443",
            "created_at": "2014-09-24T21:47:53.000Z",
            "id": "514894012097241088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E em Outubro, voltamos ao Monumento Natural das Portas de Rod\u00e3o... http://t.co/fthIbfax8v"
        },
        {
            "author_id": "33645689",
            "created_at": "2014-09-24T21:41:46.000Z",
            "id": "514892472838021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/AjgpKBblJA\nPreocupante essa not\u00edcia, e enquanto isso, os presidenci\u00e1veis s\u00f3 trocando farpas desinteressantes."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-24T21:31:08.000Z",
            "id": "514889798801428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/EqUIXV2WY2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-24T21:30:27.000Z",
            "id": "514889623747969024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/1YyhivyPQa"
        },
        {
            "author_id": "20123912",
            "created_at": "2014-09-24T21:16:36.000Z",
            "id": "514886138046451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E os piauiense nada.... http://t.co/RRIYvhyOgV"
        },
        {
            "author_id": "55066053",
            "created_at": "2014-09-24T21:12:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 123,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "514885207300661248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra -  https://t.co/V2Ft3ThkJU via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "38659819",
            "created_at": "2014-09-24T21:01:02.000Z",
            "id": "514882223334780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Vote6510 Voc\u00ea sabia? A Lei que criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Meruoca \u00e9 de In\u00e1cio. http://t.co/bpSqU55xuN"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2014-09-24T20:41:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 89,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "514877246977232896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional alerta para seca na nascente do S\u00e3o Francisco http://t.co/Ei8iugkqFT via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "84320320",
            "created_at": "2014-09-24T20:39:51.000Z",
            "id": "514876893120565248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/7uOcgOevl2"
        },
        {
            "author_id": "84477872",
            "created_at": "2014-09-24T20:37:54.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "77af3e46c7a19d54"
            },
            "id": "514876401087156224",
            "in_reply_to_user_id": "84477872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se eu disser a voc\u00eas que o parque nacional mais incr\u00edvel deste pa\u00eds est\u00e1 definhando sem recursos porque as pessoas n\u00e3o conseguem chegar l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "370959796",
            "created_at": "2014-09-24T20:37:18.000Z",
            "id": "514876247693090816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONSULTRAVEL AG\u00caNCIA DE VIAGENS: CARNAVAL 2015 | Parque Nacional Torres Del Paine e El Chalten http://t.co/PHd07D9tbK"
        },
        {
            "author_id": "486823109",
            "created_at": "2014-09-24T20:33:44.000Z",
            "id": "514875353391968256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reconhecido como um destino 5 estrelas pela TripAdvisor, o Parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade... http://t.co/KxaIHbeBnl"
        },
        {
            "author_id": "63742011",
            "created_at": "2014-09-24T20:32:12.000Z",
            "id": "514874964315742208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi de trilha pelo Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros para os alunos de 6\u00ba a 8\u00ba que est\u00e3o em... http://t.co/PBGlNy836k"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-09-24T20:30:26.000Z",
            "id": "514874521153961985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da #SerraDaCanastra alerta para #seca na #nascente do #S\u00e3oFrancisco. http://t.co/oZ8QPAb21x"
        },
        {
            "author_id": "2600283217",
            "created_at": "2014-09-24T20:26:18.000Z",
            "id": "514873481994186752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed, gente. E ainda hoje falamos novamente sobre isso. A situa\u00e7\u00e3o \u00e9 de fato preocupante. Estamos sofrendo o... http://t.co/cbhv7eXP43"
        },
        {
            "author_id": "92597675",
            "created_at": "2014-09-24T20:11:14.000Z",
            "id": "514869691119329281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a campanha em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Turismo http://t.co/7Rg0HoHKhy #CataratasEuFui"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-09-24T20:01:30.000Z",
            "id": "514867241117315072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza: http://t.co/jFbPZDfmgM http://t.co/OrQry5LxDF"
        },
        {
            "author_id": "468749016",
            "created_at": "2014-09-24T19:55:10.000Z",
            "id": "514865647537250305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o gevrno com obras fara\u00f4nicas do desvio do rio S\u00e3o Francisco, obras que n\u00e3o acabam nunca , que pormeteram para... http://t.co/SSPJvsKLKV"
        },
        {
            "author_id": "276989855",
            "created_at": "2014-09-24T19:47:16.000Z",
            "id": "514863657671720962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/zEniTNRiTI"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-09-24T19:43:12.000Z",
            "id": "514862632788963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/GEsXZgrLw7"
        },
        {
            "author_id": "22460873",
            "created_at": "2014-09-24T19:39:14.000Z",
            "id": "514861635295805440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "5. Nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou http://t.co/F9bAm81IoK"
        },
        {
            "author_id": "2209526953",
            "created_at": "2014-09-24T19:38:05.000Z",
            "id": "514861347415539712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "parque nacional da serra da capivara tudo muito lindo ... http://t.co/gJC5jgMCqL"
        },
        {
            "author_id": "186825568",
            "created_at": "2014-09-24T19:23:42.000Z",
            "id": "514857727919529984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Sert\u00e3o Principal nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou: O diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra, ... http://t.co/X05xTS67xr #R7"
        },
        {
            "author_id": "302761999",
            "created_at": "2014-09-24T19:23:41.000Z",
            "id": "514857723368726529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Para\u00edba Principal nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou: O diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra,... http://t.co/DmWfcTeRmb #G1"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-09-24T19:23:20.000Z",
            "id": "514857635569737728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Parque Nacional alerta para seca na nascente do S\u00e3o Francisco http://t.co/g2eVYcdPpm"
        },
        {
            "author_id": "22678319",
            "created_at": "2014-09-24T19:23:12.000Z",
            "id": "514857601369010176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/kOtLyCwlLr"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-09-24T19:20:11.000Z",
            "id": "514856843714125825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a campanha em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Turismo: http://t.co/NTww6vnx4K"
        },
        {
            "author_id": "2582237222",
            "created_at": "2014-09-24T19:12:49.000Z",
            "id": "514854989101953024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ: Agentes da Unidade de Policiamento Ambiental cons... http://t.co/0BhS5oQ3Nz"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-09-24T19:12:47.000Z",
            "id": "514854982185533441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edciasLagos: Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ http://t.co/5nolU75rqt"
        },
        {
            "author_id": "14752420",
            "created_at": "2014-09-24T19:12:30.000Z",
            "id": "514854907816321024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falaram sobre isso ontem e eu, que conhe\u00e7o o S\u00e3o Francisco, pensei \"Galera exagera, imagina\" http://t.co/Ba1CNqP1P3"
        },
        {
            "author_id": "16461476",
            "created_at": "2014-09-24T19:09:58.000Z",
            "id": "514854272341536769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/VHFSRnY6qn"
        },
        {
            "author_id": "869343018",
            "created_at": "2014-09-24T19:00:02.000Z",
            "id": "514851771794337793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e0 noite, dia 25/09, tem caminhada + Cineclube Olaria na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG, com o tema \"Mobilidade... http://t.co/tRbabi1kHG"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-09-24T18:59:24.000Z",
            "id": "514851613228679168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a campanha em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Turismo: http://t.co/8XcWa9orkD"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-24T18:48:03.000Z",
            "id": "514848755884244992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ http://t.co/EDHPc09ZaC"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-09-24T18:46:52.000Z",
            "id": "514848459414056960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ http://t.co/4iFMIyeAyZ #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2776523609",
            "created_at": "2014-09-24T18:46:29.000Z",
            "id": "514848360915017729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbetalab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ http://t.co/Qbfj4OBdyd"
        },
        {
            "author_id": "343543829",
            "created_at": "2014-09-24T18:46:23.000Z",
            "id": "514848335388499969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu nossa dica saud\u00e1vel pra amanh\u00e3?\n\udbb9\udfeb \udbb9\udfeb \udbb9\udfeb\nMonte na sua bike e participe da Pedalada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica UFMG! http://t.co/HvKfZgqHZT"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-09-24T18:46:21.000Z",
            "id": "514848326257086464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Parque nacional alerta para seca | na nascente do S\u00e3o Francisco http://t.co/IUAI5RIbJu"
        },
        {
            "author_id": "98126247",
            "created_at": "2014-09-24T18:45:05.000Z",
            "id": "514848010266611712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional alerta para seca | na nascente do S\u00e3o Francisco: \n    \n          O mais brasileiro de todos os... http://t.co/BjWW2VeQqm"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2014-09-24T18:39:03.000Z",
            "id": "514846491681521664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ http://t.co/2IUELB5nqO"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-09-24T18:37:48.000Z",
            "id": "514846176919564288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ: Agentes da Unidade de Policiamento Ambiental cons... http://t.co/sf5OqK3euQ"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-09-24T18:36:58.000Z",
            "id": "514845968668590081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ - not\u00edcias em Regi\u00e3o dos Lagos http://t.co/Vk0xtdU2RE"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-24T18:30:52.000Z",
            "id": "514844431829438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/cP6U2QzEMb"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-24T18:30:38.000Z",
            "id": "514844373268561920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/5ZpRlV9G8j"
        },
        {
            "author_id": "138825245",
            "created_at": "2014-09-24T18:16:41.000Z",
            "id": "514840861763698690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/3CBr1xXPYu"
        },
        {
            "author_id": "103657664",
            "created_at": "2014-09-24T18:11:03.000Z",
            "id": "514839445405581313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#camping #travel #Venezuela Parque Nacional Dinira. http://t.co/KySHWWZkqV"
        },
        {
            "author_id": "14203427",
            "created_at": "2014-09-24T18:06:14.000Z",
            "id": "514838231154962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "... e a nascente do rio S\u00e3o Francisco secou. \nhttp://t.co/EJBeyZOxNP"
        },
        {
            "author_id": "44386154",
            "created_at": "2014-09-24T18:00:20.000Z",
            "id": "514836748627492864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nEm entrevista ao... http://t.co/XHrQGjfTLi"
        },
        {
            "author_id": "64276984",
            "created_at": "2014-09-24T18:00:03.000Z",
            "id": "514836674417668097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria atualizada com corre\u00e7\u00f5es e informa\u00e7\u00f5es adicionais da administra\u00e7\u00e3o do Parque nacional Saint-Hilaire/Lange http://t.co/Dinf7q6KX2"
        },
        {
            "author_id": "80133567",
            "created_at": "2014-09-24T17:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 128,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "514835236484444160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque da Serra da Canastra - Yahoo Not\u00edcias https://t.co/TSohjOfxDB via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "44677414",
            "created_at": "2014-09-24T17:48:56.000Z",
            "id": "514833879585546241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra.\nhttp://t.co/pP4XWhQWdE"
        },
        {
            "author_id": "67180703",
            "created_at": "2014-09-24T17:20:14.000Z",
            "id": "514826657647968257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/PJZ1eFHWbT"
        },
        {
            "author_id": "351055117",
            "created_at": "2014-09-24T17:07:02.000Z",
            "id": "514823334547427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra: http://t.co/j6XL3RHeSc (via Folha Cotidiano)"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-09-24T17:04:38.000Z",
            "id": "514822731289083905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Ibama renova licen\u00e7a para extra\u00e7\u00e3o de bauxita na Floresta Nacional Sarac\u00e1-Taquera http://t.co/HanTgFQ7au"
        },
        {
            "author_id": "242307530",
            "created_at": "2014-09-24T17:03:11.000Z",
            "id": "514822363876425729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NASCENTE DO RIO S\u00c3O FRANCISCO SECOU, AFIRMA DIRETOR DO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA -... http://t.co/Dhbut2StIJ"
        },
        {
            "author_id": "16053938",
            "created_at": "2014-09-24T17:02:22.000Z",
            "id": "514822157918953473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Itatiaia, o mais antigo parque nacional do Brasil http://t.co/C5CUvG2s5t"
        },
        {
            "author_id": "1242122503",
            "created_at": "2014-09-24T16:39:01.000Z",
            "id": "514816285100625921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra - Yahoo Not\u00edcias https://t.co/EoZruFcqEf via @"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-09-24T16:35:27.000Z",
            "id": "514815386530103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(12h11) # Itatiaia - Zaccaria - 6o ano: Estamos almo\u00e7ando e \u00e0s 13h30 sairemos para o centro de visitantes do Parque Nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "1618956168",
            "created_at": "2014-09-24T16:29:52.000Z",
            "id": "514813981304053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/5tS4dQDoJI"
        },
        {
            "author_id": "439159281",
            "created_at": "2014-09-24T16:21:36.000Z",
            "id": "514811899092168704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/PaeNN2SDJA"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-09-24T16:14:33.000Z",
            "id": "514810126763835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a campanha fotogr\u00e1fica no Instagram - http://t.co/luqNA5MsJU"
        },
        {
            "author_id": "34645568",
            "created_at": "2014-09-24T16:12:54.000Z",
            "id": "514809710923776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e a transposi\u00e7\u00e3o do PT? http://t.co/bdgqicBdzY"
        },
        {
            "author_id": "196135525",
            "created_at": "2014-09-24T15:53:56.000Z",
            "id": "514804938443325441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A situa\u00e7\u00e3o chegou a esse ponto n\u00e3o foi da noite para o dia. Foi de forma gradativa, mas desse n\u00edvel nunca vi em... http://t.co/ruFXbI5XCb"
        },
        {
            "author_id": "143934059",
            "created_at": "2014-09-24T15:32:58.000Z",
            "id": "514799662784856065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF alerta sociedade para projetos que alteram Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "143934059",
            "created_at": "2014-09-24T15:30:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "514798927397130240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF alerta sociedade para projetos que alteram Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/L3Dy7sMxs6 v\u00eda @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "357476009",
            "created_at": "2014-09-24T15:29:32.000Z",
            "id": "514798795616309249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turmas de Engenharia Florestal visitam o Parque Nacional das Emas\n\nNo \u00faltimo dia 20 de Setembro as turmas de 7\u00ba,... http://t.co/rZ5uqfmtP7"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-24T15:00:02.000Z",
            "id": "514791373414088706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista o v\u00eddeo do Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/asIturlcda"
        },
        {
            "author_id": "148178346",
            "created_at": "2014-09-24T14:45:42.000Z",
            "id": "514787768019333122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/1lMKN7HUY8"
        },
        {
            "author_id": "322727093",
            "created_at": "2014-09-24T14:42:55.000Z",
            "id": "514787064735604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/DBEmFUN5WA"
        },
        {
            "author_id": "148178346",
            "created_at": "2014-09-24T14:37:19.000Z",
            "id": "514785657672437760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/gUFscdFbQC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-24T14:31:02.000Z",
            "id": "514784074519814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/MT6EjZXBp3"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-24T14:30:53.000Z",
            "id": "514784038595620864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/xSMuVBDTPk"
        },
        {
            "author_id": "2829927650",
            "created_at": "2014-09-24T14:28:29.000Z",
            "id": "514783435563753472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas: http://t.co/VvO6X5qoVA"
        },
        {
            "author_id": "2389996608",
            "created_at": "2014-09-24T14:24:04.000Z",
            "id": "514782321854394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra. \nE agora Jos\u00e9 ?"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [goeuroes].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "goeuroes",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "goeuroes"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [inparquesgob].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "inparquesgob",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "inparquesgob"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ManaSILVA9].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ManaSILVA9",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ManaSILVA9"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [edmilsonpapo10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "edmilsonpapo10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "edmilsonpapo10"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Francisco de Itabapoana, Brasil",
                "id": "e943f6dd85d7f03f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Argentina",
                "id": "4d3b316fe2e52b29",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cascavel, Brasil",
                "id": "23e015abafb6ab35",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bauru, Brasil",
                "id": "77af3e46c7a19d54",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2511179142",
                "name": "Flaki \u2022 IG: @flakialves",
                "username": "Flakialves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61320347",
                "name": "Guterres Cerimonial",
                "username": "deniguter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375373574",
                "name": "CrazyLouis",
                "username": "CrazyTomlinsonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222152298",
                "name": "R\u00e1dio Porto Feliz",
                "username": "radioportofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721065805",
                "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc82 \u02e3\u1d52",
                "username": "mcweeknd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610593521",
                "name": "Andressa Styles",
                "username": "Andressastyle2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45455317",
                "name": "Luciano Ricardo",
                "username": "lucianofat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94817412",
                "name": "Erika",
                "username": "erikasacamacho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1111797464",
                "name": "Portal Namazonia",
                "username": "namazoniacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2678145326",
                "name": "1DNews",
                "username": "1D_Brasil_23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1897167186",
                "name": "\ud83e\udd40",
                "username": "imbuckystan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "834149257",
                "name": "UMAESTRANHA",
                "username": "styles_konda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282369405",
                "name": "1D Updates Brasil",
                "username": "1DUpdateBRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42524954",
                "name": "Empres\u00e1rio J.Hawilla",
                "username": "Felipeido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66860166",
                "name": "IMS",
                "username": "marista_ims",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514086695",
                "name": "leeh",
                "username": "1D3LICIA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343543829",
                "name": "naPampulha",
                "username": "naPampulha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455406197",
                "name": "Cobertura1DBr",
                "username": "Cobertura1DBr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1540691875",
                "name": "Yuanfang Magazine",
                "username": "Yuanfang_mgzine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20431922",
                "name": "500px",
                "username": "500px",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581455167",
                "name": "N\u00f3s Podemos Goi\u00e1s",
                "username": "NosPodemosGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23424337",
                "name": "Jade Travel",
                "username": "jadetravel_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14071659",
                "name": "Fuks",
                "username": "fksr86",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87208479",
                "name": "Joab Santana",
                "username": "job_santana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189146000",
                "name": "Brazil Press",
                "username": "brazilpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122493467",
                "name": "Fabr\u00edcio sem H",
                "username": "fabriciorez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139683349",
                "name": "Andr\u00e9 Luis",
                "username": "euandreluis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1246145047168458752",
                "name": "Eduardo Nascimento",
                "username": "edunascimento_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652801607",
                "name": "Caatinga e Cerrado",
                "username": "caatingacerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14840606",
                "name": "Roda Viva",
                "username": "rodaviva",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82858137",
                "name": "Paulo Escriba",
                "username": "robertoescriba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22136866",
                "name": "PlayTV",
                "username": "playtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267921255",
                "name": "Jorgiinho Luis",
                "username": "ojorginholuis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2750602078",
                "name": "W. Watson",
                "username": "wwatson_md",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1245132193",
                "name": "P.J Quezada",
                "username": "PJQuezada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290556718",
                "name": "ImagenUABC.tv",
                "username": "ImagenUABCtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122782768",
                "name": "Raul",
                "username": "GrandeBrother",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131698283",
                "name": "Carla Nogueira",
                "username": "andando_por_ai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333115898",
                "name": "Robson Oliver",
                "username": "RobsonVia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119035432",
                "name": "Viajar Pelo Mundo",
                "username": "viajarpelomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90475950",
                "name": "AltaMontanha",
                "username": "AltaMontanhacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357725896",
                "name": "Pague Menos Viagem",
                "username": "PagMenosViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87730550",
                "name": "Aloha!",
                "username": "thi_positivity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1034806673846808577",
                "name": "Lisandra R",
                "username": "_lisandrap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135619632",
                "name": "GESP",
                "username": "gesppf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126696546",
                "name": "10Loca",
                "username": "10loca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455091403",
                "name": "@oimprensalivre",
                "username": "oimprensalivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196643110",
                "name": "Annuaire du tourisme",
                "username": "Livehotels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82653978",
                "name": "AT29 * Aventura Tur\u00edstica *",
                "username": "AccesoTotal29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35100795",
                "name": "Lorena",
                "username": "_lorisboriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36272591",
                "name": "Cinara do N Moraes",
                "username": "Cindy3412",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76985552",
                "name": "Portal ODS",
                "username": "portalods",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130680731",
                "name": "Suami Samarema",
                "username": "suamisamarema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20646711",
                "name": "UNESCO \ud83c\udfdb\ufe0f #Education #Sciences #Culture \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83d\ude37",
                "username": "UNESCO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1132049276",
                "name": "INPARQUES YARACUY",
                "username": "ParquesYaracuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65948356",
                "name": "nil",
                "username": "12silva12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40687060",
                "name": "mara",
                "username": "pintandomusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36594561",
                "name": "E.",
                "username": "eleonora19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543957371",
                "name": "Leo Defanti",
                "username": "LeoDefanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66351565",
                "name": "Daniel \ud83d\udcad \ud83c\udf39 \ud83d\ude80 \u262d \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udf0e",
                "username": "DanielOCL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "511990132",
                "name": "thiaggo_gommes08",
                "username": "SigaThiagoGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76415292",
                "name": "Daniela Carvalho",
                "username": "DaniOuti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134931511",
                "name": "D24AM",
                "username": "portald24am",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115535945",
                "name": "Tadeu Nicoletti",
                "username": "TadeuNicoletti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211671929",
                "name": "Clara",
                "username": "claridadi_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52857063",
                "name": "Isa Rezende",
                "username": "isa_rezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7088082",
                "name": "a.",
                "username": "andreads",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130354841",
                "name": "topgapp",
                "username": "topgapp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226977707",
                "name": "Laura M. Pi\u00f1ango",
                "username": "laurita1109",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25280187",
                "name": "pedro crizul",
                "username": "crizul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75770280",
                "name": "Academia2Rodas",
                "username": "Academia2Rodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2258436418",
                "name": "francielle lemes",
                "username": "francielleleme2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215884834",
                "name": "Bruno Paz \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "bapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596405799",
                "name": "The Old Reader",
                "username": "TheOldReader",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2757748253",
                "name": "Paulo R Eleoterio",
                "username": "eleoterio_r",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80994211",
                "name": "Dan Barden",
                "username": "FuelManDan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835639512",
                "name": "Show It Up ",
                "username": "ShowItUpApp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60363679",
                "name": "Paulo",
                "username": "stockler_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67410714",
                "name": "natasha_grosch@hotmail.com",
                "username": "FairyGrosch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668041461",
                "name": "N\u00e1utica Total",
                "username": "nauticatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88222936",
                "name": "Isabella A.",
                "username": "bella_araripe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50452226",
                "name": "Augusto Nunes",
                "username": "augustosnunes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "43346438",
                "name": "Roberto Barbosa",
                "username": "rgbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57254597",
                "name": "CicloVivo",
                "username": "CicloVivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272357063",
                "name": "Anna Carla Maldonado",
                "username": "carlacapela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480858628",
                "name": "Cristiane Aguiar",
                "username": "crissaguiar07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169351685",
                "name": "Em Dia ES",
                "username": "EmDiaES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292873343",
                "name": "Empresas+",
                "username": "EmpresasMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144654548",
                "name": "Psicologo Paulo de Souza",
                "username": "casulopsi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230237835",
                "name": "Tassio C F Barbosa",
                "username": "Tassiocfb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143934059",
                "name": "Juquiel dos Santos",
                "username": "opharoljuquiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740337442",
                "name": "beto pereira",
                "username": "Silva62Antonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096470678",
                "name": "K2 Viagens e Turismo",
                "username": "k2viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122669191",
                "name": "Hotel Baviera",
                "username": "HotelBaviera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109476994",
                "name": "Geisy",
                "username": "missgeisy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298132539",
                "name": "Monyzi Pezzin",
                "username": "NyziPezzin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72306652",
                "name": "Julliana Cutolo",
                "username": "JuCutolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174775950",
                "name": "Fiscal de Posturas",
                "username": "fiscaldepostura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580500164",
                "name": "Ev\u00e2nio Mafra",
                "username": "Mafrabawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125294732",
                "name": "EcoTrilha - Portugal Tours",
                "username": "EcoTrilhaTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1229256415",
                "name": "Knek Personalizada",
                "username": "KnekP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179656337",
                "name": "notevares.com",
                "username": "notevares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO Online",
                "username": "opovoonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132551769",
                "name": "Poneis malditos lalala",
                "username": "criaasapirikita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92518033",
                "name": "nando",
                "username": "nandoseabrajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233752229",
                "name": "marijuanas",
                "username": "_ehnoiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286164688",
                "name": "Aggressive Projects",
                "username": "agrsvphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466294634",
                "name": "Manuel Meneses",
                "username": "ManuelMeneses3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47402477",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "_anaaraujoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27589548",
                "name": "Daniel Gustavo",
                "username": "Pakato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196377903",
                "name": "Ign\u00e1cio Juc\u00e1",
                "username": "ignaciojucah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822522275",
                "name": "Balotelli Sales ",
                "username": "balotellisales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735900673",
                "name": "M\u00e1rcia R. Schmidt",
                "username": "SchmidtJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653737880",
                "name": "ericka",
                "username": "kirlley1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173274842",
                "name": "Papon",
                "username": "PaponPavon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541995695",
                "name": "Lamartine \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BiaoBresil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247975753",
                "name": "Aguinaldo",
                "username": "ajbmarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633274780",
                "name": "Alacide Costa",
                "username": "alacidesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640898049",
                "name": "\u2211coS",
                "username": "ecoartk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616611716",
                "name": "Daniela Centurion",
                "username": "Amythemiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026538057",
                "name": "SBC-Boa Vista-Filial",
                "username": "sbcboavistafili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156274922",
                "name": "Jos\u00e9 Edilson",
                "username": "OLIVEIRAEDILSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118907707",
                "name": "Simone Romero",
                "username": "romerosimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39783429",
                "name": "Robson Son Son Son",
                "username": "robsonrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286390456",
                "name": "Yasmin Fancelli",
                "username": "yFancelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710328491",
                "name": "BYD El\u00e9ctricos Col",
                "username": "BYD_Electricos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636935916",
                "name": "iambiente",
                "username": "iambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802648034",
                "name": "Medioambiente.com",
                "username": "MailVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119844526",
                "name": "Naciones Unidas",
                "username": "ONU_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "387836595",
                "name": "lucas do futuro",
                "username": "luscasergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910717494",
                "name": "Salvino",
                "username": "_fernaandaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378810522",
                "name": "N\u00e9bias",
                "username": "nebias_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71387698",
                "name": "Virginia Sousa",
                "username": "virginiasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453894834",
                "name": "Le* (\ud83d\udeab no DM \ud83d\udeabno PORN)",
                "username": "Lepahreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18374171",
                "name": "CORONELDOBLOG",
                "username": "coroneldoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869318072",
                "name": "Agatha Oliveira",
                "username": "AgathaLovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149590165",
                "name": "Rodrigo Miranda",
                "username": "rodriggomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328451202",
                "name": "Roberto Carlos Keffer",
                "username": "KefferC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156955764",
                "name": "Mario H Trentim",
                "username": "mariotrentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596977648",
                "name": "Ana Sofia Pereira",
                "username": "anasoflinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107229766",
                "name": "MARCOSGEO",
                "username": "marcosrc_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73931931",
                "name": "Jackson Barreto",
                "username": "JacksonBarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26275202",
                "name": "Leandra Gon\u00e7alves",
                "username": "lelegoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120128699",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "guitorres61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276240974",
                "name": "Maria \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "mechamo_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139149495",
                "name": "BELLA LIMA",
                "username": "LimaIsabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135519454",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "rezende_lett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362647235",
                "name": "Ventura",
                "username": "VenturaGabriell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389152628",
                "name": "Edson Luiz Pereira",
                "username": "EdsonLuizPerei2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319872104",
                "name": "Orlando Rodr\u00edguez",
                "username": "orlan_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560874742",
                "name": "Leo Jr",
                "username": "LMassemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68695303",
                "name": "Anderson Paix\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "AndersonPaixao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789441932",
                "name": "Ceifeiros de Cristo",
                "username": "CeifeirosCristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204378006",
                "name": "U\u00e1",
                "username": "raphaelawn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57020319",
                "name": "Ricardo Welbert",
                "username": "ricardowelbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70587478",
                "name": "vania jones m\u00fcller",
                "username": "vaniajonesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14415889",
                "name": "Osny Moreira",
                "username": "osny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51564999",
                "name": "George Edward",
                "username": "GeorgeVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59582104",
                "name": "Fabio Jr. Alves",
                "username": "fabiojralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726379134",
                "name": "Pessoas e Lugares",
                "username": "pessoaselugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32425713",
                "name": "Luc",
                "username": "Lucarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*anav*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974056183",
                "name": "#Santaportal",
                "username": "Santaportal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816749386",
                "name": "CONTAVEND050FBP",
                "username": "CONTAVEND050FBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744443790",
                "name": "CONTAVEND050QWE",
                "username": "CONTAVEND050QWE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2257812661",
                "name": "Central Assessoria",
                "username": "CentralAssesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67661509",
                "name": "Aratu On (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "aratuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267580179",
                "name": "Iasd Central MOC",
                "username": "iasdcentralmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493175650",
                "name": "Eduardo Arroyo",
                "username": "Eduarroyoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312209984",
                "name": "HarmonizandoSuaVida",
                "username": "DHONELLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35219133",
                "name": "Serra da Canastra",
                "username": "serradacanastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153135011",
                "name": "Siena Turismo",
                "username": "sienaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364160951",
                "name": "CEMAVE",
                "username": "CEMAVE_ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402366881",
                "name": "Ibitipoca Urgente",
                "username": "ibitipocaurgent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370416218",
                "name": "XChange",
                "username": "XChangeCambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861931",
                "name": "coronavictor",
                "username": "vichrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226535172",
                "name": "Guia Cuca",
                "username": "GuiaCuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094677693",
                "name": "ZonaeSoS",
                "username": "eSOSZona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79061885",
                "name": "Jornal SERRANOSSA",
                "username": "serranossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88076632",
                "name": "Ouropreto.com.br",
                "username": "portalouropreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357729785",
                "name": "setemalas",
                "username": "setemalas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766516824",
                "name": "Elian Conceicao Luz",
                "username": "ElianLuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771153381",
                "name": "Hispanidad2014",
                "username": "hispanidad_2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142109549",
                "name": "UCB - Universidade Castelo Branco",
                "username": "ucbrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "991373929",
                "name": "Samuel Cassemiro",
                "username": "SamuelCR5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358357680",
                "name": "Rafael Esteban",
                "username": "resteban25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333702398",
                "name": "paulo sergio dourado",
                "username": "douradosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1919252886",
                "name": "Bi\u00f3logos de Galicia",
                "username": "COBGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349247320",
                "name": "joaquim pinto silva",
                "username": "jsps1948",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780491587",
                "name": "Jos\u00e9 Pedro Cordeiro",
                "username": "JosPedroCordeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546753588",
                "name": "Latexos de Turismo",
                "username": "LatexosdTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157811612",
                "name": "Camila tim beta",
                "username": "camylalyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94428800",
                "name": "Eduardo Pereira",
                "username": "edmape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17084161",
                "name": "Leonardo de Leon",
                "username": "leonardodeleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41143997",
                "name": "#SDVContraoGolpe",
                "username": "nadirprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787921146",
                "name": "Hotel Floren\u00e7a - Foz",
                "username": "HotelFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80687144",
                "name": "gleydson",
                "username": "neguinhosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44608345",
                "name": "Jackson Werner",
                "username": "Jackson_Werner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770691509",
                "name": "Caraj\u00e1s O Jornal",
                "username": "carajasojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257686480",
                "name": "Jos\u00e9 Glauber",
                "username": "glaubertpalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92111276",
                "name": "Pick-upau",
                "username": "pickupau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51238587",
                "name": "Marco Ara\u00fajo (Marconi \ud83d\ude37)",
                "username": "marconifep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226070884",
                "name": "Meia Seis",
                "username": "meiaseis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92011376",
                "name": "Rodrigo Morgan",
                "username": "geoqkuk29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66324095",
                "name": "Carlinhos Albuquerque - R\u00e1dio Objetiva Audio",
                "username": "Carlos_alb_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97111842",
                "name": "Leda Nogueira",
                "username": "Ledaanogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58633002",
                "name": "Julianna Oliveira",
                "username": "Juloks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67663410",
                "name": "C\u00e9sar Colnago",
                "username": "CesarColnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623343171",
                "name": "Not\u00edcias do Nordeste",
                "username": "NotciasNordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268301554",
                "name": "Armando Ab\u00edlio",
                "username": "armandoabiliopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322443255",
                "name": "Pedrinho \uf8ff",
                "username": "BadKaty_Cat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196630517",
                "name": "TV MINHO Canal",
                "username": "tvminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "251787309",
                "name": "Larissa Silva",
                "username": "larissasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240853213",
                "name": "Digital Marketing",
                "username": "dimarketting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14743172",
                "name": "Robson Diniz",
                "username": "robson7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52758980",
                "name": "praktikawelten",
                "username": "praktikawelten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117074144",
                "name": "Fernando Pess\u00f4a",
                "username": "ptrabalhoseguro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41666487",
                "name": "Mario Camara",
                "username": "mariocamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78070271",
                "name": "Campos Gerais Rural",
                "username": "CGRural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184400854",
                "name": "Billy Wonka",
                "username": "774WR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2387566056",
                "name": "Prefeitura PG ",
                "username": "PGprefeitura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629906472",
                "name": "Arnaldo Fernandes",
                "username": "arnaldofce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78520918",
                "name": "Cida Martos",
                "username": "cidamartos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272239985",
                "name": "Diego Calabrese Cysneiros\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DiegoCCysneiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33690277",
                "name": "Wellington R Costa",
                "username": "Wellington1961",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14376830",
                "name": "Jo\u00e3o Paulo \ud83d\uddef",
                "username": "jpcamolez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212775576",
                "name": "Leandro Borges",
                "username": "ufrrj99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263939128",
                "name": "SMS Consultores",
                "username": "smsconsultores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701621276",
                "name": "M\u00f4nica",
                "username": "monicaroocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173805991",
                "name": "vander torquato",
                "username": "vandertorquato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329851947",
                "name": "Portal de Arauc\u00e1ria",
                "username": "AraucariaPortal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764688613",
                "name": "Cau Dias",
                "username": "cauzim1985",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241345223",
                "name": "bejamim souza",
                "username": "BejamimS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "941627779",
                "name": "Escorpiana",
                "username": "NaaaydePaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159130521",
                "name": "Bruce Albert",
                "username": "Bruce_Albert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26760505",
                "name": "Fernando T Sim\u00f5es",
                "username": "FernandoFertis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63955924",
                "name": "Paulo RO Dexheimer",
                "username": "paulodex",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70782487",
                "name": "fabiofernandes73",
                "username": "donniedarko73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110287923",
                "name": "Liana utinguassu",
                "username": "utinguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50824369",
                "name": "Fernanda Farani",
                "username": "fernandafarani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55567717",
                "name": "CRF SILVIA",
                "username": "silvinha01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2408077244",
                "name": "Falo Grosso",
                "username": "falogrosso22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756828233",
                "name": "DALCIOLINOCOSTA",
                "username": "DALCIO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31395443",
                "name": "Pedro Martins",
                "username": "photo_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33645689",
                "name": "Alexandre Garcia",
                "username": "agarsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20123912",
                "name": "Junior Pi",
                "username": "juniorpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55066053",
                "name": "Maira Cantero",
                "username": "MairaColorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38659819",
                "name": "In\u00e1cio Arruda",
                "username": "inacioarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84320320",
                "name": "Cl\u00e9zio F. de Souza",
                "username": "cleziodesouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84477872",
                "name": "Todos os protocolos",
                "username": "O__Oyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370959796",
                "name": "Doblo N\u00c3O Adventure",
                "username": "DobloRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486823109",
                "name": "Tourn\u00e9e Viagens \u2708",
                "username": "TourneeViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63742011",
                "name": "Instituto Sidarta",
                "username": "isidarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600283217",
                "name": "Stoessel Vinhas",
                "username": "StoesselVinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92597675",
                "name": "Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "iguassu_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "468749016",
                "name": "Efopec",
                "username": "Efopec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276989855",
                "name": "#T\u043dii\u03b1g\u03c5inB\u03c5\u0454n\u03c3",
                "username": "zThiiaguin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22460873",
                "name": "Piau",
                "username": "vieiranembeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2209526953",
                "name": "thaise mota",
                "username": "ThaiseMota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186825568",
                "name": "Francisco Dantas",
                "username": "fdantascoach",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302761999",
                "name": "Instituto Mega Dantas",
                "username": "institutodantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22678319",
                "name": "Ldreyer",
                "username": "ldreyer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2582237222",
                "name": "Feriado Nas Estradas",
                "username": "FeriadoRL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14752420",
                "name": "Uma Vodka e uma vacina pra viagem.",
                "username": "bilaamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16461476",
                "name": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbErnesto\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "egty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869343018",
                "name": "BH em Ciclo",
                "username": "bhemciclo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776523609",
                "name": "HugoTim",
                "username": "HugoTim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98126247",
                "name": "Descontente",
                "username": "brazileigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138825245",
                "name": "Luis Fernando Barban",
                "username": "LUISBARBAN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103657664",
                "name": "Guillen Bryan",
                "username": "GuillenBryan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14203427",
                "name": "Carapan\u00e3",
                "username": "carapanarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44386154",
                "name": "Cristiano Santana",
                "username": "cristianufs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64276984",
                "name": "Correio do Litoral",
                "username": "CorreioLitoral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80133567",
                "name": "gata liberal \ud83e\udd9c",
                "username": "_tkilaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44677414",
                "name": "Ecoturismo Brasil",
                "username": "ecoturbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67180703",
                "name": "JooNNior",
                "username": "jooNNior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351055117",
                "name": "@Vonildes_Costa",
                "username": "Vonildes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242307530",
                "name": "R\u00e1dio Educadora",
                "username": "RadioEducadora_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16053938",
                "name": "KL",
                "username": "karenloewenthal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242122503",
                "name": "Jairo Barros",
                "username": "jairobarros68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618956168",
                "name": "uva marechal",
                "username": "uvamarexa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "439159281",
                "name": "Kau\u00ea roque de sousa",
                "username": "kaueofm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34645568",
                "name": "Luiz Israel",
                "username": "fraterlouis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196135525",
                "name": "Esa\u00fa Mendes",
                "username": "esaumendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357476009",
                "name": "UNIFIMES",
                "username": "UNIFIMES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148178346",
                "name": "Portal LuzMG",
                "username": "luzminasgerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322727093",
                "name": "Wander Silveira",
                "username": "VaSeFuderPraLa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2829927650",
                "name": "Os PapaTrilhos",
                "username": "OsPapatrilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2389996608",
                "name": "joelma luiz",
                "username": "joelmaluiz2",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "517396731504259072",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r5v0rc7ixtj0a1ptz6v0x8t5vybh",
        "oldest_id": "514782321854394368",
        "result_count": 485
    }
}