{
    "data": [
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-28T23:21:47.000Z",
            "id": "527238831440146432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carobinha (Jacaranda ulei)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/cFODZGG4HQ"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-28T22:54:24.000Z",
            "id": "527231939003318273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carobinha (Jacaranda ulei)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/zS3uzMZZLv"
        },
        {
            "author_id": "58833856",
            "created_at": "2014-10-28T22:45:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202392878",
                        "start": 0,
                        "username": "MaisGlobosat"
                    }
                ]
            },
            "id": "527229640537305088",
            "in_reply_to_user_id": "58833856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisglobosat sugest\u00e3o para o programa Brasil visto de cima \u00e9 o sul do Maranh\u00e3o. O parque nacional chapada das mesas."
        },
        {
            "author_id": "58833856",
            "created_at": "2014-10-28T22:42:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1202392878",
                        "start": 0,
                        "username": "MaisGlobosat"
                    }
                ]
            },
            "id": "527229066135748608",
            "in_reply_to_user_id": "1202392878",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@maisglobosat sugest\u00e3o para o programa \u00e9 o parque nacional chapada das mesas no sul do Maranh\u00e3o. Um lugar maravilhoso."
        },
        {
            "author_id": "290918975",
            "created_at": "2014-10-28T22:26:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 66,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "527224892564189184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos la caminhar aliviar o stress (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/WPyin5AREl"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-10-28T22:26:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "527224808279650304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/QdBoizQPlR"
        },
        {
            "author_id": "488418200",
            "created_at": "2014-10-28T22:22:08.000Z",
            "id": "527223819396976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia no parque\n\nA mat\u00e9ria de capa da revista Panorama Do Turismo desse m\u00eas de outubro trata do Parque Nacional... http://t.co/wgtxLIpkLF"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2014-10-28T22:20:34.000Z",
            "id": "527223424977231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GNR usa drones para detetar inc\u00eandios. O projeto piloto est\u00e1 em curso no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. http://t.co/iErPwAJTQB"
        },
        {
            "author_id": "69770436",
            "created_at": "2014-10-28T22:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75094973,
                        -20.74025975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "54236e9dcbedb5e6"
            },
            "id": "527223338301943808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nikeplus @ Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito http://t.co/yEa3bEtoH4"
        },
        {
            "author_id": "204049432",
            "created_at": "2014-10-28T22:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "14332656",
                        "start": 0,
                        "username": "sitedabaixada"
                    }
                ]
            },
            "id": "527222822620233728",
            "in_reply_to_user_id": "14332656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sitedabaixada Parque Natural Municipal de Mesquita recebe plantio de sementes http://t.co/DyICETmfEY #baixadafluminense"
        },
        {
            "author_id": "388624712",
            "created_at": "2014-10-28T22:18:10.000Z",
            "id": "527222819713601536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J*A*C*A*R*E*P*A*G*U*A*N*E*W*S*T*U*R*I*S*M*O        ***: SOS PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA !!! ANTONIO CA... http://t.co/oJ6uNXrcLC"
        },
        {
            "author_id": "169543806",
            "created_at": "2014-10-28T22:04:43.000Z",
            "id": "527219434562547712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais sobre o projeto do Parque Natural Municipal da Saudade\n\nhttp://t.co/4i5gZ9qgpB"
        },
        {
            "author_id": "386283436",
            "created_at": "2014-10-28T22:03:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "527219247228157952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semeador (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/n7w1AVonRU"
        },
        {
            "author_id": "200964926",
            "created_at": "2014-10-28T22:03:53.000Z",
            "id": "527219224901476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa do Servidor no Parque Municipal!!! #pbh #prefeito #MarcioLacerda http://t.co/3LxqWrfJDr"
        },
        {
            "author_id": "169543806",
            "created_at": "2014-10-28T22:03:15.000Z",
            "id": "527219067795808257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 amanh\u00e3.\nVamos juntos debater na segunda consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal da Saudade. http://t.co/T1Xb0PhDnW"
        },
        {
            "author_id": "188982753",
            "created_at": "2014-10-28T21:58:36.000Z",
            "id": "527217898205745153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RIO S\u00c3O FRANCISCO\nNasce em #Minas\nFoto tirada no Parque Nacional da Serra da Canastra, no sudoeste de Minas Gerais... http://t.co/xoxe0Upj5G"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2014-10-28T21:49:33.000Z",
            "id": "527215620551495680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza e o drama das incr\u00edveis florestas invis\u00edveis do Brasil: \n\nParque Nacional da Chapada dos Veade... http://t.co/ECnjTmUywQ"
        },
        {
            "author_id": "1345672536",
            "created_at": "2014-10-28T21:37:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92440904,
                        -20.02548622
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "527212511070666752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/kj0OPcV1SR"
        },
        {
            "author_id": "524349796",
            "created_at": "2014-10-28T21:15:32.000Z",
            "id": "527207057339203586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "19h14 Tr\u00e2nsito com maior volume na Av. Afonso Pena com trechos intensos, mas fluindo entre Parque Municipal / Rodovi\u00e1ria."
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2014-10-28T21:00:02.000Z",
            "id": "527203157558824960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso \u00abBear trail\u00bb ou trilho dos ursos situa-se no Parque Nacional de Oulanka, na Lap\u00f3nia finlandesa.\nEste... http://t.co/pfM7jiicyI"
        },
        {
            "author_id": "39040604",
            "created_at": "2014-10-28T20:59:33.000Z",
            "id": "527203038013181954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "100 lugares de tirar o f\u00f4lego\n\n8. Parque Nacional Djoudj, Senegal... http://t.co/x5D0IybOFB"
        },
        {
            "author_id": "1445052150",
            "created_at": "2014-10-28T20:44:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9536193,
                        -22.4286036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "527199369469382656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tava pensando em chamar p ir pro parque nacional, v\u00ea a \" natureza \" hauhheuavue"
        },
        {
            "author_id": "192412021",
            "created_at": "2014-10-28T20:43:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "527199024852774912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "um dos mais bonitos cen\u00e1rios naturais de Macei\u00f3. #Macei\u00f3 #Alagoas @ Parque Municipal de Macei\u00f3 http://t.co/1Ugn0a7yPX"
        },
        {
            "author_id": "40877112",
            "created_at": "2014-10-28T20:36:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "10228272",
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "527197293586292737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/J8N1FlfwAv - Parque Nacional de Santa Tereza"
        },
        {
            "author_id": "55888306",
            "created_at": "2014-10-28T20:23:42.000Z",
            "id": "527194015977185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/wFCf4pYVxw"
        },
        {
            "author_id": "106388181",
            "created_at": "2014-10-28T20:21:54.000Z",
            "id": "527193562430324738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/SmMRP4YKf1"
        },
        {
            "author_id": "257686480",
            "created_at": "2014-10-28T20:16:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11152798,
                        -4.1551784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "527192077290196992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/2wfFRFJbLD"
        },
        {
            "author_id": "268233576",
            "created_at": "2014-10-28T20:07:17.000Z",
            "id": "527189884126388224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado tem o Grupo \"SOU+NATUREZA\" do qual fa\u00e7o parte indo limpar e alertar a galera l\u00e1 na reserva biol\u00f3gica de Tingu\u00e1! Vamos?"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2014-10-28T19:57:56.000Z",
            "id": "527187531872231424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que as unidades de conserva\u00e7\u00e3o geram prosperidade: \nParque Nacional do Igua\u00e7u (Foto: Haroldo Castro)\n\n... http://t.co/xX7iymm8e3"
        },
        {
            "author_id": "201036863",
            "created_at": "2014-10-28T19:55:51.000Z",
            "id": "527187005567139840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual da Pedra da Boca, Araruna, Para\u00edba. http://t.co/7vjPLc7BCA"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2014-10-28T19:52:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "5733082",
                        "start": 108,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "527186235215720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/bBnFddC1G9 via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "32150880",
            "created_at": "2014-10-28T19:50:45.000Z",
            "id": "527185723934265344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Guia multidisciplinar sobre o Parque Nacional da T... http://t.co/uDPx9VGI2K"
        },
        {
            "author_id": "124526603",
            "created_at": "2014-10-28T19:48:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87329605,
                        -23.49668952
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "527185152632684544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde \u270c\ufe0f\ud83c\udf43\ud83c\udf1e @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 - Parque Barueri http://t.co/iK9rN4FvxF"
        },
        {
            "author_id": "435035952",
            "created_at": "2014-10-28T19:34:11.000Z",
            "id": "527181552741265408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a gnt foi ao parque municipal e eu nao parei de falar da mor um segundo"
        },
        {
            "author_id": "1320062288",
            "created_at": "2014-10-28T19:22:03.000Z",
            "id": "527178501586034688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional: O filme \u00abGer\u00eas - Xur\u00e9s - Parque\u2026 http://t.co/YDHZVHRoof"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-10-28T19:21:37.000Z",
            "id": "527178388725719041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional: O filme \u00abGer\u00eas - Xur\u00e9s - Parque\u2026 http://t.co/YSyOT1zynL"
        },
        {
            "author_id": "45201987",
            "created_at": "2014-10-28T19:16:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05489996,
                        -22.80158995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "527177222390419457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dividindo um pouco da alegria do dia com os amigos. \ud83d\ude4f @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos http://t.co/wt1qkIrAbV"
        },
        {
            "author_id": "45201987",
            "created_at": "2014-10-28T19:13:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09417321,
                        -22.46282093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "527176290005041155",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude4f @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/2etMH5ezVv"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-10-28T19:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "527173109439135744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas \"Terra da Gente\" Completo: http://t.co/lZeJYyMbkw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "38577924",
            "created_at": "2014-10-28T18:39:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "527167666642247680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar sombrio dentro do Parque Municipal de Belo Horizonte, est\u00e1 esquecido o busto de Anita\u2026 http://t.co/i2aIxIrolQ"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2014-10-28T18:20:51.000Z",
            "id": "527163098130833410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional\nhttp://t.co/jKmJ2yiEhJ"
        },
        {
            "author_id": "261340035",
            "created_at": "2014-10-28T18:17:37.000Z",
            "id": "527162286155120640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/K9NGZaY0iZ"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:13:17.000Z",
            "id": "527161194139119616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/yTaR0P53dO http://t.co/us9Q81N3pV"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:13:14.000Z",
            "id": "527161183540088833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/MtEBxvS7Zn http://t.co/FK8pJjlpFx"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:13:11.000Z",
            "id": "527161168373514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/HBXNLk0kie"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:11:14.000Z",
            "id": "527160679967756288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/WtUxYNu4rf http://t.co/jVxOu0bsQW"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-10-28T18:11:04.000Z",
            "id": "527160634605965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/FQZ1bcTreE"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2014-10-28T18:01:01.000Z",
            "id": "527158108376682496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazilian wildlife: Juvenile sapo cururu, Parque Estadual Carlos Botelho, S\u00e3o Paulo State http://t.co/pt3YPWhmMr"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2014-10-28T17:58:53.000Z",
            "id": "527157571548098562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Filme sobre o Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas premiado em festival internacional http://t.co/VvkAftQ1Pv"
        },
        {
            "author_id": "65271257",
            "created_at": "2014-10-28T16:29:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.44131479,
                        -22.93226121
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "527135081425416193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual da Pedra Branca. http://t.co/COFFKmOvXf"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2014-10-28T16:21:23.000Z",
            "id": "527133032122429440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "CBN BH - Ambientalista pede fechamento do Parque Estadual do Rio Preto por causa do lixo deixado por turistas: http://t.co/FQOSFssw5Z"
        },
        {
            "author_id": "302644740",
            "created_at": "2014-10-28T16:09:05.000Z",
            "id": "527129938499866625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas ganha nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/8EEfoFAx8G"
        },
        {
            "author_id": "93415951",
            "created_at": "2014-10-28T16:02:22.000Z",
            "id": "527128249835728896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Estacao Ecologica Do Taim in Rio Grande, Rio Grande do Sul https://t.co/b5fpZhYW13"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:59:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527127493258780672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/0hGRBAioN7"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:55:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527126604116279296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/xa4YaMpyPi"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:51:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527125502944096256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/KPA0HsEqKC"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:49:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527125043248390144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/SMiaVfNRSd"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.02243029,
                        -15.57477489
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527124570042798081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaSize @ Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/uhr1ZuE26E"
        },
        {
            "author_id": "191398470",
            "created_at": "2014-10-28T15:41:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84192416,
                        -15.40552104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "527123104066043904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/mgY4eMNpEI"
        },
        {
            "author_id": "67670597",
            "created_at": "2014-10-28T15:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60245339,
                        -22.46275672
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "527122117658034176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dos escombros de nosso desespero constru\u00edmos nosso car\u00e1ter.\" @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/0DJ0QYqIK0"
        },
        {
            "author_id": "2160737148",
            "created_at": "2014-10-28T15:27:39.000Z",
            "id": "527119512445779968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal da Trincheira come\u00e7a pouco a pouco a ganhar uma nova cara.\n\nPinhel a Natureza a seus p\u00e9s! http://t.co/GUK5Xe1Fj5"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-28T14:42:35.000Z",
            "id": "527108168254767104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Oficina discute plano de manejo para Floresta Nacional http://t.co/JPjINEHzRp"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-10-28T14:39:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "527107361283248128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A vit\u00f3ria mais importante a ser conquistada \u00e9 a vit\u00f3ria sobre si mesmo. @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/NSkgHMGPfB"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-10-28T14:15:55.000Z",
            "id": "527101459272597504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a agora o quarto e \u00faltimo integrante da cartilha \u201cDescobrindo o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\u201d do... http://t.co/xW2kE1mB7N"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2014-10-28T14:10:14.000Z",
            "id": "527100027601453056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Parque Nacional Jasper \u00e9 o maior parque nacional canadense nas Montanhas Rochosas. \u00c9 tirar o f\u00f4lego, n\u00e3o \u00e9? http://t.co/k52LuyTgcy"
        },
        {
            "author_id": "54533205",
            "created_at": "2014-10-28T14:03:16.000Z",
            "id": "527098273669320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhorias no trevo de acesso ao Parque Estadual Mata do Limoeiro... http://t.co/43wr7SW6TQ"
        },
        {
            "author_id": "82592371",
            "created_at": "2014-10-28T14:02:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "id": "82592371",
                        "start": 92,
                        "username": "atilalemos10"
                    }
                ]
            },
            "id": "527098122074210304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhorias no trevo de acesso ao Parque Estadual Mata do Limoeiro http://t.co/s9ACftQB3J via @atilalemos10"
        },
        {
            "author_id": "15664824",
            "created_at": "2014-10-28T13:33:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.6882354,
                        -23.33503834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "527090827361648641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sou o Silvio Santos, mas todo dia \u00e9 Domingo no Parque!   :-) @ Parque Estadual Do Juquery http://t.co/jYOC4hCobz"
        },
        {
            "author_id": "1068257582",
            "created_at": "2014-10-28T13:26:22.000Z",
            "id": "527088988235239424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (Apa) da Lagoa Jacun\u00e9m, em Barcelona, foi inaugurada na manh\u00e3 de sexta-feira (24) de... http://t.co/ZpQabUzzI2"
        },
        {
            "author_id": "191661956",
            "created_at": "2014-10-28T13:20:49.000Z",
            "id": "527087594266320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "48  horas em El Calafate e Parque Nacional Los Glaciares: A S\u00edlvia Backes, amiga, tradutora e leitora do blog,... http://t.co/RkieOjb64w"
        },
        {
            "author_id": "157165772",
            "created_at": "2014-10-28T13:20:23.000Z",
            "id": "527087483310186497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Municipal Piraqu\u00ea-A\u00e7u e Piraqu\u00ea-Mirim est\u00e1 localizada em Santa Cruz,... http://t.co/MCrjGYpQxi"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-10-28T13:00:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "527082531985059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/ejLDAHKGXi"
        },
        {
            "author_id": "319432187",
            "created_at": "2014-10-28T12:51:25.000Z",
            "id": "527080195472515072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional hoje :3"
        },
        {
            "author_id": "104956467",
            "created_at": "2014-10-28T12:44:22.000Z",
            "id": "527078420388536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trilha Pedra Grande - Parque Estadual da Cantareira - Di\u00e1rio Radical http://t.co/gvYUhoGUTw"
        },
        {
            "author_id": "85897086",
            "created_at": "2014-10-28T12:34:49.000Z",
            "id": "527076015299125248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As geleiras em um passeio vapt-vupt, por Silvia Backes. http://t.co/y070MDP8BP"
        },
        {
            "author_id": "2479526244",
            "created_at": "2014-10-28T12:34:45.000Z",
            "id": "527075999859486723",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Today, the Peneda-Ger\u00eas National Park | Para hoy, el Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas http://t.co/wDaeDFSQV0 #ptimelapsedotpt #pauloferreira"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2014-10-28T12:19:32.000Z",
            "id": "527072171567628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P/ quem n\u00e3o gosta de vinho... http://t.co/0XWNV1FAwV"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2014-10-28T12:02:47.000Z",
            "id": "527067955025440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar...\n\nParque Nacional da Serra do Cip\u00f3 - Minas Gerais (Novembro de 2013). http://t.co/wGHVDDOxmx"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-10-28T11:52:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "id": "10228272",
                        "start": 79,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "527065305906814976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas TERRA DA GENTE \"completo\": http://t.co/cTFBmIYpn4 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "804953370",
            "created_at": "2014-10-28T11:44:24.000Z",
            "id": "527063327781187584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/VZN5jsCB8N Album: Parque Nacional #Mochima http://t.co/P5d9rkE6yn Foto: http://t.co/v2WSnRgfhc #Venezuela http://t.co/eWr1zWbftb"
        },
        {
            "author_id": "17597900",
            "created_at": "2014-10-28T11:38:19.000Z",
            "id": "527061797316988928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Resex Mapu\u00e1 produz brinquedo ecol\u00f3gico na Ilha de Maraj\u00f3 Os moradores da Reserva Extrativista Ma  http://t.co/1zzEGk5JN2  #geral #OldVV"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-10-28T11:20:03.000Z",
            "id": "527057198875422720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Den\u00fancia: Parque Estadual do Rio Preto, MG, pode ser fechado por ac\u00famulo de lixo http://t.co/5qyP3jwOYw"
        },
        {
            "author_id": "170085719",
            "created_at": "2014-10-28T10:39:09.000Z",
            "id": "527046909358530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe recebe Festival Brasileiro das Aves Migrat\u00f3rias:... http://t.co/oHC0KUR2g3"
        },
        {
            "author_id": "170085719",
            "created_at": "2014-10-28T10:36:34.000Z",
            "id": "527046258587095040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe recebe Festival Brasileiro das Aves Migrat\u00f3rias: http://t.co/l6cFFhqmmZ"
        },
        {
            "author_id": "1679745002",
            "created_at": "2014-10-28T10:30:44.000Z",
            "id": "527044790274490369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para existir, basta viajar, nem que seja sem sair do lugar! Parque Nacional de Ushuaia, maravilhoso!\u2026 http://t.co/C6GHD5mGXa"
        },
        {
            "author_id": "65638802",
            "created_at": "2014-10-28T09:48:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93405464,
                        -19.72138025
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "527034209861640192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/eae8si78zp"
        },
        {
            "author_id": "265382531",
            "created_at": "2014-10-28T08:28:31.000Z",
            "id": "527014030683037697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Senhor \u00e9 meu Pastor e nada me faltar\u00e1. Salmo 23:01 (Check-in: Parque Estadual Serra Verde) https://t.co/SlJgbCU977"
        },
        {
            "author_id": "128374139",
            "created_at": "2014-10-28T04:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57732818,
                        -25.53471247
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "526952484578017281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo demais, lindo mesmo. #catarataseufui @ Parque Nacional Do Iguacu http://t.co/JjCGyTmGnh"
        },
        {
            "author_id": "48116373",
            "created_at": "2014-10-28T03:31:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "526939337762406400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00d3 beleza! Onde est\u00e1 tua verdade?\" William Shakespeare\n\n#ANaturezaMeFascina @ Floresta Nacional da\u2026 http://t.co/uqCHyrBK0g"
        },
        {
            "author_id": "2782538570",
            "created_at": "2014-10-28T02:15:13.000Z",
            "id": "526920087672860673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Rio Preto poder\u00e1 ser fechado: \n(function(d, s, id) {\n  var js, fjs = d.getElementsB... http://t.co/s0mD0LgLuw"
        },
        {
            "author_id": "293232534",
            "created_at": "2014-10-28T01:18:40.000Z",
            "id": "526905858379501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "local: Floresta Nacional de Ipanema \nEntrada pela portaria de Ara\u00e7oiaba"
        },
        {
            "author_id": "52588338",
            "created_at": "2014-10-28T01:05:40.000Z",
            "id": "526902585702514688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vontade de vender tudo e mudar.. de bairro. Quero morar no centro de BH para pode caminhar no Parque Municipal,... http://t.co/Y56y7L52uG"
        },
        {
            "author_id": "1915775101",
            "created_at": "2014-10-28T00:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "195036990",
                        "start": 0,
                        "username": "simplykatyperry"
                    }
                ]
            },
            "id": "526890375043375105",
            "in_reply_to_user_id": "195036990",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@simplykatyperry eu n\u00e3o tava animada pra ir, e era meio caro eu prefiro juntar dinheiro pra prismatic. k pro parque nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-10-27T23:17:12.000Z",
            "id": "526875288731648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia, RJ. http://t.co/4RHzkxIOiy"
        },
        {
            "author_id": "2453894834",
            "created_at": "2014-10-27T22:36:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "803543959951659008",
                        "start": 0,
                        "username": "ManaSILVA9"
                    }
                ]
            },
            "id": "526865086208835584",
            "in_reply_to_user_id": "2686145274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manasilva9 o parque nacional da Serra do Cip\u00f3, por exemplo."
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-10-27T22:01:23.000Z",
            "id": "526856207790010368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Ponta Grossa (PR) tem o Parque Estadual de Vila Velha como principal atrativo local: http://t.co/hQO9dHtz8d http://t.co/fMzQQV266g"
        },
        {
            "author_id": "219102561",
            "created_at": "2014-10-27T21:45:05.000Z",
            "id": "526852105823584259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montalegre Hotel 4* | At\u00e9 3 Noites Eco Friendly + SPA\n\nNo para\u00edso do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, em pleno... http://t.co/d5Ny3jfyBR"
        },
        {
            "author_id": "16034148",
            "created_at": "2014-10-27T21:39:46.000Z",
            "id": "526850769207959555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os dois twits anteriores s\u00e3o fotos do pedal ontem l\u00e1 no Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a.  Muita chuva, lama e divers\u00e3o.  Foi Show!"
        },
        {
            "author_id": "596925847",
            "created_at": "2014-10-27T21:34:20.000Z",
            "id": "526849402619842561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Chiribiquete 2014 http://t.co/K2XE81Wwty"
        },
        {
            "author_id": "308200982",
            "created_at": "2014-10-27T21:27:34.000Z",
            "id": "526847697987584001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha prova saiu perto do parque municipal! Suave!! \ud83d\ude4f"
        },
        {
            "author_id": "200165773",
            "created_at": "2014-10-27T21:13:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.92476707,
                        -20.0244064
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cb473206b0e7b8e"
            },
            "id": "526844196981059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dos Lagos https://t.co/j60JU48urV"
        },
        {
            "author_id": "105097908",
            "created_at": "2014-10-27T21:08:02.000Z",
            "id": "526842783966183424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem que conservar TUDOOOOOO ! http://t.co/ycOfcN10XY"
        },
        {
            "author_id": "158868258",
            "created_at": "2014-10-27T20:42:52.000Z",
            "id": "526836448352546817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria do Panoramio (google) atualizada com fotos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os e da UFRRJ http://t.co/XS4waPNIqZ"
        },
        {
            "author_id": "74878919",
            "created_at": "2014-10-27T20:28:43.000Z",
            "id": "526832888340545536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galeria de Fotos Destino Livre: \nhttp://t.co/z9NOQTKKqI\n\nPico do Cristal - Parque Nacional do... http://t.co/a1YQHumx1b"
        },
        {
            "author_id": "1428666750",
            "created_at": "2014-10-27T20:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "17077026",
                        "start": 1,
                        "username": "jornalnh"
                    }
                ]
            },
            "id": "526828157014671361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@jornalnh: Equipe Reserva Biol\u00f3gica do Lami liberta aves silvestres mantidas em cativeiro. http://t.co/w6VHjEfSjm http://t.co/0yt1aeP4pD\""
        },
        {
            "author_id": "17077026",
            "created_at": "2014-10-27T20:07:48.000Z",
            "id": "526827626728800256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe Reserva Biol\u00f3gica do Lami liberta aves silvestres mantidas em cativeiro. http://t.co/b9KxxApOj6 http://t.co/lF9B7VPphA"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-10-27T19:58:17.000Z",
            "id": "526825232209051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 22 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Visita T\u00e9cnica ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - RJ\" http://t.co/t2pxf8KKeD"
        },
        {
            "author_id": "137180229",
            "created_at": "2014-10-27T19:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.50746378,
                        -27.72624788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c44302d542084bfe"
            },
            "id": "526823734167236609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/f9eShl6eL1"
        },
        {
            "author_id": "56771504",
            "created_at": "2014-10-27T19:45:12.000Z",
            "id": "526821936102268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Suinocultura muda de instala\u00e7\u00f5es no PEEAB - Subsecretaria do Parque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil http://t.co/Q7PcXJk9wx"
        },
        {
            "author_id": "206769561",
            "created_at": "2014-10-27T19:42:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13428629,
                        -22.4029407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "526821146617192448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhadinha de leve com a gata, essa \u00e9 do tipo que topa tudo toda hora \ud83d\ude1c @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/9dOznUDuqN"
        },
        {
            "author_id": "97251131",
            "created_at": "2014-10-27T19:30:04.000Z",
            "id": "526818128714801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Lami liberta p\u00e1ssaros silvestres mantidos em cativeiro http://t.co/2tovNAlWeh #MeioAmbiente http://t.co/XgOWm0hoQp"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2014-10-27T18:26:07.000Z",
            "id": "526802036797763584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O monumento natural da Pedra Branca \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos de Atibaia/SP.\n\nBoa dica de passeio bem pr\u00f3ximo de... http://t.co/38sJbb2whl"
        },
        {
            "author_id": "2612387228",
            "created_at": "2014-10-27T18:02:23.000Z",
            "id": "526796064334958594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria mais uma UC que admite minera\u00e7\u00e3o\n\nNa sexta-feira (17), a presidente Dilma Rousseff a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/IrV0yII4tG"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-10-27T17:54:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "526794079267749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas https://t.co/BRYx6rmpZa"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-27T17:48:57.000Z",
            "id": "526792680828067841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio Ambiente - Inc\u00eandio enfraquece no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/aIA5DcjjuE"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-10-27T17:18:43.000Z",
            "id": "526785072708718592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e3o 3 trilhas curtas, cada uma levando para uma cachoeira ou po\u00e7o da \"Parte Baixa\" do Parque Nacional de... http://t.co/uQP631msaI"
        },
        {
            "author_id": "378356267",
            "created_at": "2014-10-27T16:38:50.000Z",
            "id": "526775036284112897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vulc\u00e3o Kilauea: O Kilauea \u00e9 um vulc\u00e3o ativo localizado no Parque Nacional de Vulc\u00f5es no Hava\u00ed e \u00e9 um dos cinco... http://t.co/Gh7Lh0atIv"
        },
        {
            "author_id": "39142268",
            "created_at": "2014-10-27T16:30:02.000Z",
            "id": "526772823474569217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Vale da Morte \u00e9 um parque nacional situado nos estados americanos da Calif\u00f3rnia e do Nevada.... http://t.co/zLr5RsOHrr"
        },
        {
            "author_id": "39390327",
            "created_at": "2014-10-27T16:23:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "526771101402005504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recarregando as baterias para o  final do ano! Rsrs @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/wVdkooUbDl"
        },
        {
            "author_id": "1114514509",
            "created_at": "2014-10-27T16:18:43.000Z",
            "id": "526769972832268288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SouDoNordesteMesmoEComOrgulho E daqui que vem as Riquezas das Naturezas as praias O Parque Nacional #ChapadaDiamantina #Bahia &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-10-27T14:43:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "45083460",
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "526745894172229634",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #patrociniopetrobras Conhe\u00e7a Ot\u00edlia, a estrela-do-mar da cartilha \u201cDescobrindo o Monumento Natural das... http://t.co/zg7J3gdyDU"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-10-27T14:36:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24905492,
                        -4.8409863
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "526744168153247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) https://t.co/gtW6jvtvBG"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-10-27T14:27:10.000Z",
            "id": "526741903468138497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - Portal do Parque Nacional da Serra da Bocaina | #SRZDVIAGEMETURISMO  http://t.co/IoOlJNICab"
        },
        {
            "author_id": "384102812",
            "created_at": "2014-10-27T14:22:36.000Z",
            "id": "526740752031039488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro - Portal do Parque Nacional da Serra da Bocaina | #SRZDVIAGEMETURISMO  http://t.co/tGi9qeGRkr"
        },
        {
            "author_id": "239769332",
            "created_at": "2014-10-27T14:22:33.000Z",
            "id": "526740739842002944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/WnH9cMdakD"
        },
        {
            "author_id": "171147042",
            "created_at": "2014-10-27T14:22:33.000Z",
            "id": "526740739787481090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/tiRm1FuDsU"
        },
        {
            "author_id": "171147042",
            "created_at": "2014-10-27T14:22:33.000Z",
            "id": "526740739783290881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Bocaina http://t.co/kcrg86ExM3"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2014-10-27T14:17:39.000Z",
            "id": "526739506343718912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco mais sobre a Expedi\u00e7\u00e3o Mendoza no Reveillon.... \n\nConheceremos o Ca\u00f1on de Talampaya, um Parque Nacional... http://t.co/JipeFFcVBY"
        },
        {
            "author_id": "163178019",
            "created_at": "2014-10-27T14:01:23.000Z",
            "id": "526735413537292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TiradentesMG: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/4J82rpSKiL"
        },
        {
            "author_id": "26109902",
            "created_at": "2014-10-27T13:59:39.000Z",
            "id": "526734976377565184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma Quick Expedition na regi\u00e3o do Parque Nacional da Serra da Bocaina na serra do mar entre Rio e... http://t.co/42EulgGIG6"
        },
        {
            "author_id": "2323021392",
            "created_at": "2014-10-27T13:44:00.000Z",
            "id": "526731040057208832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia Rumeiros!!! Nesse final de semana tivemos a Expedi\u00e7\u00e3o ao Parque Nacional do Ja\u00fa, em Novo Air\u00e3o.\n\nEm breve... http://t.co/lMTPol1TKk"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-10-27T13:24:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "526726039947739136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida que segue... \u2714\ufe0f @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/eWEAEMr67i"
        },
        {
            "author_id": "171601598",
            "created_at": "2014-10-27T13:18:35.000Z",
            "id": "526724642204315648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares http://t.co/eS686WFdPa"
        },
        {
            "author_id": "38053954",
            "created_at": "2014-10-27T13:10:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.53792794,
                        -22.413991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "526722684856451072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confian\u00e7a \u00e9 um luxo que n\u00e3o me permito ter. @ Floresta Estadual Navarro De Andrade http://t.co/CdGDJDYFbG"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2014-10-27T13:07:02.000Z",
            "id": "526721736801140739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amazonas ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares http://t.co/XrddhAJAdb #ecodorg"
        },
        {
            "author_id": "868640940",
            "created_at": "2014-10-27T13:06:36.000Z",
            "id": "526721627665731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fa\u00e7a essa incr\u00edvel viagem e encante-se. Saiba mais: http://t.co/M8TXijpF6t http://t.co/nw8646lTpz"
        },
        {
            "author_id": "622096609",
            "created_at": "2014-10-27T12:35:14.000Z",
            "id": "526713733394214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco da beleza do Parque Nacional da Lagoa do Peixe-RS., no link abaixo.... http://t.co/fgUjMJOnYH"
        },
        {
            "author_id": "307073953",
            "created_at": "2014-10-27T12:16:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "237763867",
                        "start": 0,
                        "username": "CarlosRafaelAP"
                    }
                ]
            },
            "id": "526708970350997504",
            "in_reply_to_user_id": "237763867",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CarlosRafaelAP ... Trata-se da Reserva Biol\u00f3gica do Lago Piratuba, sofre ao fogo pe\u00e7a ao seu governador que n\u00e3o fez nada pelo Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2014-10-27T11:04:25.000Z",
            "id": "526690879793537025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Op\u00e7\u00e3o de camping em S\u00e3o Roque de Minas, perto da portaria principal do Parque Nacional da Serra da Canastra:... http://t.co/rSLfLzv7Ia"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-10-27T11:03:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "526690623286685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/6PDnRzo477"
        },
        {
            "author_id": "532666556",
            "created_at": "2014-10-27T11:01:39.000Z",
            "id": "526690180749860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formigas bebendo \u00e1gua no Parque Estadual do Cant\u00e3o, no Tocantins\nq disciplinadas, as formigas da Preciosa Natureza http://t.co/bZsBDdTnVe"
        },
        {
            "author_id": "532666556",
            "created_at": "2014-10-27T10:55:54.000Z",
            "id": "526688733140385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formigas bebendo \u00e1gua no Parque Estadual do Cant\u00e3o, no Tocantins\nq disciplinadas, as formigas da Preciosa Natureza :) http://t.co/fJQrgKLma3"
        },
        {
            "author_id": "102357514",
            "created_at": "2014-10-27T10:20:22.000Z",
            "id": "526679791735681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\nA foto de hoje \u00e9 do Parque Natural Municipal do S\u00e3o Louren\u00e7o. http://t.co/Pz5lvwsvo6"
        },
        {
            "author_id": "122702827",
            "created_at": "2014-10-27T09:44:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.51476959,
                        -14.13714344
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "526670695955042304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza n\u00e3o faz nada em v\u00e3o. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/yo2MLBG1xu"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-10-27T09:15:59.000Z",
            "id": "526663589709766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comtur debate acessibilidade no Parque Nacional Leia mais: http://t.co/b0Bg1goTis"
        },
        {
            "author_id": "865235786",
            "created_at": "2014-10-27T06:03:33.000Z",
            "id": "526615163743772672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#7 Parque Nacional Corcovado #CostaRica #CentroAmerica #PuraVida #Travel http://t.co/w6WzmwrHSp"
        },
        {
            "author_id": "48116373",
            "created_at": "2014-10-27T04:07:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "526586005176860674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00f3 queria ter um Amor, do tamanho de uma Flor.\" \n\n#ANaturezaMeFascina *---* @ Floresta Nacional da\u2026 http://t.co/TcFInpQadP"
        },
        {
            "author_id": "56515742",
            "created_at": "2014-10-27T02:32:21.000Z",
            "id": "526562012659482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "After da Dilm\u00e3e (@ Parque Municipal Harry Hobus in Rio do Sul, SC) https://t.co/qWH0bYBMrg"
        },
        {
            "author_id": "562813715",
            "created_at": "2014-10-27T01:53:56.000Z",
            "id": "526552344163794945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarefa completa: Parque municipal http://t.co/tuWMYejNBk #Android #AndroidGames #gameinsight"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-27T01:32:18.000Z",
            "id": "526546900221431808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Bonita ao entardecer\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/h8fTV1TEyp"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-27T01:30:22.000Z",
            "id": "526546413082406912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Bonita ao entardecer\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/lo59rUs7rh"
        },
        {
            "author_id": "152677789",
            "created_at": "2014-10-27T01:01:19.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "526539102402146304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo assim que \u00e9 bom! \u2764\ufe0f\u270c\ufe0f\ud83d\udc4c @ Parque Municipal Flamboyant http://t.co/4zNqFUbp7z"
        },
        {
            "author_id": "1661469128",
            "created_at": "2014-10-27T00:59:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31332974,
                        -29.45474535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "526538693738504193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Bom pra cachorro\" #Eisenbruck #Chopp #doming\u00e3o #bora @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/6HbPhrAjKn"
        },
        {
            "author_id": "226217085",
            "created_at": "2014-10-27T00:33:14.000Z",
            "id": "526532037008576512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite faces, depois de 24 horas off devido a uma Expedi\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Cabo Orange, estou de volta,... http://t.co/khZNSSZJZ0"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2014-10-26T23:57:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "526523028608659458",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DayOff #Cachoeira #FLORESTAdaTIJUCA @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/ttk3s7IPTi"
        },
        {
            "author_id": "62303215",
            "created_at": "2014-10-26T23:41:45.000Z",
            "id": "526519079692013568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DOIS SALTOS PERFEITOS.\nHomem p\u00e1ssaro sobrevoa o Parque Estadual da Ilha Grande gerido pelo Instituto Estadual Do... http://t.co/gNathaXvU2"
        },
        {
            "author_id": "60185671",
            "created_at": "2014-10-26T23:37:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.4663467,
                        -22.1093175
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f56ad622de63fc56"
            },
            "id": "526518018525122560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chama - se fam\u00edlia\n#REGAM @ Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba http://t.co/FYst7TI03I"
        },
        {
            "author_id": "139147826",
            "created_at": "2014-10-26T23:22:46.000Z",
            "id": "526514301700284417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotopaxi um dos 55 vulc\u00f5es do Equador. @ Parque Nacional Cotopaxi http://t.co/XGbPktjKod"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2014-10-26T23:01:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "id": "339808099",
                        "start": 103,
                        "username": "luhassmann"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "526508920366718976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @cris_n11 @lenonpianta @luhassmann https://t.co/Rhd6y0xomJ"
        },
        {
            "author_id": "1659001051",
            "created_at": "2014-10-26T22:33:54.000Z",
            "id": "526502002847940608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai alagar o Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu e a outra parte do Rio Xingu vai secar"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-26T21:32:59.000Z",
            "id": "526486673514041344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chresta sphaerocephala\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/Y7hfZfCuG1"
        },
        {
            "author_id": "432810222",
            "created_at": "2014-10-26T21:24:43.000Z",
            "id": "526484593218572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MONUMENTO NATURAL http://t.co/B6yO3w5z5M"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-26T21:19:37.000Z",
            "id": "526483310839889922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chresta sphaerocephala\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/ESzZLGDVTi"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2014-10-26T21:18:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "526483025853313024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DayOff #Cachoeira #FLORESTAdaTIJUCA @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/C1mHQMC9Bj"
        },
        {
            "author_id": "56929143",
            "created_at": "2014-10-26T21:14:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "526481981870059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DayOff #Cascatinha #FLORESTAdaTIJUCA @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/Wayt65KRKf"
        },
        {
            "author_id": "592234895",
            "created_at": "2014-10-26T21:07:44.000Z",
            "id": "526480319424528385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem viemos de Bras\u00edlia para Vile S\u00e3o Jorge, na entrada do Parque Nacional Chapada dos Veadeiros, em\u2026 http://t.co/XnJOf6moC9"
        },
        {
            "author_id": "1077458022",
            "created_at": "2014-10-26T20:05:14.000Z",
            "id": "526464591170387970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou ter que colar no parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "172973197",
            "created_at": "2014-10-26T19:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35715716,
                        -29.48969062
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "526455432098103298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/s4o3UYh0jC"
        },
        {
            "author_id": "167400112",
            "created_at": "2014-10-26T19:12:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.19539538,
                        -16.74170204
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "526451338671321089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para o cristao que vota na quadrilha do PT.      #MudaBrasil #Agora\u00e9Aecio45 @ Parque Municipal Carmo\u2026 http://t.co/OK6qqyFVWu"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-10-26T19:00:30.000Z",
            "id": "526448298904014848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Biribiri - Tesouro natural na rota do garimpo http://t.co/HRY21o1OQs"
        },
        {
            "author_id": "2602172070",
            "created_at": "2014-10-26T18:43:57.000Z",
            "id": "526444136338313216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Guia Oficial - O Que Fazer http://t.co/E5zEDdGBsr"
        },
        {
            "author_id": "27684840",
            "created_at": "2014-10-26T18:13:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 47,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "526436400221421568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votando em casa (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/thR3gDeoiA"
        },
        {
            "author_id": "13370662",
            "created_at": "2014-10-26T17:42:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577037,
                        -23.4549075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "526428790646644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15h40min #sampaland @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/JQk9HuZZza"
        },
        {
            "author_id": "321556233",
            "created_at": "2014-10-26T17:35:16.000Z",
            "id": "526426849761841152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bora pro parque estadual do petar #Naturezashow"
        },
        {
            "author_id": "96634170",
            "created_at": "2014-10-26T17:06:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34438113,
                        -22.94632778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "526419734771015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaaah a natureza @ Parque Natural Municipal Do Bosque Da Freguesia http://t.co/xqcO4GFUHF"
        },
        {
            "author_id": "91374201",
            "created_at": "2014-10-26T17:06:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "526419716496035842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Never forget this!  #iguacufalls #cataratas #fozdoiguacu @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/LmlahnW9S9"
        },
        {
            "author_id": "40748685",
            "created_at": "2014-10-26T16:54:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.75587122,
                        -23.4599495
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "526416561209606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De bike no ponto mais alto da cidade! #bike (@ Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP) https://t.co/i8Ma03mEiy"
        },
        {
            "author_id": "1957731590",
            "created_at": "2014-10-26T16:33:37.000Z",
            "id": "526411335614349312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Khao Sok, Tail\u00e2ndia. http://t.co/2cWJoe3PDO"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-10-26T15:39:48.000Z",
            "id": "526397794194432000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 07 de dezembro, com a chegada do ver\u00e3o, vai rolar trilha no Parque Nacional de Itatiaia!\nAmanh\u00e3 todas as... http://t.co/EbXWSsHRy5"
        },
        {
            "author_id": "254111504",
            "created_at": "2014-10-26T15:39:21.000Z",
            "id": "526397678041956352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Vila Velha #partiu #pontagrossa #parque http://t.co/dqmngIgPkq"
        },
        {
            "author_id": "49612951",
            "created_at": "2014-10-26T15:36:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1485913429",
                        "start": 0,
                        "username": "DimaraOIiveira"
                    }
                ]
            },
            "id": "526396896211124224",
            "in_reply_to_user_id": "1485913429",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DimaraOIiveira e o est\u00e1dio vai ser no Parque Municipal, rsrsrsrs #aecioconfirma"
        },
        {
            "author_id": "35001292",
            "created_at": "2014-10-26T15:09:11.000Z",
            "id": "526390086548869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1 foi a nova Biblioteca Parque Estadual, no Centro? Vale uma visita  =&gt; http://t.co/02ipqApgNM"
        },
        {
            "author_id": "180773345",
            "created_at": "2014-10-26T15:07:24.000Z",
            "id": "526389639355957249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Moendo\" com um Jeep Willians 51 tra\u00e7\u00e3o 4x4. Eita trem b\u00e3o danado! @ Parque Estadual da Serra do\u2026 http://t.co/uRJ4neRia5"
        },
        {
            "author_id": "2736700587",
            "created_at": "2014-10-26T14:46:17.000Z",
            "id": "526384324405649408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jamais perca seu equil\u00edbrio. Por mais forte que seja o vento da tempestade. @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/piv74c0oHE"
        },
        {
            "author_id": "211734422",
            "created_at": "2014-10-26T14:22:31.000Z",
            "id": "526378344011419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alguns fotos de nossa Mini Jungle Marathon para crian\u00e7as das comunidades da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s. Fotos... http://t.co/Ri4m33tlHu"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2014-10-26T14:21:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0604571,
                        -15.8394353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "526378069687549952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s correr 18km na floresta nacional no sabad\u00e3o, repouso no domingo pra fortalecer a musculatura..."
        },
        {
            "author_id": "2225638806",
            "created_at": "2014-10-26T13:54:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.7352044,
                        -29.33889375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "526371275162132480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor da mana, minha vida \u2764 @ Parque Estadual Da Guarita http://t.co/WBS1sYQlq2"
        },
        {
            "author_id": "388403954",
            "created_at": "2014-10-26T13:47:15.000Z",
            "id": "526369469078450176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AQUI NO PARQUE MUNICIPAL DE EVENTOS DE TURU\u00c7U 2 FESTA MUNICIPAL DO MORANGO E DA PIMENTA Demolysom E SgProdu\u00e7\u00f5es... http://t.co/JBsz2IHJFS"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-10-26T13:27:27.000Z",
            "id": "526364485863636992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Turistas formam fila no Parque Nacional para justificativa: http://t.co/iIV7dzoKzq"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-10-26T13:27:27.000Z",
            "id": "526364485775536129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Turistas formam fila no Parque Nacional para justificativa: http://t.co/KwMLBmqW48"
        },
        {
            "author_id": "40995739",
            "created_at": "2014-10-26T12:19:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "526347419437768704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foco...! Bora treinar pq o dia est\u00e1 perfeito! (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/i7gINtf1dd"
        },
        {
            "author_id": "83142379",
            "created_at": "2014-10-26T12:00:01.000Z",
            "id": "526342484587474944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINERAIS A mica est\u00e1 em boa parte do Parque Nacional do Catimbau, em Bu\u00edque. Ele \u00e9 um importante min\u00e9rio usado... http://t.co/3g6KXopv4g"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-10-26T11:56:14.000Z",
            "id": "526341530475192322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Eleitor poder\u00e1 justificar o voto no Aeroporto Internacional Cataratas e na entrada do Parque Nacional do igua\u00e7u."
        },
        {
            "author_id": "38053954",
            "created_at": "2014-10-26T11:28:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.53792794,
                        -22.413991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "526334636536778752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A alegria evita mil males e prolonga a vida.\" - William Shakespeare @ Floresta Estadual Navarro De\u2026 http://t.co/inhhAy5SQl"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-10-26T11:28:13.000Z",
            "id": "526334477962719232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ELEI\u00c7\u00d5ES 2014] Devido ao segundo turno, Parque Nacional do Igua\u00e7u abre mais tarde, a partir das 10h00."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-26T11:15:20.000Z",
            "id": "526331237234122752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/NUtUW96jWH"
        },
        {
            "author_id": "56690890",
            "created_at": "2014-10-26T10:28:04.000Z",
            "id": "526319343693357056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "26/10/2014 \u2013 Expedi\u00e7\u00e3o visita Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/irb8LIpvfr #dinizmudan\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "1448982852",
            "created_at": "2014-10-26T09:43:10.000Z",
            "id": "526308042321559554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "br Caminhoneiro 26/10/2014 \u2013 Expedi\u00e7\u00e3o visita Parque Nacional da Serra da Capivara: A nossa viagem deste domin... http://t.co/x5NPWaPAUH"
        },
        {
            "author_id": "1448982852",
            "created_at": "2014-10-26T09:43:09.000Z",
            "id": "526308040706772992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I lv Truck 26/10/2014 \u2013 Expedi\u00e7\u00e3o visita Parque Nacional da Serra da Capivara: A nossa viagem deste domingo co... http://t.co/x5NPWaPAUH"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-10-26T09:43:09.000Z",
            "id": "526308039620435968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I lv Truck 26/10/2014 \u2013 Expedi\u00e7\u00e3o visita Parque Nacional da Serra da Capivara: A nossa viagem deste domingo co... http://t.co/N5JkJbbXd5"
        },
        {
            "author_id": "43234549",
            "created_at": "2014-10-26T08:29:11.000Z",
            "id": "526289423630348288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha por mim....poe fogo no Rio, deixa a natureza toma conta de tudo e transforma em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental permanente....j\u00e1 era!!"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-10-26T07:27:03.000Z",
            "id": "526273786908131329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/VOkpop4yUA Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "82210669",
            "created_at": "2014-10-26T06:08:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "526253909384257537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouvindo o som do mar rolar... \u2764\ufe0f @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/BGLqkCIBpw"
        },
        {
            "author_id": "117398962",
            "created_at": "2014-10-26T04:19:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132702,
                        -12.14943089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "526226494549663744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d1op (@ Parque Municipal de Barranco in Barranco, Lima) https://t.co/DkFyaSqcZN"
        },
        {
            "author_id": "36842222",
            "created_at": "2014-10-26T03:45:55.000Z",
            "id": "526218137143103488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEQU\u00d3IAS gigantes, as maiores \u00e1rvores do Planeta . Visita ao Parque Nacional de Yosemite\nhttp://t.co/EMbtUYyyNt http://t.co/3XhpSHz5bl"
        },
        {
            "author_id": "2740878900",
            "created_at": "2014-10-26T03:39:53.000Z",
            "id": "526216621879463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje tenho q ir la no Parque Municipal com meu pai, anem"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2014-10-26T02:53:05.000Z",
            "id": "526204842163724288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crato (CE): Munic\u00edpio conta com uma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/W6c2LDo7Ut"
        },
        {
            "author_id": "48538377",
            "created_at": "2014-10-26T01:56:44.000Z",
            "id": "526190661142183937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerro Mistico Awela Orqo Monumento Natural - http://t.co/NPMn29Bppk"
        },
        {
            "author_id": "861526398",
            "created_at": "2014-10-26T01:56:40.000Z",
            "id": "526190644264701955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Carlos Loureiro | Montijo - Ano - 2014 | Por: Elisa Batista http://t.co/t0cXHMAzeY"
        },
        {
            "author_id": "287445668",
            "created_at": "2014-10-26T01:50:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.01504583,
                        -20.04887375
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "526189184545869824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No mato eu me encontrei \ud83d\ude04 #biologia #bioespeleologia #caverna @ Parque Estadual Serra Do Rola Mo\u00e7a http://t.co/1p1IeuLEkr"
        },
        {
            "author_id": "2843695811",
            "created_at": "2014-10-26T01:27:08.000Z",
            "id": "526183213023375360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Cristo Redentor, localizado no Parque Nacional da Tijuca-RJ, \u00e9 visitado por milhares de turistas por\u2026 http://t.co/6svGZsqDku"
        },
        {
            "author_id": "1347961958",
            "created_at": "2014-10-26T01:15:29.000Z",
            "id": "526180278813749248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu amor por vcs \u00e9 infinito ! \ud83d\udc9e @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/OTLzPy4gKN"
        },
        {
            "author_id": "1334825161",
            "created_at": "2014-10-25T23:46:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "526157991670579200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha linda arara vermelha.\n#boanoite @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/OcTEuLFUcF"
        },
        {
            "author_id": "1257895110",
            "created_at": "2014-10-25T23:26:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.39197946,
                        -25.45601398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "159bd2ae91e51e90"
            },
            "id": "526152957285638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc91\ud83d\udc6b @ Parque Estadual de Vila Velha http://t.co/99S5Mlva67"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:23:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526152090562076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/S6sTUiW9TU"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:23:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526152059377430528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar um v\u00eddeo @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/jnhAkm4kLt"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526151236421025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/qI8x1YraAW"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:20:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526151234957213696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/Ksmu0lpifJ"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:20:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526151230867791872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/dAsJ5S62UX"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:19:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526151200488427520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/7z1W2i4FPg"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:18:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526150908867268609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ parque nacional de Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/XXX7GlWdwp"
        },
        {
            "author_id": "46456984",
            "created_at": "2014-10-25T23:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56272662,
                        -25.61145051
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "526150881012502530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio fant\u00e1stico patrocinado pelo festival de cinema de Tr\u00eas Fronteiras @ parque nacional de\u2026 http://t.co/cAIbeYCrDc"
        },
        {
            "author_id": "252330375",
            "created_at": "2014-10-25T23:14:07.000Z",
            "id": "526149736785788928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confiram o passeio em Rurrenabaque e o Parque Nacional de Madidi na Bol\u00edvia com Pirwa Travel Service.. http://t.co/6B3wvwb4Wm"
        },
        {
            "author_id": "1859212446",
            "created_at": "2014-10-25T23:01:30.000Z",
            "id": "526146563727314944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arma apreendida no Parque Estadual do Desengano: Uma equipe do Parque Estadual do Desengano(PED) localizado en... http://t.co/EjVaW1r878"
        },
        {
            "author_id": "103052076",
            "created_at": "2014-10-25T23:00:37.000Z",
            "id": "526146340430950400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Companhia Progresso Industrial do Brasil - F\u00e1brica Bangu. @ Parque Estadual Do Mendanha http://t.co/2jrKdC9Vt7"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-10-25T22:46:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.6039526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "526142900414214144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/ZRfzdIiUWA"
        },
        {
            "author_id": "2490454776",
            "created_at": "2014-10-25T22:34:50.000Z",
            "id": "526139851658493953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, vistas da Ilha de Paquet\u00e1 - RJ http://t.co/y5pWrgyOl5"
        },
        {
            "author_id": "98737111",
            "created_at": "2014-10-25T22:05:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "526132348065021952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "green saturday \ud83c\udf43\ud83d\udc9a @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/sRRyGYepD9"
        },
        {
            "author_id": "57499236",
            "created_at": "2014-10-25T21:56:31.000Z",
            "id": "526130208253161473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho - Parque Nacional dos Aparados da Serra - RS http://t.co/eewXvZJKxZ"
        },
        {
            "author_id": "27485337",
            "created_at": "2014-10-25T21:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "526119993998852096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de hoje em casais. \nTrilha da Pedra Bonita + Vista Chinesa\n#LoveIsInTheAir @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/dnp2emiOyK"
        },
        {
            "author_id": "217041464",
            "created_at": "2014-10-25T20:52:22.000Z",
            "id": "526114066347982850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do Z\u00e9 Jaime: FLORESTA ESTADUAL NAVARRO DE ANDRADE http://t.co/vxqxFRBcxD"
        },
        {
            "author_id": "217041464",
            "created_at": "2014-10-25T20:48:45.000Z",
            "id": "526113156502786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAF\u00d4FO DO VOV\u00d4: FLORESTA ESTADUAL NAVARRO DE ANDRADE http://t.co/Yy2rBhZLcD"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2014-10-25T20:44:06.000Z",
            "id": "526111985092415489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cannyon Fortaleza - O canyon Fortaleza, localizado no Parque Nacional da Serra Geral (PNSG), \u00e9 uma das paisag  http://t.co/6KsRs9Yyeb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-25T20:31:11.000Z",
            "id": "526108734754676737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edncipe (Pyrocephalus rubinus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/g7pEZkMKBw"
        },
        {
            "author_id": "16349463",
            "created_at": "2014-10-25T20:29:28.000Z",
            "id": "526108303785742336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas de fim de semana: Ref\u00fagio na paz do Parque Nacional da Penda-Ger\u00eas (fotos) http://t.co/IhsAFQRrNB"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-10-25T20:22:46.000Z",
            "id": "526106617650356224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00edcipe (Pyrocephalus rubinus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/KomMBh7aiN"
        },
        {
            "author_id": "26847275",
            "created_at": "2014-10-25T20:09:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "526103362593652736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora queimar o a\u00e7ai e o churrasco que ainda vou comer. Hahahahahajha (@ Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT) https://t.co/lgzcv9To25"
        },
        {
            "author_id": "16651600",
            "created_at": "2014-10-25T19:48:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "526098033411633152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada b\u00e1sica. (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 in Barueri, SP) https://t.co/owwkSfohsX"
        },
        {
            "author_id": "355683507",
            "created_at": "2014-10-25T19:48:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.89880281,
                        -27.30267293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "526097973768617985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Congreso J.A. 2014 \u270c #friends #congreso #jaPy2014 #quiteria @ Parque Municipal de Quiteria ex Diven http://t.co/ZqT3XYMUwz"
        },
        {
            "author_id": "353244018",
            "created_at": "2014-10-25T19:45:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "526097342987264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxar! Pensar! Refletir! (@ Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS) https://t.co/TLe47qPj2m"
        },
        {
            "author_id": "231029755",
            "created_at": "2014-10-25T19:45:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "526097162816741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso @ Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brasil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/eO4GuM3kHg"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-10-25T19:19:34.000Z",
            "id": "526090711645450240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com muita satisfa\u00e7\u00e3o, informamos que o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto no dia 31 de outubro,... http://t.co/cfga3Glswo"
        },
        {
            "author_id": "232873450",
            "created_at": "2014-10-25T19:06:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "526087518987755520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#instapark \n\nPq tb fa\u00e7o programas sem \u00e1lcool (e tb uso bermuda) @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/63d2qn0Hvv"
        },
        {
            "author_id": "232873450",
            "created_at": "2014-10-25T18:45:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "526082137255325696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em SJC. #fds #instapark @ Parque Municipal Roberto Burle Marx http://t.co/Czym54HVXa"
        },
        {
            "author_id": "38053954",
            "created_at": "2014-10-25T18:43:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.53792794,
                        -22.413991
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "21916d137c054caf"
            },
            "id": "526081643355066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia de chuva, foto e Bia. \u2764 @ Floresta Estadual Navarro De Andrade http://t.co/RrQLgGlwdr"
        },
        {
            "author_id": "285677020",
            "created_at": "2014-10-25T18:39:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.03367782,
                        -20.06030242
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b99da7908851bc16"
            },
            "id": "526080722927616000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioespeleologia #CongressoUna (@ Parque Estadual da Serra do Rola-Mo\u00e7a in Ibirit\u00e9, MG) https://t.co/whJfu3bmuv http://t.co/kKK8vRUwEi"
        },
        {
            "author_id": "2844871567",
            "created_at": "2014-10-25T18:25:15.000Z",
            "id": "526077041293410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveita um poko mais o kamikaze (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel) https://t.co/RqtOItVPKD"
        },
        {
            "author_id": "385448964",
            "created_at": "2014-10-25T18:10:02.000Z",
            "id": "526073211742855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viram as fotos 360 graus dos Saltos do Parque Nacional?\nAcessem:\nhttp://t.co/LqOg0ya0rX http://t.co/GfgRUHHiJU"
        },
        {
            "author_id": "264314257",
            "created_at": "2014-10-25T17:41:33.000Z",
            "id": "526066046243856384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal de Macei\u00f3: est\u00e1 localizado no bairro da Ch\u00e3 de Bebedouro (entre Bebedouro e Tabuleiro, pr\u00f3ximo a... http://t.co/KX2ae6qfnT"
        },
        {
            "author_id": "303382943",
            "created_at": "2014-10-25T17:36:16.000Z",
            "id": "526064714657198080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piquenique no parque com meu morz\u00e3o... \u2665\u2665\u2665 @ Parque Municipal Harry Hobus http://t.co/k02iue4cGi"
        },
        {
            "author_id": "306331931",
            "created_at": "2014-10-25T17:31:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "id": "824228900",
                        "start": 64,
                        "username": "PqpCiih_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "526063633248571393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @pqpciih_ https://t.co/r1lBuJbR0U"
        },
        {
            "author_id": "57222647",
            "created_at": "2014-10-25T17:26:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "526062223278747650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/lYKDy1ld84"
        },
        {
            "author_id": "1625151362",
            "created_at": "2014-10-25T17:10:03.000Z",
            "id": "526058115616493568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Fraga de Casas Vellas, situada ao lado da Carballeira de Quiroga (monumento natural da parroquia lalinense de... http://t.co/vDhy1LYzWG"
        },
        {
            "author_id": "95899984",
            "created_at": "2014-10-25T16:27:51.000Z",
            "id": "526047495718064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco de ontem na Biblioteca Parque Estadual. \ud83d\ude0d #biblioteca #livros #cultura #beautiful #awesome\u2026 http://t.co/xgzB2LfY4o"
        },
        {
            "author_id": "522874462",
            "created_at": "2014-10-25T15:59:30.000Z",
            "id": "526040360657899520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracter\u00edsticas marcantes do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://t.co/Mr7OzPZkNQ #barreinhas #santoamaroma #primeiracruzma"
        },
        {
            "author_id": "96634170",
            "created_at": "2014-10-25T15:42:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34438113,
                        -22.94632778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "526036204471336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41\ud83c\udf43\ud83c\udf42 @ Parque Natural Municipal Do Bosque Da Freguesia http://t.co/Iyn8jUJhzv"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-10-25T15:12:58.000Z",
            "id": "526028653826945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta foto temos uma demonstra\u00e7\u00e3o perfeita da atual condi\u00e7\u00e3o de umidade do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/exRkLBanY2"
        },
        {
            "author_id": "804953370",
            "created_at": "2014-10-25T14:29:18.000Z",
            "id": "526017662300979200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/BTFqggr6mL Parque Nacional Canaima https://t.co/PbMyRZjKNR Foto: Oliver Becker http://t.co/VKrntLs3Ui http://t.co/R1VJwDADeD"
        },
        {
            "author_id": "61923914",
            "created_at": "2014-10-25T14:29:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "114824084",
                        "start": 125,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "526017637172920320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal dos Bilhares - \u00c9 uma pra\u00e7a localizado \u00e0s margens do Igarap\u00e9 do Mindu, entre a... http://t.co/VUgKj5D8Sv via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "15205941",
            "created_at": "2014-10-25T14:24:48.000Z",
            "id": "526016529989914624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peanut Butter atraindo ursos em parque nacional (primo do Z\u00e9 Colm\u00e9ia), veados pela rua, e muito mais, assista agora! http://t.co/AbHyT18IWz"
        },
        {
            "author_id": "319869193",
            "created_at": "2014-10-25T14:21:33.000Z",
            "id": "526015712503267329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES, um dos lugares mais lindos do mundo...\n\nO parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Rota das... http://t.co/l7OHjER1nU"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-10-25T13:45:03.000Z",
            "id": "526006525966708736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes da segunda soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias, 58 % dos moradores locais... http://t.co/PsNYTqHzm6"
        },
        {
            "author_id": "177562505",
            "created_at": "2014-10-25T13:44:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "526006404973199361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos viver e cantar n\u00e3o importa qual seja o dia @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/p5e5cGX0qH"
        },
        {
            "author_id": "368606911",
            "created_at": "2014-10-25T13:27:12.000Z",
            "id": "526002035389661184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Vassununga http://t.co/B1TiOzw2Ot"
        },
        {
            "author_id": "56505284",
            "created_at": "2014-10-25T13:22:52.000Z",
            "id": "526000942639247361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "18km de corrida na Floresta Nacional.... Come\u00e7ar o s\u00e1bado com uma corridinha n\u00e3o tem\u2026 http://t.co/ketTSvNFaG"
        },
        {
            "author_id": "253373499",
            "created_at": "2014-10-25T13:03:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.27237044,
                        -27.6339108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d56c7add83faa208"
            },
            "id": "525996104157261824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! #gera\u00e7\u00e3osa\u00fade \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f @ Parque Municipal Longines Malinowski http://t.co/rxBnlIXzqP"
        },
        {
            "author_id": "211734422",
            "created_at": "2014-10-25T13:01:15.000Z",
            "id": "525995503113105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jungle Marathon na  media em Brasilia. parabens Carla Cavalhoe  Gregoire Jacome. \nICMBio Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/5hKkax2Rcz"
        },
        {
            "author_id": "1625151362",
            "created_at": "2014-10-25T12:59:02.000Z",
            "id": "525994948215455744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Fraga de Casas Vellas, situada ao lado da Carballeira de Quiroga (monumento natural da parroquia lalinense de... http://t.co/yKe7VzWB6i"
        },
        {
            "author_id": "253373499",
            "created_at": "2014-10-25T12:58:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.27237044,
                        -27.6339108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d56c7add83faa208"
            },
            "id": "525994919572557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! #gera\u00e7\u00e3osa\u00fade \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f @ Parque Municipal Longines Malinowski http://t.co/ir4n7zrkAU"
        },
        {
            "author_id": "253373499",
            "created_at": "2014-10-25T12:58:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.27237044,
                        -27.6339108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d56c7add83faa208"
            },
            "id": "525994735261847552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! #gera\u00e7\u00e3osa\u00fade \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f @ Parque Municipal Longines Malinowski http://t.co/n8myUXLqlo"
        },
        {
            "author_id": "195435219",
            "created_at": "2014-10-25T12:04:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 59,
                        "id": "943528705",
                        "start": 47,
                        "username": "LyrioTereza"
                    }
                ]
            },
            "id": "525981237588942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boooom dia! #BdayBranca myllynharage tetelyrio @lyriotereza @ Parque Natural Municipal Bosque da Barra http://t.co/fM0lPRXxRz"
        },
        {
            "author_id": "306546734",
            "created_at": "2014-10-25T11:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96034745,
                        -19.835519
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "525966111171682304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sua linda estava com Saudades. @ Parque Municipal http://t.co/pz5P0ARFcn"
        },
        {
            "author_id": "405326747",
            "created_at": "2014-10-25T10:37:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "525959227530293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho in Sobral, Cear\u00e1 https://t.co/h2jH7LASyp"
        },
        {
            "author_id": "115544909",
            "created_at": "2014-10-25T10:24:01.000Z",
            "id": "525955933554606080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para tomar um banho de cachoeira em #Itatiaia n\u00e3o \u00e9 preciso entrar no Parque Nacional, na estrada em uma boa... http://t.co/EQgSaAd7I6"
        },
        {
            "author_id": "115544909",
            "created_at": "2014-10-25T10:23:55.000Z",
            "id": "525955911635202048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para tomar um banho de cachoeira em #Itatiaia n\u00e3o \u00e9 preciso entrar no Parque Nacional, na estrada em\u2026 http://t.co/57xhwmpGYc"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-10-25T09:41:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "525945342203027456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/qBBWkko0EX"
        },
        {
            "author_id": "581505584",
            "created_at": "2014-10-25T05:12:17.000Z",
            "id": "525877485892689920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Eduardo Ruiz #cascada #hermosopaisaje\u2764\ufe0f\ud83d\udc4c http://t.co/BsaUm0U5Dj"
        },
        {
            "author_id": "581505584",
            "created_at": "2014-10-25T05:09:56.000Z",
            "id": "525876895230205952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional eduardo ruiz #casada #hermosopaisaje\u2764\ufe0f\ud83d\udc4c http://t.co/EFppExmfcI"
        },
        {
            "author_id": "186584267",
            "created_at": "2014-10-25T04:55:11.000Z",
            "id": "525873183749328896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje fui no parque municipal buscar a peruca com a linda da Jadde, e que lembran\u00e7as daquele parque ;-; \nDeu at\u00e9 saudade"
        },
        {
            "author_id": "704110597",
            "created_at": "2014-10-25T02:35:50.000Z",
            "id": "525838111536713728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sempre atropelo uma on\u00e7a no caminho do parque nacional at\u00e9 a escola"
        },
        {
            "author_id": "704110597",
            "created_at": "2014-10-25T02:35:11.000Z",
            "id": "525837951821824000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/Nrv2sYYWtL\ns\u00f3 aqui que acontece essas coisas"
        },
        {
            "author_id": "69806271",
            "created_at": "2014-10-25T02:33:34.000Z",
            "id": "525837542306758657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Oficina discute plano de manejo para Floresta Nacional http://t.co/BZfVBrpbBh"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2014-10-25T02:31:03.000Z",
            "id": "525836909545668610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato http://t.co/xV9A12IzOG"
        },
        {
            "author_id": "343606905",
            "created_at": "2014-10-25T02:31:03.000Z",
            "id": "525836908018933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato http://t.co/eX7YGBUJz5"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2014-10-25T02:29:13.000Z",
            "id": "525836448604229633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato http://t.co/6cfSGtRzo4 produtor rural que cria uma RPPN, al\u00e9m de contribuir... http://t.co/doGFyG3dPy"
        },
        {
            "author_id": "14933354",
            "created_at": "2014-10-25T01:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "525816772075995136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "temos iBagens. @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/02PTjXsc7g"
        },
        {
            "author_id": "88928196",
            "created_at": "2014-10-25T00:53:45.000Z",
            "id": "525812422209445888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Doing some reggae!! #reggae #guittar #friends #Music #song @ Parque Estadual da Fonte Grande http://t.co/zrTlvMBQ1f"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2014-10-25T00:47:01.000Z",
            "id": "525810727266045952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/ZYKTEf7tug"
        },
        {
            "author_id": "179270296",
            "created_at": "2014-10-25T00:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35717764,
                        -29.4906794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "525808268586020864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/dGOx6CKd1h"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2014-10-25T00:15:14.000Z",
            "id": "525802729139351552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual de Ibitipoca-MG http://t.co/qhEZJLKZX1"
        },
        {
            "author_id": "838228386",
            "created_at": "2014-10-25T00:12:19.000Z",
            "id": "525801996713209856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional, que lindo"
        },
        {
            "author_id": "750129210",
            "created_at": "2014-10-24T23:55:45.000Z",
            "id": "525797825503043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Nacional de Madidi na Bol\u00edvia http://t.co/LvgrelF7eD http://t.co/GPAcj3fEV7"
        },
        {
            "author_id": "56203107",
            "created_at": "2014-10-24T23:23:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.38730405,
                        -27.34242923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc428d0ddc74651b"
            },
            "id": "525789657775087616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E vamos concretar! #kartodromo #fredericowestphalen #quente @ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es Monsenhor\u2026 http://t.co/PQqE5wJ68U"
        },
        {
            "author_id": "55379609",
            "created_at": "2014-10-24T23:22:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18023802,
                        -22.96323938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "525789441064177664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha floresta particular  #copacabana #riodejaneiro #errejota #newlife #newhome @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/W2LNOZ7SPq"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-10-24T22:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "525781223625748482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/2m0cGknAH8"
        },
        {
            "author_id": "81027926",
            "created_at": "2014-10-24T22:29:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92438518,
                        -21.72018309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "525776184987369473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A vida \u00e9 da cor q a gente pinta\"\n#ibitipoca\n#choveuhoje\n\ud83d\ude0a\ud83d\ude09 @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/bv7BcDGPHo"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-10-24T22:01:20.000Z",
            "id": "525769033925537792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Benzadeus pra essa vista do Parque Estadual do Ibitipoca (MG): http://t.co/wzQ5764ApD http://t.co/BpTTUrWRzd"
        },
        {
            "author_id": "818030965",
            "created_at": "2014-10-24T22:00:01.000Z",
            "id": "525768702198046722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O para\u00edso que se v\u00ea na foto fica localizado no Parque Nacional de Berchtergaden, sul da Alemanha. \n\n\u00c9 um local... http://t.co/8lioWcfsDc"
        },
        {
            "author_id": "38508532",
            "created_at": "2014-10-24T21:49:39.000Z",
            "id": "525766091533221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e9u na entrada do Parque Nacional. #bmwf800gs #f800gs #canonphotography #canon5dmarkiii #canon5D #5D\u2026 http://t.co/FoP0xSYgH5"
        },
        {
            "author_id": "1163234756",
            "created_at": "2014-10-24T21:25:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "525759913969352706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matee com as gurias \ud83d\udd1d\ud83d\udcab\ud83d\udc9e\ud83c\udf1a\ud83d\ude4c (@ Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul) https://t.co/dfd3jIuEvc"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2014-10-24T21:08:54.000Z",
            "id": "525755837487136769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O o\u00e1sis Jalap\u00e3o - O Jalap\u00e3o \u00e9 um parque estadual desde 2001 e \u00e9 mais um desses lugares que poucos conhecem, m  http://t.co/xOkpksVZap"
        },
        {
            "author_id": "244205476",
            "created_at": "2014-10-24T20:57:16.000Z",
            "id": "525752912228913152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cascata do Arado, Parque Nacional Peneda Ger\u00eas... http://t.co/BAGvbdZmQv"
        },
        {
            "author_id": "124467601",
            "created_at": "2014-10-24T20:52:15.000Z",
            "id": "525751647541002242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Lami recebe alunos para educa\u00e7\u00e3o ambiental: A Reserva Biol\u00f3gica do Lami Jos\u00e9 Lutzenberger rece... http://t.co/L3n0r32Plo #poa"
        },
        {
            "author_id": "20869175",
            "created_at": "2014-10-24T20:38:53.000Z",
            "id": "525748282966827008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSINTONIA SUBURBANA\u201d na Biblioteca Parque Estadual \u2013 Manguinhos em Cena apresenta seu primeiro espet\u00e1c ulo no\u2026 http://t.co/APzeNJS2Y8"
        },
        {
            "author_id": "55216285",
            "created_at": "2014-10-24T19:45:19.000Z",
            "id": "525734802633555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A governo Dilma foi o pior de todos para os ind\u00edgenas, assim como todos os outros do PT. Quem v\u00ea a forma com q o... http://t.co/P7IlNOQmqJ"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-24T19:35:11.000Z",
            "id": "525732253213917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universidade Federal de Sergipe - Mata do Cip\u00f3 se tornar\u00e1 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em SE http://t.co/7hDr9RSloj"
        },
        {
            "author_id": "72718278",
            "created_at": "2014-10-24T19:30:02.000Z",
            "id": "525730955378450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sintonia Suburbana \n\u00c9 daqui a pouco no Teatro Alcione Ara\u00fajo as 19h\nBiblioteca Parque Estadual\nAv. Presidente... http://t.co/jLGYPshmfw"
        },
        {
            "author_id": "41858009",
            "created_at": "2014-10-24T19:11:16.000Z",
            "id": "525726235641802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ciclistas de BH reclamam da nova ciclovia instalada no Parque Municipal. Segue o link: http://t.co/CN3y4BZhKM #MobilidadeUrbana #Ciclovias"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2014-10-24T19:00:05.000Z",
            "id": "525723422173954049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a exposi\u00e7\u00e3o in\u00e9dita de Waly Salom\u00e3o, na Biblioteca Parque Estadual, at\u00e9 as 20h.  N\u00e3o fique de fora! \u00c9 s\u00f3 descer na Esta\u00e7\u00e3o Central."
        },
        {
            "author_id": "71663109",
            "created_at": "2014-10-24T19:00:01.000Z",
            "id": "525723403421224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado no Parque do Itaim \u00e9 recheado de atividades para toda fam\u00edlia\n\nNo domingo, dia 26, o Parque Municipal do... http://t.co/8Tohcu3VMV"
        },
        {
            "author_id": "105845507",
            "created_at": "2014-10-24T18:54:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "525722118261342208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf44 @ Parque Municipal Dom Jos\u00e9 http://t.co/aPr7UOzFlE"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2014-10-24T18:27:23.000Z",
            "id": "525715191862816768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/GefUqKQhFS O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 procurado por viajantes do mundo inteiro. Conhe\u00e7a essa obra-prima do Brasil."
        },
        {
            "author_id": "232551434",
            "created_at": "2014-10-24T18:23:42.000Z",
            "id": "525714262413819905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Motocicleta furtada no momento pr\u00f3ximo ao hemominas/ parque municipal. XRE PRETA oqi 4428. Interesse de militar. http://t.co/AAfqwo7F0u"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2014-10-24T18:21:02.000Z",
            "id": "525713591031189506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura."
        },
        {
            "author_id": "1068257582",
            "created_at": "2014-10-24T18:15:23.000Z",
            "id": "525712171075133441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Inaugura\u00e7\u00e3o APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal 24/10/2014\" http://t.co/6hNWMlQB73"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-24T17:51:44.000Z",
            "id": "525706219810746368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edba - Oficina discute plano de manejo para Floresta Nacional http://t.co/ivndp3gL0b"
        },
        {
            "author_id": "1068257582",
            "created_at": "2014-10-24T17:37:41.000Z",
            "id": "525702683764981760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 20 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Inaugura\u00e7\u00e3o APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal 24/10/2014\" http://t.co/ogyp7UVGzH"
        },
        {
            "author_id": "811156747",
            "created_at": "2014-10-24T17:37:15.000Z",
            "id": "525702574264320000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui l\u00e1 no parque municipal tbm"
        },
        {
            "author_id": "44034359",
            "created_at": "2014-10-24T17:10:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "525695910190133248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Waterfall #caracol #cachoeira @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/Lv0yHrGoRx"
        },
        {
            "author_id": "1072405045",
            "created_at": "2014-10-24T16:34:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "525686669102825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#santoscity #photography #brasil #picture #love @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio\u2026 http://t.co/EPz10jVM28"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-24T16:28:08.000Z",
            "id": "525685178782330882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) Oficina discute plano de manejo para Floresta Nacional: Objetivo da iniciativa \u00e9 criar estrat\u00e9gias ... http://t.co/rM9kb6e1nJ"
        },
        {
            "author_id": "32510703",
            "created_at": "2014-10-24T16:18:03.000Z",
            "id": "525682642109607936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aguinha de coco para hidratar @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/WRmUmhlS66"
        },
        {
            "author_id": "1536903372",
            "created_at": "2014-10-24T15:48:45.000Z",
            "id": "525675271081713664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu de boa sentado na grama do parque municipal e toda hora passa um pedindo dinheiro, q kct"
        },
        {
            "author_id": "67983533",
            "created_at": "2014-10-24T15:48:30.000Z",
            "id": "525675204660326401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#vemprofr @ Parque Municipal de Feliz http://t.co/BZdKzt9G2S"
        },
        {
            "author_id": "202747416",
            "created_at": "2014-10-24T15:45:25.000Z",
            "id": "525674430459289600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arenitos en Parque Estadual Vila Velha #Adorei  #vscocam http://t.co/V3PnrUgNLp"
        },
        {
            "author_id": "32510703",
            "created_at": "2014-10-24T15:13:48.000Z",
            "id": "525666474824699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza sempre o melhor rem\u00e9dio @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/MWmhpNYD3c"
        },
        {
            "author_id": "32510703",
            "created_at": "2014-10-24T14:38:18.000Z",
            "id": "525657539103318017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tomando AR fresco com minha gatinha!  #amoreterno @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/D3m43CcO0l"
        },
        {
            "author_id": "120535820",
            "created_at": "2014-10-24T14:35:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9657057,
                        -7.14676411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1991a548920f6e5d"
            },
            "id": "525656867666931712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santu\u00e1rio do Parque Estadual Pedra da Boca. #SantaAtrasDosMatos KKK' #AulaDeCampo #amizade #loucura\u2026 http://t.co/SdTF4JwczX"
        },
        {
            "author_id": "435035952",
            "created_at": "2014-10-24T14:35:26.000Z",
            "id": "525656820460040193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha prima quer que eu leve ela no centro amanh\u00e3.. Shopping, Parque Municipal e depois Liba.."
        },
        {
            "author_id": "428496014",
            "created_at": "2014-10-24T14:25:24.000Z",
            "id": "525654293874225153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato | http://t.co/JEZKf0L1lc http://t.co/IqOgTMqD10"
        },
        {
            "author_id": "15772333",
            "created_at": "2014-10-24T14:25:13.000Z",
            "id": "525654249506496512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato http://t.co/B0A1sz0vsS"
        },
        {
            "author_id": "1314001026",
            "created_at": "2014-10-24T14:02:25.000Z",
            "id": "525648507894394880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'' A \u00c1GUA N\u00c3O T\u00c1 ACABANDO N\u00c3O '' QUER UM EXEMPLO AQUI MSM EM MOC CRL ? VAI L\u00c1 NO PARQUE MUNICIPAL E OLHA COMO T\u00c1... http://t.co/C8Arrz0ePN"
        },
        {
            "author_id": "2539936555",
            "created_at": "2014-10-24T14:01:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "id": "35873782",
                        "start": 103,
                        "username": "portaluai"
                    }
                ]
            },
            "id": "525648385551122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois de 18 dias fechado http://t.co/vo2xbJF1l7 \u2026 (Via @portaluai )"
        },
        {
            "author_id": "62793130",
            "created_at": "2014-10-24T14:00:39.000Z",
            "id": "525648067002130432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casas de fim de semana: Ref\u00fagio na paz do Parque Nacional da Penda-Ger\u00eas (fotos)\nhttp://t.co/4u15JX02oh"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-24T14:00:04.000Z",
            "id": "525647918129098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista o v\u00eddeo do Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/4PUv2kFyMV"
        },
        {
            "author_id": "72718278",
            "created_at": "2014-10-24T14:00:02.000Z",
            "id": "525647910424576000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem Sintonia Suburbana\n\nDias 24 e 25 de Outubro \u2013 19h\nBiblioteca Parque Estadual\nAv. Presidente Vargas,... http://t.co/E0xapXVZ8P"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2014-10-24T13:46:54.000Z",
            "id": "525644605099089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em Parque Nacional | Arauc\u00e1ria Ecoturismo http://t.co/BusxPZV7bo"
        },
        {
            "author_id": "2495276162",
            "created_at": "2014-10-24T13:46:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1876245841",
                        "start": 80,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "525644407337267200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em Parque Nacional http://t.co/D4olAf7n5W via @araucariaecotur"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2014-10-24T13:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1876245841",
                        "start": 80,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "525644098410008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em Parque Nacional http://t.co/qL03Kt03oK via @araucariaecotur"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2014-10-24T13:42:38.000Z",
            "id": "525643530753286145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde a \u00faltima sexta-feira (17), o estado do Amazonas conta com mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o (UC). A cria\u00e7\u00e3o... http://t.co/EoBrbQbMDr"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-10-24T13:39:38.000Z",
            "id": "525642775773999105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S - AMAZONAS: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s \u00e9 uma das Unidades de\u2026 http://t.co/OYWkhS9Imq"
        },
        {
            "author_id": "27556531",
            "created_at": "2014-10-24T13:34:35.000Z",
            "id": "525641503939371008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA ALTO MAU\u00c9S - AMAZONAS: http://t.co/QL3H0mC2bc"
        },
        {
            "author_id": "186584267",
            "created_at": "2014-10-24T13:21:40.000Z",
            "id": "525638254780248064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele momento que eu descubro que n\u00e3o sei chegar no parque municipal ;-;"
        },
        {
            "author_id": "120535820",
            "created_at": "2014-10-24T13:20:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9657057,
                        -7.14676411
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1991a548920f6e5d"
            },
            "id": "525638057933144064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adventure time com o Jack e o Lanterna Verde #EmmanuelDeNatal #PedraDaBoca @ Parque Estadual Pedra Da\u2026 http://t.co/X53rWi96IY"
        },
        {
            "author_id": "16649378",
            "created_at": "2014-10-24T13:15:55.000Z",
            "id": "525636807070076928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da Univi\u00e7osa visitam Parque Nacional da Tijuca\n\nLeia mais: http://t.co/FyztWtTJpP http://t.co/L3fLAzIK1D"
        },
        {
            "author_id": "203589927",
            "created_at": "2014-10-24T13:14:51.000Z",
            "id": "525636538240364546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/PJIhApvUkM"
        },
        {
            "author_id": "57966997",
            "created_at": "2014-10-24T13:00:03.000Z",
            "id": "525632815405486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "|| GOI\u00c2NIA 81 ANOS ||\nParque Municipal Flamboyant Lourival Louza (Jardim Goi\u00e1s, Regi\u00e3o Sudeste)\nEnd \u2013 Entre as... http://t.co/TqZEXAFHYt"
        },
        {
            "author_id": "327895572",
            "created_at": "2014-10-24T12:58:29.000Z",
            "id": "525632421405151232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Via\u00e7\u00e3o Cip\u00f3 - Parque Estadual do Rio Doce - 31/08/2014 Bloco 01 http://t.co/OuHaSIZdAf"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-10-24T12:15:34.000Z",
            "id": "525621621357543424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s perder mais de 22% de sua \u00e1rea por causa de queimadas, Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto para visita\u00e7\u00e3o na semana que vem."
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2014-10-24T12:05:02.000Z",
            "id": "525618967608823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A partir de s\u00e1bado (01), Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 novos valores de ingressos. \nConfira com fica: http://t.co/m33gqUMhpk"
        },
        {
            "author_id": "72718278",
            "created_at": "2014-10-24T12:00:01.000Z",
            "id": "525617708109684737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 Hoje!! 24 de Outubro.\nSintonia Suburbana no Teatro Alcione Ara\u00fajo \u00e0s 19h. \nBiblioteca Parque Estadual\nAv.... http://t.co/LJcMQjejZ3"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-10-24T11:55:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "525616679855091712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No feriado trabalha? (@ Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas) https://t.co/XOorefRw4f"
        },
        {
            "author_id": "464661231",
            "created_at": "2014-10-24T11:53:58.000Z",
            "id": "525616186105421824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Reserva Extrativista do M\u00e9dio Juru\u00e1 \u00e9 ampliada no AM | Amaz\u00f4nia | http://t.co/Us1saT7bNl - Manaus - Amazonas \u2026"
        },
        {
            "author_id": "2268738565",
            "created_at": "2014-10-24T11:53:41.000Z",
            "id": "525616113204207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/Gk4xvuEGSI"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-10-24T11:53:32.000Z",
            "id": "525616075673567234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/U5Tseob6we"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-10-24T11:53:31.000Z",
            "id": "525616070871113729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/iGiKnsyfAm"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-10-24T11:53:22.000Z",
            "id": "525616032983965698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/xdwGRABkcO"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-10-24T11:36:42.000Z",
            "id": "525611837132668928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Atol das Rocas, 1\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Marinha do Brasil, \u00e9 um mar de biodiversidade: http://t.co/B7Mh4SLiuF http://t.co/3OlEBUwVvW"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-10-24T11:29:03.000Z",
            "id": "525609915964850176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/E51qUoBErV"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-10-24T11:29:01.000Z",
            "id": "525609905814646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/nbw3kXpIWa"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-10-24T11:28:59.000Z",
            "id": "525609898315239426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/QeUaKmlQ12"
        },
        {
            "author_id": "2482322872",
            "created_at": "2014-10-24T11:28:51.000Z",
            "id": "525609861577318400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/5xIP0agNmR"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-10-24T11:27:07.000Z",
            "id": "525609425524899840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/aoz0VXVMVA"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-10-24T11:27:05.000Z",
            "id": "525609418432327680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/k9W5BrtJao"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-10-24T11:26:45.000Z",
            "id": "525609337050234881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/WkDFnSTxOY"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-10-24T11:26:43.000Z",
            "id": "525609328154128385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/Jjkz9gm0rx"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-10-24T11:26:38.000Z",
            "id": "525609304921870337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/FPg6rUtdb7"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-10-24T11:26:36.000Z",
            "id": "525609297212735489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/bRnDtnBecp"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-10-24T11:26:32.000Z",
            "id": "525609281597358081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/qMTChu7Ttq"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-10-24T11:26:22.000Z",
            "id": "525609240040198144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/PREt8MG0bU"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-10-24T11:26:10.000Z",
            "id": "525609187024179200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/XaIby0iD1z"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-10-24T11:26:06.000Z",
            "id": "525609170070798336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/TSaCtU1deq"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-10-24T11:26:04.000Z",
            "id": "525609162839834625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/acU4LTfx59"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-10-24T11:25:43.000Z",
            "id": "525609075900313600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/ep2x7Stqen"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-10-24T11:25:31.000Z",
            "id": "525609026160046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/J7WvhvGXNg"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-10-24T11:24:52.000Z",
            "id": "525608863085518849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/8XsVhg2vo3"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-10-24T11:24:46.000Z",
            "id": "525608834102861825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/zsQbGCBdpU"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-10-24T11:24:42.000Z",
            "id": "525608820983070720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/fFzlXpdmjq"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-10-24T11:24:39.000Z",
            "id": "525608808140132353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/r5Rty4Pv6A"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-10-24T11:24:35.000Z",
            "id": "525608790087839744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual... http://t.co/HRlPJsDa1y"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-10-24T11:24:18.000Z",
            "id": "525608717081772034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/qBVC5zVLmz"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-24T11:24:17.000Z",
            "id": "525608716423667714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais http://t.co/yHNjEusigU \nDinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da Ser..."
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-10-24T11:24:08.000Z",
            "id": "525608674597687296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/k4JhserfKt"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-10-24T11:23:58.000Z",
            "id": "525608635083141121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/UlDTtVu4JR"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-10-24T11:23:49.000Z",
            "id": "525608595413405697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/F4q6W6hV2w"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-10-24T11:23:46.000Z",
            "id": "525608583396724736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/nEVX7iiAAC"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-10-24T11:23:36.000Z",
            "id": "525608541688582144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/akpRhVYoc5"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-10-24T11:23:05.000Z",
            "id": "525608413737148416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/23p8wGSUuO"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-10-24T11:22:59.000Z",
            "id": "525608385819844608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/KVcHS8asVa"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-10-24T11:22:39.000Z",
            "id": "525608304022544384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/5isLVhHCoE"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-10-24T11:22:36.000Z",
            "id": "525608291422851072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/GV8wTEnEk5"
        },
        {
            "author_id": "2566199233",
            "created_at": "2014-10-24T11:22:36.000Z",
            "id": "525608290114609153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para come\u00e7ar bem a sexta, uma imagem do Parque Nacional de Huanglong (China), declarado Patrim\u00f4nio Natural da... http://t.co/mLextwY8OC"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-10-24T11:22:24.000Z",
            "id": "525608240336220161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ecovias pagar\u00e1 multa de R$ 37 mi para compensa\u00e7\u00f5es ambientais: Dinheiro ser\u00e1 investido no Parque Estadual da S... http://t.co/Ad4z9cOmiD"
        },
        {
            "author_id": "2178532898",
            "created_at": "2014-10-24T11:00:01.000Z",
            "id": "525602609085026304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Canastra \u00e9 um dos mais belos cart\u00f5es postais do Brasil. Localizado no Estado de Minas... http://t.co/eyzz5txgCj"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-10-24T10:53:46.000Z",
            "id": "525601032601366528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 dever\u00e1 ser reaberto no dia 31 de outubro."
        },
        {
            "author_id": "76379524",
            "created_at": "2014-10-24T10:21:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "525592895018250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udd99\ud83c\udd93 @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/WYo5aNM93F"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-10-24T10:21:07.000Z",
            "id": "525592818841309184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar no Rio de Janeiro para praticar esportes bem perto da natureza? Parque Nacional da Tijuca!\n\nConfiram a... http://t.co/3jA5BrpA0i"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-10-24T09:53:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "525585975112912896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/yortKyafJk"
        },
        {
            "author_id": "2503455860",
            "created_at": "2014-10-24T08:36:24.000Z",
            "id": "525566464468594690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitei a Biblioteca Parque Estadual hoje, lugarzinho muito bom, com certeza visitarei muito mais vezes"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-24T07:43:51.000Z",
            "id": "525553242231832576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Santa Catarina - Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s (SC) co\u00edbe pesca ilegal http://t.co/Nk7dkWTA7I"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-24T04:13:05.000Z",
            "id": "525500197397598208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rond\u00f4nia - ICMBio faz mutir\u00e3o de limpeza em reserva extrativista de Rond\u00f4nia http://t.co/aIPR2HBad2"
        },
        {
            "author_id": "376986959",
            "created_at": "2014-10-24T03:23:06.000Z",
            "id": "525487620105592832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Regional: Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Crato http://t.co/uNUiT8mEl7"
        },
        {
            "author_id": "168304367",
            "created_at": "2014-10-24T01:58:19.000Z",
            "id": "525466283601436672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Chapada Diamantina \u00e9 uma regi\u00e3o de serras, protegida pelo Parque Nacional da Chapada Diamantina, situada no... http://t.co/t7aVFDLNu7"
        },
        {
            "author_id": "405326747",
            "created_at": "2014-10-24T01:45:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.35573978,
                        -3.69476846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "399fd66b39237b17"
            },
            "id": "525463083998019585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Mucambinho in Sobral, Cear\u00e1 https://t.co/l2Ux1xY3Ol"
        },
        {
            "author_id": "61210824",
            "created_at": "2014-10-24T00:43:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "id": "199631892",
                        "start": 18,
                        "username": "RJ_Lorenzetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "525447531841720322",
            "in_reply_to_user_id": "199631892",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP e Cons.: n\u00e3o! \"@RJ_Lorenzetti: Projeto quer reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paranava\u00ed e destinar ao com\u00e9rcio http://t.co/LT0q2kH7ME"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-10-24T00:21:13.000Z",
            "id": "525441847658041345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As in\u00fameras eleva\u00e7\u00f5es do Vale dos Frades - Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos - Teres\u00f3polis - Rio de\u2026 http://t.co/1SfQzsjMDw"
        },
        {
            "author_id": "563952648",
            "created_at": "2014-10-24T00:12:41.000Z",
            "id": "525439699096465408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Poucas vagas dispon\u00edveis! Evento exclusivo com hospedagem dentro do Parque Estadual do Ibitipoca! http://t.co/hik3OS78R4"
        },
        {
            "author_id": "67117935",
            "created_at": "2014-10-23T23:39:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "1876245841",
                        "start": 80,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "525431235963650049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em Parque Nacional http://t.co/O9CsHdB1TX via @araucariaecotur"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-23T23:31:11.000Z",
            "id": "525429258731409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhadas por in\u00fameros rios. http://t.co/TYDFWiGloX"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-23T23:30:30.000Z",
            "id": "525429083061366786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhadas por in\u00fameros rios. http://t.co/sEtcIQUmGH"
        },
        {
            "author_id": "72590418",
            "created_at": "2014-10-23T23:28:49.000Z",
            "id": "525428661525442560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Passeio no Rurrenabaque e o Parque Nacional de Madidi com Pirwa Travel Service. http://t.co/ggEZjTRSPj http://t.co/zwL6BOX8uP"
        },
        {
            "author_id": "199631892",
            "created_at": "2014-10-23T23:25:57.000Z",
            "id": "525427941811822592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto quer reduzir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Paranava\u00ed e destinar ao com\u00e9rcio http://t.co/hMFKIciBFV"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-23T23:02:48.000Z",
            "id": "525422114934112256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia.\n http://t.co/1e7OHMSNrS"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-23T22:43:29.000Z",
            "id": "525417251126915074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maranh\u00e3o - Parque Nacional da Chapada das Mesas garante aventura http://t.co/BwqVwatQr1"
        },
        {
            "author_id": "131176581",
            "created_at": "2014-10-23T22:41:42.000Z",
            "id": "525416803326234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apaixonada pelo Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-10-23T22:05:01.000Z",
            "id": "525407572170661889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Biodiversidade: Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de 670 mil hectares \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia.Alto Mau\u00e9s \u00e9 considerada a \u00e1rea com... http://t.co/dvSXtfTjIm"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-10-23T21:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "525404266807455744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/jvhn9mil7e"
        },
        {
            "author_id": "1671738222",
            "created_at": "2014-10-23T21:38:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.13861159,
                        -29.85558271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "188fb339583b32ce"
            },
            "id": "525400893039341568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sess\u00e3o da hora com meu maninho talles_skate !! @ Parque Municipal Galvani Dornelles Guedes http://t.co/bSNsrQyc3e"
        },
        {
            "author_id": "2800995016",
            "created_at": "2014-10-23T21:19:02.000Z",
            "id": "525395999611961344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares!\n\nhttp://t.co/iSvqbMxgfj"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2014-10-23T21:00:02.000Z",
            "id": "525391220416479234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 14 de dezembro, a Biblioteca Parque Estadual recebe a exposi\u00e7\u00e3o \u201cA biblioteca de grifos de Waly Salom\u00e3o\u201d. A... http://t.co/9m4uyIaLn5"
        },
        {
            "author_id": "332247975",
            "created_at": "2014-10-23T20:54:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "269387547",
                        "start": 62,
                        "username": "Larissatda_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "525389910996688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS w/ @larissatda_ https://t.co/NVhzy5SM6H"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2014-10-23T20:38:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "id": "24237705",
                        "start": 128,
                        "username": "DiarioPE"
                    }
                ]
            },
            "id": "525385911677108224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Recife Cachoeira do Urubu recebe t\u00edtulo de parque estadual, mas lixo continua sendo problema grave  http://t.co/W5cUXXT8Yg via @DiarioPE"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-23T20:33:04.000Z",
            "id": "525384431025283072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/2EK9abCndv"
        },
        {
            "author_id": "2383279757",
            "created_at": "2014-10-23T20:32:54.000Z",
            "id": "525384391749799936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nosso passeio \u00e0 Biblioteca Parque Estadual hoje foi maravilhoso!! #Mabreu #RJ http://t.co/A5HkUvpWTa"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-23T20:31:36.000Z",
            "id": "525384063046402048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/RKl0XOCPhR"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-23T20:18:39.000Z",
            "id": "525380804663603200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois de 18 dias fechado:  http://t.co/Vwj5ojSFBJ #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-10-23T20:18:35.000Z",
            "id": "525380787005554689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois de 18 dias fechado:  http://t.co/TcNr1EQEZP"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2014-10-23T20:18:28.000Z",
            "id": "525380759885185024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CPCIF 2014 encerra com instru\u00e7\u00e3o de Sobreviv\u00eancia no Parque Estadual da Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/amAaKHjBE3"
        },
        {
            "author_id": "83142379",
            "created_at": "2014-10-23T20:00:02.000Z",
            "id": "525376118409682945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E olha mais beleza do Parque Nacional do Catimbau. Na foto, Mariana Gueiros, em Bu\u00edque.\n\nParticipe:... http://t.co/NLJYDXhN9x"
        },
        {
            "author_id": "71909468",
            "created_at": "2014-10-23T19:59:10.000Z",
            "id": "525375900792418304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudo de meio com o 8\u00ba ano \nPrimeiro dia:  Parque Nacional Serra do Mar - N\u00facleo Picinguaba\nVisita aos... http://t.co/noiEjIhYYo"
        },
        {
            "author_id": "103600779",
            "created_at": "2014-10-23T19:44:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "183398510",
                        "start": 100,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "525372178166870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois de 18 dias fechado http://t.co/aQ0NHfnuA5 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "14336317",
            "created_at": "2014-10-23T19:30:51.000Z",
            "id": "525368773378068482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O ICMBio tem 10 vagas abertas para #volunt\u00e1rios no Parque Nacional da Serra da Bocaina-RJ: http://t.co/hcddoiUDAv"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-23T19:28:16.000Z",
            "id": "525368126326992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esp\u00edrito Santo - Reserva biol\u00f3gica de Comboios (ES) fecha para reformas http://t.co/NfBS2IHaOX"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-10-23T19:25:45.000Z",
            "id": "525367489501593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois de 18 dias fechado http://t.co/aIx7vIMRZx http://t.co/CTSluw18VN"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2014-10-23T19:19:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "525365822366449666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e1 reaberto depois de 18 dias fechado http://t.co/f7GpaYlBtX http://t.co/Be2VKtfQZy"
        },
        {
            "author_id": "179128388",
            "created_at": "2014-10-23T19:11:02.000Z",
            "id": "525363786501595136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sexta e S\u00e1bado o espet\u00e1culo Sintonia Suburbana, do grupo Manguinhos em Cena chega na Biblioteca Parque Estadual,... http://t.co/D5hRIGBYAR"
        },
        {
            "author_id": "61588741",
            "created_at": "2014-10-23T19:00:28.000Z",
            "id": "525361128701165568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecendo a Biblioteca Parque Estadual... Muito legal! @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/iWDMbB4lHl"
        },
        {
            "author_id": "349081311",
            "created_at": "2014-10-23T18:48:03.000Z",
            "id": "525358005760831489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares: Situada no Estado do Amazonas, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto ... http://t.co/oQnUB7ovkR"
        },
        {
            "author_id": "2451041925",
            "created_at": "2014-10-23T18:48:02.000Z",
            "id": "525357998521483264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/lkA6QUvygW"
        },
        {
            "author_id": "154296396",
            "created_at": "2014-10-23T18:45:57.000Z",
            "id": "525357476469043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem uma vista incr\u00edvel do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "54684896",
            "created_at": "2014-10-23T18:44:27.000Z",
            "id": "525357098264444930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Deus! Palco do Curso de Resgate em Ambiente de Selva....que degrada\u00e7\u00e3o!! Parque Nacional de Nova Igua\u00e7u..... http://t.co/gnGFUUaR8p"
        },
        {
            "author_id": "69059115",
            "created_at": "2014-10-23T18:44:14.000Z",
            "id": "525357044757704705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cano Cristales \u00e9 conhecido como o rio mais bonito do mundo. Ele fica no Parque Nacional ... http://t.co/pyABd9WJbJ http://t.co/Qci5V4YyHl"
        },
        {
            "author_id": "2451041925",
            "created_at": "2014-10-23T18:17:52.000Z",
            "id": "525350409918218241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de Trem. \u2744 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/FbmjKR0mFY"
        },
        {
            "author_id": "2806053804",
            "created_at": "2014-10-23T18:17:51.000Z",
            "id": "525350403165388800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com cerca de 670.000 hectares, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia. http://t.co/Vd9T4tlw1D http://t.co/QjCDKWSm8D"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-10-23T18:17:15.000Z",
            "id": "525350251637391360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF Brasil - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/VSlGUsgva0"
        },
        {
            "author_id": "2451041925",
            "created_at": "2014-10-23T18:16:32.000Z",
            "id": "525350073082068993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trem da Cachoeira do Caracol. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/4wXchwdRCc"
        },
        {
            "author_id": "2451041925",
            "created_at": "2014-10-23T18:11:57.000Z",
            "id": "525348919367458816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rainha \u2764 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/7Poa7Ttjs2"
        },
        {
            "author_id": "85487113",
            "created_at": "2014-10-23T18:11:15.000Z",
            "id": "525348741327638530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares - Alto Mau\u00e9s: preserva\u00e7\u00e3o garantida Foto: Divulga\u00e7\u00e3o/ICMBio Q... http://t.co/FF2OPhvove"
        },
        {
            "author_id": "27636830",
            "created_at": "2014-10-23T18:07:12.000Z",
            "id": "525347722615087106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amazonas ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares http://t.co/wIlfWnYl2q"
        },
        {
            "author_id": "2411372754",
            "created_at": "2014-10-23T18:04:10.000Z",
            "id": "525346960103206912",
            "in_reply_to_user_id": "2411372754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aqueleakll Francisco Negroni foi o escolhido com a imagem que batizou de 'Apocalipse', feita no Parque Nacional Puyehue, no sul do Chile"
        },
        {
            "author_id": "2451041925",
            "created_at": "2014-10-23T18:03:43.000Z",
            "id": "525346846605344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Caracol \u2744\u2708 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/n86YpSSfDm"
        },
        {
            "author_id": "2411372754",
            "created_at": "2014-10-23T18:03:33.000Z",
            "id": "525346803701800960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo de leoas descansando num rochedo no Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia (Michael Nichols) http://t.co/BPMSnagVSn"
        },
        {
            "author_id": "1008855235",
            "created_at": "2014-10-23T18:02:21.000Z",
            "id": "525346502261358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E pros adeptos do #TurismoEcol\u00f3gico, a dica \u00e9 o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 em Minas Gerais. http://t.co/mbCU2JRNg9"
        },
        {
            "author_id": "466044251",
            "created_at": "2014-10-23T18:00:47.000Z",
            "id": "525346108042932224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 criada na Amaz\u00f4nia https://t.co/FcHmSL8yDg http://t.co/2qi37WX81o"
        },
        {
            "author_id": "2677448665",
            "created_at": "2014-10-23T17:54:26.000Z",
            "id": "525344511715602432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares: Situada no Estado do Amazonas, a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gi... http://t.co/5Y2NjyXWe0 #ESNews"
        },
        {
            "author_id": "531613940",
            "created_at": "2014-10-23T17:54:26.000Z",
            "id": "525344510948429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas ganha esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares http://t.co/hSLV33Nub4"
        },
        {
            "author_id": "53411111",
            "created_at": "2014-10-23T17:52:51.000Z",
            "id": "525344112757981184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma pena o que est\u00e1 acontecendo com o Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u... Infelizmente daqui a pouco tempo... http://t.co/63zaISyJow"
        },
        {
            "author_id": "246756693",
            "created_at": "2014-10-23T17:47:40.000Z",
            "id": "525342808388161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana | ISA -... http://t.co/CFCgEV16g5"
        },
        {
            "author_id": "2646072344",
            "created_at": "2014-10-23T17:42:38.000Z",
            "id": "525341540135493633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma cachoeira invertida? Com fortes ventos tudo \u00e9 poss\u00edvel\n\nOs fortes ventos que a\u00e7oitaram o parque nacional de... http://t.co/duyqVXY8Ak"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-23T17:30:47.000Z",
            "id": "525338557901467649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/pMRTtYgdin"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-23T17:30:36.000Z",
            "id": "525338511885742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/Csizq8JrkV"
        },
        {
            "author_id": "323047181",
            "created_at": "2014-10-23T17:24:54.000Z",
            "id": "525337079413485568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CloudsAndSky #UrbanNature (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/eBS91jE7v9"
        },
        {
            "author_id": "67173691",
            "created_at": "2014-10-23T17:13:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 82,
                        "id": "823905",
                        "start": 66,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "525334100974911488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00e9 Criada na Amaz\u00f4nia http://t.co/WYOrhO1XYG via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "711116996",
            "created_at": "2014-10-23T16:49:02.000Z",
            "id": "525328052981878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu, meu irm\u00e3o e minha cunhada s\u00e1bado iremos no parque nacional da tijuca, irei implorar meu irm\u00e3o, para a gente ir na pedra da g\u00e1vea \ud83c\udf1a"
        },
        {
            "author_id": "1686019729",
            "created_at": "2014-10-23T16:35:24.000Z",
            "id": "525324622758436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT EXPLORA A MISERIA\nVEJAM O EXEMPLO\n entrada do parque nacional que \u00e9 o cart\u00e3o-postal paradis\u00edaco do Maranh\u00e3o,... http://t.co/nanKwKjBVe"
        },
        {
            "author_id": "552844751",
            "created_at": "2014-10-23T16:33:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.86798,
                        -23.3483
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143d581cbe8b95af"
            },
            "id": "525324220499525634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra do Mar-N\u00facleo Picinguaba http://t.co/30i9n4pptq"
        },
        {
            "author_id": "1272583976",
            "created_at": "2014-10-23T16:07:53.000Z",
            "id": "525317695374258177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curiosidades de Angola: Parque Nacional da Mupa\n\nO Parque Nacional da Mupa \u00e9 um Parque Nacional angolano,... http://t.co/YSP9idtIbw"
        },
        {
            "author_id": "52810524",
            "created_at": "2014-10-23T15:48:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "525312841566683136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/KnbFHio3ye"
        },
        {
            "author_id": "277778639",
            "created_at": "2014-10-23T15:31:30.000Z",
            "id": "525308539091566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ouro Preto recebe corrida de montanhas no Parque Estadual do Itacolomi http://t.co/fPs4JW2Vig http://t.co/D23QpdLEZH"
        },
        {
            "author_id": "2353316354",
            "created_at": "2014-10-23T15:07:56.000Z",
            "id": "525302608320548864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual \u2013 Rio de Janeiro | Bibliotec\u00e1rios Sem Fronteiras... (http://t.co/PZXcxxhyk5)"
        },
        {
            "author_id": "117059674",
            "created_at": "2014-10-23T14:59:49.000Z",
            "id": "525300567115984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual \u2013 Rio de Janeiro http://t.co/ThSgK34f11"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-10-23T14:44:11.000Z",
            "id": "525296631810228224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde amantes do Cip\u00f3!\n\nDepois de 10 dias de trabalho, as equipes do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3,... http://t.co/VGbO3U7GG8"
        },
        {
            "author_id": "101854834",
            "created_at": "2014-10-23T14:29:40.000Z",
            "id": "525292980039843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste momento, Leonardo Flach, est\u00e1 palestrando na Consulta P\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Marinha Boto-Cinza."
        },
        {
            "author_id": "40303193",
            "created_at": "2014-10-23T14:26:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "10228272",
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "525292197826945024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion Itaimbezinho, Parque Nacional Aparados da Serra: http://t.co/ipXdxGpNhb via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "240398516",
            "created_at": "2014-10-23T14:05:02.000Z",
            "id": "525286779331837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para incentivar o turismo de bicicleta, o Parque Nacional do Igua\u00e7u vai ganhar uma ciclovia. http://t.co/nr19azGhGI"
        },
        {
            "author_id": "178332752",
            "created_at": "2014-10-23T14:01:08.000Z",
            "id": "525285800963887106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEFICIENTES VISUAIS VISITAM TRILHA ECOL\u00d3GICA NO PARQUE NACIONAL http://t.co/VXVZBIuwiu"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-10-23T13:47:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "113256361",
                        "start": 0,
                        "username": "PEG_PSOL"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "292874510",
                        "start": 104,
                        "username": "OttoSobral"
                    }
                ]
            },
            "id": "525282397668270080",
            "in_reply_to_user_id": "113256361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@PEG_PSOL Reserva Extrativista que n\u00e3o serve a ningu\u00e9m, n\u00e3o ser os \"amigos dos amigos\" do poder. N\u00e3o \u00e9, @OttoSobral?"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2014-10-23T13:44:42.000Z",
            "id": "525281663052288000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nessa quarta-feira dia 22.10, foi realizada reuni\u00e3o extraordin\u00e1ria do Conselho da Reserva Extrativista Marinha de... http://t.co/NiJttNCtbD"
        },
        {
            "author_id": "114528331",
            "created_at": "2014-10-23T13:41:11.000Z",
            "id": "525280776490078208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u00e9 criada no Norte de Minas.\nvejam em http://t.co/YGVW9OI6sE"
        },
        {
            "author_id": "214146468",
            "created_at": "2014-10-23T13:35:34.000Z",
            "id": "525279364553125889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de elei\u00e7\u00e3o.\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 funcionamento especial no dia 26 de outubro. Os... http://t.co/ypZxHaesF2"
        },
        {
            "author_id": "136862716",
            "created_at": "2014-10-23T13:31:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "525278241595351040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ https://t.co/qm9WMW3WhI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-23T13:30:54.000Z",
            "id": "525278191771205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/MtAAND4HXm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-23T13:30:39.000Z",
            "id": "525278128386871297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/1Krs0FSOU8"
        },
        {
            "author_id": "56501408",
            "created_at": "2014-10-23T13:27:50.000Z",
            "id": "525277416852557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Prefeito Paulo Garcia, inaugurou na manh\u00e3 de hoje, 23, o Parque Municipal Hugo de Moraes, localizado\u2026 http://t.co/AKILbb5umc"
        },
        {
            "author_id": "23697149",
            "created_at": "2014-10-23T13:09:22.000Z",
            "id": "525272771677679616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Municipal Hugo de Moraes\" http://t.co/vhnd1mDHaJ"
        },
        {
            "author_id": "2285078228",
            "created_at": "2014-10-23T13:09:13.000Z",
            "id": "525272734692306944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que agora Valadares tem um parque Municipal? Saiba mais sobre ele no blog do Ibituruna Center Hotel \u279e http://t.co/S6sKDmV0d5"
        },
        {
            "author_id": "317706534",
            "created_at": "2014-10-23T13:03:23.000Z",
            "id": "525271265804701697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASILEIROS AO GOVERNADOR DO ESTADO DE S\u00c3O PAULO SOBRE A ALTERA\u00c7\u00c3O DOS LIMITES DA ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA DE JUR\u00c9IA-ITATINS http://t.co/YSwqBf5DUo"
        },
        {
            "author_id": "236818069",
            "created_at": "2014-10-23T13:00:03.000Z",
            "id": "525270425559777282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ouro Preto recebe corrida de montanhas no Parque Estadual do Itacolomi\n\nInscri\u00e7\u00f5es terminam dia 27 de outubro... http://t.co/dXHe2Q3bIS"
        },
        {
            "author_id": "869343018",
            "created_at": "2014-10-23T13:00:02.000Z",
            "id": "525270421588148225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A campanha pela invers\u00e3o de prioridades da Prefeitura de Belo Horizonte no que diz respeito \u00e0s medidas... http://t.co/IWtbsdJkro"
        },
        {
            "author_id": "205333705",
            "created_at": "2014-10-23T12:56:00.000Z",
            "id": "525269406864400384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CPRH - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetes\" http://t.co/anZvckCb9G"
        },
        {
            "author_id": "50318899",
            "created_at": "2014-10-23T12:32:56.000Z",
            "id": "525263603461394432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cSintonia Suburbana\u201d na Biblioteca Parque Estadual - ANF \u2013 Ag\u00eancia de Not\u00edcias das Favelas http://t.co/BtkYRrQhDO"
        },
        {
            "author_id": "256188680",
            "created_at": "2014-10-23T12:01:30.000Z",
            "id": "525255692878626818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vidro integra casa \u00e0 Mata Atl\u00e2ntica: lar tira partido da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. #d\u00e9cor #decora\u00e7\u00e3o #natureza \nhttp://t.co/HGlqZiB97p"
        },
        {
            "author_id": "2149590182",
            "created_at": "2014-10-23T11:46:43.000Z",
            "id": "525251970752184320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou h\u00e1 poucos minutos a primeira consulta p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Marinha... http://t.co/IIJNdZKjPf"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-23T11:30:46.000Z",
            "id": "525247956652687360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/W914ukDAE4"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-23T11:30:31.000Z",
            "id": "525247896049160192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/MdNGmT0Vof"
        },
        {
            "author_id": "23697149",
            "created_at": "2014-10-23T11:01:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31671937,
                        -16.65945286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "525240506452697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal Hugo de Moraes: inaugurado hoje pelo Prefeito Paulo Garcia. @ Go\u00e2nia http://t.co/GYagFsMPpl"
        },
        {
            "author_id": "92480555",
            "created_at": "2014-10-23T10:25:17.000Z",
            "id": "525231476691181568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural http://t.co/9nLO4C3nw0"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-10-23T10:00:02.000Z",
            "id": "525225124346486784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os resultados do monitoramento dos roxinhos soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias ser\u00e3o apresentados no XXXII... http://t.co/qP3xovbnq4"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-23T08:15:00.000Z",
            "id": "525198692069179392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas - Governo cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s no Amazonas http://t.co/PImOmtxodh"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-23T08:06:00.000Z",
            "id": "525196425660235777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amazonas - Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Le49YnQEsK"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ManaSILVA9].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ManaSILVA9",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ManaSILVA9"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ita\u00fa de Minas, Brasil",
                "id": "54236e9dcbedb5e6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frutal, Brasil",
                "id": "6cb473206b0e7b8e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Florian\u00f3polis, Brasil",
                "id": "c44302d542084bfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Claro, Brasil",
                "id": "21916d137c054caf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Quissam\u00e3, Brasil",
                "id": "f56ad622de63fc56",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Largo, Brasil",
                "id": "159bd2ae91e51e90",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguay",
                "id": "6cf2fd60a82329fc",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibirit\u00e9, Brasil",
                "id": "b99da7908851bc16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Erechim, Brasil",
                "id": "d56c7add83faa208",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Sobral, Brasil",
                "id": "399fd66b39237b17",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Frederico Westphalen, Brasil",
                "id": "dc428d0ddc74651b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Rita, Brasil",
                "id": "1991a548920f6e5d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Esteio, Brasil",
                "id": "188fb339583b32ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubatuba, Brasil",
                "id": "143d581cbe8b95af",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58833856",
                "name": "Clemerson D\u00e2maso",
                "username": "Clemerson20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1202392878",
                "name": "MAIS NA TELA",
                "username": "MaisGlobosat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290918975",
                "name": "Diego Lacerda",
                "username": "dilacerda15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488418200",
                "name": "Joao Alceu Ribeiro",
                "username": "JJalceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69770436",
                "name": "Leandro Nassif",
                "username": "leandro_nassif",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204049432",
                "name": "Eu amo Baixada",
                "username": "euamobaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14332656",
                "name": "Site da Baixada",
                "username": "sitedabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388624712",
                "name": "ANTONIO CABRAL FILHO",
                "username": "cabral_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169543806",
                "name": "Douglas Borba",
                "username": "douglas_borba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386283436",
                "name": "caio matheus",
                "username": "caiomathheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200964926",
                "name": "Vini Baruk",
                "username": "vinibaruk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188982753",
                "name": "L\u00e1zaro de Carvalho",
                "username": "De_MinasGerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501490344",
                "name": "rai douglas",
                "username": "raidferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345672536",
                "name": "Isabella",
                "username": "isabellabaia_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524349796",
                "name": "OficialBHTRANS",
                "username": "OficialBHTRANS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39040604",
                "name": "Viajar entre Viagens",
                "username": "viajarentreviag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1445052150",
                "name": "Anna",
                "username": "mendesanninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192412021",
                "name": "taispetacular",
                "username": "__tais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40877112",
                "name": "Gaspo Harm\u00f4nica",
                "username": "GaspoHarmonica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55888306",
                "name": "Walk in Portugal",
                "username": "WalkinPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106388181",
                "name": "Waypoint",
                "username": "waypointdotpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257686480",
                "name": "Jos\u00e9 Glauber",
                "username": "glaubertpalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268233576",
                "name": "EU GOSTO DE GAROTAS \ud83d\udcbd",
                "username": "larinhx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201036863",
                "name": "Saulo Morais",
                "username": "SauloMorais198",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196630517",
                "name": "TV MINHO Canal",
                "username": "tvminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32150880",
                "name": "Danielle Kiffer",
                "username": "didani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124526603",
                "name": "Joyce Karynelly",
                "username": "Joycekarynelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435035952",
                "name": "k",
                "username": "_crlkah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320062288",
                "name": "Portugal Cultura NW",
                "username": "PT_NW_Entertain",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45201987",
                "name": "Lelei Gracindo",
                "username": "LeleiGracindo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38577924",
                "name": "Caio \ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udf08",
                "username": "caio__joe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261340035",
                "name": "Jornal A\u00e7ores 9",
                "username": "Jornalacores9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65271257",
                "name": "miler",
                "username": "eusou_miler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302644740",
                "name": "Fernando De Carvalho",
                "username": "fnandodcarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93415951",
                "name": "Douglas Martins \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 \ud83d\udc89",
                "username": "douglasavai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191398470",
                "name": "Karina Passos",
                "username": "karinapassos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67670597",
                "name": "Alexandre",
                "username": "BaianoJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160737148",
                "name": "Munic\u00edpio de Pinhel",
                "username": "MunicipioPinhel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54533205",
                "name": "O Jovem Lucas",
                "username": "Jovemitabira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82592371",
                "name": "\u00c1tila Lemos",
                "username": "atilalemos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15664824",
                "name": "Pitelli",
                "username": "Pitelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1068257582",
                "name": "Alexandre Xambinho",
                "username": "xambinhooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191661956",
                "name": "Brazucas Argentina",
                "username": "BrazucArgentina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157165772",
                "name": "ungrudy",
                "username": "GuiihLCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319432187",
                "name": "Jess \ud83e\udd8b",
                "username": "Jessyqc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104956467",
                "name": "Rodrigo RdS #timBeta",
                "username": "rodorigo_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85897086",
                "name": "Aqu\u00ed me Quedo Buenos Aires",
                "username": "aquimequedobue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2479526244",
                "name": "Natuga",
                "username": "NatugaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23088279",
                "name": "Jimmy Duarte",
                "username": "JimmyDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804953370",
                "name": "VenezuelaEnTusOjos",
                "username": "VzlaEnTusOjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17597900",
                "name": "\ud83c\udf0e Portal VivoVerde\ud83c\udf31",
                "username": "VivoVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170085719",
                "name": "Well Donuts",
                "username": "litoral_movimen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1679745002",
                "name": "ViajoLogoExisto",
                "username": "ViajoLogoExisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65638802",
                "name": "Diogo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DiogoAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265382531",
                "name": "W\ud83c\udd70\ufe0fNDERLEY J GOVEI\ud83c\udd70\ufe0f",
                "username": "ivanbiscoito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128374139",
                "name": "Will",
                "username": "williamsonsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48116373",
                "name": "Tyago Mendes \ud83c\udf35 \ud83d\udc37 \ud83d\udc9a",
                "username": "TyagoMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782538570",
                "name": "George",
                "username": "gggbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293232534",
                "name": "Luk\u00e3o",
                "username": "Garage_Redneck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52588338",
                "name": "Jorge Espeschit",
                "username": "Espeschit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915775101",
                "name": "Mi",
                "username": "badgalmi__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195036990",
                "name": "~",
                "username": "simplykatyperry",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "Voto Impresso teu C\u00fa",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453894834",
                "name": "Le* (\ud83d\udeab no DM \ud83d\udeabno PORN)",
                "username": "Lepahreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "219102561",
                "name": "Cardume Lda",
                "username": "cardumept",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16034148",
                "name": "Charlescfaria",
                "username": "charlescfaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596925847",
                "name": "Fundaci\u00f3n Ecoterra",
                "username": "ecoterracolombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308200982",
                "name": "Ju gomes",
                "username": "julia___gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "200165773",
                "name": "Rafa Eu",
                "username": "rafasilfer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105097908",
                "name": "Felipe Conde",
                "username": "felipecondee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158868258",
                "name": "Aline Braz",
                "username": "allbraz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74878919",
                "name": "Destino Livre",
                "username": "destinolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1428666750",
                "name": "\ud83d\udc3e Vereadora Lourdes Sprenger (Porto Alegre) MDB",
                "username": "lourdesanimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17077026",
                "name": "Jornal NH",
                "username": "jornalnh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137180229",
                "name": "jck",
                "username": "jckmntt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56771504",
                "name": "Adeli Sell",
                "username": "AdeliSell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206769561",
                "name": "Bruna Serafim",
                "username": "brunnaa_g",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251131",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "Prefeitura_POA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2612387228",
                "name": "Gilmara Magalh\u00e3es",
                "username": "Gyl_magalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378356267",
                "name": "Minuto Ligado",
                "username": "minutoligado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39142268",
                "name": "Publistorm.com",
                "username": "Publistorm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39390327",
                "name": "Erick",
                "username": "erickctba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1114514509",
                "name": "thalita cardolly",
                "username": "thalitacardolly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384102812",
                "name": "embarquenaviagem.com",
                "username": "DicasdoEmbarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239769332",
                "name": "Tirinhas Femininas",
                "username": "tirinhasfem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171147042",
                "name": "Bruna Lopes - TF",
                "username": "babulopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163178019",
                "name": "jayme bueno",
                "username": "SeetheHorizon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26109902",
                "name": "Soldier Adventures",
                "username": "SolAdventures",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2323021392",
                "name": "PraQueRumo",
                "username": "PraQueRumo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171601598",
                "name": "Sergio Silva\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "Sergio_barra_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38053954",
                "name": "Bruno Sass",
                "username": "brunoosass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868640940",
                "name": "Bancorbr\u00e1s",
                "username": "Bancorbras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622096609",
                "name": "Miriam Cardoso",
                "username": "Miriamcfoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307073953",
                "name": "Isa Cantu\u00e1ria",
                "username": "Isa_Cantuaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237763867",
                "name": "\u2622Rafael",
                "username": "CarlosRafaelAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532666556",
                "name": "Arlete Oliveira \ud83c\udf3c",
                "username": "PazArlete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102357514",
                "name": "Santa Teresa Turismo",
                "username": "SantaTeresa_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122702827",
                "name": "Luanda Silva",
                "username": "Oficial_Luanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "865235786",
                "name": "Willy Chaves",
                "username": "will1722",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56515742",
                "name": "\u0391\u0392\u03a1\u0391\u03a3\u0391\u039e \ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f",
                "username": "vghrk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "562813715",
                "name": "andressa rocha alves",
                "username": "andressarochaal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152677789",
                "name": "bibi",
                "username": "_bibist",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661469128",
                "name": "Arthur",
                "username": "arthurrheck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226217085",
                "name": "Oscar Gislael (BETA)",
                "username": "gislael",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56929143",
                "name": "LEANDRO FREITAS I",
                "username": "LeandroFreitasI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62303215",
                "name": "Luiz de Oliveira",
                "username": "IlhaGrandeNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60185671",
                "name": "Jakson",
                "username": "jakinho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139147826",
                "name": "Louco Por Viagens",
                "username": "loucopviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179270296",
                "name": "di",
                "username": "_diegomayer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339808099",
                "name": "Lu",
                "username": "luhassmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659001051",
                "name": "Karen Mazza",
                "username": "akarealbadbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432810222",
                "name": "ALBERTO BOUZ\u00d3N",
                "username": "ALBERTO_BOUZON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592234895",
                "name": "Queimando Asfalto",
                "username": "blogQA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1077458022",
                "name": "Wesley Aka Young Quasar",
                "username": "wellyoungquasar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172973197",
                "name": "D\u00e9",
                "username": "debora_staudt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167400112",
                "name": "ruy alves",
                "username": "ruy2221",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2602172070",
                "name": "e-carioca",
                "username": "ecariocacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27684840",
                "name": "Ministry",
                "username": "ivobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13370662",
                "name": "Marcelo Pimenta",
                "username": "odescomplicador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321556233",
                "name": "Fischer \u262e",
                "username": "mlkfischer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96634170",
                "name": "LA LOURA JOSEFINA",
                "username": "LaLouraJosefina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91374201",
                "name": "Murylo Peli\u00e7aro",
                "username": "MuryloPelicaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40748685",
                "name": "Rex",
                "username": "rexterraqueo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957731590",
                "name": "Janine Haiala",
                "username": "haialaj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254111504",
                "name": "Mar Castioni \ud83d\udc36",
                "username": "Marecastioni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49612951",
                "name": "Sandrinha",
                "username": "SandrinhaP3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1485913429",
                "name": "Dimaravilhosa\u2122",
                "username": "DimaraOIiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35001292",
                "name": "Riotur",
                "username": "riodejaneiro",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180773345",
                "name": "Irineu Baroni",
                "username": "irineubaroni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736700587",
                "name": "Nina \ud83e\udd8b",
                "username": "NiinaTeix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211734422",
                "name": "JungleMarathon",
                "username": "JungleMarathon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56505284",
                "name": "Tiago Braga",
                "username": "guitarrabat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2225638806",
                "name": "Eduarda Machado",
                "username": "d_mmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388403954",
                "name": "DEMOLYSOM",
                "username": "DEMOLYSOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40995739",
                "name": "Lucas Nunes",
                "username": "LucasCavalera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83142379",
                "name": "Turismo na Serra",
                "username": "Turismonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56690890",
                "name": "Sergio Diniz",
                "username": "sserginho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1448982852",
                "name": "SRVSP",
                "username": "SRV_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43234549",
                "name": "Diogo Barchi",
                "username": "Diogo_Fi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82210669",
                "name": "Juliana Vittore Streparava",
                "username": "ju_streparava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117398962",
                "name": "\ud83e\udd84",
                "username": "ciorella_fox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36842222",
                "name": "Instituto R\u00e3-bugio",
                "username": "ra_bugio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740878900",
                "name": "S",
                "username": "stellasibele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48538377",
                "name": "Marcao",
                "username": "MarcaoAQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "861526398",
                "name": "Montijo Portugal",
                "username": "MontijoPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287445668",
                "name": "Paolla Najla",
                "username": "PaollaNajla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2843695811",
                "name": "Fui n\u00e3o sei se volto",
                "username": "naoseisevolto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1347961958",
                "name": "germana \ud83d\udca1",
                "username": "germanaluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1334825161",
                "name": "Priscylla Ribas",
                "username": "PriscyllaRibas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257895110",
                "name": "\u1d48\u1d52\u1d43\u02b3\u1d48\u1d43",
                "username": "doarda_js",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46456984",
                "name": "marcelo galv\u00e3o",
                "username": "galvaomarcelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252330375",
                "name": "Nathalie Noel",
                "username": "nathtwits11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1859212446",
                "name": "SF Not\u00edcias",
                "username": "SFnOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103052076",
                "name": "Thais dos Anjos",
                "username": "thais_dos_anjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490454776",
                "name": "Vias e Aventuras",
                "username": "viaseaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98737111",
                "name": "Gabriela",
                "username": "gabisamico_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57499236",
                "name": "Ian Poole",
                "username": "BotafogoBoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27485337",
                "name": "Douglas Augusto",
                "username": "DouglasAugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217041464",
                "name": "Jos\u00e9 Jaime",
                "username": "zejaime45",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831177990",
                "name": "TopW",
                "username": "TopWNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16349463",
                "name": "Lobo \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f",
                "username": "cryptolobopt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26847275",
                "name": "Suzana Biancardi",
                "username": "suzanabiancardi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16651600",
                "name": "Jos\u00e9 Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ZeEuMesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355683507",
                "name": "William Soto",
                "username": "WilliamSoto10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353244018",
                "name": "\ud835\udcdd\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf2",
                "username": "raventr3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231029755",
                "name": "Cibele Russo",
                "username": "cibelerusso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232873450",
                "name": "Leandro Quintas",
                "username": "Satniuq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285677020",
                "name": "afrodebs",
                "username": "debsdoverao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2844871567",
                "name": "Kauan",
                "username": "Kauan_pl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385448964",
                "name": "Vila de S\u00e3o Jorge",
                "username": "viladesaojorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264314257",
                "name": "Macei\u00f3 Ordin\u00e1rio",
                "username": "Maceiordinario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "303382943",
                "name": "Astrid Rossa",
                "username": "_as_trid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306331931",
                "name": "\u00c9rika Stoffels",
                "username": "kekasartori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "824228900",
                "name": "Cec\u00edlia \ud83e\udd8b",
                "username": "PqpCiih_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57222647",
                "name": "HUMBERTO MATOS",
                "username": "BETOHMATOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1625151362",
                "name": "Nosa Enerx\u00eda S.C.G.",
                "username": "NosaEnerxia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95899984",
                "name": "jordan",
                "username": "jrdnsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522874462",
                "name": "Esp\u00edrito de Aventura",
                "username": "espirit_aventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61923914",
                "name": "Erica Souza",
                "username": "ericabiology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15205941",
                "name": "Alyson Regis Darugna",
                "username": "alysonrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319869193",
                "name": "Eg\u00eddio Le\u00e3o",
                "username": "egidio_leao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177562505",
                "name": "UmDesatento",
                "username": "UmDesatento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368606911",
                "name": "MCFLURRY",
                "username": "THATAFrikaan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253373499",
                "name": "Patrick Dalmut",
                "username": "Dalmut93",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195435219",
                "name": "Maylla Rage",
                "username": "MayllaRage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "943528705",
                "name": "Tereza Lyrio\ud83c\udf37",
                "username": "LyrioTereza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306546734",
                "name": "J\u00falio Cesar S. Lemes",
                "username": "JCToddy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405326747",
                "name": "Olhar Aos Poucos",
                "username": "OlharAosPoucos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115544909",
                "name": "Dimi on the Road",
                "username": "dimiontheroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "581505584",
                "name": "Fanny",
                "username": "FannyEncinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186584267",
                "name": "lore is hater \u2728\ud83d\udc9b",
                "username": "losellie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704110597",
                "name": "izszzs",
                "username": "strvvars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69806271",
                "name": "Wellem Mota",
                "username": "wellemota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "343606905",
                "name": "Guia Cariri",
                "username": "GuiaCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14933354",
                "name": "fabrizio.martinelli",
                "username": "fbrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88928196",
                "name": "Raissa Azevedo",
                "username": "Raiissa_Azevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "838228386",
                "name": "Guiot Lorena",
                "username": "lorenaguiot_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "750129210",
                "name": "Inca World",
                "username": "incaworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56203107",
                "name": "AndyZ \ud83c\udd98",
                "username": "ZanatoAnderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55379609",
                "name": "Evandro com (e), n\u00e3o (i)",
                "username": "evandroag_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81027926",
                "name": "DANIELA PINHO",
                "username": "danielapinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "818030965",
                "name": "4 Cantos Operadora",
                "username": "4CantosOperador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38508532",
                "name": "Miguel Leite",
                "username": "miguells1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1163234756",
                "name": "Jaque ",
                "username": "JaquedaSilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244205476",
                "name": "Cris",
                "username": "ReininhoSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124467601",
                "name": "Porto Alegre",
                "username": "TwiPOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20869175",
                "name": "Sem\u00edramis Moreira",
                "username": "semiramsalencar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55216285",
                "name": "Gleirice",
                "username": "Gleirice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72718278",
                "name": "Companhia do Gesto",
                "username": "companhiagesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41858009",
                "name": "Contram\u00e3o Online",
                "username": "jornalcontramao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "71663109",
                "name": "Di\u00e1rio de Taubat\u00e9",
                "username": "diariodetaubate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105845507",
                "name": "gab",
                "username": "_oegaabs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232551434",
                "name": "Blog da Renata MG",
                "username": "blogdarenatabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "811156747",
                "name": "caca",
                "username": "CamilaLoureenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44034359",
                "name": "Francisco Tiago Melo",
                "username": "ftiagow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072405045",
                "name": "Larissa Costa ",
                "username": "lariicostas2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32510703",
                "name": "Ale Monaceli",
                "username": "alemonaceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1536903372",
                "name": "Henrique Rodrigues",
                "username": "ricktorgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67983533",
                "name": "FLN",
                "username": "floripa2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202747416",
                "name": "Mar\u00eda Malag\u00f3n",
                "username": "Mapilonga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120535820",
                "name": "thijolo",
                "username": "_SenaThiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428496014",
                "name": "Alex Santana",
                "username": "Alexsantanavoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15772333",
                "name": "Iguatu",
                "username": "Iguatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1314001026",
                "name": "Leonardo Marquez",
                "username": "leon09zl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2539936555",
                "name": "Gazeta BH",
                "username": "GazetaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62793130",
                "name": "idealista",
                "username": "idealista_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495276162",
                "name": "Walter Dutra Marques",
                "username": "walterdmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27556531",
                "name": "LUCIANO MENDE",
                "username": "lucianomende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16649378",
                "name": "Centro Universit\u00e1rio de Vi\u00e7osa - UNIVI\u00c7OSA",
                "username": "Univicosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203589927",
                "name": "Maria Jos\u00e9 Santos",
                "username": "maryjosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57966997",
                "name": "Positiva FM 98.9",
                "username": "PositivaFM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327895572",
                "name": "Nat\u00e1lia \ud83d\ude18\ud83d\udc95 \u22b0\u22b9\u273f Fagulha de AMOR \u273f\u22b9\u22b1",
                "username": "valdecinatalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464661231",
                "name": "Jesus Taveira",
                "username": "Jesus_Taveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2268738565",
                "name": "julieta amorim",
                "username": "julieta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330404794",
                "name": "george santos",
                "username": "geojca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510466788",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "binho210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482322872",
                "name": "Carina lima",
                "username": "Carinal321654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566199233",
                "name": "PadaPop",
                "username": "pada_pop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2178532898",
                "name": "LANDI ESCOLA",
                "username": "LANDIESCOLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76379524",
                "name": "Jorge Luiz Ferreira",
                "username": "TricolorValente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2503455860",
                "name": "Juliana Bello",
                "username": "cerousEchium47",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376986959",
                "name": "#AgoraFORTALEZA",
                "username": "AgoraFORTALEZA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168304367",
                "name": "Lucas Costa",
                "username": "lscmaximo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61210824",
                "name": "Valmir Trentini \u30d0\u30eb\u30df\u30fc\u30eb",
                "username": "valmirtrentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199631892",
                "name": "Rog\u00e9rio Lorenzetti\ud83d\udc89",
                "username": "RJ_Lorenzetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563952648",
                "name": "Procura-se Fotografo",
                "username": "Proc_Fotografo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67117935",
                "name": "Eduardo Santos",
                "username": "ductba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72590418",
                "name": "Pirwa Hostels",
                "username": "pirwahostels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131176581",
                "name": "Sandritta",
                "username": "san_dra_11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671738222",
                "name": "Mts Ritter Riccordi",
                "username": "MtsRitter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2800995016",
                "name": "Onda Verde",
                "username": "OndaVerdeBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332247975",
                "name": "nandoou",
                "username": "nandolox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269387547",
                "name": "Larissa Araujo \ud83c\uddea\ud83c\uddea",
                "username": "Larissatda_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24237705",
                "name": "Diario de Pernambuco",
                "username": "DiarioPE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2383279757",
                "name": "thay \u2728",
                "username": "barbosathaysa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71909468",
                "name": "Col\u00e9gio Stagio",
                "username": "colegiostagio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103600779",
                "name": "Easy-peasy",
                "username": "brunocalsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14336317",
                "name": "Volunt\u00e1rios Online",
                "username": "SejaVoluntario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179128388",
                "name": "Rio+Social",
                "username": "riomaissocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61588741",
                "name": "Janaina Antunes",
                "username": "janainaantunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349081311",
                "name": "Gab\u00e3o 220i",
                "username": "gabao220i",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2451041925",
                "name": "Yhasmin S. Cahet",
                "username": "cahetyhasmin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154296396",
                "name": "Bieel",
                "username": "gabrielvinibh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54684896",
                "name": "Mari Delega Shiva",
                "username": "MarizethSampaio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806053804",
                "name": "Conduta Consciente",
                "username": "VivaComAtitude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85487113",
                "name": "Green Farm CO\u00b2FREE",
                "username": "GreenFarmCO2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27636830",
                "name": "Portal EcoD",
                "username": "ecodorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411372754",
                "name": "Pensador \u221e",
                "username": "pwlgstyns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008855235",
                "name": "Net Travel BH",
                "username": "NetTravel_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466044251",
                "name": "Purilimp",
                "username": "purilimpoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677448665",
                "name": "Equipe Sustent\u00e1vel",
                "username": "Sustenta_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531613940",
                "name": "Tamburil",
                "username": "EmpresaTamburil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53411111",
                "name": "Dinho Brito",
                "username": "DinhoBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246756693",
                "name": "Cristiana Hdom",
                "username": "cristianahdom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646072344",
                "name": "Curionautas",
                "username": "Curionautas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323047181",
                "name": "juba\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294",
                "username": "jucbrust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67173691",
                "name": "Henrique Ruffato",
                "username": "ANTENAMIX",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "711116996",
                "name": "thay \ud83e\udd8b",
                "username": "thaylanasales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686019729",
                "name": "POUSADA PORTO SEGURO",
                "username": "POUSADAPORTOSEG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552844751",
                "name": "Odair Almeida",
                "username": "Odairbtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1272583976",
                "name": "Curiosidades",
                "username": "insolitasangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52810524",
                "name": "#MarcoTemporalN\u00e3o",
                "username": "musaraujo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "277778639",
                "name": "Portal Mariana",
                "username": "portal_mariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2353316354",
                "name": "What Sao carlos",
                "username": "WhatSaoCarlos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117059674",
                "name": "Biblioteca Epusp",
                "username": "biblioepusp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101854834",
                "name": "Instituto Boto Cinza",
                "username": "IBotoCinza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40303193",
                "name": "Daniel Madregal",
                "username": "madregal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240398516",
                "name": "ITDP BRASIL",
                "username": "ITDPBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178332752",
                "name": "Sintonia do Vale",
                "username": "sintoniadovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292874510",
                "name": "Otto Sobral",
                "username": "OttoSobral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114528331",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Relictos",
                "username": "Relictos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214146468",
                "name": "Luz Hotel",
                "username": "luzhotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136862716",
                "name": "isadora",
                "username": "iiiisan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56501408",
                "name": "Luciano Magalh\u00e3es",
                "username": "LutiMagalhaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23697149",
                "name": "Nelcivone Melo",
                "username": "nelcivone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285078228",
                "name": "IbiturunaCenterHotel",
                "username": "IbiturunaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317706534",
                "name": "Germano Brandes",
                "username": "GermanoBrandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236818069",
                "name": "Turismo Ouro Preto",
                "username": "tur_ouropreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869343018",
                "name": "BH em Ciclo",
                "username": "bhemciclo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205333705",
                "name": "PimentaMalagueta",
                "username": "lojapimentamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50318899",
                "name": "Ag\u00eancia de Not\u00edcias das Favelas",
                "username": "noticiasfavelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256188680",
                "name": "Casa Vogue Brasil",
                "username": "casavoguebrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2149590182",
                "name": "Abrace o Boto Cinza",
                "username": "abracebotocinza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92480555",
                "name": "Jose Cabello",
                "username": "Sin_Voces",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "527238831440146432",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r8v7g7akpys8vc0s2stoo3ro2av1",
        "oldest_id": "525196425660235777",
        "result_count": 500
    }
}