{
    "data": [
        {
            "author_id": "71387698",
            "created_at": "2014-09-16T21:56:37.000Z",
            "id": "511997109403660288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado em chamas!! Parque Nacional de Brasilia!"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-16T21:30:35.000Z",
            "id": "511990557414273025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/QJEIh3UVz7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-16T21:30:26.000Z",
            "id": "511990518277238785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/f3pYz57WFI"
        },
        {
            "author_id": "305157568",
            "created_at": "2014-09-16T21:17:25.000Z",
            "id": "511987243582357504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheirinho de novo!\n\nA m\u00e3e urso pardo europeu toca no nariz do seu filhote rec\u00e9m-nascido no Parque Nacional... http://t.co/zCvOZ0GLMS"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2014-09-16T21:11:10.000Z",
            "id": "511985671494717441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o e caminhada pela cria\u00e7\u00e3o imediata da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Mangue de Pedras http://t.co/MVLJAGBxNp"
        },
        {
            "author_id": "1700638297",
            "created_at": "2014-09-16T21:10:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 58,
                        "username": "PintorCubano"
                    }
                ]
            },
            "id": "511985391516127233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino Sainte Anne http://t.co/aiqysGbkpy @pintorcubano"
        },
        {
            "author_id": "142349552",
            "created_at": "2014-09-16T21:09:05.000Z",
            "id": "511985143418875905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino Sainte Anne http://t.co/3jUzdDNzk9 http://t.co/dtWwZykOhw"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2014-09-16T21:00:54.000Z",
            "id": "511983087186894849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o e caminhada pela cria\u00e7\u00e3o imediata da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Mangue de Pedras http://t.co/R6eBBfrQ5I"
        },
        {
            "author_id": "59860483",
            "created_at": "2014-09-16T21:00:03.000Z",
            "id": "511982870571663360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Ubajara \u00e9 aberto ao p\u00fablico e disp\u00f5e de alguns atrativos tais como: trilhas, grutas e... http://t.co/OkqYTik142"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2014-09-16T21:00:01.000Z",
            "id": "511982863429148672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Policiais ambientais encontraram no fim da manh\u00e3 desta ter\u00e7a-feira um homem que estava perdido no Parque Nacional... http://t.co/0r8DVHW92f"
        },
        {
            "author_id": "1119431358",
            "created_at": "2014-09-16T20:56:20.000Z",
            "id": "511981936571473920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino Sainte Anne http://t.co/PDGQOE4qL3"
        },
        {
            "author_id": "1012153189",
            "created_at": "2014-09-16T20:47:50.000Z",
            "id": "511979796465606657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifesta\u00e7\u00e3o e caminhada pela cria\u00e7\u00e3o imediata da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Mangue de Pedras\u00a0 http://t.co/4m58LsG843"
        },
        {
            "author_id": "172699837",
            "created_at": "2014-09-16T20:42:24.000Z",
            "id": "511978428346544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESUMO DO DIA\nParque das Aves, Parque Nacional das Cataratas, Passeio do Po\u00e7o Negro: 1.500m de\u2026 http://t.co/DjSgQjU1NS"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2014-09-16T20:31:13.000Z",
            "id": "511975614673588224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal um salto ao Parque Nacional Torres del Paine? \nH\u00e1 de tudo um pouco neste canto austral. Glaciares e... http://t.co/mgzZqnneuG"
        },
        {
            "author_id": "90662549",
            "created_at": "2014-09-16T20:23:30.000Z",
            "id": "511973674355011584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 encontrado ap\u00f3s ficar perdido durante 25 dias - http://t.co/GAPoRRnvBn http://t.co/kyRUyLwm1R"
        },
        {
            "author_id": "240534619",
            "created_at": "2014-09-16T20:22:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "511973294598139905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/Vw4QGx9sZL"
        },
        {
            "author_id": "347341436",
            "created_at": "2014-09-16T20:21:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511973116466446336",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col  #MeEscapoCon #FrutosRojosJamaica     a parque nacional noel kempff mercado (bolivia)"
        },
        {
            "author_id": "43883029",
            "created_at": "2014-09-16T20:11:50.000Z",
            "id": "511970736869621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha (PE) completa 26 anos de atividades\n#FernandoDeNoronha\nhttp://t.co/okZGSgh6Ns"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-09-16T19:59:09.000Z",
            "id": "511967543834066945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado e ser\u00e1 resgatado com helic\u00f3ptero  http://t.co/eY6e5l4sTr"
        },
        {
            "author_id": "15845860",
            "created_at": "2014-09-16T19:35:29.000Z",
            "id": "511961589092982785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais tarde teremos um artigo novo no site, Anderson Testi falar\u00e1 do Parque Nacional de Redwoods nos EUA. :)"
        },
        {
            "author_id": "817454052",
            "created_at": "2014-09-16T19:19:39.000Z",
            "id": "511957606403817473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado #VivaCLM #Lindoeste #ParqueNacionalDoIgua\u00e7u http://t.co/5OkfxRdvYa"
        },
        {
            "author_id": "148712545",
            "created_at": "2014-09-16T19:13:52.000Z",
            "id": "511956151911866369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam resgatar homem no Parque Nacional http://t.co/W1gFLb5Ii5"
        },
        {
            "author_id": "133394719",
            "created_at": "2014-09-16T19:13:52.000Z",
            "id": "511956151869927424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam resgatar homem no Parque Nacional http://t.co/olQnVkFGoi"
        },
        {
            "author_id": "266682040",
            "created_at": "2014-09-16T19:13:52.000Z",
            "id": "511956151811211264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam resgatar homem no Parque Nacional http://t.co/k21ZPp4UvN"
        },
        {
            "author_id": "1405045038",
            "created_at": "2014-09-16T18:52:22.000Z",
            "id": "511950739888148480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao Parque Nacional Torres Del Paine (Chile) http://t.co/Pa3CKr3B4M"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2014-09-16T18:52:21.000Z",
            "id": "511950736234524672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita ao Parque Nacional Torres Del Paine (Chile) http://t.co/NoLs84ZiHG"
        },
        {
            "author_id": "85569975",
            "created_at": "2014-09-16T18:30:44.000Z",
            "id": "511945294846902272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Descubra o que \u00e9 uma reserva biol\u00f3gica e como ela contribui com a conserva\u00e7\u00e3o ambiental !! &gt;&gt; Pensamento Verde &gt;&gt; http://t.co/QRYllpTEIF"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-16T18:30:37.000Z",
            "id": "511945267168681984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOn6CXe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-16T18:30:24.000Z",
            "id": "511945212944744449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/ify0w1T1fm"
        },
        {
            "author_id": "2772453159",
            "created_at": "2014-09-16T18:22:57.000Z",
            "id": "511943336559906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio embarga atividades de mineradora em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o catarinense:  http://t.co/827BDyYZTo"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2014-09-16T18:05:59.000Z",
            "id": "511939067370831874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem que estava perdido h\u00e1 25 dias \u00e9 encontrado no Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/x35RGDyFuB"
        },
        {
            "author_id": "438779975",
            "created_at": "2014-09-16T17:26:25.000Z",
            "id": "511929109719810048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se essa moda pega em Bras\u00edlia, vamos ter um  novo Parque Nacional.kkk\nMuito boa a ideia dela. http://t.co/0Ad7YUi7LY"
        },
        {
            "author_id": "2530778603",
            "created_at": "2014-09-16T17:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 1,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "511926910423945216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@g1: Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado e ser\u00e1 resgatado com helic\u00f3ptero #g1 http://t.co/rcDH9owaXn\""
        },
        {
            "author_id": "321523652",
            "created_at": "2014-09-16T17:11:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.24030386,
                        -25.37668111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "511925336129277952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma aventura de bike dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Post de hoje no blog #bike #biketrip\u2026 http://t.co/4wE5nlZ8Zb"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-09-16T17:10:17.000Z",
            "id": "511925047821627393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: http://t.co/fbJdPneEb9 #Inc\u00eandio http://t.co/25uHkmnwgi"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-09-16T16:59:16.000Z",
            "id": "511922278355853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/CJ40dgPn2T"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-09-16T16:59:10.000Z",
            "id": "511922251877216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/wG9Av3Ox2s"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-09-16T16:59:03.000Z",
            "id": "511922222361890817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/11qnAoJw0n"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-09-16T16:58:56.000Z",
            "id": "511922192041271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/1tsCV8NEPA"
        },
        {
            "author_id": "2691303655",
            "created_at": "2014-09-16T16:58:52.000Z",
            "id": "511922177608654848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cangandala refor\u00e7ado com meios de vigil\u00e2ncia - Ambiente - Angola Press - ANGOP http://t.co/Lu5kzfnZsE"
        },
        {
            "author_id": "2384051551",
            "created_at": "2014-09-16T16:53:15.000Z",
            "id": "511920764405448704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado e ser\u00e1 resgatado com helic\u00f3ptero #g1 http://t.co/0heMNijxzX"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-09-16T16:52:17.000Z",
            "id": "511920517528715264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado e ser\u00e1 resgatado com helic\u00f3ptero #g1 http://t.co/e4dQAlnpSn"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2014-09-16T16:52:16.000Z",
            "id": "511920516761124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 42,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 29
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado e ser\u00e1 resgatado com helic\u00f3ptero #g1 http://t.co/cznJSZt4f3"
        },
        {
            "author_id": "38737590",
            "created_at": "2014-09-16T16:49:44.000Z",
            "id": "511919878069301248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional da chapada diamantina \u00e9 lindo"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2014-09-16T16:48:23.000Z",
            "id": "511919536744841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/cwkA54f1hq #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-09-16T16:43:37.000Z",
            "id": "511918339468566529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/anaNnEdyHB #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-09-16T16:40:46.000Z",
            "id": "511917622687199233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/zkVlzeLajR"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-16T16:40:34.000Z",
            "id": "511917571432775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/y0x3qHrCu5 \nBuscas na reserva foram iniciadas na madru..."
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-09-16T16:38:32.000Z",
            "id": "511917057638555648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/ZuGgtM1F71"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-09-16T16:38:28.000Z",
            "id": "511917044103540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/1PdmqgAoEd"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-09-16T16:38:26.000Z",
            "id": "511917034494369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/018birhzd9"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-09-16T16:38:21.000Z",
            "id": "511917011874496512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/O8XwndNGGP"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-09-16T16:38:19.000Z",
            "id": "511917004089876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/U7ZclUnhuE"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-16T16:38:17.000Z",
            "id": "511916996640792577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/yGWEQ8U7nP #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-09-16T16:38:13.000Z",
            "id": "511916980652081152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/I4GhhY6rHp"
        },
        {
            "author_id": "2282282316",
            "created_at": "2014-09-16T16:38:06.000Z",
            "id": "511916951874973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/U3K5GwfnKI"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-16T16:38:02.000Z",
            "id": "511916933348724736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/mxnzyZea3b #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-09-16T16:38:01.000Z",
            "id": "511916927027933184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/dE5XXs3SXr"
        },
        {
            "author_id": "2343620077",
            "created_at": "2014-09-16T16:37:54.000Z",
            "id": "511916898158538752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/V87GUyRI43"
        },
        {
            "author_id": "1681025630",
            "created_at": "2014-09-16T16:37:50.000Z",
            "id": "511916884141154304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/puB9d4dwRC"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-09-16T16:37:46.000Z",
            "id": "511916867414286337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/1TUBqslXrn"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-09-16T16:37:42.000Z",
            "id": "511916850427359232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/i0NSiFgSXZ"
        },
        {
            "author_id": "942384618",
            "created_at": "2014-09-16T16:37:41.000Z",
            "id": "511916843116687360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/rNGToDT6DP"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-09-16T16:37:36.000Z",
            "id": "511916823718010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/qTdFjD58Ai"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-09-16T16:37:34.000Z",
            "id": "511916816298278912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/JM4cuSKnDb"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-09-16T16:37:16.000Z",
            "id": "511916740016500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/mPnVXVer5e #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-16T16:37:14.000Z",
            "id": "511916733351743488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/mY2nqxTiXj #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1000031718",
            "created_at": "2014-09-16T16:37:04.000Z",
            "id": "511916689961660417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/yM36qSPQc6"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2014-09-16T16:37:00.000Z",
            "id": "511916673821978625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/yH7M4zuAhT"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-09-16T16:36:58.000Z",
            "id": "511916666104475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/6WuBsS1LVG"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-09-16T16:36:57.000Z",
            "id": "511916658508566529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/lw1gwvzyQo"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-09-16T16:36:52.000Z",
            "id": "511916637696434176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/0zsbzDNiDl"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-09-16T16:36:50.000Z",
            "id": "511916632529051648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/eD6zRTiqSg"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-09-16T16:36:44.000Z",
            "id": "511916607627472896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/IUZG62oDVG"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-09-16T16:36:41.000Z",
            "id": "511916592246960128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram... http://t.co/GLZBXFyO7a"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-09-16T16:36:34.000Z",
            "id": "511916563935420416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/MeMLHVbpqa"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-09-16T16:36:26.000Z",
            "id": "511916531249192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciada... http://t.co/uFJ0tqYUxI"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-09-16T16:36:23.000Z",
            "id": "511916516116148224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram ini... http://t.co/HfVxml1eFq #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2514116526",
            "created_at": "2014-09-16T16:36:17.000Z",
            "id": "511916491516563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/wIk7Px7gds"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-09-16T16:36:14.000Z",
            "id": "511916479399227392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/Ep9c81bCFQ"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-09-16T16:36:07.000Z",
            "id": "511916450022322176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na... http://t.co/2qLAQ0WUh4"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-09-16T16:35:55.000Z",
            "id": "511916399350931457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/w2HTrS91eI"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-09-16T16:35:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 97,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511916390828089344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/TyTQimp1VV Siga @CanaisTvOnline"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-09-16T16:35:50.000Z",
            "id": "511916381504155648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/SuzxuAywnj #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-09-16T16:35:47.000Z",
            "id": "511916366933143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/wHhtHCrAK9"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-09-16T16:35:44.000Z",
            "id": "511916352664129537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/NwXA2E4Db9"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-09-16T16:35:42.000Z",
            "id": "511916345709969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/4CrgJbHY7X"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-09-16T16:35:36.000Z",
            "id": "511916321097777152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas n... http://t.co/am4NAzQler"
        },
        {
            "author_id": "2374360590",
            "created_at": "2014-09-16T16:35:28.000Z",
            "id": "511916287573106689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/Hkrc4BWUJ3"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-09-16T16:35:08.000Z",
            "id": "511916201362984961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/Sq4aFNk35I"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-09-16T16:34:57.000Z",
            "id": "511916157054377984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/cvnY4GLHRs"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-09-16T16:34:56.000Z",
            "id": "511916151064903681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/LWudEen4rg"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2014-09-16T16:34:46.000Z",
            "id": "511916111126745088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/jozy1YdMNk"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-09-16T16:34:45.000Z",
            "id": "511916105481220096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/sq9A32aXOx"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-09-16T16:34:35.000Z",
            "id": "511916063596879873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/kzjwP0zFfi"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-09-16T16:34:31.000Z",
            "id": "511916049445306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/WyeJytXBBv"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-09-16T16:34:27.000Z",
            "id": "511916030055047168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/RQ51gPRoT3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2014-09-16T16:34:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511915999281434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/I1VzjmTO6k #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-09-16T16:34:16.000Z",
            "id": "511915987201830913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/ExUlNag1M3"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-09-16T16:33:53.000Z",
            "id": "511915890011426816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram ... http://t.co/6Qag4AtI0D Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-09-16T16:33:42.000Z",
            "id": "511915841751752704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/f1rofG3WHl"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-09-16T16:33:35.000Z",
            "id": "511915812500697088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/iV4UhXSFSs"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-09-16T16:33:33.000Z",
            "id": "511915802878939136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/1tfWS5qZqA"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-09-16T16:33:24.000Z",
            "id": "511915767453851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/rTIxxE56kU"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-09-16T16:33:17.000Z",
            "id": "511915738253127680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/GTgAphQqLe"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-09-16T16:33:15.000Z",
            "id": "511915727670870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/t4zotjrOir"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-09-16T16:33:12.000Z",
            "id": "511915714890829824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/VdpaUUxpMZ"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-09-16T16:33:05.000Z",
            "id": "511915688689012736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva foram iniciadas na mad... http://t.co/46g6Am0ID8"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-09-16T16:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "511915643407327232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reserva for... http://t.co/jU21C0dmRm via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-09-16T16:32:51.000Z",
            "id": "511915627276038144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado: Buscas na reser... http://t.co/3XiCBh43Mf #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-09-16T16:32:50.000Z",
            "id": "511915624545529858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/NEiqfbQw4Z"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2014-09-16T16:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511915601673998336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/myB3lR8Og0 #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2014-09-16T16:32:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511915539036266496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/pCT4huckqj #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2014-09-16T16:32:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511915465057124353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Homem perdido no Parque Nacional do Igua\u00e7u desde agosto \u00e9 encontrado http://t.co/3dTMbE3wOZ #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-09-16T15:41:51.000Z",
            "id": "511902792135368704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna Amarga, no Parque Nacional Torres del Paine. L\u00e1 atr\u00e1s est\u00e3 as torres, encobertas pela neblina.\u2026 http://t.co/vcFKb0gk0c"
        },
        {
            "author_id": "94093854",
            "created_at": "2014-09-16T15:21:34.000Z",
            "id": "511897690074906624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro do Andara\u00ed Maior e Zona Norte ao fundo. #hiking #riodejaneiro #vamostrilhar @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/a5Y7TpV47P"
        },
        {
            "author_id": "14422357",
            "created_at": "2014-09-16T15:09:33.000Z",
            "id": "511894667596537856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinque Terre: Boas!\n\u00a0\nEste Ver\u00e3o visitei o Parque Nacional das Cinque Terre em It\u00e1lia. Este \u00e9 um destino pouco... http://t.co/aPhoACGhkY"
        },
        {
            "author_id": "190970186",
            "created_at": "2014-09-16T14:36:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        2.93143284,
                        39.14748959
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "511886332172304384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa Cova Blava @ Parque Nacional De Isla Cabrera http://t.co/s3fcfGUJVs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-16T14:30:46.000Z",
            "id": "511884906662993920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/n2uLiZrJrq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-16T14:30:31.000Z",
            "id": "511884844461486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/2uOn6oLF9a"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-09-16T13:32:29.000Z",
            "id": "511870236937969664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gnuuR32RYr  Dunas de areia no Parque Nacional Namib-Naukluft, Nam\u00edbia, na \u00c1frica."
        },
        {
            "author_id": "135286732",
            "created_at": "2014-09-16T13:07:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.14086128,
                        -36.88472545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001e10dc18ccf1a4"
            },
            "id": "511863886731943937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Torres del Paine http://t.co/I19RSWfx4l"
        },
        {
            "author_id": "2409421680",
            "created_at": "2014-09-16T13:00:02.000Z",
            "id": "511862070715744257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, localizado em Pernambuco, recebeu no m\u00eas de julho 25 bicicletas... http://t.co/WSTo8USUex"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2014-09-16T12:38:14.000Z",
            "id": "511856586487504896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio embarga atividades de mineradora em unidade de conserva\u00e7\u00e3o-http://t.co/mMCcwBZDiK"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-16T12:30:36.000Z",
            "id": "511854664636456960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-16T12:30:27.000Z",
            "id": "511854627290353664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-09-16T12:20:18.000Z",
            "id": "511852074569859072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional: http://t.co/RKhPK5Ikh3 #Inc\u00eandio #R7DF"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-16T12:18:50.000Z",
            "id": "511851705248808960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados da Serra, um dos passeios mais procurados na ROTA DOS Canyons... http://t.co/AVj47JB8Ax"
        },
        {
            "author_id": "84420246",
            "created_at": "2014-09-16T12:16:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3368422,
                        -10.76954478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "511851060160643073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/DR5NaLXwdx"
        },
        {
            "author_id": "203724312",
            "created_at": "2014-09-16T11:05:04.000Z",
            "id": "511833138755301376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 oficial a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica perde o seu principal elemento Fofozoa, e a Biologia de l\u00e1 perde um\u2026 http://t.co/W0BQJNEFth"
        },
        {
            "author_id": "2551301290",
            "created_at": "2014-09-16T10:52:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9722513,
                        -19.87429821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "511829890447208449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/GqdH7Z5JA8"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-09-16T10:47:07.000Z",
            "id": "511828623700283392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no #DFnoAr  inc\u00eandio destroi \u00e1rea \u00e1rea no Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "242740331",
            "created_at": "2014-09-16T09:35:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "511810567519358976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lovedit #jw #jwbrasil #itatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/7ZVr67nzH1"
        },
        {
            "author_id": "20083653",
            "created_at": "2014-09-16T09:19:00.000Z",
            "id": "511806448804720640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas desde 260\u20ac. Saiba mais em http://t.co/MuKObykxZH\n\n#geres #portugal #outono http://t.co/FfKRl5KYzi"
        },
        {
            "author_id": "35100795",
            "created_at": "2014-09-16T04:12:15.000Z",
            "id": "511729252187000832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a porra do cheiro da fuma\u00e7a da queimada do parque nacional chegou aqui em casa. puta merda."
        },
        {
            "author_id": "84379087",
            "created_at": "2014-09-16T03:45:27.000Z",
            "id": "511722505577705472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vejo esses inc\u00eandios no Parque Nacional fico at\u00e9 triste"
        },
        {
            "author_id": "186557676",
            "created_at": "2014-09-16T02:14:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97146326,
                        -22.41624072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "511699497999933440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Teres\u00f3polis (RJ) #viajacomigogio @ Teres\u00f3polis/RJ http://t.co/FoIgrLeqlm"
        },
        {
            "author_id": "347341436",
            "created_at": "2014-09-16T02:08:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511698227792732161",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col  #MeEscapoCon #FrutosRojosJamaica     a parque nacional noel kempff mercado (bolivia)"
        },
        {
            "author_id": "347318991",
            "created_at": "2014-09-16T01:39:53.000Z",
            "id": "511690905196441602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "monumento natural #tortuga #venezula - #amazonas http://t.co/y8ZIlT3YDO"
        },
        {
            "author_id": "1146165426",
            "created_at": "2014-09-16T01:31:30.000Z",
            "id": "511688797931991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "abraxxx boa noite http://t.co/7II9l0o2LX"
        },
        {
            "author_id": "626458339",
            "created_at": "2014-09-16T00:54:16.000Z",
            "id": "511679424706924545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice \u2013 Cro\u00e1cia\nAlternando lagos, cascatas em uma beleza espetacular, o parque \u00e9... http://t.co/ie6rljbNf2"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-09-16T00:44:45.000Z",
            "id": "511677030325571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ontem o Parque Nacional Marinho em Fernando de Noronha completou 26 anos! Veja o que falamos sobre ele no blog!... http://t.co/I0QUfc86jP"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-09-15T23:53:29.000Z",
            "id": "511664130139639808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Presidente Dutra-SP  visita nosso Parque \u2014 em Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/SdN2v9oR3X"
        },
        {
            "author_id": "1576326498",
            "created_at": "2014-09-15T23:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 47,
                        "username": "LaLuciernaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "511660974244646913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este es el parque nacional de la uva - Panuva- @LaLuciernaga . http://t.co/M2a6UGFAPG"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:50.000Z",
            "id": "511659437602250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/6ADV8ud06A"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:49.000Z",
            "id": "511659431663132672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/6ujb5IHSwP"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:47.000Z",
            "id": "511659425652674561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/unXAhejjfb"
        },
        {
            "author_id": "2786762641",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:45.000Z",
            "id": "511659417352142848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/lB44x3cTaT"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:43.000Z",
            "id": "511659407315197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/xFYfPxypG2"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:40.000Z",
            "id": "511659393381703681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/l7nprh4UNZ"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-09-15T23:34:37.000Z",
            "id": "511659381457293312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado: \n\n  ... http://t.co/IVELeFj8EA"
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2014-09-15T23:08:28.000Z",
            "id": "511652801630707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado http://t.co/ZHnGa2Qqnh"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2014-09-15T23:08:27.000Z",
            "id": "511652797465755648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado http://t.co/W4YrvJnQvw"
        },
        {
            "author_id": "213890619",
            "created_at": "2014-09-15T23:06:09.000Z",
            "id": "511652217741651968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES NO ESTADO DO PIAUI. http://t.co/7Z7kJ9gMiz"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-09-15T23:03:20.000Z",
            "id": "511651511223717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/H61IfILHQo"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-09-15T23:03:18.000Z",
            "id": "511651502264311808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/tUKMZ8tKDG"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-09-15T23:03:16.000Z",
            "id": "511651494408376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/dbLV3crNsN"
        },
        {
            "author_id": "2786762641",
            "created_at": "2014-09-15T23:03:15.000Z",
            "id": "511651486917357569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/QTZfMM62aG"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-09-15T23:03:10.000Z",
            "id": "511651468164624385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/9WH7LhK5Ln"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-09-15T23:03:08.000Z",
            "id": "511651459566280705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/FfiW7asNBt"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-09-15T23:02:50.000Z",
            "id": "511651381724184577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/siX88ea345"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-09-15T23:02:33.000Z",
            "id": "511651312086163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/CJ21PFbKXJ"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-09-15T23:02:31.000Z",
            "id": "511651304054079488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/6DYgxLLm32"
        },
        {
            "author_id": "1469595492",
            "created_at": "2014-09-15T23:00:03.000Z",
            "id": "511650682475008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho completou 26 anos neste domingo, dia 14.  O parque \u00e9 famoso por habitar algumas das... http://t.co/aMjDby9q33"
        },
        {
            "author_id": "357147328",
            "created_at": "2014-09-15T22:49:47.000Z",
            "id": "511648100629610496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/NEKktAb7QW"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-09-15T22:39:57.000Z",
            "id": "511645626183208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 7 horas, inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia \u00e9 controlado http://t.co/k87ZmMCBNq"
        },
        {
            "author_id": "264429846",
            "created_at": "2014-09-15T22:33:37.000Z",
            "id": "511644029713674240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 lendo sobre o Parque Nacional do Mendanha, minha apresenta\u00e7\u00e3o vai ser quarta, meu Deus"
        },
        {
            "author_id": "317875140",
            "created_at": "2014-09-15T22:28:35.000Z",
            "id": "511642764933881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os bombeiros j\u00e1 controlaram o inc\u00eandio no Parque Nacional?"
        },
        {
            "author_id": "63965144",
            "created_at": "2014-09-15T22:13:56.000Z",
            "id": "511639078727843840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homenagem aos 26 anos do Parque Nacional Marinho \u2764\ufe0f A \u00e1rea representa 70% da ilha - os outros 30% s\u00e3o \u00c1rea de... http://t.co/D1idluezlz"
        },
        {
            "author_id": "2748413770",
            "created_at": "2014-09-15T22:12:53.000Z",
            "id": "511638812980944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a cachoeira V\u00e9u de Noiva? \u00c9 um dos cart\u00f5es postais do Mato Grosso: http://t.co/VMU8GpkKsZ http://t.co/MgZymgHnbH"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-09-15T22:04:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 40,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "511636819424071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no #Cerrado http://t.co/9ESPYIy6Np @g1"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-15T22:02:09.000Z",
            "id": "511636110536372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "J\u00e1 conhece a cachoeira V\u00e9u de Noiva? \u00c9 um dos cart\u00f5es postais do Mato Grosso: http://t.co/T41Du5cnKX http://t.co/HEkqWqLH88"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-09-15T21:49:10.000Z",
            "id": "511632842854760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Yellowstone foi o primeiro parque nacional do mundo, inaugurado em 1872 para pr... http://t.co/BnhnqKlDft"
        },
        {
            "author_id": "54638574",
            "created_at": "2014-09-15T21:43:36.000Z",
            "id": "511631443668504576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falando assim at\u00e9 parece que \u00e9 perto, mas \u00e9 um parque estadual, que teoricamente \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "89236438",
            "created_at": "2014-09-15T21:39:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98048289,
                        -22.44811019
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "511630427472539648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Cachoeira Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os https://t.co/Se0xZpWet5"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-15T21:35:26.000Z",
            "id": "511629386773446656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o que o F\u00e1bio do Blog Viagens Cinematogr\u00e1ficas escreveu sobre o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional... http://t.co/yUPaReNBMV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-15T21:25:37.000Z",
            "id": "511626919713193986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DkpuL5J3HV \nChamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do par..."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-09-15T21:24:37.000Z",
            "id": "511626667400638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/YKTcJRe6HY"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-15T21:23:22.000Z",
            "id": "511626352202883072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/oOzSBrGidi"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-15T21:23:15.000Z",
            "id": "511626320757813248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/BRWDNwZUmf"
        },
        {
            "author_id": "89236438",
            "created_at": "2014-09-15T21:18:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98001697,
                        -22.52368303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "511625200522108929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva la vida... \u2764\ud83c\udfbc @ Cachoeira Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uZzZ1sgROh"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-09-15T21:18:36.000Z",
            "id": "511625152744787968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LT2e7L9G3J #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-15T21:16:08.000Z",
            "id": "511624533401665536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/DkpuL5J3HV"
        },
        {
            "author_id": "82696837",
            "created_at": "2014-09-15T21:15:43.000Z",
            "id": "511624425985155072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marmota lambe c\u00e2mera GoPro no Parque Nacional Glacier.: Uma c\u00e2mera GoPro instalada pelo Greenpeace no Glacier ... http://t.co/xgtUMlgtuJ"
        },
        {
            "author_id": "1458141518",
            "created_at": "2014-09-15T21:15:42.000Z",
            "id": "511624424525549568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marmota lambe c\u00e2mera GoPro no Parque Nacional Glacier.: Uma c\u00e2mera GoPro instalada pelo Greenpeace no Glacier ... http://t.co/dFYFEhJUnL"
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2014-09-15T21:09:49.000Z",
            "id": "511622941399089152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/B4jfeGMx79"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2014-09-15T21:09:45.000Z",
            "id": "511622925481701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/pUDhNWWO7m"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2014-09-15T21:06:37.000Z",
            "id": "511622138113974272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/LMfwWxgOuu"
        },
        {
            "author_id": "1458141518",
            "created_at": "2014-09-15T21:02:17.000Z",
            "id": "511621047792066560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marmota lambe c\u00e2mera GoPro no Parque Nacional\u00a0Glacier. http://t.co/ykfwuNxf3X"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-09-15T21:02:00.000Z",
            "id": "511620973187977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/7uqLXvsAsz"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:57.000Z",
            "id": "511620963989852160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/UDqbgVxyPA"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:55.000Z",
            "id": "511620953265025024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/pVG52rUQNc"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:53.000Z",
            "id": "511620945664950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/l6919NBekv"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:51.000Z",
            "id": "511620936198393857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/U6zuzZ9g0A"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:45.000Z",
            "id": "511620911695286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/Bg94fLIcfd"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:35.000Z",
            "id": "511620869278281728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/fHZH1UPobl"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:33.000Z",
            "id": "511620860994527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/vAVhjZgura"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:28.000Z",
            "id": "511620839075102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas t... http://t.co/Yqn4TOP3tQ #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:07.000Z",
            "id": "511620753955885056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/VVKxhS4GHu"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-09-15T21:01:02.000Z",
            "id": "511620729872211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/PdmYyWJLzw"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:58.000Z",
            "id": "511620712876892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/r9B1RRClRq"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:48.000Z",
            "id": "511620673513324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/dCK6D3An3u"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:41.000Z",
            "id": "511620644614590465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/iWRbEXCqv7"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:39.000Z",
            "id": "511620636595077121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do p... http://t.co/wfhgLSNRHo"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:37.000Z",
            "id": "511620626067771392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/HabTMFw1oD"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:33.000Z",
            "id": "511620611442237441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/wLbFJ6wrWT"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:33.000Z",
            "id": "511620608065417217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia: Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea f... http://t.co/Hac4BLWTdM"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:18.000Z",
            "id": "511620548149772288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do parque na manh\u00e3 desta segunda (15).\nEx\u00e9rcito e dez viat... http://t.co/FtRLLSc7x4"
        },
        {
            "author_id": "533142503",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:17.000Z",
            "id": "511620543897145345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Noronha faz 26 anos - http://t.co/QHGayMF7Nd"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:15.000Z",
            "id": "511620535977914369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do parque na manh\u00e3 desta segunda (15).\nEx\u00e9rcito e dez viat... http://t.co/hO244jZyUJ"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:13.000Z",
            "id": "511620524946890752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Chamas tiveram in\u00edcio em \u00e1rea fora do parque na manh\u00e3 desta segunda (15).\nEx\u00e9rcito e dez viat... http://t.co/yw1TV0Lfw7"
        },
        {
            "author_id": "461358298",
            "created_at": "2014-09-15T21:00:02.000Z",
            "id": "511620478759616513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha disp\u00f5e 25 bicicletas el\u00e9tricas para visitantes\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de... http://t.co/dEtcYPkOOb"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-09-15T20:54:11.000Z",
            "id": "511619007817195520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7wdSFgiuMZ"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-09-15T20:53:04.000Z",
            "id": "511618724982697985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio atinge \u00e1rea perto do Ex\u00e9rcito no Parque Nacional de Bras\u00edlia - not\u00edcias em Distrito Federal http://t.co/9HvyiKcizv"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2014-09-15T20:50:25.000Z",
            "id": "511618060240048128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes visitam exposi\u00e7\u00e3o Parnaso 75 anos. Comemora\u00e7\u00e3o hist\u00f3rica do Parque Nacional. Confira:... http://t.co/NqInaG5EkE"
        },
        {
            "author_id": "53239140",
            "created_at": "2014-09-15T20:45:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.265382,
                        -25.424429
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6d5542f8d837770d"
            },
            "id": "511616712475951104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio embarga atividades de mineradora em unidade de conserva\u00e7\u00e3o - Jornal Dia a Dia http://t.co/sRuHxJ6LVL"
        },
        {
            "author_id": "38541700",
            "created_at": "2014-09-15T20:32:34.000Z",
            "id": "511613569600090112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Pelo menos 10 viaturas e 25 brigadistas atuam no controle das chamas"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-09-15T20:18:13.000Z",
            "id": "511609955473174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oba!!! J\u00e1 somos 5 mil apaixonados pelo Parque Nacional da Tijuca! Agradecemos a todos pela colabora\u00e7\u00e3o e pelo... http://t.co/P2XOjjJsPz"
        },
        {
            "author_id": "89236438",
            "created_at": "2014-09-15T20:13:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98001697,
                        -22.52368303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d00fceeb653c10c0"
            },
            "id": "511608742337867776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e9rias hoje, f\u00e9rias amanh\u00e3. F\u00e9rias para sempre! HAHA \u2764\ud83d\ude1c\u270c\ud83d\ude0e\ud83c\udfca\ud83c\udf1e\ud83c\udf34\ud83d\udc52\ud83d\udc59\ud83d\udc53 @ Cachoeira Parque Nacional Da\u2026 http://t.co/lcHMuETL6m"
        },
        {
            "author_id": "22136866",
            "created_at": "2014-09-15T20:11:43.000Z",
            "id": "511608321653346304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deluqui e Vi continuam a viagem pelo maravilhoso litoral do Cear\u00e1. No Parque Nacional de Jericoacoara, visitam a... http://t.co/sh9CBHpo9X"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-09-15T19:56:07.000Z",
            "id": "511604392860991489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia. Foto: Ant\u00f4nio Cunha/CB @ Brasilia - DF http://t.co/1C0wwrNlkM"
        },
        {
            "author_id": "111772534",
            "created_at": "2014-09-15T19:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "cbonlinedf"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 129,
                        "username": "peresfilho"
                    }
                ]
            },
            "id": "511604209532538880",
            "in_reply_to_user_id": "67150902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201c@cbonlinedf: Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XXN1yxiHxu http://t.co/iFOwMqggpV\u201d @peresfilho"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-09-15T19:55:03.000Z",
            "id": "511604124794642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/tvg1wDLuCN http://t.co/VpyXZnM6yH"
        },
        {
            "author_id": "480858628",
            "created_at": "2014-09-15T19:49:13.000Z",
            "id": "511602656251768832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde o dia 10/09, a Reserva Biol\u00f3gica de Comboios/ES fechou para reformas. Aguardem a reabertura e as novidades."
        },
        {
            "author_id": "220498946",
            "created_at": "2014-09-15T19:44:05.000Z",
            "id": "511601367816081409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia pegando fogo agora, tadinho dos macaquinhos :/"
        },
        {
            "author_id": "344931622",
            "created_at": "2014-09-15T19:37:39.000Z",
            "id": "511599748113907714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Propriedade para Restauro no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas.\nMarque a sua visita atrav\u00e9s do 258523101 ou... http://t.co/A5KgZxbV9b"
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-09-15T19:29:14.000Z",
            "id": "511597630976430080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/sclQJoN8Qt  Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional Zion em Utah."
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-09-15T19:24:18.000Z",
            "id": "511596386694205440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/1PqHpP8YPV  Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional Doi Inthanon, na Tail\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "1603742508",
            "created_at": "2014-09-15T19:20:13.000Z",
            "id": "511595359169421313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/bGN2uSUt1N  Luzes do norte e Via L\u00e1ctea a noite, na geleira Vatnajokull no Parque Nacional Skaftafell, na Isl\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "59458929",
            "created_at": "2014-09-15T19:12:30.000Z",
            "id": "511593419077324800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia se acabando em fogo de novo \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-09-15T19:00:10.000Z",
            "id": "511590315640508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "ICMBio embarga atividades de mineradora em unidade de conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/QFJfC20aOP. http://t.co/LmxA6hb6CL"
        },
        {
            "author_id": "600988556",
            "created_at": "2014-09-15T18:55:31.000Z",
            "id": "511589144741412865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REF. 2157 - ALPHA S\u00cdTIO \nA.T. 450M\u00b2 - A.C. 550M\u00b2 - 3 SU\u00cdTES - 4 VAGAS\nFRENTE PARA RESERVA BIOL\u00d3GICA\nMAIS... http://t.co/nN6JtGlqtf"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-09-15T18:50:10.000Z",
            "id": "511587799825661952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00c1gua #Cerrado Parque Nacional das Emas"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-09-15T18:40:25.000Z",
            "id": "511585343356030977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EuNoParque .....curtindo a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal. Lugar de mata atl\u00e2ntica preservada e\u2026 http://t.co/YE6ZyH4i0S"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2014-09-15T18:30:03.000Z",
            "id": "511582736952590337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta maravilha geogr\u00e1fica se esconde no Parque Nacional Natural da Macarena, na Serra da Macarena, na Col\u00f4mbia. \u00c9... http://t.co/e8PBbbB8xl"
        },
        {
            "author_id": "50740683",
            "created_at": "2014-09-15T17:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.204908,
                        -22.9366321
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "511572636279644160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto cl\u00e1ssica... #Corcovado #Cristo #selfie @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/W5t19YUNKD"
        },
        {
            "author_id": "1205111617",
            "created_at": "2014-09-15T17:40:41.000Z",
            "id": "511570312815996928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em S\u00e3o Raimundo Nonato, no Piau\u00ed, um projeto convida a popula\u00e7\u00e3o para um passeio no Parque Nacional Serra da... http://t.co/CDyslzMEAF"
        },
        {
            "author_id": "1395892890",
            "created_at": "2014-09-15T16:47:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.974812,
                        -29.19721284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "511556876665106432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "''Aventure-se. S\u00f3 se vive uma vez'' @ Canyon Itaimbezinho - Parque Nacional Aparados Da Serra http://t.co/gXN21dS1rC"
        },
        {
            "author_id": "17616877",
            "created_at": "2014-09-15T16:27:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.87944534,
                        -15.76885545
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "511551927520616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Candidato a governador diz que encheu de obras at\u00e9 o Parque Nacional de Bras\u00edlia. Devia ser preso por crime ambiental http://t.co/ovK1Wh6nwW"
        },
        {
            "author_id": "86117649",
            "created_at": "2014-09-15T16:12:33.000Z",
            "id": "511548131058941953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ISSO N\u00c3O PODE ACONTECER! \nANIMAIS EM RISCO...\n\nA Reserva biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas, que possu\u00ed a t\u00edpica fauna... http://t.co/teXoKl0pQW"
        },
        {
            "author_id": "16021676",
            "created_at": "2014-09-15T16:06:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "511546560010653696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre s\u00e1bado... #ecotrilha @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/1hRFXALrMV"
        },
        {
            "author_id": "55013332",
            "created_at": "2014-09-15T15:43:51.000Z",
            "id": "511540908710318080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Reporter MT] Corpo de homem \u00e9 encontrado dentro de Uno totalmente queimado em Parque Nacional de Ch... http://t.co/SU8cw2NGLY #Noticias"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-09-15T15:33:48.000Z",
            "id": "511538380736569344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Viva o Parque Nacional Marinho - 26 anos. http://t.co/IvAOxSwUzO"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-15T15:28:49.000Z",
            "id": "511537127520473088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/5W1fphR1OW"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2014-09-15T15:17:51.000Z",
            "id": "511534368100483072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ei, voc\u00ea conhece as normas de visita\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses? Confira, clicando aqui: http://t.co/5yT96z75Qd"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:33.000Z",
            "id": "511531775600758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/3EOe8uHQ8S"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:31.000Z",
            "id": "511531766138404864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/GDUEjFwejp"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:25.000Z",
            "id": "511531742067322880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/HHMqpCkZUl"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:23.000Z",
            "id": "511531732936306690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/HISLKPAhfy"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:19.000Z",
            "id": "511531713772531714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/2xMcLUCbP0"
        },
        {
            "author_id": "2282282316",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:09.000Z",
            "id": "511531674018934784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/LsWVrQyxcS"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-09-15T15:07:03.000Z",
            "id": "511531647431241728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/FFh2NDZ0Ym"
        },
        {
            "author_id": "2343620077",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:54.000Z",
            "id": "511531612702392320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/FQYxB633F1"
        },
        {
            "author_id": "1681025630",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:51.000Z",
            "id": "511531597883904000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/o80SLkckU9"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:47.000Z",
            "id": "511531581912002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/PbsAuPT3MB"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:42.000Z",
            "id": "511531562110689281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/S221recKTB"
        },
        {
            "author_id": "942384618",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:40.000Z",
            "id": "511531553252335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/2kTQm5IcUZ"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:36.000Z",
            "id": "511531533383921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/pHwc1QUcV1"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:33.000Z",
            "id": "511531524865286144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/eWtLhIHQrc"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:17.000Z",
            "id": "511531457550893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/7S34w2mQE6 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:16.000Z",
            "id": "511531449653010433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/whdp1rSarQ #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1000031718",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:05.000Z",
            "id": "511531407051456513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/krBbDSZa8L"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2014-09-15T15:06:02.000Z",
            "id": "511531391612243968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/cUMMiOJ99p"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:59.000Z",
            "id": "511531380233084928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/FzZwTvjkjA"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:57.000Z",
            "id": "511531370707828736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/HjewLaK3Db"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:50.000Z",
            "id": "511531342060720130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/TyfCIfbCqT"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:47.000Z",
            "id": "511531329813368832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/mQqjt6jMAd"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:44.000Z",
            "id": "511531319130460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/vW2RQOgSi8"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:42.000Z",
            "id": "511531310355992576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o... http://t.co/BdhvmJuMqS"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:34.000Z",
            "id": "511531277346811904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/SVtFs9aDmZ"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:27.000Z",
            "id": "511531244358610946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#hu3b3t Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visco... http://t.co/iS3XuZhgyF"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:23.000Z",
            "id": "511531231150751744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de ... http://t.co/7JbW7m99PE #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:13.000Z",
            "id": "511531187471265794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde ... http://t.co/yWlxgiAR6N"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-09-15T15:05:03.000Z",
            "id": "511531144756461568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/HCoZBVg4zR"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:57.000Z",
            "id": "511531118395269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/PW7o95Mqm6"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:53.000Z",
            "id": "511531104981893120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/Aws8HDlHFg"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:52.000Z",
            "id": "511531097306329089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde... http://t.co/4jrqq3XfCW"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:38.000Z",
            "id": "511531040561586176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/3MFk15L0wQ via esporte"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:30.000Z",
            "id": "511531006675808256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/tm560r6JzS"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:27.000Z",
            "id": "511530995351166976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/BnlHao9qNz"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:20.000Z",
            "id": "511530964770488320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/wZrzyxLsRU"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-09-15T15:04:10.000Z",
            "id": "511530920965206016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/zB2w9oPStU"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-09-15T15:03:59.000Z",
            "id": "511530878829228032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/Ynwh2ZTV5F"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-09-15T15:03:56.000Z",
            "id": "511530866208550913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/dbz54RKlHG"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-09-15T15:03:35.000Z",
            "id": "511530775733235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/PBUxiPQK6m"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-09-15T15:03:09.000Z",
            "id": "511530665754390528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o ... http://t.co/aWCWTyiPZe Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:58.000Z",
            "id": "511530620128722945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/UTFNJrwsE0"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:51.000Z",
            "id": "511530589917167616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/Tolo3j5OIl"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:48.000Z",
            "id": "511530580786163713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/rSu8CcxUyi"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:40.000Z",
            "id": "511530544853561344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/O4YcAVqOad"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:34.000Z",
            "id": "511530518765006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/4m7rjNkjQp"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:31.000Z",
            "id": "511530509722071042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/K60gIWke9o"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:28.000Z",
            "id": "511530496577114112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/3G3VGV45j1"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:22.000Z",
            "id": "511530469708410880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi\u00e3o de Visconde de M... http://t.co/LdaCa2lNcI"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "511530428604231680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atingem regi... http://t.co/EjotSZSi67 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:09.000Z",
            "id": "511530413911601153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ: Seis focos atinge... http://t.co/Y7NzCTyAdK #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-09-15T15:02:08.000Z",
            "id": "511530410749083649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/ZXwaM85O1o"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2014-09-15T15:01:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511530374334132224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/KppC7unjaw #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2014-09-15T15:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511530308609384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/VZBNMzIIdh #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2014-09-15T15:01:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "511530274937503745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Focos de inc\u00eandio colocam em risco Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/gZm1eDCG0O #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "1733177011",
            "created_at": "2014-09-15T15:00:06.000Z",
            "id": "511529900415942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio colocam em risco  Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/NnjiJ0AT7I"
        },
        {
            "author_id": "357147328",
            "created_at": "2014-09-15T14:31:00.000Z",
            "id": "511522575781216256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/2PYBVgYORm"
        },
        {
            "author_id": "415619864",
            "created_at": "2014-09-15T13:45:36.000Z",
            "id": "511511150161584128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REGI\u00c3O | Parque Nacional das Emas realiza eventos tur\u00edsticos em setembro e outubro \n\nDETALHES AQUI:... http://t.co/ACNXY9cOpD"
        },
        {
            "author_id": "75921163",
            "created_at": "2014-09-15T13:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "clarafavilla"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "start": 23,
                        "username": "MemeliaMoreira"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88658164,
                        -15.77973222
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "511503055368749056",
            "in_reply_to_user_id": "51337112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@clarafavilla @SPPecci @MemeliaMoreira ind\u00edgena n\u00e3o?N\u00e3o sei se lenda, mas trouxeram \u00edndios do Parque nacional do Xingu, segundo me contaram"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2014-09-15T13:05:04.000Z",
            "id": "511500951015149568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nas alturas.\nDepois do Parque Nacional de Talampaya e do Parque Provincial Ischigualasto fomos a 4.680 metros. A... http://t.co/bnkoZc6UvS"
        },
        {
            "author_id": "460252442",
            "created_at": "2014-09-15T13:00:04.000Z",
            "id": "511499691075588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional Kruger, o mais conhecido territ\u00f3rio da vida selvagem sul-africana, \u00e9 maior do... http://t.co/4mUqtsP3mP"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2014-09-15T12:47:58.000Z",
            "id": "511496645348167681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cangandala refor\u00e7ado com meios de vigil\u00e2ncia  - http://t.co/Th3RN1qK3j http://t.co/O9st9lNE2A"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-09-15T12:00:42.000Z",
            "id": "511484752353034240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mil pessoas foram retiradas do entorno do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, por causa de inc\u00eandio. Leia em: http://t.co/29X96tFuqy"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-15T11:59:28.000Z",
            "id": "511484441068568576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional Aparados da Serra! http://t.co/67RZCMEbNA"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-15T09:52:26.000Z",
            "id": "511452474129920001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Ilha de Mo\u00e7ambique Patrim\u00f4nio Mundial   de Mo\u00e7ambique\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO... http://t.co/jbpq5ruCgu"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-15T03:27:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511355527540912128",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-15T02:04:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511334670370607104",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "43449013",
            "created_at": "2014-09-15T01:54:43.000Z",
            "id": "511332252287242240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional parte 2... Cachoeiras http://t.co/G5aCDry9Fn"
        },
        {
            "author_id": "290335361",
            "created_at": "2014-09-15T01:41:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3113077,
                        -21.86828997
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2465dd4ce6200167"
            },
            "id": "511328937775857664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confian\u00e7a. @ Parque Nacional de Ibitipoca http://t.co/8LicJAuSUr"
        },
        {
            "author_id": "1653944210",
            "created_at": "2014-09-15T01:35:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7497221,
                        -21.2844929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0edf8784e4a280b7"
            },
            "id": "511327387082977282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A luz que me guia \u00e9 bem mais forte que os olhos que me cercam. \ud83c\udf40\u270c @ Parque Nacional Do Ibitipoca http://t.co/5wrNQKIxw9"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-09-15T01:04:34.000Z",
            "id": "511319631832043520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 pr\u00f3xima ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento dos roxinhos! http://t.co/hQcTt9IWya"
        },
        {
            "author_id": "253354168",
            "created_at": "2014-09-15T00:23:30.000Z",
            "id": "511309295548637184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional do araguaia..... parab\u00e9ns aos ind\u00edgenas e bombeiros #fogo #seca #Ibama"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2014-09-15T00:12:23.000Z",
            "id": "511306497054478336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o: http://t.co/qzbzi1wzAD. http://t.co/ULjwwSqjne\""
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2014-09-15T00:06:59.000Z",
            "id": "511305140197150720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00fanica forma de chegar ao Parque Nacional do Ja\u00fa (AM) \u00e9 pelo Rio Negro: http://t.co/mE8TlAttcc http://t.co/zIoErm7zSK\""
        },
        {
            "author_id": "96138466",
            "created_at": "2014-09-15T00:02:23.000Z",
            "id": "511303981457735680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairro do Jur\u00e1ssico\n\nLocalizado na pequena vila de Bairro, Concelho de Our\u00e9m, o Monumento Natural das Pegadas de... http://t.co/M4EkM7nnuO"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-14T23:52:20.000Z",
            "id": "511301454401785857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL ILHA DE MO\u00c7AMBIQUE PATRIM\u00d4NIO MUNDIAL\" http://t.co/O9ATBr9cdq"
        },
        {
            "author_id": "1653944210",
            "created_at": "2014-09-14T23:46:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7497221,
                        -21.2844929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0edf8784e4a280b7"
            },
            "id": "511299880250114048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 que quando vale a pena a gente tira for\u00e7as at\u00e9 de onde n\u00e3o tem. @ Parque Nacional Do Ibitipoca http://t.co/hfK7j6Qk8h"
        },
        {
            "author_id": "1653944210",
            "created_at": "2014-09-14T23:18:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7497221,
                        -21.2844929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0edf8784e4a280b7"
            },
            "id": "511292839549210624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz vem de dentro de voc\u00ea. N\u00e3o perca tempo procurando \u00e0 sua volta. \ud83d\udc4a\u270c @ Parque Nacional Do Ibitipoca http://t.co/5fRAiJzjOd"
        },
        {
            "author_id": "394798091",
            "created_at": "2014-09-14T23:11:57.000Z",
            "id": "511291291247079424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie: Perks of being a tourism student! \u2665 hahaha @ Parque Nacional Dos Aparados Da Serra http://t.co/kaXZofC89J"
        },
        {
            "author_id": "519119797",
            "created_at": "2014-09-14T23:10:00.000Z",
            "id": "511290800987455489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Banff National Park, o Parque Nacional mais antigo do Canad\u00e1. Foi estabelecido em 1885 nas Rocky Mountains. http://t.co/ltnQyRAP0c"
        },
        {
            "author_id": "43449013",
            "created_at": "2014-09-14T23:04:43.000Z",
            "id": "511289471497961473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Chapada dos Veadeiros part 1... Aula com Sr Wilson http://t.co/M6WiHBjSgg"
        },
        {
            "author_id": "2608281979",
            "created_at": "2014-09-14T23:03:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "511289122007560192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Final de semana maravilhoso!!!! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/uLFPmIQVvH"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-14T22:52:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511286342165471232",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "10943752",
            "created_at": "2014-09-14T22:33:09.000Z",
            "id": "511281526898982915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/0dNf3vAyUF"
        },
        {
            "author_id": "42214843",
            "created_at": "2014-09-14T22:05:54.000Z",
            "id": "511274669677109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedalada (85,2 Km), com Claudinei Santos Ubiratan Guimar\u00e3es Murilo Antonio Luciano \u2014 em Parque Nacional das Emas http://t.co/lndVHh5824"
        },
        {
            "author_id": "370429396",
            "created_at": "2014-09-14T21:45:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3399324,
                        -10.76696219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "511269626639286272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Matando a saudade!!! @ Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/YWTUDQ2che"
        },
        {
            "author_id": "88568493",
            "created_at": "2014-09-14T21:34:25.000Z",
            "id": "511266745794166784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo p\u00f4r-de-sol no Parque Nacional da Serra da Canastra, onde ficam as nascentes do Rio S\u00e3o Francisco \n\nUm... http://t.co/lepQZIglpd"
        },
        {
            "author_id": "1653944210",
            "created_at": "2014-09-14T21:25:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.7497221,
                        -21.2844929
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0edf8784e4a280b7"
            },
            "id": "511264449744080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha rainha \ud83d\udc8e #m\u00e3ezoca #ibitipoca #amo #sunday #instagood @ Parque Nacional Do Ibitipoca http://t.co/CXSwMXfTNN"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-09-14T21:12:03.000Z",
            "id": "511261117906038784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kootenay \u2013 Canad\u00e1: http://t.co/lrsy8Nrzw4 Foi criado em 1920 como parte d... http://t.co/ToECMK4T2y http://t.co/djEsjOLOA2"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-14T21:00:37.000Z",
            "id": "511258238189576193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A \u00fanica forma de chegar ao Parque Nacional do Ja\u00fa (AM) \u00e9 pelo Rio Negro: http://t.co/aX2rA5myj5 http://t.co/ns5qS5u80m"
        },
        {
            "author_id": "49333530",
            "created_at": "2014-09-14T20:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "511256317298630656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/I8xPwDvqnh"
        },
        {
            "author_id": "231882249",
            "created_at": "2014-09-14T20:33:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.1995603,
                        -5.893034
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "511251479102234624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui at\u00e9 a eternidade CadjoooL carollopes_7 @ Parque Nacional Das Dunas http://t.co/b0MwTSOJ9c"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-14T19:53:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511241279075020800",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "220494653",
            "created_at": "2014-09-14T19:39:09.000Z",
            "id": "511237737530523648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBSERVAT\u00d3RIO SOBERANIA AMBIENTAL\nGloss\u00e1rio: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\n---------------\nAcompanhe nosso Gloss\u00e1rio... http://t.co/qerVVoHLe4"
        },
        {
            "author_id": "496182339",
            "created_at": "2014-09-14T19:31:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3368422,
                        -10.76954478
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "511235704014127104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pensamento leve faz a gente mudar uoh uoh \u2661\u266a @ Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/Bn6jAlf9Og"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-09-14T19:00:09.000Z",
            "id": "511227920510365696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "#Turismo - Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o: http://t.co/cs1Y9kzolO. http://t.co/4XvwkSo3fW"
        },
        {
            "author_id": "181601902",
            "created_at": "2014-09-14T18:57:45.000Z",
            "id": "511227318631948289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ultrapassa 1 milh\u00e3o de visitantes em 2014 http://t.co/J9xzSo18uD"
        },
        {
            "author_id": "111688782",
            "created_at": "2014-09-14T18:25:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "511219092393431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Excelente domingo no parque nacional mais visitado do Brasil: Igua\u00e7u. Conto tudo no Planeta eldorado e\u2026 http://t.co/eQYwOxUQ8u"
        },
        {
            "author_id": "157451460",
            "created_at": "2014-09-14T18:21:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 68,
                        "start": 56,
                        "username": "elias_crazy"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.1546135,
                        -29.05958425
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "511218317797777408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar lindo lindo lindo! #canyons #turistando #nofilter @elias_crazy @ Parque Nacional Aparados Da\u2026 http://t.co/LRVtaI0250"
        },
        {
            "author_id": "64925845",
            "created_at": "2014-09-14T18:01:27.000Z",
            "id": "511213150709235712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 66 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Serra do Cip\u00f3\" http://t.co/x8B2mV49Sy"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-09-14T18:00:15.000Z",
            "id": "511212846328197121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ultrapassa 1 milh\u00e3o de visitantes em 2014 - http://t.co/y6XEBKuYkZ"
        },
        {
            "author_id": "123640612",
            "created_at": "2014-09-14T16:57:32.000Z",
            "id": "511197066115432448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Fernando de Noronha, visitei o Parque Nacional Marinho do Arquip\u00e9lago (Parnamar), que comemora 26\u2026 http://t.co/H0KhSvPNJL"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-14T16:54:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511196337392857088",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2014-09-14T15:22:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8397431,
                        -20.5733221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "511173099673649153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou ficar por aqui mesmo. @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/dY7qs7ZH0Q"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2014-09-14T15:16:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8397431,
                        -20.5733221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "511171549790216192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontrei o para\u00edso a 1.500 metros de altitude. @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/dICovU0wND"
        },
        {
            "author_id": "1860952320",
            "created_at": "2014-09-14T15:15:21.000Z",
            "id": "511171350745346049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o fica a 30 kms do centro da cidade. Conhe\u00e7a: http://t.co/MxsZVNbGbk #turismo #Paran\u00e1 http://t.co/jEOLxGCDcZ"
        },
        {
            "author_id": "226612663",
            "created_at": "2014-09-14T15:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.8397431,
                        -20.5733221
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "511168516729606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de andar que nem um condenado, eis a recompensa. @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/hp2whYkQzu"
        },
        {
            "author_id": "902680958",
            "created_at": "2014-09-14T14:51:34.000Z",
            "id": "511165365330522113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Host\u00f3rico de Trakai #Paname\u00f1osporelmundo #trotamundos #Trakai #Vilna #Vilnius\u2026 http://t.co/7w5rv1K0ie"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-14T13:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511148978663346176",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "120812085",
            "created_at": "2014-09-14T13:42:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -64.339397,
                        10.345956
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "511147861547827200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \ud83d\ude03\ud83c\udf34\ud83c\udf0a\u26f5 @ Parque Nacional Mochima, http://t.co/j8rA7Vt4i6"
        },
        {
            "author_id": "1971629264",
            "created_at": "2014-09-14T13:25:04.000Z",
            "id": "511143597312204800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/uHUxdigzul"
        },
        {
            "author_id": "2308692307",
            "created_at": "2014-09-14T13:09:15.000Z",
            "id": "511139613734600704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/Jx92Sr23kQ"
        },
        {
            "author_id": "2695979432",
            "created_at": "2014-09-14T12:47:56.000Z",
            "id": "511134249043656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 in Cardeal Mota, MG http://t.co/3F2OflqmJ2"
        },
        {
            "author_id": "213831282",
            "created_at": "2014-09-14T12:44:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.6765343,
                        -22.5052442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "511133288510275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!!\nSensa\u00e7\u00e3o indescrit\u00edvel \u00e0 2660m de altura...\nExplorando a parte mineira do Parque Nacional\u2026 http://t.co/yCGBxQqKKg"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-14T12:30:01.000Z",
            "id": "511129740540116993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Lindo e os nossos h\u00f3spedes indo para o passeio..... Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/hSy0Fr34iE"
        },
        {
            "author_id": "75964729",
            "created_at": "2014-09-14T12:14:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.99975833,
                        -22.44535
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "511125780005257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da serra dos org\u00e3os em Teres\u00f3polis \nQueria VC aqui comigo S2 @ Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/1eESkZRP8f"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-09-14T12:00:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 84,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "511122281779580928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 set 2014: 26\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha (PE) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "53263173",
            "created_at": "2014-09-14T11:54:32.000Z",
            "id": "511120812368072704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora pro desafio do ano! \ud83d\udc4a\ud83c\udfc3\ud83d\udca8 #teamFila #meiadascataratas #filabrasil #filabr @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/nTPmHVJAaW"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-14T11:30:45.000Z",
            "id": "511114825964191745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional Aparados da Serra, com os h\u00f3pedos do Cost\u00e3o da Fortaleza Lodge! http://t.co/R0QLlDJqQC"
        },
        {
            "author_id": "74331723",
            "created_at": "2014-09-14T11:00:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 97,
                        "username": "garonpiceli"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "511107311549816832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR w/ @garonpiceli) https://t.co/Vmgn59ayG2"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-09-14T10:38:15.000Z",
            "id": "511101616687030273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIA MARATONA] Meia Maratona das Cataratas acontece nesta manh\u00e3 no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Entrada gratuita para a linha de chegada."
        },
        {
            "author_id": "26881364",
            "created_at": "2014-09-14T10:29:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "511099524245651456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8\u00aa Meia Maratona das Cataratas (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/mDoqtCnuVQ"
        },
        {
            "author_id": "2161287738",
            "created_at": "2014-09-14T05:54:17.000Z",
            "id": "511030153141833728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion do Itaimbezinho, Parque Nacional de Aparados da Serra http://t.co/EKfGbVGWcY"
        },
        {
            "author_id": "2792208558",
            "created_at": "2014-09-14T04:42:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "511012136618041344",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena  a el \u201cLen\u00e7\u00f3is Maranhenses Parque Nacional, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "96163897",
            "created_at": "2014-09-14T03:46:17.000Z",
            "id": "510997939515572224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "DANO A UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: \u00e9 o delito previsto no art. 40 da Lei 9.605/1998, relativo a causar dano direto ou... http://t.co/vDbrJAvJDx"
        },
        {
            "author_id": "96163897",
            "created_at": "2014-09-14T03:45:13.000Z",
            "id": "510997672799768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DANO A UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: \u00e9 o delito previsto no art. 40 da Lei 9.605/1998, relativo a causar dano direto ou... http://t.co/S04x92qU4V"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-09-14T03:02:23.000Z",
            "id": "510986890871590913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 14 de setembro de 2014\nAnnona tomentosa \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Esta\u00e7\u00e3o... http://t.co/pWlzLKc9LO"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-09-14T03:01:32.000Z",
            "id": "510986678140694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 14 de setembro de 2014\nAnnona tomentosa \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/DX1pjnTMHJ"
        },
        {
            "author_id": "163133010",
            "created_at": "2014-09-14T02:45:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "510982756453449728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ahhh... a m\u00e3e natureza!!! \ud83d\ude0a\ud83d\udca7\ud83d\udc4d\ud83d\udd1d #ParqueNacionalDeItatiaia @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/I0b05qUz1W"
        },
        {
            "author_id": "158046045",
            "created_at": "2014-09-14T01:38:05.000Z",
            "id": "510965677042446336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 pq hj foi assim, at\u00e9 cavalo marinho ... @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo http://t.co/BeCvbZBumG"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-14T01:24:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "510962200367099905",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "126525448",
            "created_at": "2014-09-13T23:10:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "510928418989694976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f #CataratasdoIgua\u00e7u #Meiadascataratas @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/szQsxLOFlD"
        },
        {
            "author_id": "438775171",
            "created_at": "2014-09-13T23:04:45.000Z",
            "id": "510927088530907136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIMOS DA MINHA CLIENTE Taila Vanzellotti... CRISTAL DE VENEZA E PEDRA  DO PARQUE NACIONAL DE CINQUE TERRE LITORAL DA IT\u00c1LIA.  AMEI..."
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-13T22:19:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "510915757681934337",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional, Utah"
        },
        {
            "author_id": "42214843",
            "created_at": "2014-09-13T22:19:31.000Z",
            "id": "510915704871059456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 pedalada, tudo ok. \u2014 em Parque Nacional das Emas http://t.co/O0Z18a0lFN"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-09-13T22:03:43.000Z",
            "id": "510911731724328960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/WEFsGyzcIa"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-09-13T22:03:43.000Z",
            "id": "510911728700227584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/3WUBQGHjDb"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-09-13T22:03:37.000Z",
            "id": "510911703299522560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/0EogxChtcL"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2014-09-13T21:35:41.000Z",
            "id": "510904674107416576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/EydTE4a9Dl"
        },
        {
            "author_id": "2598057540",
            "created_at": "2014-09-13T21:35:39.000Z",
            "id": "510904668919058432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/omabcGcKt2"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-09-13T21:23:03.000Z",
            "id": "510901497589432320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a S\u00e3o Jorge, porta de entrada para o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - http://t.co/zZQvkPYuID #chapadaveadeiros"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-09-13T21:18:39.000Z",
            "id": "510900389789437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/CvQyPyPYoZ"
        },
        {
            "author_id": "48992722",
            "created_at": "2014-09-13T21:18:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "510900264870891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cAinda somos os mesmos e vivemos como os nossos pais\u2026\u201d \ud83d\udc95 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/tVzbvtWNs3"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-13T21:13:02.000Z",
            "id": "510898977127272448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/F3ULhYIMeD \nFogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3o ..."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-09-13T21:12:25.000Z",
            "id": "510898822336503808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/rH0W9vJIJ7"
        },
        {
            "author_id": "2641813491",
            "created_at": "2014-09-13T21:11:40.000Z",
            "id": "510898629729845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To chegando em casa, tava l\u00e1 no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "163133010",
            "created_at": "2014-09-13T21:11:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.58333333,
                        -22.33333333
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "510898522523054080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira v\u00e9u de noiva em Itatiaia \ud83d\ude0a\ud83d\udd1d\ud83d\udca7#ParqueNacionalDeItatiaia #RJ @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/U9pujyQi9M"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-09-13T21:10:52.000Z",
            "id": "510898431036907520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/Cg00mJF8Rw"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-09-13T21:10:45.000Z",
            "id": "510898400607227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/d0PAAwGSzR"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-09-13T21:10:44.000Z",
            "id": "510898396819763201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/fHOekbg8oj"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2014-09-13T21:10:43.000Z",
            "id": "510898393355276288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/M5BAZY2SUn"
        },
        {
            "author_id": "2744443790",
            "created_at": "2014-09-13T21:10:41.000Z",
            "id": "510898385503531008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/Ls0JpydyCE"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2014-09-13T21:10:41.000Z",
            "id": "510898383242797057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/UXpEjr5XEt"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2014-09-13T21:10:41.000Z",
            "id": "510898383196672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/UXpEjr5XEt"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-09-13T21:10:40.000Z",
            "id": "510898380013178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/LT9aFAexEo"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-09-13T21:10:39.000Z",
            "id": "510898374833238016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/gnj83Q6Vd9"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-09-13T21:10:39.000Z",
            "id": "510898374266978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/MTAw7CiPpy"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-09-13T21:10:39.000Z",
            "id": "510898374174707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/rZKgOOOEjo"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-09-13T21:06:52.000Z",
            "id": "510897422898196480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/7aBhva8l7q"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-09-13T21:06:47.000Z",
            "id": "510897401213624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/TV1TSqZDxR"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-09-13T21:06:45.000Z",
            "id": "510897393559019520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/5fqH319biq"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-09-13T21:06:39.000Z",
            "id": "510897369806671872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/1wkiAeHSOK"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-09-13T21:06:30.000Z",
            "id": "510897331785314304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/pFV6Gf4XEe"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-13T21:06:30.000Z",
            "id": "510897330917105664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/egBpnDUkTq"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-09-13T21:06:21.000Z",
            "id": "510897293814276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cer... http://t.co/QhJqWvlo14 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:56.000Z",
            "id": "510897187954241536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/hCAqvF5zbL"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:52.000Z",
            "id": "510897171973935105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/UXR79K79uS"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:42.000Z",
            "id": "510897131553439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/2JToPRZStD"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:31.000Z",
            "id": "510897085562888193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/rZh9LIAuMC"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:21.000Z",
            "id": "510897042126667776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/WOaC7VQGCo"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:19.000Z",
            "id": "510897032022597632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/PFMHWa9PIa"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:15.000Z",
            "id": "510897015262150656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/SCKcPrwG1T"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:13.000Z",
            "id": "510897007599181824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/ykKrM9uG2j"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:12.000Z",
            "id": "510897006118576128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vege... http://t.co/IH9tbj47OY"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:10.000Z",
            "id": "510896995272118272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/1mR3MRhSqA"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:09.000Z",
            "id": "510896993648902144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/HxPeHmDJXB"
        },
        {
            "author_id": "239116365",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:07.000Z",
            "id": "510896985230938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/V5exUjxOcM"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:07.000Z",
            "id": "510896984807313408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/3w5Nlc87jT"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:06.000Z",
            "id": "510896977534390272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/bzUkzF3OfP"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:05.000Z",
            "id": "510896972874526720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/jVMEtwpxD0 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:02.000Z",
            "id": "510896963785883648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/aM8hpX5glg"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:02.000Z",
            "id": "510896961663545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/t2pvs4brWV"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-09-13T21:05:00.000Z",
            "id": "510896953169690624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/AUxQOJNG7e"
        },
        {
            "author_id": "248992683",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:59.000Z",
            "id": "510896951525507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/2lHKWflpmF"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:57.000Z",
            "id": "510896941832491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de ... http://t.co/VauXupIySN"
        },
        {
            "author_id": "78007188",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:56.000Z",
            "id": "510896935348080640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/TGm2sE1Mod"
        },
        {
            "author_id": "2282282316",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:55.000Z",
            "id": "510896933661990913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/oyCQjTasZa"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:51.000Z",
            "id": "510896915534196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1: Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/aG4q2kG4re"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:49.000Z",
            "id": "510896909225971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/6xAPLn9jcU"
        },
        {
            "author_id": "2343620077",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:47.000Z",
            "id": "510896901126774784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/k6iArExKR3"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:45.000Z",
            "id": "510896890754265088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/frc9xbGbZB #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2801919307",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:43.000Z",
            "id": "510896884349558784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/1zRKJ0hBRR"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:43.000Z",
            "id": "510896881266749440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/q3O8NiClA2"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:42.000Z",
            "id": "510896879781937152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/wfkrJN3wkY"
        },
        {
            "author_id": "1681025630",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:38.000Z",
            "id": "510896863474511874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/9lXATAC4xg"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:35.000Z",
            "id": "510896848530206720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/VQc1zgi3OC"
        },
        {
            "author_id": "60302023",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:32.000Z",
            "id": "510896836073107456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/2GdPxsohpF"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:32.000Z",
            "id": "510896835712385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/pY2ep29YZ8 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "358233332",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:31.000Z",
            "id": "510896834181472256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/eE25AB7Ytd"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:31.000Z",
            "id": "510896831027359744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3o natural, diz vigilante.\nBombeiros e caminh\u00e3... http://t.co/78UPWJFT76"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:31.000Z",
            "id": "510896830943477760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3o natural, diz vigilante.\nBombeiros e caminh\u00e3... http://t.co/Y5gdgWzurD"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:31.000Z",
            "id": "510896830888960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/Lhye1WHjCh"
        },
        {
            "author_id": "942384618",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:29.000Z",
            "id": "510896823548923904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/qOgFLYR67Q"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:25.000Z",
            "id": "510896807258243074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/e706jpOzyu"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:25.000Z",
            "id": "510896805488246784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/I9iOulsoXu"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:23.000Z",
            "id": "510896798223704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/zd8QI5Y9uq"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:22.000Z",
            "id": "510896796185284609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3o natural, diz vigilante.\nBombeiros e caminh\u00e3... http://t.co/952r8qoEGX"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:22.000Z",
            "id": "510896795954577408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3o natural, diz vigilante.\nBombeiros e caminh\u00e3... http://t.co/NEAQ7x9oF4"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:17.000Z",
            "id": "510896775322808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/JUus7U9MeQ"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:15.000Z",
            "id": "510896767022673920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/i1gXXLAKLh"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:15.000Z",
            "id": "510896764363100160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3o natural, diz vigilante.\nBombeiros e caminh\u00e3... http://t.co/S9SsMpmucp"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:14.000Z",
            "id": "510896763050287104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3o natural, diz vigilante.\nBombeiros e caminh\u00e3... http://t.co/JtUZ9EyJVJ"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:14.000Z",
            "id": "510896759225077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/73mFVm4gjC"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:10.000Z",
            "id": "510896743030853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/kPjAVuwWjz #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:09.000Z",
            "id": "510896737884446720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/2F2FgBev8Y #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:03.000Z",
            "id": "510896716766142464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP http://t.co/5IeHqBb21e"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:02.000Z",
            "id": "510896710625677313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/VxpomQhXDr"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:02.000Z",
            "id": "510896709010878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/DuTh2FTI1q"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:01.000Z",
            "id": "510896704963362816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/Gsq2mFlkk7"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2014-09-13T21:04:00.000Z",
            "id": "510896700819378176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/SiTFFndcKJ"
        },
        {
            "author_id": "1000031718",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:59.000Z",
            "id": "510896699309830144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/LbRUOIJf7F"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:55.000Z",
            "id": "510896683371073536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/oCvBHwlrog"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:54.000Z",
            "id": "510896675984924672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/Ul4gSZWLxR"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:52.000Z",
            "id": "510896668766531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/znicbiEszd"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:49.000Z",
            "id": "510896656879874049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/SSy9nG9VAz"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:47.000Z",
            "id": "510896648310890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/NCREKHaxWX"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:46.000Z",
            "id": "510896644422770688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/9644RtFHDX"
        },
        {
            "author_id": "2739659144",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:46.000Z",
            "id": "510896643101573120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timbetalab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo d... http://t.co/ejHflg91Dp #timbeta #timbetalab"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:46.000Z",
            "id": "510896641830694912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/9MMx6XsSh9"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:45.000Z",
            "id": "510896641260269569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/KIUY3vWFqV"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:45.000Z",
            "id": "510896640698228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/zPcdSGf5jy"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:43.000Z",
            "id": "510896631500136448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/Pd9mdwPP65"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:41.000Z",
            "id": "510896624055226368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/TYbhB9B7qi"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:36.000Z",
            "id": "510896601556975616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hec... http://t.co/O8Mc9IzDOm"
        },
        {
            "author_id": "2750935196",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:30.000Z",
            "id": "510896577234219008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/GF5LCfSPFl"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:30.000Z",
            "id": "510896574969307136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/BC6Q8530hP"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:29.000Z",
            "id": "510896573568405504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/wLPXvuvpC9"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:22.000Z",
            "id": "510896543574917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#hu3b3t Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de ... http://t.co/UwfCK73gp8"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:19.000Z",
            "id": "510896528416718848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectare... http://t.co/XHgxAZlEtU #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:17.000Z",
            "id": "510896521143779329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/IadEJyHMO4"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:15.000Z",
            "id": "510896512524492800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/JQvwOhTV9W"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:14.000Z",
            "id": "510896510922272768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/OVAEs6N4cn"
        },
        {
            "author_id": "2514116526",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:13.000Z",
            "id": "510896506371452928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/JWEz7NPBOx"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:12.000Z",
            "id": "510896501619318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/9DWMuTTAvH"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-09-13T21:03:09.000Z",
            "id": "510896486914068480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Brodowski, SP: Fogo destruiu cerca de dois hectares de vegeta\u00e7\u00e3... http://t.co/eukpSyOtGC"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Curitiba, Brasil",
                "id": "6d5542f8d837770d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "San Pedro de La Paz, Chile",
                "id": "001e10dc18ccf1a4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guapimirim, Brasil",
                "id": "d00fceeb653c10c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matias Barbosa, Brasil",
                "id": "2465dd4ce6200167",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barbacena, Brasil",
                "id": "0edf8784e4a280b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "71387698",
                "name": "Virginia Sousa",
                "username": "virginiasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "305157568",
                "name": "\u262fLuciana\u2748\u2742G\u272ayaz",
                "username": "LucianaGoyaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012153189",
                "name": "Folha de B\u00fazios",
                "username": "folhadebuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700638297",
                "name": "Pintor Cubano",
                "username": "PintorCubano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142349552",
                "name": "Evelyn Carvajal A.",
                "username": "29octubre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59860483",
                "name": "Zenir M\u00f3veis",
                "username": "zenirmoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119431358",
                "name": "Sector Turismo",
                "username": "SectorTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172699837",
                "name": "R\u00f4mullo Ferro",
                "username": "romulloferro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90662549",
                "name": "Portal Tri",
                "username": "portaltrii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240534619",
                "name": "Pap\u00e1deJulian",
                "username": "camilosurveyor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347341436",
                "name": "David Obando",
                "username": "d3yb15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594053069",
                "name": "NESTEA \u00ae Colombia",
                "username": "Nestea_Col",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43883029",
                "name": "Ambiens-Solu\u00e7\u00f5es Amb",
                "username": "ambiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15845860",
                "name": "Trekking Brasil",
                "username": "trekking",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "817454052",
                "name": "Viva Clm",
                "username": "VivaClm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148712545",
                "name": "Gazeta do Paran\u00e1",
                "username": "gazetadoparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133394719",
                "name": "CGN\u2122",
                "username": "cgncascavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266682040",
                "name": "CGN Curitiba",
                "username": "cgncuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1405045038",
                "name": "Os Meus Trilhos",
                "username": "Osmeustrilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85569975",
                "name": "Cons\u00f3rcio PCJ",
                "username": "consorcio_pcj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772453159",
                "name": "Editora Express\u00e3o",
                "username": "edit_expressao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438779975",
                "name": "Marlene Capecchi",
                "username": "Marleneadore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530778603",
                "name": "Gemerson Conceicao",
                "username": "gemerson7894",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "321523652",
                "name": "Tip Trip Viagens e Aventuras",
                "username": "tiptripviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691303655",
                "name": "Gl\u00e1ucio Teixeira da ",
                "username": "GlaucioOmul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2384051551",
                "name": "Lara Medeiros",
                "username": "larinhamedeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38737590",
                "name": "Fraga",
                "username": "ElianaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282282316",
                "name": "Shera Sanot",
                "username": "SheraSanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343620077",
                "name": "JCAS",
                "username": "jcasantos39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681025630",
                "name": "Julia Correia",
                "username": "juliacs2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942384618",
                "name": "Sheila Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "SheilaGel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000031718",
                "name": "Sheila Santos",
                "username": "sasantos1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469883896",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo98141410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514116526",
                "name": "ana maria nandi",
                "username": "anbbeta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2374360590",
                "name": "anderson borges",
                "username": "anbbeta0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94093854",
                "name": "Vin\u00edcius Pinto",
                "username": "vini_pinto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14422357",
                "name": "Portal das Viagens",
                "username": "portalviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190970186",
                "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08The Big Gay Al",
                "username": "TheBigGayAl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1603742508",
                "name": "Jo\u00e3o Car10s \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f\ud83c\udfc1",
                "username": "JoaoCarlosVozao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135286732",
                "name": "DANIEL LEN\u00c7O",
                "username": "daniellenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409421680",
                "name": "TransLix Res\u00edduos",
                "username": "Translix_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84420246",
                "name": "Hamilton Luduvice",
                "username": "hluduvice",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "203724312",
                "name": "\ud83c\udd70\ufe0fmanda Alvim",
                "username": "amandalvim13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551301290",
                "name": "Marcelo Miguel",
                "username": "marcelo39bh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242740331",
                "name": "Amanda",
                "username": "Amandasdn1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20083653",
                "name": "Netviagens.com",
                "username": "netviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35100795",
                "name": "Lorena",
                "username": "_lorisboriss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84379087",
                "name": "\u042f\u0433\u043e \u041b\u0438\u043d\u0441",
                "username": "yagolpm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186557676",
                "name": "nai",
                "username": "nairarosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347318991",
                "name": "Laura\u2606\u263a Torrealba",
                "username": "Marialaura_22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146165426",
                "name": "Edgar.UP! Paran\u00e1",
                "username": "UpEdgar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626458339",
                "name": "ernane carlos victor",
                "username": "ernanecarlosvic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1576326498",
                "name": "Charo Gordillo",
                "username": "magoqui8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "906610164",
                "name": "La Luci\u00e9rnaga",
                "username": "LaLuciernaga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2792643553",
                "name": "Elza Beta",
                "username": "elzabetatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787941336",
                "name": "Guga e Quel",
                "username": "gugaequelbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787834896",
                "name": "Sirley Beta",
                "username": "Sirleybeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786762641",
                "name": "Maria 2 Beta",
                "username": "Maria2betatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784874423",
                "name": "jaelson Beta",
                "username": "jaelsonbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778595850",
                "name": "Raquel Loss",
                "username": "RaquelLossBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152287593",
                "name": "Samambaia DF",
                "username": "Samambaia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511872",
                "name": "Guia Samambaia",
                "username": "GuiaSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213890619",
                "name": "Jo\u00e3o",
                "username": "jdpopstar85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469595492",
                "name": "Pousadas Eco Charme",
                "username": "Grupoecocharme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357147328",
                "name": "Leandro Rodrigues",
                "username": "dryguesleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264429846",
                "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd98 \u26a1\ufe0f",
                "username": "arrobauel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317875140",
                "name": "Rodrigo Fernandes",
                "username": "FernandesRo_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63965144",
                "name": "Dolphin Htl Noronha",
                "username": "dolphinnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2748413770",
                "name": "Luciano #Tim Beta",
                "username": "lucianopedrobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54638574",
                "name": "Monniquett",
                "username": "moniqeoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89236438",
                "name": "Felipe Teles",
                "username": "feelipett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82696837",
                "name": "Partilha com amigos",
                "username": "CanalTuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1458141518",
                "name": "VivaTuga",
                "username": "VivaTuga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "533142503",
                "name": "Novo Olhar Sustentabilidade",
                "username": "novoolhar_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "461358298",
                "name": "GPSkal",
                "username": "GPSKAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53239140",
                "name": "Alan M Oliveira",
                "username": "alanobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38541700",
                "name": "Anclar Patric (Cal)",
                "username": "Anclar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22136866",
                "name": "PlayTV",
                "username": "playtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111772534",
                "name": "Claudia Dias",
                "username": "claudinhadias_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "799289352303955969",
                "name": "Bella Blue",
                "username": "cbonlinedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16295901",
                "name": "peresfilho",
                "username": "peresfilho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "480858628",
                "name": "Cristiane Aguiar",
                "username": "crissaguiar07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220498946",
                "name": "jess \ud83c\udf3c",
                "username": "jessrdgss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344931622",
                "name": "RE/MAX Barcovez",
                "username": "remaxbarcovez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59458929",
                "name": "\u00e9brio do caos",
                "username": "JheanAlexis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "600988556",
                "name": "Martins Alves",
                "username": "19Martins73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50740683",
                "name": "Maicon Pontes",
                "username": "MaiconMad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205111617",
                "name": "RTV Caatinga",
                "username": "RTVCaatinga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1395892890",
                "name": "\u039a\u03b1\u03c3\u03c3\u03ac\u03bd\u03b4\u03c1\u03b1",
                "username": "Cassandraps_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17616877",
                "name": "Paulo Cesar",
                "username": "paulocmsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86117649",
                "name": "Esther Carvalho",
                "username": "estherteodoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16021676",
                "name": "Eu",
                "username": "JoaoPauloSSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55013332",
                "name": "PoliticaMT",
                "username": "PoliticaMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733177011",
                "name": "G1 Sul e Costa Verde",
                "username": "g1rjsul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415619864",
                "name": "Eldorado de Mineiros",
                "username": "RadEldorado790",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75921163",
                "name": "Rosa Sampaio \ud83d\udc0a\ud83d\udc89",
                "username": "RosaBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51337112",
                "name": "Clara Favilla",
                "username": "clarafavilla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141250593",
                "name": "Mem\u00e9lia Moreira",
                "username": "MemeliaMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "460252442",
                "name": "Boa Viagem C\u00e2mbio",
                "username": "BoaViagemCambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436330791",
                "name": "Live Forever",
                "username": "LiveForever35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43449013",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "Roberto__Silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290335361",
                "name": "caroles",
                "username": "CarolinaCesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653944210",
                "name": "Giulia",
                "username": "giuliaagda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253354168",
                "name": "Roberto Adriano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ehRobertoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96138466",
                "name": "Casa de F\u00e9rias PT",
                "username": "casadeferiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394798091",
                "name": "Karina",
                "username": "k_vicentini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519119797",
                "name": "Macaco Velho",
                "username": "gamemacacovelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608281979",
                "name": "Serena Rocha",
                "username": "serenarocha25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10943752",
                "name": "Johny Ho",
                "username": "johnytyh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42214843",
                "name": "jorcileirezende",
                "username": "jorcilei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370429396",
                "name": "e",
                "username": "renzayaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88568493",
                "name": "\ud83c\udf08 #contragolpeBR",
                "username": "angelopolveroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49333530",
                "name": "JBAN",
                "username": "jnovello2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231882249",
                "name": "Ingra La\u00eds",
                "username": "ingralais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220494653",
                "name": "Marcelo SanFer",
                "username": "sfmarceloJS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496182339",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "username": "MarciaSilvanna1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181601902",
                "name": "Sergio Dobrusin",
                "username": "sergiodobrusin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111688782",
                "name": "Paulina Chamorro",
                "username": "paulinachamorro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157451460",
                "name": "Niarinha",
                "username": "niara_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323921523",
                "name": "Elisa Moreno Elias ",
                "username": "elias_crazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64925845",
                "name": "Gilson",
                "username": "GilsonNog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123640612",
                "name": "Pedro Paulo",
                "username": "pedropaulo11011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226612663",
                "name": "P\u00ea Ag\u00e1",
                "username": "paulomenezesr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1860952320",
                "name": "Bem na Estrada",
                "username": "Bemnaestrada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902680958",
                "name": "Jean Guelfi",
                "username": "jguelfi10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120812085",
                "name": "Juan Coa",
                "username": "JuanCoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1971629264",
                "name": "World Photo Travel",
                "username": "topart50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2308692307",
                "name": "Creative Travel Spot",
                "username": "spotenthusiast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695979432",
                "name": "Andr\u00e9 Fran\u00e7a",
                "username": "Andrefrancaalfr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213831282",
                "name": "DAVIS POSSO",
                "username": "DavisPosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75964729",
                "name": "Mario Duarte DJ",
                "username": "marioduartedj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53263173",
                "name": "N\u00ednive Oliveira",
                "username": "Ni_oliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74331723",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es",
                "username": "rafael_f1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26881364",
                "name": "Garon",
                "username": "garonpiceli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161287738",
                "name": "John Serafin",
                "username": "Refueler72",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792208558",
                "name": "Karen Moreno",
                "username": "Karenpa8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96163897",
                "name": "Guilherme Nucci",
                "username": "GSNUCCI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163133010",
                "name": "Sheila Rosa da Silva",
                "username": "SheilaMingussi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158046045",
                "name": "Fabiano",
                "username": "Fabianoleoneti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126525448",
                "name": "Tati Barreto",
                "username": "Ta_Barreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438775171",
                "name": "Arlete Murussi",
                "username": "Arleanjo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2598057540",
                "name": "Pedro Alcantara",
                "username": "pedrosalcantara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48992722",
                "name": "caroline",
                "username": "savetheunicorn_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2641813491",
                "name": "Al\u00e9cio",
                "username": "AlecioDelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744443790",
                "name": "CONTAVEND050QWE",
                "username": "CONTAVEND050QWE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239116365",
                "name": "Junior Silva",
                "username": "juuunioor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248992683",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "username": "mmarcia83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78007188",
                "name": "Bruno M. Rodrigues",
                "username": "bruno_rodrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801919307",
                "name": "Silvana Tim Beta",
                "username": "SilvanaSilva001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60302023",
                "name": "Jos\u00e9",
                "username": "jose12051",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358233332",
                "name": "fafa",
                "username": "fafah30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739659144",
                "name": "Edineia M. Medeiros",
                "username": "EdineiaManesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750935196",
                "name": "KARINA KUBO",
                "username": "KARINAKUBOSAYUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "511997109403660288",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r5tc71gyjv7wzt6pmmgwlnoaqgl9",
        "oldest_id": "510896486914068480",
        "result_count": 490
    }
}