{
    "data": [
        {
            "author_id": "410985607",
            "created_at": "2014-10-20T19:20:04.000Z",
            "id": "524278898369257472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra no Parque Estadual do \nMonge est\ufffd 75% conclu\ufffdda"
        },
        {
            "author_id": "82956745",
            "created_at": "2014-10-20T19:12:26.000Z",
            "id": "524276977524809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sucom demole muros de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental no Imbu\u00ed. Leia mais: http://t.co/YOb643QC9m"
        },
        {
            "author_id": "2756161930",
            "created_at": "2014-10-20T19:12:18.000Z",
            "id": "524276941059551232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares. A unidade vai garantir a preserva\u00e7\u00e3o da fauna e da flora: http://t.co/t35olnfwCp"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:53.000Z",
            "id": "524275328324100096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/MsxZKjYe5g"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:52.000Z",
            "id": "524275325614579712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/r0ZLbotg70"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:50.000Z",
            "id": "524275313665003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/GAoyKzREhQ"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:49.000Z",
            "id": "524275310926127104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/Y016jVrCFZ"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:48.000Z",
            "id": "524275305620324352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/OciLoxKKUC"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:47.000Z",
            "id": "524275304030695424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/ax00P3MWc7"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:46.000Z",
            "id": "524275299626659840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/8NGIBWnNU5"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:46.000Z",
            "id": "524275297818910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/fs7hVB14Vl"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:45.000Z",
            "id": "524275293511372801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/iqU2RAd4qZ"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:44.000Z",
            "id": "524275291875573760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/AMrmfIEY9d"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:44.000Z",
            "id": "524275290323693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/o05o91ai5c"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:44.000Z",
            "id": "524275288989908992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/Np7P0QEcSS"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-10-20T19:05:43.000Z",
            "id": "524275287295410176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: De acordo com os bombeiros, os focos de in... http://t.co/dpzV4uC0oa"
        },
        {
            "author_id": "77526480",
            "created_at": "2014-10-20T19:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "17871562",
                        "start": 117,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "524273907012874241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto #Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana http://t.co/aflkManQEq via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "68935215",
            "created_at": "2014-10-20T19:00:02.000Z",
            "id": "524273854592868352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA LAN\u00c7A CAMPANHA PARA ATRAIR VISITANTES MO\u00c7AMBICANOS... http://t.co/uWG7quOX3D"
        },
        {
            "author_id": "376259441",
            "created_at": "2014-10-20T18:59:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "8802752",
                        "start": 130,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "524273655010689025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/lUizQNSy57 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2014-10-20T18:54:23.000Z",
            "id": "524272433759789056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar fogo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - ACONTECE EM PETR\u00d3POLIS http://t.co/zcrJskIqFY"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2014-10-20T18:54:11.000Z",
            "id": "524272385323970560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas (CORPE), unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada nos munic\u00edpios... http://t.co/Ochu0SwIWi"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-10-20T18:52:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "524272027113623553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Criada no Amazonas esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de 670 mil hectares. A unidade vai garantir a preserva\u00e7\u00e3o da fauna e da flora =&gt; http://t.co/C7MttFSwwY"
        },
        {
            "author_id": "2274456127",
            "created_at": "2014-10-20T18:47:50.000Z",
            "id": "524270787126366209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas do Parque Estadual da Lapa Grande s\u00e3o preservadas http://t.co/J97izW0YRE"
        },
        {
            "author_id": "56498489",
            "created_at": "2014-10-20T18:43:02.000Z",
            "id": "524269577535254528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Temimina @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/adEj7poN17"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-20T18:40:18.000Z",
            "id": "524268888461418496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Governo cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s no Amazonas http://t.co/m3wnpvvbPn"
        },
        {
            "author_id": "2753139122",
            "created_at": "2014-10-20T18:36:11.000Z",
            "id": "524267854259302400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Guartel\u00e1 | Tibagi | Paran\u00e1 | Escolha Inteligente http://t.co/15nrsWRKs3"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2014-10-20T18:34:37.000Z",
            "id": "524267459675959298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ http://t.co/bvTiWgzfuv"
        },
        {
            "author_id": "72846756",
            "created_at": "2014-10-20T18:32:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13428629,
                        -22.4029407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "524266906258530305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parquinho! hahahahahha @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/WnJ3cnwbes"
        },
        {
            "author_id": "35416622",
            "created_at": "2014-10-20T18:29:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "524266090176585728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ningu\u00e9m resiste a um #Self... eu e Malena a #Avestruz trelosa. @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/r0HcpDNi08"
        },
        {
            "author_id": "54611454",
            "created_at": "2014-10-20T18:27:57.000Z",
            "id": "524265783191281664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A grande not\u00edcia desta segunda \u00e9 que o inc\u00eandio que consumia o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os acabou. A chuva dessa noite resolveu."
        },
        {
            "author_id": "788232638",
            "created_at": "2014-10-20T18:23:39.000Z",
            "id": "524264701447143426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ http://t.co/DmqhlFCf1v"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2014-10-20T18:22:59.000Z",
            "id": "524264531376078848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ http://t.co/mHcmeEa8mb"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-10-20T18:21:27.000Z",
            "id": "524264146431266817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que cast... http://t.co/Pd0p6O96Wt"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-10-20T18:21:26.000Z",
            "id": "524264141930774528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que cast... http://t.co/i7oROaxU2F"
        },
        {
            "author_id": "2577958262",
            "created_at": "2014-10-20T18:21:25.000Z",
            "id": "524264135974854657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betalab #RT Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castiga... http://t.co/oGI3KAHuv5"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2014-10-20T18:21:23.000Z",
            "id": "524264131340152833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/U5rbyUtS03"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-20T18:21:21.000Z",
            "id": "524264121517101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/G0k1iB6OxG"
        },
        {
            "author_id": "32529120",
            "created_at": "2014-10-20T18:21:10.000Z",
            "id": "524264075313033216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/TiYrvGViVJ"
        },
        {
            "author_id": "57377515",
            "created_at": "2014-10-20T18:16:19.000Z",
            "id": "524262854535700481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal De Nova Igua\u00e7u. \u00c9 uma l\u00e1stima. http://t.co/zLJDFELzoA"
        },
        {
            "author_id": "187005484",
            "created_at": "2014-10-20T18:00:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -119.32257576,
                        36.71892195
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fbd6d2f5a4e4a15e"
            },
            "id": "524258837541302274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias, Sem Palavras \ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf33 Top Demais, um sonho! #ParkNacionalDasSequoias\u2026 http://t.co/ibW6EJo4Zx"
        },
        {
            "author_id": "35416622",
            "created_at": "2014-10-20T17:59:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "524258535786307585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei em #Storybrook!!!! Kkkkk @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/qw0ZeuK3Gd"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-10-20T17:54:26.000Z",
            "id": "524257348055875584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/VFNwORLhOG"
        },
        {
            "author_id": "2810285269",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:38.000Z",
            "id": "524255383326425089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/nZVSA3soeL"
        },
        {
            "author_id": "2784762218",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:34.000Z",
            "id": "524255368235339776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/goBcjzZeZL"
        },
        {
            "author_id": "2776593685",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:28.000Z",
            "id": "524255343665106945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/X1RfqT6Qwa"
        },
        {
            "author_id": "212699862",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:25.000Z",
            "id": "524255329077317633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/sMV4ahMmST"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:17.000Z",
            "id": "524255297380954112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Folha Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o P... http://t.co/6pEzDe9Enw"
        },
        {
            "author_id": "190372281",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:16.000Z",
            "id": "524255293253771265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o... http://t.co/DphrdgYL8i #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:15.000Z",
            "id": "524255287419469824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o ... http://t.co/1mLojVbYV6"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:14.000Z",
            "id": "524255281769746433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/w98RjHGQLi"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:10.000Z",
            "id": "524255268209975296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ http://t.co/9qBMdmm4d9"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:03.000Z",
            "id": "524255238073884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ. http://t.co/iUlKwQ1lF5"
        },
        {
            "author_id": "2321462258",
            "created_at": "2014-10-20T17:46:02.000Z",
            "id": "524255231807209472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/1dmmRTc4VA"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-10-20T17:45:47.000Z",
            "id": "524255171589582849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/epiQTsKxGS"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-10-20T17:45:42.000Z",
            "id": "524255148718047232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castigava o Parque N... http://t.co/omx5tFBFfH"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2014-10-20T17:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "6979582",
                        "start": 0,
                        "username": "Reserva"
                    }
                ]
            },
            "id": "524255140543332353",
            "in_reply_to_user_id": "6979582",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Reserva Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ: O inc\u00eandio que castig... http://t.co/WaaspAlOe6 #P76"
        },
        {
            "author_id": "98174842",
            "created_at": "2014-10-20T17:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "24993400",
                        "start": 0,
                        "username": "fresnorock"
                    }
                ]
            },
            "id": "524255133303975936",
            "in_reply_to_user_id": "24993400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@FresnoRock Chuva forte atenua inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no RJ http://t.co/WaaspAlOe6 #P73"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-10-20T17:42:13.000Z",
            "id": "524254271785959424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/7tHDerrKt5"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-20T17:30:43.000Z",
            "id": "524251379742031872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/GTeg3lRez1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-20T17:30:20.000Z",
            "id": "524251281834409985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/8IXYxvGzM5"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-10-20T17:15:04.000Z",
            "id": "524247442276237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Chuva diminui #inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no #RJ. http://t.co/EBbJLnvXDf"
        },
        {
            "author_id": "44378240",
            "created_at": "2014-10-20T17:05:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "8802752",
                        "start": 130,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "524245032631406592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/Ms5KcR1gzJ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "49759770",
            "created_at": "2014-10-20T17:00:08.000Z",
            "id": "524243682057519104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira a exposi\u00e7\u00e3o in\u00e9dita de Waly Salom\u00e3o, na Biblioteca Parque Estadual, at\u00e9 as 20h.  N\u00e3o fique de fora! \u00c9 s\u00f3 descer na Esta\u00e7\u00e3o Central."
        },
        {
            "author_id": "820376569",
            "created_at": "2014-10-20T16:54:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "524242246397202432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Te amo ahijadito hermoso \u2665 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/bdJFG6HvJr"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2014-10-20T16:54:24.000Z",
            "id": "524242238810095616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/EMBdQd6SSo http://t.co/vYLJRp0qqR"
        },
        {
            "author_id": "1152439926",
            "created_at": "2014-10-20T16:45:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "442887211",
                        "start": 23,
                        "username": "cgarciasan"
                    }
                ]
            },
            "id": "524239952398147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cusuco @cgarciasan \n\n#parquenacionalcusuco #honduras #honduraspost #catrachos #places\u2026 http://t.co/B8JfEAoGNx"
        },
        {
            "author_id": "52172009",
            "created_at": "2014-10-20T16:44:01.000Z",
            "id": "524239627952353280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc50Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama http://t.co/33sDsGo2sp http://t.co/KBEf7AYpU2"
        },
        {
            "author_id": "66740203",
            "created_at": "2014-10-20T16:40:47.000Z",
            "id": "524238811664891904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar fogo no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - ACONTECE EM PETR\u00d3POLIS http://t.co/mOVuYD5li8"
        },
        {
            "author_id": "111738584",
            "created_at": "2014-10-20T16:40:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "70799317",
                        "start": 76,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "524238655905595392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/EctX0xHlJ0 @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2727111816",
            "created_at": "2014-10-20T16:39:44.000Z",
            "id": "524238547994546176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - MG http://t.co/yBSMHCjtme http://t.co/fubhiSSPrr"
        },
        {
            "author_id": "2727111816",
            "created_at": "2014-10-20T16:39:43.000Z",
            "id": "524238544751955969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca - MG http://t.co/EWgx9Tc5NQ http://t.co/DzbF9LtYB3"
        },
        {
            "author_id": "72192322",
            "created_at": "2014-10-20T16:37:43.000Z",
            "id": "524238040248885248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segue divulga\u00e7\u00e3o do evento:\nO FOGO NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DA CANASTRA\nI Semin\u00e1rio: Conhecimento Cient\u00edfico e... http://t.co/zi9X1QT8L4"
        },
        {
            "author_id": "124235530",
            "created_at": "2014-10-20T16:33:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -59.92655663,
                        -3.08961691
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "524237034194759681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um dia. (@ Refugio da vida silvestre Sauim Castanheiras in Manaus, Amazonas) https://t.co/Xhzs7BKAG9"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-20T16:33:26.000Z",
            "id": "524236964736663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Uma chuva forte, entre as 22h de domingo (19) e... http://t.co/7dAa7aWQX1"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-20T16:33:24.000Z",
            "id": "524236956662632449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Uma chuva forte, entre as 22h de domingo (19) e... http://t.co/aIe076sWkZ"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-20T16:32:40.000Z",
            "id": "524236768501972992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio:  http://t.co/Y7QfaHC1yK"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-10-20T16:31:32.000Z",
            "id": "524236486112464897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio em parque nacional no Rio de Janeiro http://t.co/XmiDKl5rgE"
        },
        {
            "author_id": "70799317",
            "created_at": "2014-10-20T16:30:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "id": "70799317",
                        "start": 72,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "524236293145112576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio em parque nacional no Rio http://t.co/CrPGjRvItl @UOL"
        },
        {
            "author_id": "304454404",
            "created_at": "2014-10-20T16:30:25.000Z",
            "id": "524236203638669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A exclus\u00e3o da \u00e1rea protegida pelo Parque Nacional da Serra do Gandarela de parte de seus mais importantes... http://t.co/EIwX8AyyRr"
        },
        {
            "author_id": "166703857",
            "created_at": "2014-10-20T16:27:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "id": "70799317",
                        "start": 85,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "524235571993251840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/FXMhZWFeJ4 @UOL"
        },
        {
            "author_id": "48418923",
            "created_at": "2014-10-20T16:15:24.000Z",
            "id": "524232426563051520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXCELENTE not\u00edcia!!!... http://t.co/9OBMgaBA6E"
        },
        {
            "author_id": "235963823",
            "created_at": "2014-10-20T16:13:53.000Z",
            "id": "524232041693741057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/6RP9JBZY3e"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-10-20T16:12:29.000Z",
            "id": "524231689887703040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/c3ql51E56A"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2014-10-20T16:10:41.000Z",
            "id": "524231236743487488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/emkH2zNu7r"
        },
        {
            "author_id": "480080772",
            "created_at": "2014-10-20T16:10:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "14594698",
                        "start": 1,
                        "username": "UOLNoticias"
                    }
                ]
            },
            "id": "524231096788320256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@UOLNoticias: Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no #Rio http://t.co/S9wHas846e\" / que bom!!"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-10-20T16:09:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "14434407",
                        "start": 85,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "524230900691644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/zJ28TiejoP @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2014-10-20T16:09:12.000Z",
            "id": "524230866063851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no #Rio http://t.co/iwy2mpX9SE"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2014-10-20T16:09:08.000Z",
            "id": "524230849764798465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 27,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama http://t.co/qaPA9OwhMh http://t.co/rosIzVNDu3"
        },
        {
            "author_id": "163286303",
            "created_at": "2014-10-20T16:08:46.000Z",
            "id": "524230754033623041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio: Uma chuva forte, entre\u2026 http://t.co/MgVvGj89Sd"
        },
        {
            "author_id": "14594698",
            "created_at": "2014-10-20T16:02:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "id": "70799317",
                        "start": 93,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "524229176153620481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/iwy2mpX9SE @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2795340791",
            "created_at": "2014-10-20T15:57:32.000Z",
            "id": "524227928825933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio:  Uma chuva forte, entre 22h de domingo ... http://t.co/H1NzHM7MCs"
        },
        {
            "author_id": "2835443440",
            "created_at": "2014-10-20T15:57:32.000Z",
            "id": "524227927026589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/F8pi75lWNP"
        },
        {
            "author_id": "739066148",
            "created_at": "2014-10-20T15:57:27.000Z",
            "id": "524227909167218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio:  Uma chuva forte, entre 22h de domingo ... http://t.co/4tGMaaSsGg"
        },
        {
            "author_id": "561308819",
            "created_at": "2014-10-20T15:57:27.000Z",
            "id": "524227907451756545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio:  Uma chuva forte, entre 22h de domingo ... http://t.co/SOTsYs7g8y"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-10-20T15:54:19.000Z",
            "id": "524227120562577410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os:  http://t.co/DCJVkLIyHa"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-10-20T15:54:16.000Z",
            "id": "524227104699715584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/xYrGoDW1CE"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2014-10-20T15:53:20.000Z",
            "id": "524226873614548992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/ZcvoU2PZqc #RT"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2014-10-20T15:53:19.000Z",
            "id": "524226868547842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/XztJNKSMsM #RT"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-10-20T15:53:03.000Z",
            "id": "524226801535840256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, no Rio http://t.co/TjMRo7Q7AH"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-10-20T15:50:20.000Z",
            "id": "524226116060319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama http://t.co/bH4ZdrLRPR"
        },
        {
            "author_id": "63883335",
            "created_at": "2014-10-20T15:47:24.000Z",
            "id": "524225379733495809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A concess\u00e3o de florestas p\u00fablicas est\u00e1 prevista em lei e inciou-se no governo Lula http://t.co/OZKr5Ns1FN"
        },
        {
            "author_id": "1137060529",
            "created_at": "2014-10-20T15:45:46.000Z",
            "id": "524224968620400640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/AeyTCoya0a"
        },
        {
            "author_id": "56478253",
            "created_at": "2014-10-20T15:45:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "id": "28914400",
                        "start": 0,
                        "username": "Fahya"
                    }
                ]
            },
            "id": "524224801192566784",
            "in_reply_to_user_id": "28914400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Fahya que tal no parque municipal de BH?"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2014-10-20T15:41:35.000Z",
            "id": "524223916248940544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 25
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama http://t.co/qaPA9OwhMh #G1 http://t.co/JU8jvknCVV"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-20T15:35:21.000Z",
            "id": "524222343951155200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Chuva diminui inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/FkHTNJelmn"
        },
        {
            "author_id": "610301011",
            "created_at": "2014-10-20T15:35:04.000Z",
            "id": "524222274443165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VISIT PARQUE NACIONAL PENEDA GER\u00caS: http://t.co/x4jJup2qYo"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2014-10-20T15:27:35.000Z",
            "id": "524220392236269568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva ajuda a controlar fogo no Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os http://t.co/0uomNWg2LO"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-10-20T15:23:54.000Z",
            "id": "524219466196869121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto ap\u00f3s chuva, diz Ibama http://t.co/9KPY3p6uyp"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-10-20T15:23:17.000Z",
            "id": "524219310168760321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chuva, inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto, diz Ibama http://t.co/Fx06T2gIAN"
        },
        {
            "author_id": "43883029",
            "created_at": "2014-10-20T15:17:33.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "524217865667641344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul\nhttp://t.co/m39uIaSiCM"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-10-20T15:15:06.000Z",
            "id": "524217248186396672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#Preserva\u00e7\u00e3o - Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/LQ27XcKXGj. http://t.co/G6rx6kVP41"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-20T15:14:13.000Z",
            "id": "524217029365358593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chuva, inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto, diz Ibama http://t.co/oJGZkTso2b #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2014-10-20T15:06:10.000Z",
            "id": "524215001574563841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s chuva, inc\u00eandio no Parque Nacional est\u00e1 quase extinto, diz Ibama http://t.co/ygxOh5pes6"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-10-20T15:00:52.000Z",
            "id": "524213668100063233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/dAP25cKmNf"
        },
        {
            "author_id": "65192926",
            "created_at": "2014-10-20T14:57:20.000Z",
            "id": "524212779226775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento e chuva causam preju\u00edzos no Parque Municipal  http://t.co/Hoj4TwN5vL http://t.co/RBHv6p6ohA"
        },
        {
            "author_id": "484874544",
            "created_at": "2014-10-20T14:55:58.000Z",
            "id": "524212436011069441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento e chuva causam preju\u00edzos no Parque Municipal  http://t.co/hcIe4TvvTI http://t.co/jCAFV5WLGt"
        },
        {
            "author_id": "56498489",
            "created_at": "2014-10-20T14:45:02.000Z",
            "id": "524209683318333440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tranquilidade define. @ PETAR - Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira http://t.co/LDCqE5eJSt"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2014-10-20T14:40:16.000Z",
            "id": "524208481901895680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura."
        },
        {
            "author_id": "2173867169",
            "created_at": "2014-10-20T14:29:06.000Z",
            "id": "524205672960106496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meus amores \ud83d\udc9a\ud83c\udf31\ud83c\udf43 @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/lRiZUioezQ"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2014-10-20T14:27:49.000Z",
            "id": "524205351839608835",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12\u00aa Reuni\u00e3o do Conselho do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/VshTMeOA38 via @Apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "74534160",
            "created_at": "2014-10-20T14:23:42.000Z",
            "id": "524204312789254144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa \u00e9 uma estrada dentro do Parque Nacional de Zion em Utah, Estados Unidos! http://t.co/8AxxcZSxwp"
        },
        {
            "author_id": "158614950",
            "created_at": "2014-10-20T13:50:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87561734,
                        -23.49722467
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "524195889083334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Um c\u00e3o abana a cauda com o cora\u00e7\u00e3o.\" -Martin Buxbaum @ Parque Municipal \ud83d\udc36\ud83c\udf33 http://t.co/XyPDEXnMSJ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-20T13:29:16.000Z",
            "id": "524190616406990848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/crGMEGaCja"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-20T13:29:16.000Z",
            "id": "524190615526191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/fvbRbiSlQx"
        },
        {
            "author_id": "300479161",
            "created_at": "2014-10-20T13:07:12.000Z",
            "id": "524185064012537856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos, a Cachoeira dos Frades possui uma linda queda de aproximadamente 10... http://t.co/fenyJIcxMF"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2014-10-20T13:01:58.000Z",
            "id": "524183743679184896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias | Portal Aran\u00e3s http://t.co/ja6Cnpf1jG"
        },
        {
            "author_id": "2768840024",
            "created_at": "2014-10-20T12:46:14.000Z",
            "id": "524179784297758720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Natal2014\n \nFesta de Natal 2014 no Parque Municipal Pinto Teles localizado na Travessa Pinto Teles, 333 - Pra\u00e7a... http://t.co/du2v4WGLrl"
        },
        {
            "author_id": "9267732",
            "created_at": "2014-10-20T12:43:56.000Z",
            "id": "524179206490427392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bela vista pra come\u00e7ar o dia. #BH @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/xqVDRQtEU5"
        },
        {
            "author_id": "43883029",
            "created_at": "2014-10-20T12:21:13.000Z",
            "id": "524173490295824385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/4Ga8WwHg7P"
        },
        {
            "author_id": "437301850",
            "created_at": "2014-10-20T12:10:50.000Z",
            "id": "524170879581028352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Boca da Barra (Apa do Pau-brasil). Cabo Frio.\n\nCabo Frio tem uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental que possui... http://t.co/oPmAeIEu44"
        },
        {
            "author_id": "1060490023",
            "created_at": "2014-10-20T12:01:48.000Z",
            "id": "524168602698924034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague http://t.co/vgIqvEmbCS"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-10-20T11:55:13.000Z",
            "id": "524166947530108928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa programa\u00e7\u00e3o prev\u00ea uma visita ao Parque Estadual da Ilhabela e o Parque Estadual de Ilha Anchieta. Conhecem? #marsemfim"
        },
        {
            "author_id": "295182215",
            "created_at": "2014-10-20T11:38:43.000Z",
            "id": "524162793667588096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaSize @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/b7J0b2EPcm"
        },
        {
            "author_id": "198962895",
            "created_at": "2014-10-20T11:32:33.000Z",
            "id": "524161243742224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros | Articula\u00e7\u00e3o Popular http://t.co/efR1ryEyPZ"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-10-20T11:31:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "17718003",
                        "start": 108,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "524160932449353728",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que del\u00edcia! Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o realmente algo \u00fanico! http://t.co/mFIuTAHF1r http://t.co/qWIWXJKJL7 @guia4rodas"
        },
        {
            "author_id": "2756161930",
            "created_at": "2014-10-20T11:30:58.000Z",
            "id": "524160845493047296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso) http://t.co/rgeZ0V8iEH"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-10-20T11:30:01.000Z",
            "id": "524160605784383489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para a Trilha no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral). http://t.co/0m15Z8bJPy"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-10-20T11:25:05.000Z",
            "id": "524159364299767809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Parnaso) http://t.co/OUQI5Jb6qk"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-10-20T11:17:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "35524446",
                        "start": 102,
                        "username": "ecodebate"
                    }
                ]
            },
            "id": "524157449570238464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com calor e vento, aumenta inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/erFnNv5fJT via @ecodebate"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-10-20T11:16:23.000Z",
            "id": "524157175284109312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas do Mananciais e Ru\u00ednas do Mocke uma \u00e1rea do Parque Nacional da Tijuca, abandonada, sem qualquer tipo de... http://t.co/q2zMkjjrvD"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-10-20T11:15:26.000Z",
            "id": "524156936514977792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que del\u00edcia! Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o realmente algo \u00fanico! http://t.co/uBosTqAI9a http://t.co/nQNXugffW5"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-10-20T11:15:22.000Z",
            "id": "524156917925834753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que del\u00edcia! Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o realmente algo \u00fanico! http://t.co/uBosTqAI9a"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-10-20T11:03:15.000Z",
            "id": "524153870931730433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Que del\u00edcia! Os Len\u00e7\u00f3is Maranhenses s\u00e3o realmente algo \u00fanico! http://t.co/ns10oFuMtn http://t.co/OEaJwD0k0s"
        },
        {
            "author_id": "93666404",
            "created_at": "2014-10-20T11:01:17.000Z",
            "id": "524153375940968449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#denuncia #desmatamento em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no entorno do Parque Nacional da Serra da Boc\u00e2ina, em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "2676835436",
            "created_at": "2014-10-20T11:01:17.000Z",
            "id": "524153373864763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto de revitaliza\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 \u00e9 apresendato por joaquinense\n\nAcesse o link e confira: http://t.co/NgCq82Sea1"
        },
        {
            "author_id": "37649927",
            "created_at": "2014-10-20T11:01:03.000Z",
            "id": "524153314817343488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#denuncia #desmatamento em \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o ambiental no entorno do Parque Nacional da Serra da Boc\u00e2ina, em Angra dos Reis."
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-10-20T10:59:59.000Z",
            "id": "524153048114139136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional das Arauc\u00e1rias e a tod@s que contribuem para que ele seja uma realidade. http://t.co/sggLWQe9Nn"
        },
        {
            "author_id": "86356656",
            "created_at": "2014-10-20T10:49:25.000Z",
            "id": "524150387167989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Corpo de Bombeiros controlou inc\u00eandio que consumiu 7 mil hectares do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, 9 dias ap\u00f3s o in\u00edcio dos focos."
        },
        {
            "author_id": "347410318",
            "created_at": "2014-10-20T10:35:42.000Z",
            "id": "524146938347003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando pelo Parque Nacional do Igua\u00e7u, encontrei novamente John Maddog... http://t.co/pKVxNUyuN8"
        },
        {
            "author_id": "388624712",
            "created_at": "2014-10-20T10:32:52.000Z",
            "id": "524146221850828800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JACAREPAGU\u00c1 TEM CULTURA...... http://t.co/8Gtao4pMv1"
        },
        {
            "author_id": "388624712",
            "created_at": "2014-10-20T10:32:17.000Z",
            "id": "524146077276983296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J*A*C*A*R*E*P*A*G*U*A*N*E*W*S*T*U*R*I*S*M*O        ***: SOS PARQUE ESTADUAL DA PEDRA BRANCA !!! ANTONIO CA... http://t.co/oJ6uNXrcLC"
        },
        {
            "author_id": "2289886168",
            "created_at": "2014-10-20T10:15:27.000Z",
            "id": "524141838555693056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha turma e a da Natchu ta aqui no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "42029154",
            "created_at": "2014-10-20T10:09:10.000Z",
            "id": "524140258133553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A mente caminha na estrada do tempo... @ Parque Municipal de Ribeir\u00e3o Pires http://t.co/N6I14k6XUS"
        },
        {
            "author_id": "622389365",
            "created_at": "2014-10-20T10:02:02.000Z",
            "id": "524138463709630464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha ai Tia ... Agna Moreira Niza... A lagoa do parque Municipal de Montes Claros.. http://t.co/EIsX6WLoDx"
        },
        {
            "author_id": "366955911",
            "created_at": "2014-10-20T09:42:50.000Z",
            "id": "524133632680935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra em parque nacional http://t.co/dF0427m0cs"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2014-10-20T09:38:40.000Z",
            "id": "524132584880500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra em parque nacional - O POVO Online http://t.co/OY3qlBtOqb"
        },
        {
            "author_id": "2768840024",
            "created_at": "2014-10-20T09:12:41.000Z",
            "id": "524126042785857536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Festa de Natal\nParque Municipal Pinto Teles\n\nPROJETO CAMPO DO SETE.\nFesta de Natal.\nNo dia 20/12/2014 vamos... http://t.co/YkipS5UAvn"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-10-20T08:55:25.000Z",
            "id": "524121698460004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via l\u00e1ctea fotografada no parque nacional de yellowstone... s\u00f3 o parque j\u00e1 \u00e9 lindo... com este c\u00e9u ent\u00e3o... #ast... http://t.co/6Xi2opdyds"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2014-10-20T08:34:20.000Z",
            "id": "524116392769896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra em parque nacional - O POVO Online http://t.co/dOgMIo8TAt"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2014-10-20T08:26:19.000Z",
            "id": "524114374969929728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Teres\u00f3polis j\u00e1 amea\u00e7a popula\u00e7\u00e3o de muriquis A Tarde On Line O fogo que consome parte do Parque Nacional\u2026 http://t.co/87nlgSyAwx"
        },
        {
            "author_id": "99886540",
            "created_at": "2014-10-20T08:08:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "215386867",
                        "start": 73,
                        "username": "annabia18"
                    }
                ]
            },
            "id": "524109840789291009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar incr\u00edvel!!!! Parque estadual da serrada tiririca. foto enviada por @annabia18. Quer ver suas fotos da... http://t.co/3csW9ryR76"
        },
        {
            "author_id": "26366628",
            "created_at": "2014-10-20T08:06:04.000Z",
            "id": "524109280153460736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Fogo que atinge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 consumiu mais de 1.500 hectares de mata. #GauchaHoje"
        },
        {
            "author_id": "250901749",
            "created_at": "2014-10-20T07:22:45.000Z",
            "id": "524098378875936769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra em parque nacional :A reserva ambiental soma 20 mil hectares e abrange quatr...http://t.co/v8248LQ0kX"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2014-10-20T05:42:13.000Z",
            "id": "524073079949901825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra em parque nacional http://t.co/b2KrYKJAAS"
        },
        {
            "author_id": "85946419",
            "created_at": "2014-10-20T05:36:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "143903397",
                        "start": 121,
                        "username": "noticiasitauna"
                    }
                ]
            },
            "id": "524071727182008320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ita\u00fana: Secretaria de Urbanismo e Meio Ambiente pede ajuda da popula\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o para coibir a\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o d... http://t.co/SpRmpz90Q7 @noticiasitauna"
        },
        {
            "author_id": "250901749",
            "created_at": "2014-10-20T04:52:53.000Z",
            "id": "524060661970501632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea incendiada dobra em dois dias no Rio :O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, Regi\u00e3o Se...http://t.co/Ol4YO4mRkz"
        },
        {
            "author_id": "435982239",
            "created_at": "2014-10-20T04:24:05.000Z",
            "id": "524053417426030592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITA\u00daNA: Secretaria de Urbanismo e Meio Ambiente pede ajuda da popula\u00e7\u00e3o para coibir a\u00e7\u00e3o de v\u00e2ndalos no Parque... http://t.co/0t7nNrj3rL"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2014-10-20T03:24:02.000Z",
            "id": "524038304132759552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias | Portal Aran\u00e3s... http://t.co/lVGsF97baR"
        },
        {
            "author_id": "2544683942",
            "created_at": "2014-10-20T03:11:43.000Z",
            "id": "524035204537937922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOT\u00cdCIAS DO FIM DO MUNDO!!\nTrekking pela Senda Costeira, no Parque Nacional da Terra do Fogo. Mais um\u2026 http://t.co/iZ7Mgiooj4"
        },
        {
            "author_id": "319381169",
            "created_at": "2014-10-20T02:57:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "524031671033942017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrata\u00e7\u00e3o quando faz calor. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/FPbWzl9tNr"
        },
        {
            "author_id": "114935505",
            "created_at": "2014-10-20T02:08:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "524019418943070208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Self com o urso! Haha... #DiaNoZoo #Comunh\u00e3o #Friends @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/bJB9s7nhcr"
        },
        {
            "author_id": "38347709",
            "created_at": "2014-10-20T02:02:18.000Z",
            "id": "524017733562662912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e a Mimi na trilha. Domingo foi dia de caminhar e escalar no Escalavrado, no Parque Nacional da\u2026 http://t.co/8ZE0LNOS9G"
        },
        {
            "author_id": "67789546",
            "created_at": "2014-10-20T01:23:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "524007898767056896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hello mom! #summer #me #instagood #follow e chega de fotos por muito tempo kkkkk @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/TSFTwzh9E5"
        },
        {
            "author_id": "76048669",
            "created_at": "2014-10-20T01:16:52.000Z",
            "id": "524006299890384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva gra\u00e7as a Deus, seja bem vinda. Nos e o Parque Estadual de Ibitipoca agradece."
        },
        {
            "author_id": "306884075",
            "created_at": "2014-10-20T00:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577037,
                        -23.4549075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "523994337894760448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago das Carpas \ud83d\udc20 @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/ujFAuO8aOt"
        },
        {
            "author_id": "81157678",
            "created_at": "2014-10-20T00:24:37.000Z",
            "id": "523993153855291393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chuva! Quem bom que voc\u00ea chegou! O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os agradece =)"
        },
        {
            "author_id": "250901749",
            "created_at": "2014-10-20T00:08:54.000Z",
            "id": "523989198215200768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de queimada dobra em parque na regi\u00e3o serrana do Rio :A \u00e1rea atingida pelo fogo no Parque Nacional da Se...http://t.co/ZQEXORCDVF"
        },
        {
            "author_id": "132256896",
            "created_at": "2014-10-20T00:01:33.000Z",
            "id": "523987346786500609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#QueroDilmaTreze\npara mais ind\u00fastria naval e pelo nosso parque nacional.\n\nPsDB n\u00e3o tem planos concretos p/  desenvolver o pa\u00eds.\nA\u00e9cio NEVER."
        },
        {
            "author_id": "1323430993",
            "created_at": "2014-10-20T00:00:40.000Z",
            "id": "523987126313320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pq a floresta nacional de Ipanema \u00e9  em S\u00e3o Paulo?"
        },
        {
            "author_id": "2544683942",
            "created_at": "2014-10-19T23:54:35.000Z",
            "id": "523985593672282113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais treeking pela lind\u00edssima Bahia de Lapataia, no Parque Nacional da Terra do Fogo!!!\u2026 http://t.co/oSN9NFa6KA"
        },
        {
            "author_id": "1280654892",
            "created_at": "2014-10-19T23:35:10.000Z",
            "id": "523980709686681600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#SeEsDoMontijo j\u00e1 foste ao parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "177402942",
            "created_at": "2014-10-19T23:28:24.000Z",
            "id": "523979003980681216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Ibitipoca, quer trilha?! Cola com n\u00f3is http://t.co/2zFO4Zdfdh"
        },
        {
            "author_id": "178177907",
            "created_at": "2014-10-19T23:26:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "id": "9588472",
                        "start": 87,
                        "username": "climatemponews"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "239472818",
                        "start": 103,
                        "username": "odia24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "523978639076241409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Foto do PARNASO, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, fogo consumindo a Mata Atl\u00e2ntica @climatemponews @odia24horas http://t.co/5FzENNeHjG"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-19T23:18:59.000Z",
            "id": "523976633800491008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral.\n http://t.co/SeDx1NvxQm"
        },
        {
            "author_id": "453379721",
            "created_at": "2014-10-19T23:16:38.000Z",
            "id": "523976044840120321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que papai do ceu mande chuva pra la,e uma ara tao linda... http://t.co/YRFhRebTWJ"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2014-10-19T23:14:34.000Z",
            "id": "523975522582163456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de queimada dobra em parque na regi\u00e3o serrana do Rio: A \u00e1rea atingida pelo fogo no Parque Nacional da Ser... http://t.co/nekSPCpKcw"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-19T23:13:33.000Z",
            "id": "523975269413969920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de queimada dobra em parque na regi\u00e3o serrana do Rio: A \u00e1rea atingida pelo fogo no Parque Nacional da Ser... http://t.co/lDFiBvM3CY"
        },
        {
            "author_id": "2241507345",
            "created_at": "2014-10-19T23:12:04.000Z",
            "id": "523974893382029312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po\u00e7o verde @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/eEkbT3MmzB"
        },
        {
            "author_id": "67061020",
            "created_at": "2014-10-19T23:11:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13489849,
                        -22.40258363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "523974668680986626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A defini\u00e7\u00e3o de amizade verdadeira pra mim s\u00e3o voc\u00eas, obrigado por existirem \u2764\u2764\u2764\u2764 @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/eF25DUhN9q"
        },
        {
            "author_id": "57183630",
            "created_at": "2014-10-19T22:57:46.000Z",
            "id": "523971297572052993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os, RJ\nHoje\n\n:-/ http://t.co/BklKLUbuPY"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-10-19T22:57:18.000Z",
            "id": "523971179695329281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plant\u00e3o Tribuna: http://t.co/9GpWWY9C41"
        },
        {
            "author_id": "1317149383",
            "created_at": "2014-10-19T22:54:35.000Z",
            "id": "523970494480273409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher  tu nao \u00e9 parque nacional mas tu ta pegando fogo ein HAUAHAUAUAUAA \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-10-19T22:50:23.000Z",
            "id": "523969435825373185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A leitora Verginia Bandoli Alves enviou esta foto do inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. A... http://t.co/6B3biac5o5"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-10-19T22:46:06.000Z",
            "id": "523968361412034561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Teres\u00f3polis j\u00e1 amea\u00e7a popula\u00e7\u00e3o de muriquis: O fogo que consome parte do Parque Nacional da Serra ... http://t.co/YYezVBBh4Q"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-10-19T22:45:26.000Z",
            "id": "523968191005872128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Teres\u00f3polis j\u00e1 amea\u00e7a popula\u00e7\u00e3o de muriquis: O fogo que consome parte do Parque Nacional da Serra ... http://t.co/6HjPivtlxY"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-10-19T22:42:31.000Z",
            "id": "523967457325633537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Teres\u00f3polis j\u00e1 amea\u00e7a popula\u00e7\u00e3o de muriquis: O fogo que consome parte do Parque Nacional da Serra ... http://t.co/OmIPzZ3WZN"
        },
        {
            "author_id": "176153668",
            "created_at": "2014-10-19T22:38:10.000Z",
            "id": "523966365053755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEVASTA\u00c7\u00c3O NO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS(PETR\u00d3POLIS/TERES\u00d3POLIS-RJ):"
        },
        {
            "author_id": "1004512266",
            "created_at": "2014-10-19T22:29:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "523964132882538497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi kkk. \ud83d\ude12\ud83d\ude0d\ud83d\ude02 @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/YswtYVr1Nn"
        },
        {
            "author_id": "1004512266",
            "created_at": "2014-10-19T22:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87554377,
                        -23.49707771
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "523962611332046848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi kkk. \ud83d\ude12\ud83d\ude0d\ud83d\ude02 @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/t0c0l4iEOV"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2014-10-19T22:08:19.000Z",
            "id": "523958852245786624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/YEHL9r2FOk"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-10-19T22:08:05.000Z",
            "id": "523958792451411969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana http://t.co/BvQO1XkJgF"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2014-10-19T22:08:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "id": "43326346",
                        "start": 124,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "523958783932788736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana http://t.co/ElJ4oKjaQP @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "2750472661",
            "created_at": "2014-10-19T21:51:05.000Z",
            "id": "523954513082712064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias http://t.co/8d5i7hoKXI"
        },
        {
            "author_id": "816508728",
            "created_at": "2014-10-19T21:46:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "id": "17871562",
                        "start": 116,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "523953235736805380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana http://t.co/qZdcQRiAUQ via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "1382219473",
            "created_at": "2014-10-19T21:33:57.000Z",
            "id": "523950200818528256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de chegar do parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "306884075",
            "created_at": "2014-10-19T21:29:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577037,
                        -23.4549075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "523949110475640832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 crian\u00e7as kkk \ud83d\udc6f w/ pdropig @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/XdnlB1ax20"
        },
        {
            "author_id": "306884075",
            "created_at": "2014-10-19T21:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577037,
                        -23.4549075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "523946994025238530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2 crian\u00e7as kkk \ud83d\udc6f w/ pdropig @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/zGLiWDY9RE"
        },
        {
            "author_id": "2764214173",
            "created_at": "2014-10-19T21:03:04.000Z",
            "id": "523942432304410624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso http://t.co/sAUOW2feVi"
        },
        {
            "author_id": "17196430",
            "created_at": "2014-10-19T20:53:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "523940097109282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Y sobreviv\u00ed a la ca\u00edda!! \ud83d\ude0e (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/4G8WTJvLLD http://t.co/ROzgyqyLqN"
        },
        {
            "author_id": "2832038226",
            "created_at": "2014-10-19T20:48:29.000Z",
            "id": "523938762389487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Bombeiros controlam o inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG. 22% da \u00e1rea total foi consumida pelo fogo."
        },
        {
            "author_id": "19235096",
            "created_at": "2014-10-19T20:33:51.000Z",
            "id": "523935077466505216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo avan\u00e7a e \u00e1rea queimada dobra no Parque Nacional da Serra dos \ufffd\"rg\u00e3os http://t.co/MzlNydNcL9"
        },
        {
            "author_id": "26573303",
            "created_at": "2014-10-19T20:27:18.000Z",
            "id": "523933431055802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Os Bombeiros controlam o inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, em MG. 22% da \u00e1rea total foi consumida pelo fogo."
        },
        {
            "author_id": "62089385",
            "created_at": "2014-10-19T20:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.2941961,
                        -22.96151445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9d16fb9f38b1bff"
            },
            "id": "523932834537680896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ru\u00ednas do pres\u00eddio. Parque Estadual da Ilha Anchieta. #SP #Brasil @ Ubatuba http://t.co/TwCdGKp3YN"
        },
        {
            "author_id": "364424555",
            "created_at": "2014-10-19T20:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.12987936,
                        -29.58992485
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "523932467917774848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/yAfru0xN0E"
        },
        {
            "author_id": "2352373327",
            "created_at": "2014-10-19T20:19:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1215711409",
                        "start": 1,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "523931501789204480",
            "in_reply_to_user_id": "1215711409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/JxekZFLUhV\u201d"
        },
        {
            "author_id": "341840021",
            "created_at": "2014-10-19T20:16:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35717764,
                        -29.4906794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "523930717555027968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ressaca! (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/IwPATz7GHT"
        },
        {
            "author_id": "62089385",
            "created_at": "2014-10-19T20:13:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.2941961,
                        -22.96151445
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9d16fb9f38b1bff"
            },
            "id": "523930059199881216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma janela que ainda resiste ao tempo... Ru\u00ednas do pres\u00eddio-Parque Estadual da Ilha Anchieta @ Ubatuba http://t.co/s3BEC4Qzm6"
        },
        {
            "author_id": "74466164",
            "created_at": "2014-10-19T20:03:02.000Z",
            "id": "523927324073676800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite a Biblioteca Parque Estadual e surpreenda-se com um espa\u00e7o que pulsa conhecimento e criatividade. http://t.co/NYjrqKquVB"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:59.000Z",
            "id": "523925298518032385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/V6l8a60re4"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:58.000Z",
            "id": "523925293661040640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/ndM9i2nlfT"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:58.000Z",
            "id": "523925290687283200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/GA4fjO9yav"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:57.000Z",
            "id": "523925289152159745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/lM1hhVlGYT"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:57.000Z",
            "id": "523925287298269184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/pC3iwZXofh"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:56.000Z",
            "id": "523925282923630592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/JS9T4dfIRo"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:55.000Z",
            "id": "523925280218292225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/8Dv7EJ3HPu"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:55.000Z",
            "id": "523925278314094592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/R1tFdD1WGS"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:54.000Z",
            "id": "523925276636352512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/5LsXAWjaro"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:54.000Z",
            "id": "523925274774077440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/o4m2MO60Gm"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:53.000Z",
            "id": "523925273327067137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/FJre5IgDLI"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:53.000Z",
            "id": "523925271670300672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/jtqSI2WzYa"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:52.000Z",
            "id": "523925268683956225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/y4JZx3dC4c"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-10-19T19:54:52.000Z",
            "id": "523925266020564992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram do... http://t.co/ejZz1fjELW"
        },
        {
            "author_id": "2532559584",
            "created_at": "2014-10-19T19:41:09.000Z",
            "id": "523921813886091264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra Cip\u00f3 \u00e9 controlado ap\u00f3s 9 dias: Brigadistas e moradores ainda monitoram dois\u2026 http://t.co/EDjwQosb9K"
        },
        {
            "author_id": "121802683",
            "created_at": "2014-10-19T19:32:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63577037,
                        -23.4549075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "523919686795157504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Tarde minha gente...\nS\u00f3 pra lembrar:   \"Deus continua sendo Deus\" @ Parque Estadual da Cantareira http://t.co/1ND5kQlTPE"
        },
        {
            "author_id": "65531355",
            "created_at": "2014-10-19T19:32:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.99688374,
                        -24.31183066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "523919528787714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "jureiando @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP http://t.co/gm07qdp6HG"
        },
        {
            "author_id": "1620920005",
            "created_at": "2014-10-19T19:05:02.000Z",
            "id": "523912725320060928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reino dos gelos continentais, geleiras, lagos e bosques, o Parque Nacional Los Glaciares, localizado na Patag\u00f4nia... http://t.co/neVsWb8hxb"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2014-10-19T18:58:38.000Z",
            "id": "523911114413731841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar da tristeza pelo inc\u00eandio criminoso de sua \u00e1rea em Petr\u00f3polis, o nosso Parque Nacional proporciona hoje... http://t.co/QhfUTkQNH7"
        },
        {
            "author_id": "2403724055",
            "created_at": "2014-10-19T18:52:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "97091259",
                        "start": 73,
                        "username": "JonasJahns"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "523909582721388544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS w/ @jonasjahns https://t.co/gu8DR8igXu"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-10-19T18:50:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "403945702",
                        "start": 102,
                        "username": "viajoteca"
                    }
                ]
            },
            "id": "523909034026729472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Instagram O Parque Estadual de Vila Velha \u00e9 o principal atrativo natural de Ponta Grossa (PR)! Foto: @viajoteca http://t.co/jWpDXXpBqz"
        },
        {
            "author_id": "249834425",
            "created_at": "2014-10-19T18:42:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18314061,
                        -22.96601104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "523907060300140544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso \ud83d\ude0d #semfiltro @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional http://t.co/OtNwfZYtY6"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2014-10-19T18:41:50.000Z",
            "id": "523906887897858048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cOrgulho de vender Brasil\u201d #PartiuAventura #PartiuBrasil\nHoje ...sa\u00edmos para o Parque Nacional Chapada das Mesas,... http://t.co/cprupSzlIv"
        },
        {
            "author_id": "249834425",
            "created_at": "2014-10-19T18:38:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18314061,
                        -22.96601104
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "523906137796530177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso \ud83d\ude0d #semfiltro @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional http://t.co/NaPbZVBPTj"
        },
        {
            "author_id": "889340012",
            "created_at": "2014-10-19T18:34:05.000Z",
            "id": "523904937793552385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/kOOyb6BDv5"
        },
        {
            "author_id": "851750964",
            "created_at": "2014-10-19T18:34:03.000Z",
            "id": "523904929111371777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/7j6Gs9YtN2"
        },
        {
            "author_id": "889283090",
            "created_at": "2014-10-19T18:34:03.000Z",
            "id": "523904928394141697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/PCttGrrdam"
        },
        {
            "author_id": "265008890",
            "created_at": "2014-10-19T18:32:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "523904655303393280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/R9PAa7m5db"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2014-10-19T18:31:33.000Z",
            "id": "523904299038806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/kCD4z4h5Cj"
        },
        {
            "author_id": "888986905",
            "created_at": "2014-10-19T18:18:11.000Z",
            "id": "523900937560018944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/9d2OYioph6"
        },
        {
            "author_id": "889231286",
            "created_at": "2014-10-19T18:18:07.000Z",
            "id": "523900921680371712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/w1tqE0zXDg"
        },
        {
            "author_id": "889166580",
            "created_at": "2014-10-19T18:18:04.000Z",
            "id": "523900908078260224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \u00bb Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/VzyhA7sy5r"
        },
        {
            "author_id": "192240019",
            "created_at": "2014-10-19T18:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42744108,
                        -20.33563773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "523899559018127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "In a world like this...\ud83c\udf43\ud83c\udf3e @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra http://t.co/SrSYQW3AUO"
        },
        {
            "author_id": "42271371",
            "created_at": "2014-10-19T18:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "45908423",
                        "start": 97,
                        "username": "portalvermelho"
                    }
                ]
            },
            "id": "523896655913820160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - Portal Vermelho: http://t.co/IIoEZg11GU via @portalvermelho"
        },
        {
            "author_id": "31134603",
            "created_at": "2014-10-19T18:00:47.000Z",
            "id": "523896557327093760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Anota\u00e7\u00f5es de pensamentos e poemas in\u00e9ditos de Waly Salom\u00e3o est\u00e3o em exposi\u00e7\u00e3o na Biblioteca Parque Estadual, no Centro. Entrada franca."
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2014-10-19T17:47:05.000Z",
            "id": "523893109470425088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/LZpka1krfy Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ Yahoo Noticias Brasil O Parque Nacional\u2026 http://t.co/f8MDkgbZiZ"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-10-19T17:45:56.000Z",
            "id": "523892820193443841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/zz2BYthNAL"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-10-19T17:45:52.000Z",
            "id": "523892804934565888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/4NLwOvsBqM"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-10-19T17:45:49.000Z",
            "id": "523892789977706497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/7y0qIie5uV"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-10-19T17:45:45.000Z",
            "id": "523892775863869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/Kyhu4aPawd"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-19T17:44:52.000Z",
            "id": "523892552622018561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional da Serra dos \u00f3rg\u00e3os tem 1,3 mil hectares destru\u00eddos por inc\u00eandios:  http://t.co/SQ0h5wbdUg #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "390990840",
            "created_at": "2014-10-19T17:41:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.960022,
                        -22.4213738
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "523891806459932673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem n\u00e3o tem piscina e n\u00e3o quer ir ao parque nacional fic\u00e1 deitado no ch\u00e3o. ."
        },
        {
            "author_id": "39631865",
            "created_at": "2014-10-19T17:30:42.000Z",
            "id": "523888988248354816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, j\u00e1 teve ma http://t.co/0kbm7vtLPI"
        },
        {
            "author_id": "940166191",
            "created_at": "2014-10-19T17:27:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9846504,
                        -22.4405681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "523888300789362688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #gopro @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os de Teres\u00f3polis http://t.co/KI9EnUP3mw"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2014-10-19T17:25:38.000Z",
            "id": "523887710293864448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Rio de Janeiro - O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3... http://t.co/yijxfpwZ1l"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-19T17:24:48.000Z",
            "id": "523887500792983552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1 http://t.co/aKuKUbmkpY \nCorrida foi realizada no Parque Estadual de Vi..."
        },
        {
            "author_id": "500306774",
            "created_at": "2014-10-19T17:23:43.000Z",
            "id": "523887230134525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, j\u00e1 teve ma http://t.co/rPw1CAelQP"
        },
        {
            "author_id": "831755048",
            "created_at": "2014-10-19T17:21:44.000Z",
            "id": "523886728600633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o com maior n\u00famero de primatas brasileiros.\n&gt; http://t.co/yoM3yw0Znv http://t.co/BSZgGlmwSb"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-19T17:20:14.000Z",
            "id": "523886353977597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Rio de Janeiro - O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, e... http://t.co/XED6nuajQh"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-10-19T17:20:09.000Z",
            "id": "523886330476892160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Rio de Janeiro - O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, e... http://t.co/5kMiW9KRss"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-10-19T17:20:06.000Z",
            "id": "523886317478748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Rio de Janeiro - O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, e... http://t.co/aslr0KlOrl"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-10-19T17:20:06.000Z",
            "id": "523886317415825408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Rio de Janeiro - O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, e... http://t.co/RNaKIabOJm"
        },
        {
            "author_id": "88282022",
            "created_at": "2014-10-19T17:19:59.000Z",
            "id": "523886289708257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Rio de Janeiro - O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, e... http://t.co/PFlWVjEZLT"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:49.000Z",
            "id": "523885997335916544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/SMkvc0wpT1"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:49.000Z",
            "id": "523885995930841092",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/qnNwHpPlWV"
        },
        {
            "author_id": "1424233890",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:48.000Z",
            "id": "523885991531012096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/o5WVfWJNAM"
        },
        {
            "author_id": "2806315112",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:43.000Z",
            "id": "523885969213112320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/hiE5z7N66C"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:40.000Z",
            "id": "523885959822049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/hkMd28PteV"
        },
        {
            "author_id": "2816128122",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:40.000Z",
            "id": "523885958693806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/1tuTKIYJmG"
        },
        {
            "author_id": "2807862620",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:38.000Z",
            "id": "523885952083587072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/svch7o6cKo"
        },
        {
            "author_id": "2806304898",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:37.000Z",
            "id": "523885944357666816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/QT50t5LV6W"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:35.000Z",
            "id": "523885939006140416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral.\n http://t.co/SeDx1NvxQm"
        },
        {
            "author_id": "2804403500",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:35.000Z",
            "id": "523885936468185090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/BdN3AXRgez"
        },
        {
            "author_id": "2790234482",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:33.000Z",
            "id": "523885929648254976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/qXyT7LxfSy"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:30.000Z",
            "id": "523885917337960448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/ijdYij7oun"
        },
        {
            "author_id": "553206783",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:30.000Z",
            "id": "523885915744124930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/i5PpfBthav"
        },
        {
            "author_id": "595573001",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:29.000Z",
            "id": "523885913651167233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/b5HNYXILkF"
        },
        {
            "author_id": "553139964",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:29.000Z",
            "id": "523885912552263681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/KrjNNKahP9"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:28.000Z",
            "id": "523885910140547073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/SxFmgtIQVD"
        },
        {
            "author_id": "602225449",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:28.000Z",
            "id": "523885906772512768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/6D5Lw7x5OR"
        },
        {
            "author_id": "554023987",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:27.000Z",
            "id": "523885905258352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/1zlHnJcf2x"
        },
        {
            "author_id": "553259526",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:27.000Z",
            "id": "523885903677100032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/ivDyvOeeOO"
        },
        {
            "author_id": "595971982",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:27.000Z",
            "id": "523885902825668608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/CyyK2TAYtT"
        },
        {
            "author_id": "580540149",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:27.000Z",
            "id": "523885902808891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/PvXaZzTrR7"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:24.000Z",
            "id": "523885892574797825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/9IuaxMHDCT"
        },
        {
            "author_id": "2750313208",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:23.000Z",
            "id": "523885888472748033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/Ujuur9V5El"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:14.000Z",
            "id": "523885849276989440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/vk8aqcnDHi"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:12.000Z",
            "id": "523885840682868738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/IK8UmQoNOj"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:08.000Z",
            "id": "523885825960841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/oc7qb9rXcW"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:04.000Z",
            "id": "523885806381842432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/SOlQHcSlr9"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:01.000Z",
            "id": "523885796370051072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/mXFTyX2kxS"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:01.000Z",
            "id": "523885795308871681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/t0Ge3ncY3E"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-10-19T17:18:01.000Z",
            "id": "523885793111060482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/wrrrZhk8n6"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:58.000Z",
            "id": "523885780914020352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/iITv79kSNQ"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:53.000Z",
            "id": "523885763377639425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/QYwcxHLdJS"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:49.000Z",
            "id": "523885746109677568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/6pmo0I3RLx"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:44.000Z",
            "id": "523885725549223939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/qQin7KrupG"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:41.000Z",
            "id": "523885711749943297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/cKfDo0twZS"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:39.000Z",
            "id": "523885702124023809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/FtqcaIH1F5"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:38.000Z",
            "id": "523885699565490177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/CsUuJTiqID"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:38.000Z",
            "id": "523885697996816384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/5m2yFo0sbB"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:37.000Z",
            "id": "523885693332762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/dvPEuNWF9D"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:28.000Z",
            "id": "523885654527062016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/d2RnWk4aJv"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:27.000Z",
            "id": "523885652832575488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/HXCKtCWdaU"
        },
        {
            "author_id": "627838220",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:26.000Z",
            "id": "523885648025903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/59n1yWlqKz"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:23.000Z",
            "id": "523885634981601280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/ERW7DBGZZJ"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:22.000Z",
            "id": "523885633190645760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/e9kr8o9jDD"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:22.000Z",
            "id": "523885632804769792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/yjVnV1bMPh"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:21.000Z",
            "id": "523885628367204353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/1IOTtgwfFA"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:15.000Z",
            "id": "523885601259397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/XFHRlVvxuz"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:14.000Z",
            "id": "523885599732666369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maratona re\u00fane 600 pessoas em percurso entre arenitos, no Paran\u00e1: Corrida foi realizada no Parque Estadual de ... http://t.co/veegRv2reC"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:13.000Z",
            "id": "523885595425140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Corrida foi realizada no Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa.\nAdultos, idosos e cr... http://t.co/Q2xaRx2Jn1"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:11.000Z",
            "id": "523885583660118018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Corrida foi realizada no Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa.\nAdultos, idosos e cr... http://t.co/iSJFbOUwzq"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:10.000Z",
            "id": "523885581302890496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Corrida foi realizada no Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa.\nAdultos, idosos e cr... http://t.co/Ypa9YSJw9u"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-10-19T17:17:02.000Z",
            "id": "523885549275209729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Corrida foi realizada no Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa.\nAdultos, idosos e cr... http://t.co/NaTxiQ88pK"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-10-19T17:16:54.000Z",
            "id": "523885514504404993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Corrida foi realizada no Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa.\nAdultos, idosos e cr... http://t.co/mKRJzJPr60"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-10-19T17:14:14.000Z",
            "id": "523884843755507713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, j\u00e1 t... http://t.co/49dtV0Lg1O"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-19T17:14:08.000Z",
            "id": "523884818782646272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Parque Nacional da Serra dos \u00d3r... http://t.co/sW86UkOSGX #SDV #RT"
        },
        {
            "author_id": "2512684404",
            "created_at": "2014-10-19T17:14:05.000Z",
            "id": "523884805990019077",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, j\u00e1 t... http://t.co/zt7FLf6whZ"
        },
        {
            "author_id": "2473887492",
            "created_at": "2014-10-19T17:14:04.000Z",
            "id": "523884801338535937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, j\u00e1 t... http://t.co/W1YxC9Oap2"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-10-19T17:12:59.000Z",
            "id": "523884528721330176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, Re... http://t.co/5VC3fTBRwN"
        },
        {
            "author_id": "199992941",
            "created_at": "2014-10-19T17:12:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "314172393",
                        "start": 100,
                        "username": "ArchDailyBR"
                    }
                ]
            },
            "id": "523884368620560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha pretende transformar Londres na primeira cidade Parque Nacional http://t.co/DjrDLRALiL via @archdailybr"
        },
        {
            "author_id": "294287474",
            "created_at": "2014-10-19T17:09:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "523883615759765504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nestes dias de intenso calor (36 graus em #BeloHorizonte) o parque Municipal \ud83c\udf33\ud83c\udf3e \u00e9 uma ilha de\u2026 http://t.co/7gJnpKmt2n"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-10-19T17:09:20.000Z",
            "id": "523883608260345857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, Re... http://t.co/aWWT9AtzIm"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-19T17:00:28.000Z",
            "id": "523881376605433856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: O Parque Nacional da Serra... http://t.co/GwfdrOUmtH #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "519657357",
            "created_at": "2014-10-19T16:45:43.000Z",
            "id": "523877665464266752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, Re... http://t.co/o1ZRhWVcwF"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-10-19T16:45:42.000Z",
            "id": "523877662041710592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, Re... http://t.co/8wA1QJwoDr"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-10-19T16:45:42.000Z",
            "id": "523877660494020609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio j\u00e1 destruiu 1,3 mil hectares de mata no RJ: O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis, Re... http://t.co/4nLKQEVe1j"
        },
        {
            "author_id": "1402662511",
            "created_at": "2014-10-19T16:07:27.000Z",
            "id": "523868037514944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSE....TERRA ABEN\u00c7OADA POR DEUS... http://t.co/2zazSVZ1vh"
        },
        {
            "author_id": "371465319",
            "created_at": "2014-10-19T16:05:20.000Z",
            "id": "523867503370698752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To querendo ir no parque municipal tira umas ft cr"
        },
        {
            "author_id": "49698499",
            "created_at": "2014-10-19T16:04:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.03924084,
                        -23.41089293
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec02bcc4131f4680"
            },
            "id": "523867308562087936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Recanto do Am\u00e9rico - Pau D'Alho in Guararema, S\u00e3o Paulo https://t.co/ZxZsCPNXzq"
        },
        {
            "author_id": "1329660656",
            "created_at": "2014-10-19T16:03:51.000Z",
            "id": "523867128949387264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "hoje queria te ido pro parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "53984735",
            "created_at": "2014-10-19T15:48:57.000Z",
            "id": "523863379044470784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caverna Morro Preto - PETAR @ Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto da Ribeira http://t.co/nHscnmRAYD"
        },
        {
            "author_id": "107107565",
            "created_at": "2014-10-19T15:43:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96191667,
                        -22.427155
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "523861895305244672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Volta teu rosto sempre na dire\u00e7\u00e3o do sol, e ent\u00e3o, as sombras ficar\u00e3o para tr\u00e1s!\nParque Estadual dos 3\u2026 http://t.co/zSvtcssE8r"
        },
        {
            "author_id": "160052835",
            "created_at": "2014-10-19T15:24:16.000Z",
            "id": "523857169377415168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://t.co/cV2UlFvyBy"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-10-19T15:22:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "id": "253034260",
                        "start": 67,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "523856659551387648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19 out 2014: 9\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias (SC) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "72933620",
            "created_at": "2014-10-19T15:21:41.000Z",
            "id": "523856516949213184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manh\u00e3 de domingo de trilha de 5km. #belezasdosertao @ Parque Estadual Da Lapa Grande http://t.co/AIDzi2qjOM"
        },
        {
            "author_id": "114935505",
            "created_at": "2014-10-19T15:19:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "523856060730191873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um self com o avestruz! @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/5y8hwywSJ0"
        },
        {
            "author_id": "52541387",
            "created_at": "2014-10-19T15:15:22.000Z",
            "id": "523854927719043074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pena! RT Inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional  http://t.co/FQ5CfmM9KZ"
        },
        {
            "author_id": "190239044",
            "created_at": "2014-10-19T15:14:01.000Z",
            "id": "523854589146439681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beagando com a prima Nanda (@ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti in Belo Horizonte, MG) https://t.co/GIiM8iQUY7"
        },
        {
            "author_id": "69122388",
            "created_at": "2014-10-19T15:11:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70602539,
                        -23.32465575
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6f199578c2f0fdf6"
            },
            "id": "523854071749701633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To apaixonada pelo Parque Nacional Iguazu"
        },
        {
            "author_id": "222172571",
            "created_at": "2014-10-19T15:08:27.000Z",
            "id": "523853189339443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 vida boa \ud83d\ude02\ud83c\udf1e @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/9Sa8X4pfMR"
        },
        {
            "author_id": "1783481",
            "created_at": "2014-10-19T14:53:59.000Z",
            "id": "523849546888392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/z82xJTrKxd | De cortar o cora\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "97785805",
            "created_at": "2014-10-19T14:52:36.000Z",
            "id": "523849200103342081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -  http://t.co/9i2x38hlJS"
        },
        {
            "author_id": "222172571",
            "created_at": "2014-10-19T14:47:46.000Z",
            "id": "523847983243071488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sendo feliz num domingo de manh\u00e3 haha \ud83c\udf1e\ud83d\ude02 . @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/VcWzCDRAVo"
        },
        {
            "author_id": "222172571",
            "created_at": "2014-10-19T14:44:46.000Z",
            "id": "523847227693740032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal treinando aqui no parque . #Capoeira \ud83c\udf1e @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/IEcE4YvCPI"
        },
        {
            "author_id": "2551608172",
            "created_at": "2014-10-19T14:37:24.000Z",
            "id": "523845374168301570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "algu\u00e9m pra ir pro parque municipal cmg?"
        },
        {
            "author_id": "32253191",
            "created_at": "2014-10-19T14:33:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "14116807",
                        "start": 98,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "523844424774582272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/2boQRbZcNg via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "134995228",
            "created_at": "2014-10-19T14:33:01.000Z",
            "id": "523844272504573953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda registro da visita ao Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque http://t.co/HAs551gFts"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2014-10-19T14:14:23.000Z",
            "id": "523839581255647232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polo Tur\u00edstico Chapada das Mesas e Parque Nacional Chapada das Mesas - Defini\u00e7\u00f5es e objetivos http://t.co/4mcImieYVf"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2014-10-19T14:06:12.000Z",
            "id": "523837522678644736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Polo Tur\u00edstico Chapada das Mesas e Parque Nacional Chapada das Mesas - Defini\u00e7\u00f5es e objetivos http://t.co/OU9xqlGyd9"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-10-19T14:02:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "8802752",
                        "start": 108,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "523836510257180672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza - Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/X8wcSQwuwY via @g1"
        },
        {
            "author_id": "541997511",
            "created_at": "2014-10-19T13:58:53.000Z",
            "id": "523835682557800449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/SkPMoDtSJM"
        },
        {
            "author_id": "2316371565",
            "created_at": "2014-10-19T13:55:56.000Z",
            "id": "523834939205484544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fluxdance Parque Nacional http://t.co/Tb77usbu49"
        },
        {
            "author_id": "541997511",
            "created_at": "2014-10-19T13:52:16.000Z",
            "id": "523834017377161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/6UnvZvD9Ky"
        },
        {
            "author_id": "2551608172",
            "created_at": "2014-10-19T13:46:29.000Z",
            "id": "523832559290314752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to querendo ir pro parque municipal, deitar embaixo daquelas arvores e pensar um pouco na vida"
        },
        {
            "author_id": "126669730",
            "created_at": "2014-10-19T13:46:28.000Z",
            "id": "523832558690512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquele momento em que voc\u00ea e sua m\u00e3e aguardam ansiosamente o trenzinho do Parque Municipal. \ud83d\ude02\ud83d\ude4c\ud83d\ude09\ud83d\ude1d http://t.co/2nN3bBZfXC"
        },
        {
            "author_id": "79856386",
            "created_at": "2014-10-19T13:41:21.000Z",
            "id": "523831268903878656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional \n\nhttp://t.co/gY0aPgFDbS http://t.co/uqi8HamwfI"
        },
        {
            "author_id": "2290083895",
            "created_at": "2014-10-19T13:24:36.000Z",
            "id": "523827053934559233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/WH9H9I4WjO"
        },
        {
            "author_id": "1079902512",
            "created_at": "2014-10-19T13:08:07.000Z",
            "id": "523822906170961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal aproveitar a esta\u00e7\u00e3o mais quente e fazer um passeio divertido por um parque nacional? http://t.co/tvA4PVwx7t http://t.co/Nn5HNtVY5x"
        },
        {
            "author_id": "2160737148",
            "created_at": "2014-10-19T13:05:03.000Z",
            "id": "523822133789876225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom tempo est\u00e1 de volta...\nAproveite e d\u00ea um passeio pelo Parque Municipal da Trincheira, em Pinhel. Vai ver... http://t.co/uXk55E7vEg"
        },
        {
            "author_id": "2160737148",
            "created_at": "2014-10-19T13:02:52.000Z",
            "id": "523821584159870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O bom tempo est\u00e1 de volta...\nAproveite e d\u00ea um passeio pelo Parque Municipal da Trincheira, em Pinhel. Vai ver... http://t.co/aCy0sPfjDb"
        },
        {
            "author_id": "214754661",
            "created_at": "2014-10-19T12:53:46.000Z",
            "id": "523819295240093696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ https://t.co/FVGCnpycQV http://t.co/tua7SAbKoH"
        },
        {
            "author_id": "2740878900",
            "created_at": "2014-10-19T12:48:54.000Z",
            "id": "523818068305526784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqi no Parque Municipal"
        },
        {
            "author_id": "157469320",
            "created_at": "2014-10-19T12:47:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87468104,
                        -23.50313191
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "523817769075482624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQue o amor seja a melhor forma de come\u00e7ar e terminar o dia.\u201d @ Parque Municipal De Barueri http://t.co/Bveeuz6vEQ"
        },
        {
            "author_id": "186157945",
            "created_at": "2014-10-19T12:45:36.000Z",
            "id": "523817238252376065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional. Por: Akemi Nitahara. http://t.co/gXjczrV7KT"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-10-19T12:02:47.000Z",
            "id": "523806464616726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazonas conquista mais uma Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/OhdCpWIhXi"
        },
        {
            "author_id": "19625317",
            "created_at": "2014-10-19T12:00:04.000Z",
            "id": "523805781318434817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AC\u00c7\u00c2O DE LIMPEZA NA RIA FORMOSA - CACELA VELHA\n\n Falar da Ria Formosa \u00e9 falar de uma \u00e1rea protegida e um dos... http://t.co/FB6m2kcu1K"
        },
        {
            "author_id": "870860612",
            "created_at": "2014-10-19T11:58:41.000Z",
            "id": "523805430305529857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Talvez vou no parque nacional daqui a pouco"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-10-19T11:52:01.000Z",
            "id": "523803753213091840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/6lHJDs5rBj #portugal #turismo"
        },
        {
            "author_id": "91104262",
            "created_at": "2014-10-19T11:45:21.000Z",
            "id": "523802074891681792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Circo SESI ter\u00e1 apresenta\u00e7\u00f5es gratuitas no Parque Municipal e na Serraria Souza Pinto: http://t.co/DkU5IwEAGB"
        },
        {
            "author_id": "1335279800",
            "created_at": "2014-10-19T11:43:50.000Z",
            "id": "523801696716484608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal de benavente, \u00e0s 15h mais um jogo! http://t.co/5B8YI0bNQN"
        },
        {
            "author_id": "2397580159",
            "created_at": "2014-10-19T11:30:05.000Z",
            "id": "523798233999749120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 dia de se deixar levar pela emo\u00e7\u00e3o e aventura! Venha at\u00e9 ao Parque Nacional La Amistad, no Panam\u00e1,... http://t.co/RnwPi8lWt7"
        },
        {
            "author_id": "351083434",
            "created_at": "2014-10-19T11:06:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.93216683,
                        -29.60061703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "523792184693522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul https://t.co/Hj77G8F5C1"
        },
        {
            "author_id": "372083067",
            "created_at": "2014-10-19T11:04:31.000Z",
            "id": "523791802222907393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/yL1qfn9Nh1"
        },
        {
            "author_id": "372083067",
            "created_at": "2014-10-19T11:04:15.000Z",
            "id": "523791735483138048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional: O inc\u00eandio florestal que atinge o Parq... http://t.co/9SywuvSNH0"
        },
        {
            "author_id": "17663819",
            "created_at": "2014-10-19T11:00:01.000Z",
            "id": "523790668289036289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;PREVIS\u00c3O DO TEMPO HOJE&gt;\n\u25d9 Pe\u00e7as \u25d9\nSONATA FANTASMA BANDEIRANTE | Biblioteca Parque Estadual | 19h\nAMANTES DOC.1 |... http://t.co/KpLllpDyh2"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2014-10-19T10:49:33.000Z",
            "id": "523788035679604736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional - http://t.co/wWqZ5AX8ev http://t.co/py8XG9pWnE"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-10-19T10:09:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "523777988379566080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/5nApB2AAkc"
        },
        {
            "author_id": "81351375",
            "created_at": "2014-10-19T09:41:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "id": "1328325943585366018",
                        "start": 43,
                        "username": "PrefeituraSjc"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.88791847,
                        -23.17030874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "523770985154379776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude34 (@ Parque Municipal Roberto Burle Marx - @prefeiturasjc in S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, SP) https://t.co/KcyWKtOkEw"
        },
        {
            "author_id": "231608556",
            "created_at": "2014-10-19T05:48:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.53070977,
                        -3.75733871
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "523712239304331264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural das fal\u00e9sias de Beberibe. #beberibe #ceara #brasil #terralinda #belezanatural\u2026 http://t.co/ufbt9wWvMN"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2014-10-19T04:44:59.000Z",
            "id": "523696288278134784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Amazonas conquista mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/07skP8t5SL"
        },
        {
            "author_id": "161881107",
            "created_at": "2014-10-19T03:28:45.000Z",
            "id": "523677101145092096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional da Serra dos\u00a0\u00d3rg\u00e3os http://t.co/tksEH96Ys6"
        },
        {
            "author_id": "227055177",
            "created_at": "2014-10-19T03:17:14.000Z",
            "id": "523674205271760896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do meu sabad\u00e3o: trilha no parque nacional. #pedrabonita #rampadevoolivre #p\u00e9sinchados\u2026 http://t.co/zztPBctwyj"
        },
        {
            "author_id": "115739061",
            "created_at": "2014-10-19T03:03:18.000Z",
            "id": "523670699215704064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de hoje pelo Parque Nacional da Tijuca com a galera da Brasil BIKEmotion. Muito divertido. Aos trancos e... http://t.co/qHegkHCOA8"
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2014-10-19T02:19:31.000Z",
            "id": "523659680313131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/XmwADGVvnX   Uma sucess\u00e3o de i... http://t.co/fcr11ZTmUj"
        },
        {
            "author_id": "22657183",
            "created_at": "2014-10-19T02:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "26047901",
                        "start": 0,
                        "username": "Jota_Bosco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.6910875,
                        -16.0684856
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d5f37ccab92382ec"
            },
            "id": "523659298455691264",
            "in_reply_to_user_id": "26047901",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jota_Bosco do iOS \ud83d\ude06 ah, t\u00e1! ent\u00e3o se \u00e9 montanha deve ser o parque nacional, onde ainda se encontram os le\u00f5es da montanha \u263a"
        },
        {
            "author_id": "359350761",
            "created_at": "2014-10-19T02:14:07.000Z",
            "id": "523658320972754944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s no Amazonas: Medida pretende proteger amostra da floresta ombr\u00f3fil... http://t.co/zltB1fTPaH"
        },
        {
            "author_id": "56175988",
            "created_at": "2014-10-19T02:08:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "209232713",
                        "start": 0,
                        "username": "TETONsports"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "2390120917",
                        "start": 13,
                        "username": "nickomanphoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "523656845869981696",
            "in_reply_to_user_id": "209232713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TETONsports @nickomanphoto Making plans for January 2015 Parque Nacional Pico de Orizaba http://t.co/kIhja5wA5C #HikerChat"
        },
        {
            "author_id": "216126461",
            "created_at": "2014-10-19T01:29:27.000Z",
            "id": "523647082176196610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 com um amigo pego 700 km de estrada at\u00e9 a divisa de GO e MS. Vamos nos embrenhar no mato do Parque Nacional das Emas."
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2014-10-19T01:27:52.000Z",
            "id": "523646683402731521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/FLLItvxCV3"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2014-10-19T01:27:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "id": "43326346",
                        "start": 101,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "523646517358239744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/V8PPAsNHQM @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-10-19T01:27:11.000Z",
            "id": "523646509212893184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/2n3DF2nb0x"
        },
        {
            "author_id": "2407240094",
            "created_at": "2014-10-19T01:21:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60676768,
                        -22.45894494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "523645009950941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua geladinha pra refresca o calor @ Parque Nacional De Itatiaia - RJ http://t.co/WT58oXmGbd"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-10-19T01:20:04.000Z",
            "id": "523644720988553216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Ibama combate inc\u00eandio no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Ks5SJlrvw4"
        },
        {
            "author_id": "24950908",
            "created_at": "2014-10-19T01:16:24.000Z",
            "id": "523643797469929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os .. Teres\u00f3polis"
        },
        {
            "author_id": "329204658",
            "created_at": "2014-10-19T01:03:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35717764,
                        -29.4906794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "523640621987561472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul w/ @thyelle_p @aliceschafer_) https://t.co/gx7WT3zapt"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-10-19T01:00:43.000Z",
            "id": "523639848885030912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado devido \u00e0s conseq\u00fc\u00eancias do inc\u00eandio http://t.co/756ZnZM6ip #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2014-10-19T00:55:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "50653120",
                        "start": 98,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "523638424037629952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/amakQTOaEG via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2014-10-19T00:54:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "id": "50653120",
                        "start": 98,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "523638329611272192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/8tLBiVgS6j via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "453557188",
            "created_at": "2014-10-19T00:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "1215711409",
                        "start": 38,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "523635443141971968",
            "in_reply_to_user_id": "1215711409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momento perfecto...... Perfect moment @ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/kCTyjIPNYp\u201d"
        },
        {
            "author_id": "563892304",
            "created_at": "2014-10-19T00:34:29.000Z",
            "id": "523633246165549057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal guatape http://t.co/IKty5man2m"
        },
        {
            "author_id": "336177921",
            "created_at": "2014-10-19T00:21:38.000Z",
            "id": "523630013321867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existem coisas melhores adiante do que qualquer outra que deixamos para tr\u00e1s \u2600\ufe0f\u270c\ufe0f @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/5WLeAn5CHX"
        },
        {
            "author_id": "1413534050",
            "created_at": "2014-10-19T00:20:41.000Z",
            "id": "523629776678842368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/RhSw1a48Wp"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-10-19T00:20:08.000Z",
            "id": "523629636702724097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rio de Janeiro: fogo na regi\u00e3o serrana atingiu \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/LxNLX0Pn5X"
        },
        {
            "author_id": "924992670",
            "created_at": "2014-10-18T23:59:36.000Z",
            "id": "523624467353063425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Quilombo dos Palmares foi  inaugurado em cerim\u00f4nia solene no dia 19 de novembro, 2007,... http://t.co/P1PxNBYRly"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-10-18T23:43:10.000Z",
            "id": "523620332163579904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional\" http://t.co/hwAIbRvHrn"
        },
        {
            "author_id": "51263873",
            "created_at": "2014-10-18T23:28:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "178177907",
                        "start": 1,
                        "username": "Vania_Vicente"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "id": "239472818",
                        "start": 128,
                        "username": "odia24horas"
                    }
                ]
            },
            "id": "523616671966461953",
            "in_reply_to_user_id": "178177907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@Vania_Vicente: Focos inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos  \u00d3rg\u00e3os #TERES\u00d3POLIS Lament\u00e1vel http://t.co/O83hpjphbW\u201d triste! @odia24horas"
        },
        {
            "author_id": "1877110782",
            "created_at": "2014-10-18T23:23:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.7982231,
                        -23.1456498
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ad8a3318a4317a03"
            },
            "id": "523615371673088000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor doque a natureza\n Parque Nacional De Itatiaia-Rj,depois uma parada em Penedo-Rj \ntudo de\u2026 http://t.co/5zyNXcc5Hy"
        },
        {
            "author_id": "250901749",
            "created_at": "2014-10-18T23:12:48.000Z",
            "id": "523612691810631681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Situa\u00e7\u00e3o de inc\u00eandios em Teres\u00f3polis se agrava :Os inc\u00eandios no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em T...http://t.co/zAP80W9kBx"
        },
        {
            "author_id": "178177907",
            "created_at": "2014-10-18T23:04:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "id": "9588472",
                        "start": 83,
                        "username": "climatemponews"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "id": "94380351",
                        "start": 100,
                        "username": "paulorenatovaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "523610522290503680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Focos inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos  \u00d3rg\u00e3os. #TERES\u00d3POLISRJ Lament\u00e1vel. @climatemponews  @paulorenatovaz http://t.co/5WwiTZYprJ"
        },
        {
            "author_id": "63782382",
            "created_at": "2014-10-18T22:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1215711409",
                        "start": 1,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "523606807621947392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/gv57BjEb9L\""
        },
        {
            "author_id": "924992670",
            "created_at": "2014-10-18T22:44:47.000Z",
            "id": "523605640812695553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Quilombo dos Palmares foi  inaugurado em cerim\u00f4nia solene no dia 19 de novembro, 2007,... http://t.co/Km3rQT2WNP"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2014-10-18T22:38:25.000Z",
            "id": "523604036394971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional http://t.co/tPSA6BtUje"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2014-10-18T22:33:08.000Z",
            "id": "523602707467091968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mundo: Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/OfBZJxf6hB"
        },
        {
            "author_id": "911411576",
            "created_at": "2014-10-18T22:26:50.000Z",
            "id": "523601124075397120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque\u2026 http://t.co/w4AoqQ2u9G"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-10-18T22:25:07.000Z",
            "id": "523600690413719554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/SsxYCVywu5 #natal"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-10-18T22:24:47.000Z",
            "id": "523600605361631232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque ... - TNonline http://t.co/yQlZUxhKWk"
        },
        {
            "author_id": "2415648892",
            "created_at": "2014-10-18T22:23:21.000Z",
            "id": "523600247726297088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque ... - TNonline http://t.co/aXaf23MbLG"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-18T22:20:56.000Z",
            "id": "523599640411664384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional: O inc\u00eandio florestal que atinge o Parq... http://t.co/NfXbmZOWQ3"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2014-10-18T22:19:23.000Z",
            "id": "523599248596557824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ForaDelcidio Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque ... - TNonline http://t.co/76IfyVnw1Q - #ForaPT"
        },
        {
            "author_id": "97785805",
            "created_at": "2014-10-18T22:15:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "38790549",
                        "start": 62,
                        "username": "brasil_IBAMA"
                    }
                ]
            },
            "id": "523598370364203008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso, precisa de ajuda! @brasil_IBAMA http://t.co/xBj41EWdfA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-10-18T22:14:52.000Z",
            "id": "523598111340781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha- Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional: O inc\u00eandio florestal que atinge... http://t.co/dN736BzzHc"
        },
        {
            "author_id": "2820955439",
            "created_at": "2014-10-18T22:13:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "id": "607705181",
                        "start": 20,
                        "username": "nataliafatimafl"
                    }
                ]
            },
            "id": "523597802484793344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "com @aliceschafer_, @nataliafatimafl (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/UOnKTm2H7l"
        },
        {
            "author_id": "1720521139",
            "created_at": "2014-10-18T22:12:00.000Z",
            "id": "523597390516084736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo atinge \u00e1rea do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis http://t.co/9KxjR99QrH"
        },
        {
            "author_id": "788232638",
            "created_at": "2014-10-18T22:11:55.000Z",
            "id": "523597371209711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT deigmar: Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional http://t.co/vL1KcmOT8q"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-10-18T22:09:22.000Z",
            "id": "523596727228440577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul: Ca\u00e7adores retiram os chifres e abandona... http://t.co/ZB3gspqU65"
        },
        {
            "author_id": "54542655",
            "created_at": "2014-10-18T22:08:55.000Z",
            "id": "523596614275846144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional http://t.co/GP1Bi5I4Xo"
        },
        {
            "author_id": "97785805",
            "created_at": "2014-10-18T22:06:15.000Z",
            "id": "523595943288246272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso, precisa de ajuda!  #C130H\u00e9rcules\n\nRead: http://t.co/ndU0umNQWO"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2014-10-18T22:00:16.000Z",
            "id": "523594438929817601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma cria a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Alto Mau\u00e9s (AM), a s\u00e9tima Unidade Conserva\u00e7\u00e3o esta semana | ISA -... http://t.co/9tOaeQgnYt"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-10-18T21:53:29.000Z",
            "id": "523592729192693760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional: O inc\u00eandio florestal q... http://t.co/PfJTHSSbLU"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-10-18T21:53:28.000Z",
            "id": "523592726378315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional: O inc\u00eandio florestal q... http://t.co/hfIk0k3tFp"
        },
        {
            "author_id": "2577958262",
            "created_at": "2014-10-18T21:53:27.000Z",
            "id": "523592721601015808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#betalab #RT Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional: O inc\u00eandio florestal que ... http://t.co/Qgy253SPC6"
        },
        {
            "author_id": "2734535420",
            "created_at": "2014-10-18T21:53:26.000Z",
            "id": "523592718522388480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional: O inc\u00eandio florestal que atinge o Parq... http://t.co/7OOaimeHuT"
        },
        {
            "author_id": "279314726",
            "created_at": "2014-10-18T21:52:54.000Z",
            "id": "523592584334024704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/0T0iLZpS5q"
        },
        {
            "author_id": "190990309",
            "created_at": "2014-10-18T21:52:39.000Z",
            "id": "523592521939566592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/9tyzR1kGz8"
        },
        {
            "author_id": "36155119",
            "created_at": "2014-10-18T21:46:23.000Z",
            "id": "523590944034390017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional - Not\u00edcias de... http://t.co/S8WcW0axQP"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-10-18T21:46:05.000Z",
            "id": "523590866259034112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional http://t.co/uDLoa30Gjh"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2014-10-18T21:46:03.000Z",
            "id": "523590858050785280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional http://t.co/WnLhJdeGMc"
        },
        {
            "author_id": "2292075738",
            "created_at": "2014-10-18T21:46:02.000Z",
            "id": "523590856293351425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo artigo - acesse Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional http://t.co/NWF0Gg38JA http://t.co/8aoUXT9fH6"
        },
        {
            "author_id": "2810285269",
            "created_at": "2014-10-18T21:45:02.000Z",
            "id": "523590605541109761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional: O inc\u00eandio florestal que atinge o Parq... http://t.co/jwLgJmpblt"
        },
        {
            "author_id": "212699862",
            "created_at": "2014-10-18T21:44:58.000Z",
            "id": "523590589074251777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional: O inc\u00eandio florestal que atinge o Parq... http://t.co/0A10GcbVNN"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-10-18T21:44:51.000Z",
            "id": "523590558237728770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Folha Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional: O inc\u00eandio florestal que atinge... http://t.co/MHPnwRnP7P"
        },
        {
            "author_id": "190372281",
            "created_at": "2014-10-18T21:44:50.000Z",
            "id": "523590553632395265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional: O inc\u00eandio florestal que atin... http://t.co/Q1zkq3HFaq #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-18T21:44:49.000Z",
            "id": "523590547500326912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional: O inc\u00eandio florestal que ating... http://t.co/p16yzLr8ek"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2014-10-18T21:44:47.000Z",
            "id": "523590541770895360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional: O inc\u00eandio florestal que atinge o Parq... http://t.co/glEOo7XaEi"
        },
        {
            "author_id": "2321462258",
            "created_at": "2014-10-18T21:44:29.000Z",
            "id": "523590463874293760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional: O inc\u00eandio florestal que atinge o Parq... http://t.co/uZKIWsPjsL"
        },
        {
            "author_id": "1137060529",
            "created_at": "2014-10-18T21:44:05.000Z",
            "id": "523590366432202752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/sglHVvojy2"
        },
        {
            "author_id": "77204624",
            "created_at": "2014-10-18T21:43:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "id": "8802752",
                        "start": 127,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "523590143710470145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/BsPkooqpEt via @g1"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-18T21:40:01.000Z",
            "id": "523589342129057794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/v8ZzL514ah #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2792170752",
            "created_at": "2014-10-18T21:39:39.000Z",
            "id": "523589248616636416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional http://t.co/QPbRCLVo2D #RT"
        },
        {
            "author_id": "86142824",
            "created_at": "2014-10-18T21:39:38.000Z",
            "id": "523589245362274304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab  Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional http://t.co/9nKvvP4Qf5 #RT"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2014-10-18T21:38:38.000Z",
            "id": "523588994211135488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul: Ca\u00e7adores retiram os chifres e abandona... http://t.co/TPNOcnveJM"
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-10-18T21:38:38.000Z",
            "id": "523588991799422976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul: Ca\u00e7adores retiram os chifres e abandona... http://t.co/FYHb09DwvF"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-10-18T21:38:37.000Z",
            "id": "523588990310436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul: Ca\u00e7adores retiram os chifres e abandona... http://t.co/g5v3n00Mb4"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-10-18T21:38:36.000Z",
            "id": "523588984744603648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul: Ca\u00e7adores retiram os chifres e abandona... http://t.co/o5CwrQQf2q"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-10-18T21:38:34.000Z",
            "id": "523588978079850498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul: Ca\u00e7adores retiram os chifres e abandona... http://t.co/YBDnXDaY56"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-10-18T21:38:34.000Z",
            "id": "523588978075652096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul: Ca\u00e7adores retiram os chifres e abandona... http://t.co/wZAYdbexns"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-10-18T21:38:31.000Z",
            "id": "523588965404667904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul: Ca\u00e7adores retiram os chifres e abandona... http://t.co/xaQoVzA7d1"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-10-18T21:38:30.000Z",
            "id": "523588961059364864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul: Ca\u00e7adores retiram os chifres e abandona... http://t.co/pMoZjoI550"
        },
        {
            "author_id": "1924946810",
            "created_at": "2014-10-18T21:38:29.000Z",
            "id": "523588955455774720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul: Ca\u00e7adores retiram os chifres e abandona... http://t.co/8EqkbGQAsv"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-10-18T21:38:29.000Z",
            "id": "523588953622843392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul: Ca\u00e7adores retiram os chifres e abandona... http://t.co/nOincXHBPb"
        },
        {
            "author_id": "1548252223",
            "created_at": "2014-10-18T21:38:28.000Z",
            "id": "523588951785750529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul: Ca\u00e7adores retiram os chifres e abandona... http://t.co/hSjm9xV1kv"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-10-18T21:38:28.000Z",
            "id": "523588950191927297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul: Ca\u00e7adores retiram os chifres e abandona... http://t.co/trKSlmUn3C"
        },
        {
            "author_id": "2795340791",
            "created_at": "2014-10-18T21:37:44.000Z",
            "id": "523588767706148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional:  http://t.co/vYR5LFnIf4"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2014-10-18T21:37:07.000Z",
            "id": "523588612500099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/BAUIudZYaq"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-10-18T21:34:43.000Z",
            "id": "523588006972624896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/1uMDl9A7wc"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2014-10-18T21:30:15.000Z",
            "id": "523586885596086272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Folha de S\u00e3o Paulo - Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional - http://t.co/qpVzY9fqrB #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-18T21:29:38.000Z",
            "id": "523586728867954690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temendo a ca\u00e7a, parque nacional realoca rinocerontes na \u00c1frica do Sul http://t.co/1Tyve4veLM"
        },
        {
            "author_id": "90965235",
            "created_at": "2014-10-18T21:29:02.000Z",
            "id": "523586579181600768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta de parque nacional. http://t.co/mgfS9HVaTJ"
        },
        {
            "author_id": "48089564",
            "created_at": "2014-10-18T21:26:23.000Z",
            "id": "523585911993692160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal http://t.co/uLzgVxxBcY"
        },
        {
            "author_id": "232057629",
            "created_at": "2014-10-18T21:26:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9957992,
                        -24.05460443
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d72d6120fa87f754"
            },
            "id": "523585898324459520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sinta a vibra\u00e7\u00e3o ! \u270c\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udf33 #brother #natureza @ Parque Estadual Carlos Botelho http://t.co/Pea8V4SWcD"
        },
        {
            "author_id": "388987375",
            "created_at": "2014-10-18T21:23:39.000Z",
            "id": "523585224626933760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/pP2MBHQpUg"
        },
        {
            "author_id": "253937295",
            "created_at": "2014-10-18T21:18:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.8080737,
                        -29.7962834
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3c062278ce8e6505"
            },
            "id": "523583821217026049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/zDqgV7mOzr"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-10-18T21:15:55.000Z",
            "id": "523583278301736961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Queimada avan\u00e7a na Serra dos \u00d3rg\u00e3os:... http://t.co/RcW6cGweEl"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2014-10-18T20:55:25.000Z",
            "id": "523578116745068545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/Dw3rPCyegq"
        },
        {
            "author_id": "149267484",
            "created_at": "2014-10-18T20:55:25.000Z",
            "id": "523578116669595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/M2pzpnfBJN"
        },
        {
            "author_id": "155350464",
            "created_at": "2014-10-18T20:55:25.000Z",
            "id": "523578116652822528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional http://t.co/iYa4yncvjN"
        },
        {
            "author_id": "483140780",
            "created_at": "2014-10-18T20:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "id": "8802752",
                        "start": 129,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "523577817632899072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trag\u00e9dia ambiental: Inc\u00eandio em Petr\u00f3polis/RJ atinge um dos ecossistemas mais raros da Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/Ow9sAhhA8Y via @g1"
        },
        {
            "author_id": "115666984",
            "created_at": "2014-10-18T20:52:17.000Z",
            "id": "523577327385866241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio chega aos campos de altitude do Parque Nacional na Serra http://t.co/q6rTisyVtU"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-10-18T20:49:40.000Z",
            "id": "523576671564070912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Regi\u00e3o Serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque ... - Jornal do Brasil http://t.co/EsaoQNFy59"
        },
        {
            "author_id": "51287976",
            "created_at": "2014-10-18T20:49:18.000Z",
            "id": "523576579713409024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tamb\u00e9m \u00e9 dia de cultura! @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/XDBvHygeQ5"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2014-10-18T20:49:07.000Z",
            "id": "523576530744537089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Regi\u00e3o Serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque ... - Jornal do Brasil http://t.co/3urSknq8Xk"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-10-18T20:48:41.000Z",
            "id": "523576422393479169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa solidariedade e apoio ao Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os.\nUma equipe do PNT com servidor, brigadistas e... http://t.co/jnsb3sxO2W"
        },
        {
            "author_id": "421871703",
            "created_at": "2014-10-18T20:44:19.000Z",
            "id": "523575322353336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na Regi\u00e3o Serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque ... - Jornal do Brasil http://t.co/CLGWQmArP7 #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2014-10-18T20:41:07.000Z",
            "id": "523574518166454272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/LZpka1krfy Fogo na Regi\u00e3o Serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque ... Jornal do Brasil O\u2026 http://t.co/cz1dHCgOn0"
        },
        {
            "author_id": "351083434",
            "created_at": "2014-10-18T20:35:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.93216683,
                        -29.60061703
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "460445600d414ea4"
            },
            "id": "523573055369785345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal P\u00f4r do Sol in Bom Retiro do Sul w/ @_vishjoosi https://t.co/MCrHiHKuTq"
        },
        {
            "author_id": "117475826",
            "created_at": "2014-10-18T20:17:21.000Z",
            "id": "523568538750287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BRASIL - Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional - http://t.co/Y3itFbSfES"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2014-10-18T20:12:46.000Z",
            "id": "523567385408962560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional\" http://t.co/q2zqyNnkIf"
        },
        {
            "author_id": "126750296",
            "created_at": "2014-10-18T19:58:05.000Z",
            "id": "523563687844409344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo na regi\u00e3o serrana do Rio atinge \u00e1rea mais alta do Parque Nacional. Leia mais: http://t.co/OCXamY2Vi0 http://t.co/8HyBdvMFRl"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [climatemponews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "climatemponews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "climatemponews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [climatemponews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "climatemponews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "climatemponews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Calif\u00f3rnia, USA",
                "id": "fbd6d2f5a4e4a15e",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Monte Mor, Brasil",
                "id": "b9d16fb9f38b1bff",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guararema, Brasil",
                "id": "ec02bcc4131f4680",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Franco da Rocha, Brasil",
                "id": "6f199578c2f0fdf6",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Retiro do Sul, Brasil",
                "id": "460445600d414ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil",
                "id": "ad8a3318a4317a03",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e1ceres, Brasil",
                "id": "d5f37ccab92382ec",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Miguel Arcanjo, Brasil",
                "id": "d72d6120fa87f754",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alegrete, Brasil",
                "id": "3c062278ce8e6505",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "410985607",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "novapratapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82956745",
                "name": "Sucom Salvador",
                "username": "SucomSalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2756161930",
                "name": "TerraVerde",
                "username": "VerdeTerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77526480",
                "name": "Ed Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Ed_Oliiver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68935215",
                "name": "Club of Mozambique",
                "username": "clubOmozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376259441",
                "name": "L\u00ea Loyola [TIMBETA]",
                "username": "LeticiaLoyola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "176153668",
                "name": "ReginaLuciaRRangel",
                "username": "ReginaLuciaRang",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373975811",
                "name": "ITTI / UFPR",
                "username": "ittiufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2274456127",
                "name": "Sociedade Rural",
                "username": "socruralmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56498489",
                "name": "Guilherme Zogbi",
                "username": "guiizera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753139122",
                "name": "Curiosidades hist\u00f3ricas",
                "username": "mauroluiz1963",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54542655",
                "name": "Deigmar Anderson",
                "username": "deigmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72846756",
                "name": "Lolla Ribs",
                "username": "lollaribs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35416622",
                "name": "Renan Assis\u2b55\ufe0f",
                "username": "renandeassis13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54611454",
                "name": "M\u00f6lter\u2122 \ud83d\ude81\u2708\ufe0f",
                "username": "MolterGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "788232638",
                "name": "Anguinho",
                "username": "AnguinhoAna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68599346",
                "name": "Ricardo Borges",
                "username": "ricardoryuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577958262",
                "name": "Marcos2",
                "username": "mrs2652",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734535420",
                "name": "cesar costa",
                "username": "cesarcosta1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32529120",
                "name": "Valor Econ\u00f4mico",
                "username": "valoreconomico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57377515",
                "name": "Thiago Kuerques",
                "username": "thiagokuerques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187005484",
                "name": "Talita Avelar",
                "username": "TaSininho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810285269",
                "name": "Ramon Duran",
                "username": "TimbetaRamon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784762218",
                "name": "Tim Beta Barbara",
                "username": "barbarajanai201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776593685",
                "name": "Tim Maria de Fatima",
                "username": "Mariade22145586",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212699862",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "gag4prost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190372281",
                "name": "Rajiv Tim Beta",
                "username": "Rajiv_Nery",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586696614",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "SrNoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90965235",
                "name": "Folha Cotidiano",
                "username": "folha_cotidiano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2321462258",
                "name": "TIM BETA SDV",
                "username": "OlavoNeto5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98174842",
                "name": "rer\u00ea",
                "username": "psicolorado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6979582",
                "name": "Jonas",
                "username": "Reserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24993400",
                "name": "Fresno",
                "username": "fresnorock",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "44378240",
                "name": "Telmo Frederico",
                "username": "TelmoDiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49759770",
                "name": "Metr\u00f4Rio | Use m\u00e1scara",
                "username": "metro_rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820376569",
                "name": "Rubio \u2606",
                "username": "ElRubio_dePb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1152439926",
                "name": "Honduras Post",
                "username": "HondurasPost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442887211",
                "name": "Cesar Garcia",
                "username": "cgarciasan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52172009",
                "name": "Laura Castro \u2648",
                "username": "laurakiki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740203",
                "name": "Amaral Luiz",
                "username": "Cultura_Petrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111738584",
                "name": "Edmilson Francisco",
                "username": "edmilson_fco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2727111816",
                "name": "Credo Uai",
                "username": "credouaii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72192322",
                "name": "Antifascista",
                "username": "rubenspasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124235530",
                "name": "Kadu Castro",
                "username": "kadubcastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304454404",
                "name": "paulo baptista",
                "username": "baptista_paulo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166703857",
                "name": "UOL Esporte",
                "username": "uol_esporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48418923",
                "name": "Thadeu Camargo",
                "username": "tccamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235963823",
                "name": "Difusora 96,9",
                "username": "difusora24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480080772",
                "name": "pin",
                "username": "pinupcomenta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594698",
                "name": "UOL Not\u00edcias",
                "username": "UOLNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163286303",
                "name": "Music Videos Novelas",
                "username": "MusicaseClips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2795340791",
                "name": "mercione timbeta",
                "username": "mercionebeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835443440",
                "name": "Brasil Assuntos",
                "username": "BrasilAssuntos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "739066148",
                "name": "Vanessa PA",
                "username": "P_vah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561308819",
                "name": "Alexandra Meireles",
                "username": "Alexandra_Meire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86142824",
                "name": "Guilherme # Beta",
                "username": "guilhermecorde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792170752",
                "name": "David Cordeiro",
                "username": "davidcunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63883335",
                "name": "Francisco Leite",
                "username": "txicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1137060529",
                "name": "Marau Not\u00edcias",
                "username": "MarauNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56478253",
                "name": "Ant\u00f4nio Hezir",
                "username": "ahezir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28914400",
                "name": "Fahya",
                "username": "Fahya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "610301011",
                "name": "Bruno",
                "username": "brunodcx_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161881107",
                "name": "Portal AeP",
                "username": "aconteceempetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43883029",
                "name": "Ambiens-Solu\u00e7\u00f5es Amb",
                "username": "ambiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65192926",
                "name": "JM/Jornal de Marau",
                "username": "jornaldemarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "484874544",
                "name": "Vang FM 93.7",
                "username": "VangMarau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2173867169",
                "name": "Carolzinha",
                "username": "cunhacarool",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74534160",
                "name": "Selma",
                "username": "SelmaSumar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158614950",
                "name": "FARBO",
                "username": "GabrielFarbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300479161",
                "name": "TCVB",
                "username": "INFOTCVB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285267941",
                "name": "Portal Aran\u00e3s",
                "username": "Portal_Aranas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2768840024",
                "name": "Jacarepagu\u00e1 Not\u00edcias RJ",
                "username": "jpanoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9267732",
                "name": "Pl\u00ednio Torres",
                "username": "pliniotorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "437301850",
                "name": "GuiaLagos.com",
                "username": "GuiaLagosRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1060490023",
                "name": "Jose Luis Rivero",
                "username": "Riveroov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295182215",
                "name": "rommel vega arnao",
                "username": "rommel_vega229",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198962895",
                "name": "S\u00e3o Francisco Vivo",
                "username": "sfvivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93666404",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "DDalertaRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2676835436",
                "name": "PortalSerraSC",
                "username": "portal_serrasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37649927",
                "name": "Disque Den\u00fancia Rio",
                "username": "disque_denuncia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86356656",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM BH",
                "username": "RadioBandNewsBH",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "347410318",
                "name": "Andr\u00e9 Nascimento\u00ae",
                "username": "andrenalina11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388624712",
                "name": "ANTONIO CABRAL FILHO",
                "username": "cabral_filho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2289886168",
                "name": "\u2728AnaLuz \u2728",
                "username": "A_LuizaMiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42029154",
                "name": "Orlando\ud83c\udf31",
                "username": "cinelando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622389365",
                "name": "Priscila Niza Santos",
                "username": "PriscilaNizaSan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366955911",
                "name": "Aqui Goi\u00e1s",
                "username": "AquiGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328877819",
                "name": "Lenilda Miranda",
                "username": "nilda_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99886540",
                "name": "Guia de Niter\u00f3i",
                "username": "GuiadeNiteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215386867",
                "name": "Anna Beatriz",
                "username": "annabia18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26366628",
                "name": "instagram: ac.macedo",
                "username": "acmacedo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "250901749",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "BrasilFlash",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "911411576",
                "name": "Twitando BH",
                "username": "twitandobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85946419",
                "name": "Siga Divin\u00f3polis",
                "username": "sigadivinopolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143903397",
                "name": "Noticias de Ita\u00fana",
                "username": "noticiasitauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435982239",
                "name": "CURTA Divin\u00f3polis",
                "username": "curtadiv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544683942",
                "name": "doisabordo",
                "username": "doisabordo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "319381169",
                "name": "kyu (\u4e5d)",
                "username": "dariobenz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114935505",
                "name": "Tarci Soares",
                "username": "tarciisoares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38347709",
                "name": "Lia Caldas",
                "username": "liacaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67789546",
                "name": "jhon oNinjaDev",
                "username": "jhonotom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76048669",
                "name": "DaniloCristifon",
                "username": "DaniloCristifon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306884075",
                "name": "Hugo Uchoa",
                "username": "repiroqueio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81157678",
                "name": "Visite Teres\u00f3polis",
                "username": "VisiteTere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132256896",
                "name": "#ComDILMA_GolpeN\u00c3O!",
                "username": "Mari_ASL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323430993",
                "name": "Nane Pitzalis",
                "username": "ElainePitzalis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1280654892",
                "name": "ana",
                "username": "AnaAnaasantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177402942",
                "name": "Alexander Marczewski",
                "username": "ASMarczewski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178177907",
                "name": "Vania Vicente",
                "username": "Vania_Vicente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239472818",
                "name": "ODIA 24 Horas",
                "username": "odia24horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453379721",
                "name": "carinac2morena",
                "username": "carinac2morena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816128122",
                "name": "wendell carvalho",
                "username": "wendelllouscarv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241507345",
                "name": "N\u00e3o uso , mas tenho de enfeite",
                "username": "BiafckStar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67061020",
                "name": "F\u00ea",
                "username": "fernandaa_souza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57183630",
                "name": "\u2720 Aragua \u2720 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "araguaci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1317149383",
                "name": "Tavin",
                "username": "9tavin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004512266",
                "name": "Gabii",
                "username": "Gabiizroberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750472661",
                "name": "Abr\u00e3o #TimBetaLab",
                "username": "abrao_09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "816508728",
                "name": "MA.FATIMA MOREIRA",
                "username": "MAFATIMAMOREIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1382219473",
                "name": "\ud83d\udc0d",
                "username": "cinthyasi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2764214173",
                "name": "oswaldo siqueira",
                "username": "shorebreak7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17196430",
                "name": "richi911",
                "username": "richi911",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2832038226",
                "name": "R\u00e1dio Mega Hits",
                "username": "portal_megahits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19235096",
                "name": "Tribuna do Norte",
                "username": "tribunadonorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26573303",
                "name": "R\u00e1dio BandNews FM",
                "username": "radiobandnewsfm",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62089385",
                "name": "Patr\u00edcia Pereira Schenferd",
                "username": "PatySchenferd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364424555",
                "name": "Alison",
                "username": "alisonncabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2352373327",
                "name": "Edna M\u00e1rquez",
                "username": "EdnaMarquezA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341840021",
                "name": "Francilene Winter",
                "username": "Franci_Winter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74466164",
                "name": "MultiRio",
                "username": "MultiRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532559584",
                "name": "Minas 24/7",
                "username": "Minas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121802683",
                "name": "Bara\u00fana",
                "username": "JuninhoBarauna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65531355",
                "name": "______",
                "username": "laressays",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620920005",
                "name": "Saint Tropez",
                "username": "Saint_Tropez1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2403724055",
                "name": "Danielenn",
                "username": "DMagalski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97091259",
                "name": "Jonas Jahns da Rocha",
                "username": "JonasJahns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "403945702",
                "name": "@Viajoteca",
                "username": "viajoteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249834425",
                "name": "Nat\u00e1lia Ferpin",
                "username": "NatF_Marques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889340012",
                "name": "Daniel Almeida",
                "username": "CariocaAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851750964",
                "name": "Bruna Carvalho",
                "username": "BrunaCaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889283090",
                "name": "Clarissa Assis",
                "username": "AssisClarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265008890",
                "name": "P\u00e2mela Severo",
                "username": "pamela_severo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888986905",
                "name": "Alessandro Recal",
                "username": "RecalAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889231286",
                "name": "Catarina Rosa",
                "username": "CatarinaRosa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889166580",
                "name": "Camila Aguiar",
                "username": "CamilaAguiarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192240019",
                "name": "Liss",
                "username": "_lissfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42271371",
                "name": "\ud83d\udea9 sonia \ud83d\udea9",
                "username": "sonia_divinaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45908423",
                "name": "Portal Vermelho",
                "username": "portalvermelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31134603",
                "name": "JBFM",
                "username": "radiojbfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390990840",
                "name": "Bruno Fernandes",
                "username": "_Bruno_K_O",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39631865",
                "name": "C\u00e1ssio Lopes",
                "username": "_jcassio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "940166191",
                "name": "Vin",
                "username": "barrosalmeida3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500306774",
                "name": "CJ Adventure",
                "username": "CJAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "831755048",
                "name": "O__Lobo",
                "username": "O__Lobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88282022",
                "name": "Francielle Lob\u00e3o\ud83c\udf39",
                "username": "mizukisz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1424233890",
                "name": "Camila",
                "username": "Tim_beta_lita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806315112",
                "name": "Irene Olimpia",
                "username": "IreneOlimpia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2807862620",
                "name": "Maria Joselia",
                "username": "donaajoselia2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2806304898",
                "name": "Janaina Tavares",
                "username": "JanaTavares3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2804403500",
                "name": "Helio Farias",
                "username": "HelioFarias2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790234482",
                "name": "Wilma Tim\u00f3teo",
                "username": "WilmaTimoteo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553206783",
                "name": "Z\u00e9 Nilton",
                "username": "ZNilton2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595573001",
                "name": "M\u00e1rcio",
                "username": "_Marrcio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553139964",
                "name": "Antonio",
                "username": "_An_to_nio_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602225449",
                "name": "valdo",
                "username": "valdd00",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "554023987",
                "name": "jos\u00e9 HN",
                "username": "_JoseHN_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553259526",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagohf03",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "595971982",
                "name": "Severino",
                "username": "Severino_14",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580540149",
                "name": "Marcelino",
                "username": "Marceliino7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750313208",
                "name": "belmiro",
                "username": "AndBelmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "627838220",
                "name": "Eike Douglas",
                "username": "EikeDouglas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "CZ \ud83d\udd38",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512684404",
                "name": "superguaranyam830",
                "username": "superguaranyam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2473887492",
                "name": "R\u00e1dio Ximango AM 750",
                "username": "radioximango750",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199992941",
                "name": "Nino",
                "username": "sucamy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314172393",
                "name": "ArchDaily Brasil",
                "username": "ArchDailyBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294287474",
                "name": "IOANNESCASMURRO",
                "username": "ioannescasmurro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519657357",
                "name": "luiz..#beta-lab",
                "username": "luizklein1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402662511",
                "name": "vanda viana",
                "username": "lua_vanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371465319",
                "name": "Maah .",
                "username": "mah_almeida98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49698499",
                "name": "Mizael Gitti (Miza)",
                "username": "_miza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329660656",
                "name": "Luuh Alves",
                "username": "luh_calisto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53984735",
                "name": "Isa",
                "username": "isabelaceae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107107565",
                "name": "waldinei gallo",
                "username": "waldineigallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160052835",
                "name": "Aia Menez",
                "username": "AiaMenez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72933620",
                "name": "Nicole Melhado",
                "username": "NicoleMelhado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52541387",
                "name": "Cristina Fontes",
                "username": "crisflopes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190239044",
                "name": "Dianna",
                "username": "diannaadm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69122388",
                "name": "Nityzinha",
                "username": "fosterthebitous",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222172571",
                "name": "Kalliny",
                "username": "KallinyFerreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1783481",
                "name": "Cristina De Luca",
                "username": "DeLuCa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "97785805",
                "name": "Michel Borges",
                "username": "borgesmichel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2551608172",
                "name": "Jeni M\u00e3e Da Aurora",
                "username": "mamae__aos18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32253191",
                "name": "O Estado RJ",
                "username": "OEstadoRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134995228",
                "name": "Elenilson",
                "username": "Elenilsonmota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541997511",
                "name": "luiza",
                "username": "bhluiza155",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2316371565",
                "name": "John Fredy Lopez",
                "username": "pasionflux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126669730",
                "name": "Analu Oliveira",
                "username": "_AnaluOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79856386",
                "name": "Ricardo Pereira",
                "username": "ricjam33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2290083895",
                "name": "Destaque Nacional",
                "username": "destaquenacion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079902512",
                "name": "Lojas Eskala",
                "username": "LojasEskala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160737148",
                "name": "Munic\u00edpio de Pinhel",
                "username": "MunicipioPinhel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214754661",
                "name": "Ana Nascimento \ud83e\udd8b",
                "username": "anapbn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2740878900",
                "name": "S",
                "username": "stellasibele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157469320",
                "name": "Karol",
                "username": "Karol_Rt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186157945",
                "name": "Portal Desacato",
                "username": "desacatobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19625317",
                "name": "Manuel Trindade",
                "username": "betrindade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "870860612",
                "name": "J\u00falia Liberato \ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "JuliaLiberato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91104262",
                "name": "Sesi-MG",
                "username": "SESIMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1335279800",
                "name": "carlos madureira.",
                "username": "carlosmiguel_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2397580159",
                "name": "Enjoy Panama PT",
                "username": "EnjoyPanamaPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351083434",
                "name": "Gabriel",
                "username": "gabrieIbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372083067",
                "name": "Radio Toritama",
                "username": "radiotoritamafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17663819",
                "name": "TEMPO_FESTIVAL",
                "username": "TEMPO_FESTIVAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81351375",
                "name": "Jubs",
                "username": "JulianaaReis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1328325943585366018",
                "name": "Prefeitura de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos",
                "username": "PrefeituraSjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231608556",
                "name": "Carla Ribeiro",
                "username": "licahribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227055177",
                "name": "Felipe Correia",
                "username": "F_Correia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115739061",
                "name": "Via Pedal",
                "username": "viapedal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22657183",
                "name": "S\u00e9rgio Rauber",
                "username": "sergiorauber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26047901",
                "name": "Rarinho (de \ud83d\ude37)",
                "username": "Jota_Bosco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359350761",
                "name": "Portal BVR",
                "username": "PortalBVR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56175988",
                "name": "Random Walker",
                "username": "Morology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209232713",
                "name": "TETON Sports",
                "username": "TETONsports",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2390120917",
                "name": "Nick Oman",
                "username": "nickomanphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216126461",
                "name": "Rolando",
                "username": "roIand0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2407240094",
                "name": "SOLANGE ALVES DO NAS",
                "username": "solangeduzzi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24950908",
                "name": "ZAP.ART",
                "username": "ZAPART53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329204658",
                "name": "J\u00e9 Kletke",
                "username": "jessicakletke_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453557188",
                "name": "planeta azul",
                "username": "tierra_tulugar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563892304",
                "name": "Dario Andres Mesa",
                "username": "DarioAndresMes1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336177921",
                "name": "Aninha Chibin",
                "username": "aninhachibin_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1413534050",
                "name": "Juntos por VR",
                "username": "juntosporVR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "924992670",
                "name": "Ar\u00edsia Barros",
                "username": "raizesdeafricas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7\ud83c\udf93 #vacinaparatodos",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51263873",
                "name": "Ettiene Sabrina",
                "username": "EtnSabrina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1877110782",
                "name": "Ana Clara Seixas",
                "username": "anaclara_seixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94380351",
                "name": "Coronel Paulo Renato",
                "username": "paulorenatovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63782382",
                "name": "Imelda Rangel \ud83d\udc1d",
                "username": "imelditamxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415648892",
                "name": "757Live Brazil",
                "username": "757LiveBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38790549",
                "name": "IBAMA",
                "username": "brasil_IBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2820955439",
                "name": "Ni",
                "username": "nicolesteffen21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607705181",
                "name": "Nati",
                "username": "nataliafatimafl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1720521139",
                "name": "isaac  deberg  junio",
                "username": "isaacdebergjuni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279314726",
                "name": "Tec66",
                "username": "tec66com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190990309",
                "name": "TIM BETA FOURSFAKE",
                "username": "foursfake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36155119",
                "name": "Agencia Rio",
                "username": "AgenciaRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2292075738",
                "name": "Porco Velho",
                "username": "Porco_Velho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77204624",
                "name": "Professor S\u00e9rgio\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ProfSergioRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton S.",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1924946810",
                "name": "Karina Kas",
                "username": "KasCaldas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1548252223",
                "name": "valdenir504@gmail.co",
                "username": "valdenir504",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48089564",
                "name": "Leonardo Rodrigues",
                "username": "leo_nd_boss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "232057629",
                "name": "fernanda dias",
                "username": "f_eerdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "388987375",
                "name": "Mairon",
                "username": "MaironBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253937295",
                "name": "Carlos Arebalo",
                "username": "CaduArebalo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149267484",
                "name": "Painel Alagoas",
                "username": "AfraniodeAquino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155350464",
                "name": "Ricardo Leal",
                "username": "ricgleal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "483140780",
                "name": "Heber Lobato Jr.",
                "username": "Lobatadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115666984",
                "name": "miguel fellipe",
                "username": "redeglobomeioam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51287976",
                "name": "Amandita\u2665\ufe0f",
                "username": "AmanditaCaetano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "421871703",
                "name": "Not\u00edcias",
                "username": "noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117475826",
                "name": "OCP News",
                "username": "redeocpnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126750296",
                "name": "Jornalismo TV Cultura",
                "username": "jornal_cultura",
                "verified": true
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "524278898369257472",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r8uddheu4911oglevkppxuacl8xp",
        "oldest_id": "523563687844409344",
        "result_count": 498
    }
}