{
    "data": [
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "509959649185910786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/uCWjCkamO2 #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:28.000Z",
            "id": "509959643011895296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/pSMsn3jHC3"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:28.000Z",
            "id": "509959642877669378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/z2oCSvmVlt"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "509959642818936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/xzIPYv2pd2 #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "509959641124450305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/SbOHD5ci7I #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:19.000Z",
            "id": "509959605934227456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/TeJHzWMbZg"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:17.000Z",
            "id": "509959597889556482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/cpd15xKlWB"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:16.000Z",
            "id": "509959593594609665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/CfIRUWCHpb"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:15.000Z",
            "id": "509959587978412032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/yYbWGCsNGz"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:14.000Z",
            "id": "509959586476851200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/erNYyN3daQ"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:14.000Z",
            "id": "509959586388783105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/erNYyN3daQ"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 94,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "509959585223155712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/jKrZq4x9Q9 Siga @CanaisTvOnline"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 94,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "509959584891404288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/9fTJ43llls Siga @CanaisTvOnline"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:13.000Z",
            "id": "509959581993152515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/dxVtuPv43m #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:13.000Z",
            "id": "509959580365778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/GMoHLtjCQx #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:03.000Z",
            "id": "509959537906823169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/UieKD7bMHX"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:02.000Z",
            "id": "509959536136843264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/FLLGT8taE6"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:02.000Z",
            "id": "509959533788016642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/6vAst0lCEJ"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:00.000Z",
            "id": "509959528461242368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/2ZXAI2MTMU"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-09-11T07:00:00.000Z",
            "id": "509959526980653056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/88fOCHcru4"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-09-11T06:59:58.000Z",
            "id": "509959517769965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/w00TvDpFAk"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-09-11T06:59:57.000Z",
            "id": "509959513990905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/b4yc1mfkNC"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-09-11T06:59:51.000Z",
            "id": "509959487738769408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/vW1CkHVTc8"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2014-09-11T06:59:44.000Z",
            "id": "509959460035362819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/m1JYaQUS8Y"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-09-11T06:59:40.000Z",
            "id": "509959444419997696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/VNWPiYxeqA"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2014-09-11T06:59:39.000Z",
            "id": "509959439323914240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/ccGFJT4HtK"
        },
        {
            "author_id": "1370241210",
            "created_at": "2014-09-11T06:59:38.000Z",
            "id": "509959434382999552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/6xpApVEWYC"
        },
        {
            "author_id": "2691899881",
            "created_at": "2014-09-11T06:58:46.000Z",
            "id": "509959215516233729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares\n http://t.co/SxL3P6AfOE"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-09-11T06:58:14.000Z",
            "id": "509959082413797378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/KlFjDkmQM3"
        },
        {
            "author_id": "347367829",
            "created_at": "2014-09-11T06:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 95,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "509958846979137536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/pXM6VjSAWn ( via @g1 )"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-09-11T06:53:22.000Z",
            "id": "509957859371544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/9TJNFsqnAC"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-09-11T06:53:05.000Z",
            "id": "509957785657049088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares\n http://t.co/nwJNwUrIC8 #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2014-09-11T06:51:27.000Z",
            "id": "509957375931846657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/guEEZgqMfR"
        },
        {
            "author_id": "374632996",
            "created_at": "2014-09-11T06:49:35.000Z",
            "id": "509956907063181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/ExZEdCaEIi"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-09-11T06:49:35.000Z",
            "id": "509956903808405506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/l7XO4OO4hK"
        },
        {
            "author_id": "1074199598",
            "created_at": "2014-09-11T06:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 74,
                        "username": "CNTravelerSpain"
                    }
                ]
            },
            "id": "509956391239704576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura en el Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/h2pEfhqjEf via @cntravelerspain #Portugal #viajar"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:18.000Z",
            "id": "509954822309564416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yo... http://t.co/no3mfkBpPv"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:17.000Z",
            "id": "509954816710176768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/Wyf9e0NnFG"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:16.000Z",
            "id": "509954814701076480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/A7pffLVkc3"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:16.000Z",
            "id": "509954812167733248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/YgykAD0F7g"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:16.000Z",
            "id": "509954810691330048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/LMgD1RrSVh"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:15.000Z",
            "id": "509954809202352128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/ww8up1Svnd"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:15.000Z",
            "id": "509954807579176960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/0SwCKP0gWS"
        },
        {
            "author_id": "164783467",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:13.000Z",
            "id": "509954801686155264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/9kUbfyLpHU"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:11.000Z",
            "id": "509954791951200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/p0n4AbKQTL"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:11.000Z",
            "id": "509954791921840128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/aTIcRMX3pF"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:11.000Z",
            "id": "509954791900852224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/gcLsrHJtch"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:04.000Z",
            "id": "509954762876280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/uJ9ZjTScT7"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:04.000Z",
            "id": "509954761521508352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/58spNxjFQd"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:03.000Z",
            "id": "509954759495655424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/h9VoDJhaz6"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:02.000Z",
            "id": "509954753367793664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/TlDYj5puIR"
        },
        {
            "author_id": "248992683",
            "created_at": "2014-09-11T06:41:01.000Z",
            "id": "509954751568416770",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/Z5exwKsrtx"
        },
        {
            "author_id": "78007188",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:58.000Z",
            "id": "509954738423480320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/ACoBaH2ow4"
        },
        {
            "author_id": "2282282316",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:58.000Z",
            "id": "509954736976453632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/Bn9SBEJLM8"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:56.000Z",
            "id": "509954728990486528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/UoGK04ywW2"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:55.000Z",
            "id": "509954723932151808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/ccEFU4Hzac"
        },
        {
            "author_id": "2801919307",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:54.000Z",
            "id": "509954721205846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/UvZ2fAv2Jr"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:54.000Z",
            "id": "509954719632994304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/kelxVmUttr"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:53.000Z",
            "id": "509954717976236032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/YXUnVioN3q"
        },
        {
            "author_id": "2343620077",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:53.000Z",
            "id": "509954715791015937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/2PtL9VogAi"
        },
        {
            "author_id": "1681025630",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:52.000Z",
            "id": "509954710959177728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/IXvLBR1k4j"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:51.000Z",
            "id": "509954707981221888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/rEHOnWRpzX"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:50.000Z",
            "id": "509954705024225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/yeKxD4p7PB"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:48.000Z",
            "id": "509954695649972224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/7EOrSkRD5T"
        },
        {
            "author_id": "942384618",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:48.000Z",
            "id": "509954693519257600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/4wIkZ5k3t4"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:46.000Z",
            "id": "509954688666456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/s8nJCOqwYA"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:46.000Z",
            "id": "509954687131320321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/onNaM0N2CB"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:45.000Z",
            "id": "509954682521788416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/DYjQHesvoP"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:43.000Z",
            "id": "509954675072720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/R9j5pMjnsL"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:42.000Z",
            "id": "509954669926289408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/iPueIRewZE #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2802906192",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:39.000Z",
            "id": "509954657255292928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/Jz2hpggZCw"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:38.000Z",
            "id": "509954654298329088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/BvjLUdtksU"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:38.000Z",
            "id": "509954652750639105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/TF2iQcNGIB"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:37.000Z",
            "id": "509954648564703232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/8lL03hC9BV"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:36.000Z",
            "id": "509954645343498242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/gTLAVgS2TC"
        },
        {
            "author_id": "1000031718",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:36.000Z",
            "id": "509954643976126465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/H2ndDYkeqT"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:35.000Z",
            "id": "509954639475658752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/C1lUpwjPAl"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:34.000Z",
            "id": "509954637936332800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/at2WzCFxEm"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:34.000Z",
            "id": "509954636514467840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/qSafdOw1qd"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:33.000Z",
            "id": "509954632232079360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/KO3G3JbB5C"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:32.000Z",
            "id": "509954629354803200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/s91UICOpc8"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:32.000Z",
            "id": "509954626389434368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/KrC0ZJUGcS"
        },
        {
            "author_id": "2739659144",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:31.000Z",
            "id": "509954625038843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timbetalab Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: I... http://t.co/Uz2Xfxoeh4 #timbeta #timbetalab"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:31.000Z",
            "id": "509954623642157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/cm12sT5DTJ"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:31.000Z",
            "id": "509954622119624705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/mCDVEIFayK"
        },
        {
            "author_id": "2681636855",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:30.000Z",
            "id": "509954620857139201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/PEpRrq9uAj"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:30.000Z",
            "id": "509954619204579328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/oF7YZl4ebw"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:30.000Z",
            "id": "509954617786920960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/fBbmvFaKB4"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:29.000Z",
            "id": "509954616335687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica... http://t.co/jNVnuu7kvc"
        },
        {
            "author_id": "2744443790",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:28.000Z",
            "id": "509954611742900224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/Nj2qGvfvBr"
        },
        {
            "author_id": "2750935196",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:28.000Z",
            "id": "509954610081964032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/BxL4o4xmB1"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:27.000Z",
            "id": "509954608702033920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/kana1njSCu"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:27.000Z",
            "id": "509954607326326784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/6NRYw5qwvG"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:25.000Z",
            "id": "509954598686044160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parqu... http://t.co/zg4MoGUuup"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:24.000Z",
            "id": "509954594516893696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/2fI2AjsldR"
        },
        {
            "author_id": "2328967068",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:23.000Z",
            "id": "509954589840244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/z5eyt8obnP"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:22.000Z",
            "id": "509954588175126528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/iI62IERm1A"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:22.000Z",
            "id": "509954586694541313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/duyaTzUAMj"
        },
        {
            "author_id": "2514116526",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:21.000Z",
            "id": "509954582143717376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/jzZHSwqV43"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:20.000Z",
            "id": "509954578964418560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/jkXnqrFhQj"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:20.000Z",
            "id": "509954575810326529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/SiGuuo5gjB"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:18.000Z",
            "id": "509954569313341440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/Gz45sXXwk3"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:17.000Z",
            "id": "509954563516813313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/QZYi4UIqJ0"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:14.000Z",
            "id": "509954554348068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/mGRmiHaOSo"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:13.000Z",
            "id": "509954547888832512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#opera\u00e7\u00e3obetalab Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio... http://t.co/LY0m79rZ0k #OPERACAORETWITAR"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:13.000Z",
            "id": "509954546789933056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/bDD4FOyd6p"
        },
        {
            "author_id": "336884058",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:12.000Z",
            "id": "509954543061184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/lsgPrkKM5L"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:11.000Z",
            "id": "509954539974193152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/ffY0aFWzSO"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:11.000Z",
            "id": "509954539856752640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/Rgzs0W2iuW"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:10.000Z",
            "id": "509954536371269632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Y... http://t.co/e0CfDPOnVz"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:07.000Z",
            "id": "509954522278408192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/71v8pWTtFU"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:03.000Z",
            "id": "509954506558164992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/ayWNIIXxHR"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-09-11T06:40:02.000Z",
            "id": "509954503521472513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/sOP95vv0pj"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:59.000Z",
            "id": "509954490884046848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/K9KWkkENAG"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:59.000Z",
            "id": "509954488065466368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/ns1oedMDxu"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:58.000Z",
            "id": "509954486610034689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/fk7YuJUTIr"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:58.000Z",
            "id": "509954485158805504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/Zz0TE6SUu2"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:58.000Z",
            "id": "509954483632099328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/sy6UCP0UpO"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:57.000Z",
            "id": "509954482323472384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/Gc3R2dMDVA"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:57.000Z",
            "id": "509954480515715072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/8yeHxMWFXt"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:55.000Z",
            "id": "509954474471723008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/4lT56pUjJl"
        },
        {
            "author_id": "374630191",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:55.000Z",
            "id": "509954473423163394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/rBjWuS23MI"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:55.000Z",
            "id": "509954472076800001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/hnqQV0zbcA"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:54.000Z",
            "id": "509954469006561280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/yLM4LlcYsS"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:51.000Z",
            "id": "509954457795178496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/TubY7iDsV3"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:50.000Z",
            "id": "509954450320936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/90hrHsG6vb"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:49.000Z",
            "id": "509954447183605761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/tQRffIH8dq"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:49.000Z",
            "id": "509954445883371520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/jRv3BnL2yt"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:48.000Z",
            "id": "509954444536999936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/qb7dnkGKDR"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:48.000Z",
            "id": "509954443408723969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/D7BTlDnsbB"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:42.000Z",
            "id": "509954417580187648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/GRse4d2dfi"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:40.000Z",
            "id": "509954411242590208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/trZzJHpPWg"
        },
        {
            "author_id": "374632472",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:40.000Z",
            "id": "509954409095106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/wdnz09dExD"
        },
        {
            "author_id": "126732585",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:37.000Z",
            "id": "509954397518843904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque...  http://t.co/IqAQiPd7U0"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:28.000Z",
            "id": "509954360655114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/NpwTySp0n3"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:27.000Z",
            "id": "509954356850864128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/2n5AuBM3YM"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:27.000Z",
            "id": "509954355379077120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica ... http://t.co/cOZmIWdkfJ Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:24.000Z",
            "id": "509954344704147456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/YeNj1MImQ0"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:23.000Z",
            "id": "509954339603886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/waPJG8X1X7"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:23.000Z",
            "id": "509954338240741376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/INxSlVvt1h"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:20.000Z",
            "id": "509954326924496896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/qiPJg10Gp9"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:20.000Z",
            "id": "509954325376798720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/oFwwZu7Fww"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:18.000Z",
            "id": "509954317910937600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/EezNOLcRoY"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:18.000Z",
            "id": "509954316245803009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/hbva37LX6G"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:17.000Z",
            "id": "509954314882658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/tEekj4I1La"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:17.000Z",
            "id": "509954311833403392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/pOeiDnvLZz"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:16.000Z",
            "id": "509954309950152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/hhqWlT4fCb"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:16.000Z",
            "id": "509954308587020288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/mcWDYqwc3t"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:14.000Z",
            "id": "509954301234384896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/AFrqIGKo9X"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:14.000Z",
            "id": "509954299879649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/Zfv7hdb1EB"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:13.000Z",
            "id": "509954295492378625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/BtfvG0dFYj"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:12.000Z",
            "id": "509954293936308224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/wFcCNcDQvY"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:12.000Z",
            "id": "509954292472500224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/0PGQ483UYR"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:12.000Z",
            "id": "509954291004497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/jq6apLoXrS"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:10.000Z",
            "id": "509954285673525248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/1NVrvQ7L1V"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:09.000Z",
            "id": "509954281034620929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/R602FKc6Ym"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:09.000Z",
            "id": "509954279822487552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/Y6hiGkLyMS"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:08.000Z",
            "id": "509954277251366912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/FEkfEKRsIR"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:08.000Z",
            "id": "509954274650910721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/AxS2N2OWM9"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:07.000Z",
            "id": "509954271941373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/Vz9bDlfsCI"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:06.000Z",
            "id": "509954267713507328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/ZeOZ1y9G9y"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:05.000Z",
            "id": "509954264429367298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/pY4qhgXK1O"
        },
        {
            "author_id": "2613901526",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:05.000Z",
            "id": "509954262382559234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/vm5NDtV8qz"
        },
        {
            "author_id": "2596765868",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:04.000Z",
            "id": "509954260776136704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/7RMDVXS86C"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:03.000Z",
            "id": "509954254849597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/RIG1rMoTyV"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:02.000Z",
            "id": "509954250286174208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/H9ehwq7hCz"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:01.000Z",
            "id": "509954248306466816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/1aPFDFn8OI"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-09-11T06:39:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "509954245362081792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edsti... http://t.co/1ZngPljlRy via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:59.000Z",
            "id": "509954239666216960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea t... http://t.co/JnfYuN6MmT #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:59.000Z",
            "id": "509954238101729280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/jU0twDb9M2"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:39.000Z",
            "id": "509954152269484032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/DHGzZvMNUD"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:21.000Z",
            "id": "509954077472481280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/ssOQddGv6T"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:20.000Z",
            "id": "509954075807342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/iPueIRewZE"
        },
        {
            "author_id": "2203379256",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:19.000Z",
            "id": "509954068198879232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/TIKlRc5PNR"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:17.000Z",
            "id": "509954063094390784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/BHLipSQwTl"
        },
        {
            "author_id": "2475506022",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:17.000Z",
            "id": "509954059818647552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/qV1RBDEG9W"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:15.000Z",
            "id": "509954055234256896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/98Awggh44e"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:14.000Z",
            "id": "509954050922541056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/9GBMHpzg2b"
        },
        {
            "author_id": "2321658734",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:14.000Z",
            "id": "509954048246546432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/UbBqxKqGnZ"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:11.000Z",
            "id": "509954036729008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/L0U3ES6EdF"
        },
        {
            "author_id": "1664266238",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:10.000Z",
            "id": "509954034153709570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/h4bIZcOcYi"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:10.000Z",
            "id": "509954032622772224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/axn55nFOdU"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:10.000Z",
            "id": "509954030861164544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/GIExWrubY4"
        },
        {
            "author_id": "72409480",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:09.000Z",
            "id": "509954027883220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/ERwVODzRuD"
        },
        {
            "author_id": "1431805284",
            "created_at": "2014-09-11T06:38:09.000Z",
            "id": "509954026356482048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares: Inc\u00eandio em \u00e1rea tur\u00edstica do Parque Yosemi... http://t.co/0zm0WBv9R2"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-09-11T06:36:59.000Z",
            "id": "509953736543064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares\n - not\u00edcias em Mundo http://t.co/bbHrz6VzA6"
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2014-09-11T06:36:03.000Z",
            "id": "509953501792071680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Fogo em parque nacional nos EUA avan\u00e7a e j\u00e1 atinge 1.800 hectares http://t.co/hHHv7r9Uzp"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-11T04:50:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "509926964837507072",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-09-11T03:01:25.000Z",
            "id": "509899485435408386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 11 de setembro de 2014\nJeriv\u00e1 (Syagrus romanzoffiana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/mrS1YzRIMl"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-09-11T03:00:36.000Z",
            "id": "509899281617408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 11 de setembro de 2014\nJeriv\u00e1 (Syagrus romanzoffiana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/6t8sSZN2m3"
        },
        {
            "author_id": "85676159",
            "created_at": "2014-09-11T02:05:26.000Z",
            "id": "509885395887489024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Das Aves http://t.co/5pzSkYbMsj"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2014-09-11T01:48:36.000Z",
            "id": "509881160944455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta do parque nacional montanhas do tumucumaque / serra do navio-AP saudade dessa galera. Se Deus me... http://t.co/LzyHRNyXAV"
        },
        {
            "author_id": "116962480",
            "created_at": "2014-09-11T01:32:08.000Z",
            "id": "509877018079408128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenho vontade de conhecer Bras\u00edlia-DF, o Parque Nacional deve ser lindo."
        },
        {
            "author_id": "2743011065",
            "created_at": "2014-09-11T01:01:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "509869224752599040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"@andretrig: Pausa durante incurs\u00e3o numa floresta transformada em #RPPN q protege o verde e as \u00e1guas! Hoje 23h30 @CidadesSolucoes http://t.c"
        },
        {
            "author_id": "457643638",
            "created_at": "2014-09-11T00:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01438644,
                        -3.05993215
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "509866855654522881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O sorriso atrai todas as energias positivas do planeta. @ Parque Nacional De Anavilhanas - Novo Air\u00e3o\u2026 http://t.co/a2YUSVmE1M"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-11T00:30:30.000Z",
            "id": "509861506113372160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/cQPvLaHCBS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-11T00:30:28.000Z",
            "id": "509861495854104578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/ydaoZf5rD9"
        },
        {
            "author_id": "112032623",
            "created_at": "2014-09-11T00:01:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "id": "509854191792422912",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig conhe\u00e7a a RPPN Fazenda Maced\u00f4nia em MG. Mutum do sudeste e jacutingas livres, reintroduzidas ao habitat."
        },
        {
            "author_id": "51572079",
            "created_at": "2014-09-10T23:55:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "509852651807178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blessed. @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/9aBpgUePZY"
        },
        {
            "author_id": "2422791799",
            "created_at": "2014-09-10T23:30:38.000Z",
            "id": "509846440517316608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba #DestinoRecomendado http://t.co/h0UTeslMTN #MueveteBien"
        },
        {
            "author_id": "161840905",
            "created_at": "2014-09-10T23:08:44.000Z",
            "id": "509840929134366720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Hist\u00f3ria &amp; Outras Hist\u00f3rias: \u00c1rvores das #florestas do #Brasil - Parte 2 http://t.co/53eY8Aph0B"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2014-09-10T23:04:16.000Z",
            "id": "509839806160175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa civil de Mag\u00e9 participa de aula na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Guapimirim\nhttp://t.co/0ERIiAMeO0 http://t.co/tlmCwHnDqf"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2014-09-10T23:01:43.000Z",
            "id": "509839163802550272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pausa durante incurs\u00e3o numa floresta transformada em #RPPN q protege o verde e as \u00e1guas! Hoje 23h30 @CidadesSolucoes http://t.co/yxy4IkbHq3"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-09-10T22:45:03.000Z",
            "id": "509834970664558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meio ambiente - Reserva extrativista fecha parceria com a Marinha: http://t.co/uPJ8epcfVQ. http://t.co/YxkkuP312Y"
        },
        {
            "author_id": "14238754",
            "created_at": "2014-09-10T22:22:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.30861081,
                        -54.80654701
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "509829333683564544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia foi de passeio no Parque Nacional Tierra del Fuego! Hoje sim fez O frio... #ushuaia @ Parque\u2026 http://t.co/HadQ6C2Fe6"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-10T22:22:10.000Z",
            "id": "509829210094178304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional das Quirimbas de Mo\u00e7ambique\" http://t.co/UtmpBIezh4"
        },
        {
            "author_id": "566685593",
            "created_at": "2014-09-10T22:15:37.000Z",
            "id": "509827560545722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja fotos do Vale do Cap\u00e3o,  dentro do exuberante Parque Nacional da Chapada Diamantina (BA) http://t.co/4LahIh746Y"
        },
        {
            "author_id": "244772297",
            "created_at": "2014-09-10T22:12:48.000Z",
            "id": "509826852236828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E voc\u00ea! J\u00e1 conhece as grutas que existem em pleno Parque Nacional da Tijuca?... http://t.co/vhvYjXnOFj"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-10T21:30:38.000Z",
            "id": "509816239951474688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/kD1CEmsWrQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-10T21:30:35.000Z",
            "id": "509816227116904448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/HRhiArs8CG"
        },
        {
            "author_id": "471933621",
            "created_at": "2014-09-10T20:23:27.000Z",
            "id": "509799335979016192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa civil de Mag\u00e9 participa de aula na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Guapimirim http://t.co/6e4ww8hrnv"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2014-09-10T19:16:23.000Z",
            "id": "509782457164382208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O papel de um conselheiro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Gq0aFMhvic via @Apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-10T19:09:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "509780829502185473",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena a Parque Nacional Noel Kempff Mercado (Bolivia)"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-09-10T19:04:00.000Z",
            "id": "509779337974124544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda melhor qual o papel de um conselheiro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A participa\u00e7\u00e3o qualificada nos conselhos... http://t.co/GmT8YiDQDM"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-09-10T19:03:41.000Z",
            "id": "509779260140425217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda melhor qual o papel de um conselheiro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. A participa\u00e7\u00e3o qualificada nos conselhos... http://t.co/lkG4IhgjqQ"
        },
        {
            "author_id": "23356341",
            "created_at": "2014-09-10T18:45:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "F_Cecconello"
                    }
                ]
            },
            "id": "509774604508741632",
            "in_reply_to_user_id": "35340150",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@f_cecconello O Skaf vai explicar essa hist\u00f3ria da professora e do aeroporto em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental q ele ganhou da Dilma no programa"
        },
        {
            "author_id": "302826321",
            "created_at": "2014-09-10T18:33:35.000Z",
            "id": "509771686850625536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo elogiou a minha apresenta\u00e7\u00e3o sobre o Parnaso(Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os)em Petr\u00f3polis\ud83d\ude04\ud83d\ude0a\u263a"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-10T18:31:06.000Z",
            "id": "509771061400203264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/jUN1q4MQFO"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-10T18:31:05.000Z",
            "id": "509771054332772352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/08SlN69xCL"
        },
        {
            "author_id": "1686509808",
            "created_at": "2014-09-10T18:30:50.000Z",
            "id": "509770992785567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Parima Tapirapec\u00f3 http://t.co/McsEJdbHqN"
        },
        {
            "author_id": "74307161",
            "created_at": "2014-09-10T18:26:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "509770015869272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de pegar uma trilha ! #FlorestadaTijuca #trilharevida @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta\u2026 http://t.co/R74InYArG9"
        },
        {
            "author_id": "2692990212",
            "created_at": "2014-09-10T18:13:24.000Z",
            "id": "509766604138512384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loma Miranda parque Nacional por decreto del estudiantado de la #UASD,en estos momentos Asamblea. #FEFLAS6 pic.twitter.com/bJuRmaWnM"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-09-10T18:12:03.000Z",
            "id": "509766266425733120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Cidades e Solu\u00e7\u00f5es vai mostrar como transformar uma propriedade em #RPPN e as vantagens para as pessoas e o meio ambiente."
        },
        {
            "author_id": "208019432",
            "created_at": "2014-09-10T17:46:28.000Z",
            "id": "509759829238632448",
            "in_reply_to_user_id": "978806516",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Boas tardes!\u201c@GaliciaNorte: Souto da Retorta, Viveiro \nMonumento natural\n\n#Galicianorte #turismo #Spain #Galicia http://t.co/WxLMhq34LF\u201d"
        },
        {
            "author_id": "113430831",
            "created_at": "2014-09-10T17:19:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "509752992472776704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @portalbrasil: Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o, garante aventura: http://t.co/bXwpQmmFsd. http://t.co/7lXlyuEcjV"
        },
        {
            "author_id": "297181941",
            "created_at": "2014-09-10T17:17:48.000Z",
            "id": "509752613425147905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fazer trilha em parque nacional na Croacia, vai que eh legal!!!!! A chuva ninguem avisou que tinha!!!! http://t.co/B0XDPBsSmX"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-09-10T17:04:43.000Z",
            "id": "509749322301575168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro \nMonumento natural\n\n#Galicianorte #turismo #Spain #Galicia http://t.co/7AwlnuKtaj"
        },
        {
            "author_id": "206462212",
            "created_at": "2014-09-10T17:03:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98440995,
                        -22.44692973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "509749010400555010",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar lindo...... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/rQIyvGhFv1"
        },
        {
            "author_id": "117410718",
            "created_at": "2014-09-10T16:47:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.3399324,
                        -10.76696219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c5c27e0e39d1aa9d"
            },
            "id": "509744928965267456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia aew... #Curticao #Serra #GoPro #Sol #TudoNosso #VemqVem \u270c @ Parque Nacional Serra de Itabaiana http://t.co/EpdioPVk0f"
        },
        {
            "author_id": "2227083456",
            "created_at": "2014-09-10T16:34:09.000Z",
            "id": "509741629750906880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jorge Hoelzel Neto, facilitador da Mercur, participa da reportagem sobre a Reserva Extrativista do Xingu. &gt;&gt; http://t.co/FA7EtOa2hS"
        },
        {
            "author_id": "574573321",
            "created_at": "2014-09-10T16:24:54.000Z",
            "id": "509739300976881664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional los Cardones, Salta, Argentina. Foto tirada nesta manh\u00e3. (Por @rafael7ca... http://t.co/9kVRvb6O0Q http://t.co/8vYEfP2MWM"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-10T15:30:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "509725646223081472",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena  Parque Nacional de Virunga (1979)"
        },
        {
            "author_id": "263342870",
            "created_at": "2014-09-10T15:15:49.000Z",
            "id": "509721914705575936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canad\u00e1: Parece uma pintura, mas o Moraine Lake existe.\n \nO Moraine Lake fica no Parque Nacional de Banff, no... http://t.co/BZKy9Mm1vx"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-10T15:14:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "509721547716968448",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena  Parque Nacional de Man\u00fa (1987)"
        },
        {
            "author_id": "486960871",
            "created_at": "2014-09-10T14:55:30.000Z",
            "id": "509716801152770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o http://t.co/7lWfAGSuM1 RPPN para arauc\u00e1rias em SC"
        },
        {
            "author_id": "2696272394",
            "created_at": "2014-09-10T14:54:35.000Z",
            "id": "509716570051198977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, Piaui-Brasil, Pedra Furada super espetacular. http://t.co/GTKNaqSsv0"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-09-10T14:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 108,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "509716107016798209",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DiaDaAmaz\u00f4nia\nVeja a reportagem \"Floresta tropical \u00e0 venda\" http://t.co/irhYEJediO  http://t.co/09S1869gjE @ngbrasil  #jornalistavitor"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-10T14:31:26.000Z",
            "id": "509710745345728512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/ySrtHgLXAU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-10T14:31:20.000Z",
            "id": "509710722054778880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/4lbS4lZewi"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-09-10T14:31:14.000Z",
            "id": "509710697727803392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80 hectares de floresta do Parque Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/QIy1XUzPQs #Inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "936145008",
            "created_at": "2014-09-10T14:17:42.000Z",
            "id": "509707291302838272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "MIRANDA Parque Nacional,nadie se rinde. http://t.co/kAhwxPjz2X"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-09-10T13:48:36.000Z",
            "id": "509699965761757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) Reserva extrativista fecha parceria com a Marinha: Associa\u00e7\u00e3o local de barqueiros da Resex da Lagoa... http://t.co/nbBs2t3X0u"
        },
        {
            "author_id": "317706534",
            "created_at": "2014-09-10T13:43:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 88,
                        "username": "a_cidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "509698613090320384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campanha: \"Adote Abrolhos\" pede mais prote\u00e7\u00e3o para a unidade http://t.co/WuDypGYmMF via @a_cidade"
        },
        {
            "author_id": "1952395674",
            "created_at": "2014-09-10T13:42:33.000Z",
            "id": "509698444399628288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling genial at Parque Nacional de Peneda-Ger\u00eas http://t.co/LMYyXEOHU5"
        },
        {
            "author_id": "158077070",
            "created_at": "2014-09-10T13:20:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44486578,
                        -25.70139406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "509692804780789761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Longa exposi\u00e7\u00e3o sem trip\u00e9 n\u00e3o \u00e9 algo muito f\u00e1cil\u2026 @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa -\u2026 http://t.co/s4S8eSBEDe"
        },
        {
            "author_id": "50417871",
            "created_at": "2014-09-10T13:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 10,
                        "username": "visitportugal"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 100,
                        "username": "CNTravelerSpain"
                    }
                ]
            },
            "id": "509692356447453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ir! RT \u201c@visitportugal: Aventura en el Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/AcZcSMAmGl via @cntravelerspain #Portugal #viajar\u201d"
        },
        {
            "author_id": "66740930",
            "created_at": "2014-09-10T13:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 74,
                        "username": "CNTravelerSpain"
                    }
                ]
            },
            "id": "509691958374039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aventura en el Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/tWl903LvXv via @cntravelerspain #Portugal #viajar"
        },
        {
            "author_id": "369430632",
            "created_at": "2014-09-10T13:07:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 74,
                        "username": "CNTravelerSpain"
                    }
                ]
            },
            "id": "509689688504811521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura en el Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/RgLlBaMa8s v\u00eda @cntravelerspain"
        },
        {
            "author_id": "133400777",
            "created_at": "2014-09-10T13:01:51.000Z",
            "id": "509688199946317824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cBiodiversidade \u00e9 a biblioteca das vidas.\u201d \nThomas Lovejoy, ambientalista @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/fM9mSTFQOs"
        },
        {
            "author_id": "2498952355",
            "created_at": "2014-09-10T13:00:11.000Z",
            "id": "509687783644860416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeirinha em Chapada dos Guimar\u00e3es deve ser liberada s\u00e1bado: O balne\u00e1rio Cachoeirinha, no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es..."
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2014-09-10T12:43:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 74,
                        "username": "GloboNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "509683469694554113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "\u00c9 hoje! Onde tem #RPPN as \u00e1guas est\u00e3o protegidas! @CidadesSolucoes 23:30h @GloboNews (foto de #RPPN a 50Km de SP) http://t.co/zNffVYJkcG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-10T12:31:22.000Z",
            "id": "509680532318617600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/JNQe9ZVzZC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-10T12:30:43.000Z",
            "id": "509680368807845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/5geYu7U3sG"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-10T12:28:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "509679903797940224",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena Parque Nacional de la W del N\u00edger (1996)"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-09-10T12:28:50.000Z",
            "id": "509679891202056193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto foi feita por turista que se aventurava em parque nacional americano.\nCena aconteceu na \u00faltima semana, segundo imprensa brit\u00e2nica."
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-10T12:27:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "509679546439073792",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena  Parque Nacional de Sagarmatha (1979)"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-10T12:25:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "509679102027399168",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena Parque Nacional de Durmitor (1980, 2005)"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2014-09-10T12:23:44.000Z",
            "id": "509678611419648000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Reserva Extrativista Marinha do Pirajuba\u00e9' foi editada a partir da rede do Serpro - http://t.co/7uBrNWtZOI"
        },
        {
            "author_id": "399623580",
            "created_at": "2014-09-10T11:59:10.000Z",
            "id": "509672426993500161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela cria\u00e7\u00e3o imediata da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Mangue de Pedra http://t.co/d7i1iR0Nsn"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-09-10T11:20:03.000Z",
            "id": "509662583646093312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#Turismo - Parque Nacional da Chapada das Mesas, no Maranh\u00e3o, garante aventura: http://t.co/cs1Y9kzolO. http://t.co/4XvwkSo3fW"
        },
        {
            "author_id": "112533767",
            "created_at": "2014-09-10T10:29:38.000Z",
            "id": "509649896186445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EG1SDC...Parque Nacional de Covadonga.. Asturias. http://t.co/k7XwpwEXB5"
        },
        {
            "author_id": "1673191722",
            "created_at": "2014-09-10T09:40:52.000Z",
            "id": "509637624454078465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea realmente sabia?: Parque Nacional Kootenay \u2013 Canad\u00e1 http://t.co/L7PD5mzhW2"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-10T08:20:09.000Z",
            "id": "509617308361170944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional de Zinave de Mo\u00e7ambique\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... http://t.co/ROvGZTR790"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-10T06:05:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "509583517383417856",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena Parque Nacional de Mesa Verde (1978)"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-10T05:52:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "509580238121369600",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena Parque nacional de Morne Trois Pitons (1997)"
        },
        {
            "author_id": "1026832579",
            "created_at": "2014-09-10T04:44:06.000Z",
            "id": "509562940031516674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in Maranh\u00e3o state, in northeastern Brazil. #FlywingzDestinations http://t.co/eT7shFJXWd"
        },
        {
            "author_id": "1241478102",
            "created_at": "2014-09-10T04:00:04.000Z",
            "id": "509551857589825536",
            "in_reply_to_user_id": "218661647",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zolpithem vai ser no parque nacional daqui de Ita, o lugar \u00e9 mt pica"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-10T03:20:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "509541798537359360",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena Parque Nacional de Tai (1982)"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-10T03:04:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "509537880130486273",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena Parque Nacional de Miguasha (1999)"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-09-10T03:04:01.000Z",
            "id": "509537752724291584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 10 de setembro de 2014\nAraticum (Annona crassiflora)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/HpY6No034O"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-09-10T03:02:25.000Z",
            "id": "509537348330459136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 10 de setembro de 2014\nAraticum (Annona crassiflora)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/HhjBWetCZG"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-10T02:54:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "509535314290151424",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena Parque Nacional Noel Kempff Mercado (2000)"
        },
        {
            "author_id": "103360659",
            "created_at": "2014-09-10T02:35:12.000Z",
            "id": "509530501149782016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kootenay \u2013 Canad\u00e1: \u00c9 uma reserva localizada nas Montanhas Rochosas canadenses, no sudeste da C... http://t.co/jjWgo7JPUF"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-09-10T01:23:32.000Z",
            "id": "509512463591538688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contribui\u00e7\u00e3o para a sinaliza\u00e7\u00e3o da trilha do JACUBINHA no Parque Nacional das Emas. http://t.co/Tt2zNDCakP"
        },
        {
            "author_id": "122378337",
            "created_at": "2014-09-10T01:09:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "cupcakesofmandy"
                    }
                ]
            },
            "id": "509509046089826304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@cupcakesofmandy: Porque viajar faz bem! Gest\u00e3o de Turismo. #HOTEC #2012 #FozDoIgua\u00e7u #Facul @ Parque Nacional Do\u2026 http://t.c.. Muito bem\u263a!"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-09-10T01:06:41.000Z",
            "id": "509508223544483840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MANCHETE - Investiga\u00e7\u00e3o apura Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/6HuStimbXT"
        },
        {
            "author_id": "1128209838",
            "created_at": "2014-09-10T00:43:03.000Z",
            "id": "509502275518074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kootenay \u2013 Canad\u00e1: Foi criado em 1920 como parte de um acordo entre a prov... http://t.co/Sa0pCtNsOp http://t.co/Myflj9hz4T"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-10T00:30:36.000Z",
            "id": "509499142125928449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/4AV0GsFdew"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-10T00:30:27.000Z",
            "id": "509499104800813056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/q3Jtevv4UD"
        },
        {
            "author_id": "2426065454",
            "created_at": "2014-09-10T00:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "portalbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "509495951711830016",
            "in_reply_to_user_id": "87490448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@portalbrasil @mmeioambiente Reserva extrativista produz castanha da Amaz\u00f4nia. http://t.co/1KP4v5bE22 @mmeioambiente http://t.co/nEofBGXriS"
        },
        {
            "author_id": "2426065454",
            "created_at": "2014-09-10T00:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "portalbrasil"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 102,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "509495951598575616",
            "in_reply_to_user_id": "87490448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@portalbrasil @mmeioambiente Reserva extrativista produz castanha da Amaz\u00f4nia. http://t.co/1KP4v5bE22 @mmeioambiente http://t.co/nEofBGXriS"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2014-09-09T23:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "aleandropereira"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 17,
                        "username": "GringaBrazilien"
                    }
                ]
            },
            "id": "509478480606527488",
            "in_reply_to_user_id": "133597431",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aleandropereira @GringaBrazilien os dados recentes n\u00e3o indicam isso. C\u00f3digo Florestal e diminui\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida indicam o inverso."
        },
        {
            "author_id": "122782768",
            "created_at": "2014-09-09T22:41:07.000Z",
            "id": "509471589105401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Pr. Brasil- On\u00e7a Pintada. http://t.co/fctwvj9HNU"
        },
        {
            "author_id": "73038017",
            "created_at": "2014-09-09T22:31:45.000Z",
            "id": "509469235475525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como visitar o Corcovado Cristo Redentor Parque Nacional da Tijuca How visit the Corcovado https://t.co/HBJwLHnzxD"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-09T22:14:14.000Z",
            "id": "509464825353625601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Zinave de Mo\u00e7ambique\" http://t.co/JnwTvBLjhj"
        },
        {
            "author_id": "2294597634",
            "created_at": "2014-09-09T22:09:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.28341997,
                        -22.98941208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "509463629327253504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vale muuuuito a pena subir a trilha da Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca. Ela \u00e9 relativamente\u2026 http://t.co/YMUYOOAvwM"
        },
        {
            "author_id": "71677090",
            "created_at": "2014-09-09T22:08:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876158,
                        -25.57691631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "509463403237494784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing! \ud83d\ude4f @ Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/XTILXuXZf2"
        },
        {
            "author_id": "74878919",
            "created_at": "2014-09-09T22:07:59.000Z",
            "id": "509463250808086529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 \nJunho 2012 http://t.co/6YzKcGns57"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-09-09T22:07:36.000Z",
            "id": "509463156343984130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u chega a um milh\u00e3o de visitantes em 2014: http://t.co/ySFxpHeGMD"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-09-09T22:07:26.000Z",
            "id": "509463113998274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u chega a um milh\u00e3o de visitantes em 2014: http://t.co/rnHNL7qU09"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-09-09T22:00:03.000Z",
            "id": "509461255489597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assista um trecho do pr\u00f3ximo programa Mar Sem Fim!\n#superagui #parana #unidadesdeconservacao #micoleao... http://t.co/sxuAZsRLjI"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-09T21:30:50.000Z",
            "id": "509453904158154752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/4F67jdmdUs"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-09T21:30:34.000Z",
            "id": "509453837372235776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/Qr0R0b76k2"
        },
        {
            "author_id": "99587835",
            "created_at": "2014-09-09T21:29:58.000Z",
            "id": "509453687056773120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u! \ud83d\udc9a @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/IBEjD6yT2Q"
        },
        {
            "author_id": "99587835",
            "created_at": "2014-09-09T21:29:49.000Z",
            "id": "509453647550246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WildLife! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/nUz0pwAiuv"
        },
        {
            "author_id": "2584382047",
            "created_at": "2014-09-09T21:26:20.000Z",
            "id": "509452769397583872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fungos de plantas coletadas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em SSA servem de molde para sensores microsc\u00f3picos de ouro\nhttp://t.co/BqvZeZJ42E"
        },
        {
            "author_id": "359906759",
            "created_at": "2014-09-09T21:18:43.000Z",
            "id": "509450854076657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Zadar peguei o bus para o lugar mais incrivel que j\u00e0 estive que \u00e9 o parque nacional de Plistvice Lake(acho que \u00e9 assim que escreve)"
        },
        {
            "author_id": "337411732",
            "created_at": "2014-09-09T21:01:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "509446635781246977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";;) @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/qo2utc0tgh"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-09-09T21:01:38.000Z",
            "id": "509446554000703489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ultrapassa 1 milh\u00e3o de visitantes em 2014 - http://t.co/y6XEBKuYkZ"
        },
        {
            "author_id": "805193335",
            "created_at": "2014-09-09T20:32:37.000Z",
            "id": "509439253449678848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 ouviu falar de Plitvice? \u00c9 um parque nacional croata, com lagos cor azul-turquesa. \nAproveite o TRC e v\u00e1 pra l\u00e1! http://t.co/fH55sKamAj"
        },
        {
            "author_id": "436330791",
            "created_at": "2014-09-09T20:32:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "Nestea_Col"
                    }
                ]
            },
            "id": "509439171790774272",
            "in_reply_to_user_id": "594053069",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nestea_Col #MeEscapoCon #LuloYerbabuena al parque nacional natural sumapaz"
        },
        {
            "author_id": "71677090",
            "created_at": "2014-09-09T20:20:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876158,
                        -25.57691631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "509436224101036032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo demais! \ud83d\ude0d\ud83d\ude1d#cataratasdoigua\u00e7u #7maravilhas #thanksGod @ Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/5Fe9ITGywA"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-09-09T20:19:54.000Z",
            "id": "509436052378255360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando vierem a RPPN Buraco das Araras Ecoturismo, antes ou depois de seu passeio, n\u00e3o deixem de conhecer nosso... http://t.co/nUWi5c4eDx"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-09-09T20:17:19.000Z",
            "id": "509435403795824640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80 hectares de floresta do Parque Nacional de Bras\u00edlia: \n\n    Cha... http://t.co/11IoFDrGKw"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-09-09T20:17:19.000Z",
            "id": "509435402722103296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80 hectares de floresta do Parque Nacional de Bras\u00edlia: \n\n    Cha... http://t.co/XUCO0BT3Pc"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-09-09T20:17:19.000Z",
            "id": "509435400536866816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80 hectares de floresta do Parque Nacional de Bras\u00edlia: \n\n    Cha... http://t.co/QPQjpfYvyw"
        },
        {
            "author_id": "2786762641",
            "created_at": "2014-09-09T20:17:18.000Z",
            "id": "509435399228231681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80 hectares de floresta do Parque Nacional de Bras\u00edlia: \n\n    Cha... http://t.co/ld6q7k7Isl"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-09-09T20:17:17.000Z",
            "id": "509435393817600000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80 hectares de floresta do Parque Nacional de Bras\u00edlia: \n\n    Cha... http://t.co/S4DefVXbD1"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-09-09T20:17:16.000Z",
            "id": "509435390554419200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80 hectares de floresta do Parque Nacional de Bras\u00edlia: \n\n    Cha... http://t.co/NB6gv7ihFk"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-09-09T20:17:15.000Z",
            "id": "509435385244434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 80 hectares de floresta do Parque Nacional de Bras\u00edlia: \n\n    Cha... http://t.co/6sMbRNaT4R"
        },
        {
            "author_id": "2535880058",
            "created_at": "2014-09-09T19:35:21.000Z",
            "id": "509424841179414528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova s\u00e9rie no ar, e a primeira parada \u00e9 no Parque Nacional do Igua\u00e7u! Confira nossa visita ao lado... http://t.co/34weSyoleE"
        },
        {
            "author_id": "78483718",
            "created_at": "2014-09-09T18:35:33.000Z",
            "id": "509409792386166784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto viabiliza amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/4qJgsQAkoG"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-09T18:31:11.000Z",
            "id": "509408692375392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/I9JSUKiWm9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-09T18:30:48.000Z",
            "id": "509408596392939520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/Ith4XZbKja"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-09-09T18:23:31.000Z",
            "id": "509406765323014144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia pode ter sido criminoso http://t.co/mjFzYKkKmX"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2014-09-09T17:53:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "509399089641836544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia pode ter sido criminoso http://t.co/fbgvcTE0QQ via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "126739167",
            "created_at": "2014-09-09T17:52:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "509399018989182978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#narguile n pode falta aqui em piripa kkk\n#suavizando haha' @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos\u2026 http://t.co/IpuEAPPrSl"
        },
        {
            "author_id": "356602404",
            "created_at": "2014-09-09T16:49:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "509383143980158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a grava\u00e7\u00e3o e por aqui, #cavernafilmes #andrecaverna #andrejacques @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/hOzfO7k4uU"
        },
        {
            "author_id": "371983663",
            "created_at": "2014-09-09T16:45:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82229351,
                        -21.21722442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "509381993361309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc53\u2600\ufe0f\ud83d\udc59\ud83d\udc67 @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/fg1Euz6v0E"
        },
        {
            "author_id": "126739167",
            "created_at": "2014-09-09T16:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "509380573769777152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOATARDE \nVamos de rio kk\nEm piren\u00f3polis!!! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus\u2026 http://t.co/JCJRqNWWXM"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-09-09T16:22:29.000Z",
            "id": "509376302923911168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/bnD10Kv9Fo"
        },
        {
            "author_id": "193962099",
            "created_at": "2014-09-09T16:14:13.000Z",
            "id": "509374226503970817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 aberto ao p\u00fablico: Workshop destinado a comunit\u00e1rios, empres\u00e1rios e \u00f3rg\u00e3os p\u00fa... http://t.co/bpu17KDtai"
        },
        {
            "author_id": "466843188",
            "created_at": "2014-09-09T15:54:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 61,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "509369305381605377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miranda no sera\u0301 parque nacional: http://t.co/XuzF6baMKt via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-09-09T15:42:30.000Z",
            "id": "509366242063691777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no #Balan\u00e7oGeral #Balan\u00e7oGeralDF fogo destr\u00f3i 80 hectares do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "2299912946",
            "created_at": "2014-09-09T15:40:19.000Z",
            "id": "509365692945403904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juramentando 140 brigadista del parque nacional http://t.co/wQ551IeV96"
        },
        {
            "author_id": "143432102",
            "created_at": "2014-09-09T15:26:44.000Z",
            "id": "509362275917262848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Ensenada de Utria. #Choc\u00f3 #Colombia #inspiracion #inspiracionenverde http://t.co/VLoxs4I42i"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-09-09T15:15:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 90,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "509359417255821312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Janela pro para\u00edso: Mirante no Parque Nacional de Itatiaia (MG). Foto | Marcio Belli/ via @Pinterest http://t.co/vOHGSxwM3n"
        },
        {
            "author_id": "59458929",
            "created_at": "2014-09-09T15:09:44.000Z",
            "id": "509357997022531584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maior inc\u00eandio da Floresta Nacional de Bras\u00edlia \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "598936310",
            "created_at": "2014-09-09T15:03:23.000Z",
            "id": "509356400129363969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Resili\u00eancia A natureza se recompondo, ap\u00f3s queimada no Parque Nacional de Chapada do Guimar\u00e3es! http://t.co/a1MxQXY3aG"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2014-09-09T15:02:50.000Z",
            "id": "509356259368505344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN e o Centro de Pesquisas ter\u00e3o um modelo inovador de gest\u00e3o: a administra\u00e7\u00e3o ser\u00e1 realizada por uma funda\u00e7\u00e3o.http://t.co/I0Zq4MqOUv"
        },
        {
            "author_id": "2702973158",
            "created_at": "2014-09-09T15:00:36.000Z",
            "id": "509355699072421888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea com certeza vai amar conhecer o parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses e todas as suas belezas \u00fanicas, do... http://t.co/Yjlu3fRrR6"
        },
        {
            "author_id": "80337507",
            "created_at": "2014-09-09T14:52:42.000Z",
            "id": "509353709168377856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coincid\u00eancia significativa \u2728\ud83d\udc4a\u2764\ufe0f\ud83d\ude0e\u2600\ufe0f#rioj\u00e1t\u00e1fazendofalta #topdemais #rj @ Corcovado, Parque Nacional\u2026 http://t.co/mYRmbxJtb4"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-09-09T14:10:14.000Z",
            "id": "509343021645963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 80 hectares do Parque Nacional. Inc\u00eandio come\u00e7ou perto do lix\u00e3o da Estrutural. #DISTRITOFEDERAL #DFELEMIDIA"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-09-09T14:01:20.000Z",
            "id": "509340784261611520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: O Parque Nacional da Gorongosa comemora o retorno das suas esp\u00e9cies emblem\u00e1ticasH\u00e1 uma gera\u00e7\u00e3o... http://t.co/hvB2DWc77k"
        },
        {
            "author_id": "2600283217",
            "created_at": "2014-09-09T14:00:04.000Z",
            "id": "509340465926529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na portaria do Parque Nacional da Serra da Canastra, importante reserva ecol\u00f3gica e tur\u00edstica em Minas Gerais,... http://t.co/0B7zYeS07t"
        },
        {
            "author_id": "2787921146",
            "created_at": "2014-09-09T13:58:26.000Z",
            "id": "509340051881619457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hor\u00e1rio especial de funcionamento do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/K7hogk4CYL"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-09-09T13:45:09.000Z",
            "id": "509336709562368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo destr\u00f3i 80 hectares do Parque Nacional: http://t.co/ho2mDwJdCZ #Inc\u00eandio"
        },
        {
            "author_id": "41044230",
            "created_at": "2014-09-09T13:29:30.000Z",
            "id": "509332773166120960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marche!!! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/coqe1RLPVP"
        },
        {
            "author_id": "2776593121",
            "created_at": "2014-09-09T13:28:11.000Z",
            "id": "509332442495602689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i oitenta hectares do Parque Nacional http://t.co/mU1Ic6SLVF"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2014-09-09T13:08:57.000Z",
            "id": "509327598963687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma linha formada por um inc\u00eandio, indica que as chamas que atingiram o Parque Nacional de Bras\u00edlia podem ter sido provocadas"
        },
        {
            "author_id": "225080221",
            "created_at": "2014-09-09T13:06:45.000Z",
            "id": "509327045680435201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rodrigo Maia Rocha, voc\u00ea sabe onde fica a Apa( \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental) do Itapirac\u00f3? Eu sei."
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-09-09T12:51:21.000Z",
            "id": "509323171917754368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Meia Maratona das Cataratas ser\u00e1 disputada no Parque Nacional do Igua\u00e7u. Leia mais: http://t.co/2eiXrlVGN5"
        },
        {
            "author_id": "1264889845",
            "created_at": "2014-09-09T12:44:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "509321499191554048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/RXyz0sY4ia"
        },
        {
            "author_id": "23356341",
            "created_at": "2014-09-09T12:40:42.000Z",
            "id": "509320490142679040",
            "in_reply_to_user_id": "114356391",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@pdevechi A\u00ed o aeroporto q o Skaf ganhou da Dilma. \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e ele n\u00e3o consegue a licen\u00e7a. Por isso quer ser governador."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-09T12:31:06.000Z",
            "id": "509318076530425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1: na \u00e9poca de cheia as trilhas s\u00e3o feitas em pequenas canoas. http://t.co/nAKVfgA18j"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-09T12:30:35.000Z",
            "id": "509317944418263041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1: na \u00e9poca de cheia as trilhas s\u00e3o feitas em pequenas canoas. http://t.co/9rMHXL9qA8"
        },
        {
            "author_id": "36481966",
            "created_at": "2014-09-09T11:54:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26934514,
                        -50.33629874
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "509308914484011008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional Los Glaciares - indescrit\u00edvel #parquenacionallosglaciares #elcalafate\u2026 http://t.co/wGanUKqLWs"
        },
        {
            "author_id": "337411732",
            "created_at": "2014-09-09T11:39:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "509305007074574336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/AbHxyXmwcx"
        },
        {
            "author_id": "337411732",
            "created_at": "2014-09-09T11:37:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "509304695786336256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/L6fwP0vbm1"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-09-09T10:38:09.000Z",
            "id": "509289652168450048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no #DFnoAr fogo destroi 80 hectares do Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-09T09:37:00.000Z",
            "id": "509274262339735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Banhine de Mo\u00e7ambique\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA\n\nPosting on... http://t.co/bOiprxSY5N"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-09-09T09:04:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "509266162824544256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/SpB7oOCgsW"
        },
        {
            "author_id": "337411732",
            "created_at": "2014-09-09T04:02:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "509190035665850369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ";) @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/4IG2eqt6pf"
        },
        {
            "author_id": "377221197",
            "created_at": "2014-09-09T04:02:10.000Z",
            "id": "509189999456419840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ooiiiiii cat vc ja foi na Esta\u00e7\u00e3o\nEcol\u00f3gica do Tripu\u00ed???? Eu tava la d diaah, mto fodaah. http://t.co/GLlTWJbNIs"
        },
        {
            "author_id": "377221197",
            "created_at": "2014-09-09T04:02:09.000Z",
            "id": "509189991906676737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ooiiiiii cat vc ja foi na Esta\u00e7\u00e3o\nEcol\u00f3gica do Tripu\u00ed???? Eu tava la d diaah, mto fodaa... \u2014 Ja sim! mto daora!! :) http://t.co/uqwl2K7VGj"
        },
        {
            "author_id": "337411732",
            "created_at": "2014-09-09T03:59:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "509189389063557120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/WknagARV2N"
        },
        {
            "author_id": "337411732",
            "created_at": "2014-09-09T03:48:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "509186483530379264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/YAFlbMQlLN"
        },
        {
            "author_id": "1531898928",
            "created_at": "2014-09-09T03:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "509185650587754496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJuruena - Vamos proteger o quarto maior Parque Nacional do Brasil: http://t.co/KkCAMLbJd1 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "337411732",
            "created_at": "2014-09-09T03:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "509184422306791426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ",) @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/l1bTPhuv7l"
        },
        {
            "author_id": "337411732",
            "created_at": "2014-09-09T03:36:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "509183412909793280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/UBZXYASTDU"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-09-09T03:16:43.000Z",
            "id": "509178561501335553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 9 de setembro de 2014\nIp\u00ea-cara\u00edba (Tabebuia caraiba)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/2j0t1iL8qa"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-09-09T03:00:04.000Z",
            "id": "509174368560500736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 9 de setembro de 2014\nIp\u00ea-cara\u00edba (Tabebuia caraiba)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/78ljFfGXWp"
        },
        {
            "author_id": "99587835",
            "created_at": "2014-09-09T02:14:38.000Z",
            "id": "509162935948951553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brasil \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/FLWuFx49Db"
        },
        {
            "author_id": "1586330341",
            "created_at": "2014-09-09T02:08:19.000Z",
            "id": "509161347700252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional CUTERVO Ubicado #Cajamarca Celebra 53 Aniversario Area Natural Protegida #Peru http://t.co/W9TkwLNP0W http://t.co/M63Z47OWYc"
        },
        {
            "author_id": "366966107",
            "created_at": "2014-09-09T02:06:21.000Z",
            "id": "509160852071911424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional CUTERVO Ubicado #Cajamarca Celebra 53 Aniversario Area Natural Protegida #Peru http://t.co/3ApKACtLG4 http://t.co/GfOUgoleNY"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-09T01:43:42.000Z",
            "id": "509155153724071936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/K8UL1XA7kP"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-09T01:43:32.000Z",
            "id": "509155110761426944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: Bombeiros controlam inc\u00eandio no Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/FEoUAjKDPk"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2014-09-09T01:36:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Cidatoledo1"
                    }
                ]
            },
            "id": "509153315205439489",
            "in_reply_to_user_id": "43753187",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Cidatoledo1 O governo Dilma foi o que menos criou unidade de conserva\u00e7\u00e3o:\nhttp://t.co/JP7QSudvrg"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-09-09T01:04:05.000Z",
            "id": "509145183808528384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia | euronews, mundo\nhttp://t.co/ei0SXTXvZ7"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-09T01:01:56.000Z",
            "id": "509144640818135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"PARQUE NACIONAL BANHINE DE MO\u00c7AMBIQUE\" http://t.co/Vg5WCyDbbG"
        },
        {
            "author_id": "1686509808",
            "created_at": "2014-09-09T00:30:47.000Z",
            "id": "509136801999900673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Dinira http://t.co/uhnLoSorf0"
        },
        {
            "author_id": "188512059",
            "created_at": "2014-09-08T23:43:18.000Z",
            "id": "509124853052739584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o descansa \u00e0 beira da estrada no Parque Nacional de Serengeti, na Tanz\u00e2nia by @felipemcampbell,\u2026 http://t.co/18ir3nq8wm"
        },
        {
            "author_id": "2797938007",
            "created_at": "2014-09-08T23:02:31.000Z",
            "id": "509114589624422400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/lUnK2Iw47v"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-09-08T22:28:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "509106108141948928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite!!!\n\u00c9 a Super Lua... @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/XNxVjytM3n"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-09-08T22:00:08.000Z",
            "id": "509098887869919232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#Conserva\u00e7\u00e3o - Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 aberto ao p\u00fablico: http://t.co/nQinl3uz5B. http://t.co/3BgIC7dpys"
        },
        {
            "author_id": "19062923",
            "created_at": "2014-09-08T22:00:01.000Z",
            "id": "509098861143814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desperte seus sentidos!\n\nO Essenza Hotel est\u00e1 situado no Parque Nacional de Jericoacoara, de frente para o mar,... http://t.co/aAB1MAPFKO"
        },
        {
            "author_id": "99587835",
            "created_at": "2014-09-08T21:51:01.000Z",
            "id": "509096596638662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas de Igua\u00e7u, Brasil \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/u61zc8Skha"
        },
        {
            "author_id": "238149950",
            "created_at": "2014-09-08T21:17:38.000Z",
            "id": "509088193443278850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atingiu o Parque Nacional de Bras\u00edlia na tarde desta segunda-feira pode ter sido intencional."
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2014-09-08T21:09:02.000Z",
            "id": "509086028301615104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/R9fKa5vxZO"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2014-09-08T21:09:00.000Z",
            "id": "509086022563823617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/co5j3dEErX"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-09-08T20:39:49.000Z",
            "id": "509078677707968512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: \nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge ... http://t.co/0EHaXitxLm"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-09-08T20:39:48.000Z",
            "id": "509078674134405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: \nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge ... http://t.co/21Yi999JUq"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-09-08T20:39:47.000Z",
            "id": "509078670544080896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: \nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge ... http://t.co/lheSfZjW07"
        },
        {
            "author_id": "2786762641",
            "created_at": "2014-09-08T20:39:47.000Z",
            "id": "509078668509855744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: \nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge ... http://t.co/UGC3TEem1u"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-09-08T20:39:45.000Z",
            "id": "509078659747966976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: \nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge ... http://t.co/ZHEwG4iyqG"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-09-08T20:39:43.000Z",
            "id": "509078653137715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: \nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge ... http://t.co/a3CMEl3b1X"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-09-08T20:39:42.000Z",
            "id": "509078646644932608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia: \nUm inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge ... http://t.co/8S83niHQFT"
        },
        {
            "author_id": "2604354852",
            "created_at": "2014-09-08T20:35:15.000Z",
            "id": "509077526791356416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/HmjCmWZF1t"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-09-08T20:24:54.000Z",
            "id": "509074924435435522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/cCKq0GsLy7"
        },
        {
            "author_id": "15903750",
            "created_at": "2014-09-08T20:14:05.000Z",
            "id": "509072201321312257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/yxsLe6fyDq"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-09-08T20:13:40.000Z",
            "id": "509072098091089920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/LnJzYQWyfk"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2014-09-08T20:10:34.000Z",
            "id": "509071317216157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Grandes propor\u00e7\u00f5es: Inc\u00eandio atinge Parque Nacional - http://t.co/SzLJ4W4mW8 #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2014-09-08T19:53:32.000Z",
            "id": "509067031354691584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional -  http://t.co/SzLJ4W4mW8 #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2014-09-08T19:44:39.000Z",
            "id": "509064791915126784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional - http://t.co/SzLJ4W4mW8 #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2014-09-08T19:42:56.000Z",
            "id": "509064363492134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma declara prescri\u00e7\u00e3o e encerra a\u00e7\u00e3o pela pr\u00e1tica de crime ambiental contra o Parque Nacional da Serra da C... http://t.co/qmSvHkYmtm"
        },
        {
            "author_id": "49825011",
            "created_at": "2014-09-08T19:32:07.000Z",
            "id": "509061640307105792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#JBrCidades Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge o Parque Nacional, aguarde mais informa\u00e7\u00f5es http://t.co/lO0wJCDlRH"
        },
        {
            "author_id": "37198393",
            "created_at": "2014-09-08T19:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -32.41228225,
                        -3.84858885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "55f429ea1a210b6e"
            },
            "id": "509054961091903488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O acesso ao parque nacional (dos cet\u00e1ceos) custa R$ 150 para gringos e R$ 75 para br. Daqueles raros momentos onde se \u00e9 feliz por ser br."
        },
        {
            "author_id": "44906600",
            "created_at": "2014-09-08T17:21:08.000Z",
            "id": "509028676613074944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convoca\u00e7\u00e3o:\n\nConsulta P\u00fablica para a cria\u00e7\u00e3o de uma Nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Intermunicipal denominada.\n\n\u00c9... http://t.co/ceqSNLca6h"
        },
        {
            "author_id": "80103053",
            "created_at": "2014-09-08T17:15:48.000Z",
            "id": "509027335228882944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Eco desenvolveu o plano de manejo da RPPN Natural Botujuru, na Serra do Itapeti (SP). Confira: http://t.co/h7KrdDI4Pd"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2014-09-08T17:01:02.000Z",
            "id": "509023616411779072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONGs querem que candidatos se comprometam a proteger unidades de conserva\u00e7\u00e3o: \nParque Nacional do Igua\u00e7u, a u... http://t.co/tq4Oi5CsU5"
        },
        {
            "author_id": "2604354852",
            "created_at": "2014-09-08T17:00:56.000Z",
            "id": "509023594178170881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/oR0u9VQHaM"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-08T17:00:26.000Z",
            "id": "509023466432258048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Se voc\u00ea tiver sorte, vai encontrar baleias passeando no Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: http://t.co/YuFcFyO1OW http://t.co/x9CmmwWO2h"
        },
        {
            "author_id": "2604354852",
            "created_at": "2014-09-08T16:56:16.000Z",
            "id": "509022417466191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/rLY4PgBzwo"
        },
        {
            "author_id": "237506891",
            "created_at": "2014-09-08T15:58:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 60,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "509007877344722944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Parque Nacional da Tijuca (Rio de Janeiro, RJ) on @foursquare: http://t.co/4rhI3EzBR7"
        },
        {
            "author_id": "2578718077",
            "created_at": "2014-09-08T15:30:37.000Z",
            "id": "509000863684108289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/ryWrgfoqBz"
        },
        {
            "author_id": "20490440",
            "created_at": "2014-09-08T15:19:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.73580533,
                        -9.63073431
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "70d9237ded8be5f4"
            },
            "id": "508998126393638912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "boa saudade @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/GRFIujuFqN"
        },
        {
            "author_id": "1686509808",
            "created_at": "2014-09-08T15:01:54.000Z",
            "id": "508993637573984256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Dinira http://t.co/GjgoUo8CO6"
        },
        {
            "author_id": "2160884024",
            "created_at": "2014-09-08T14:55:22.000Z",
            "id": "508991995201986560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Here's one of the stills i took yesterday on my trip to Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas! :)\n\nAqui est\u00e1 uma das... http://t.co/p6npyAM4XS"
        },
        {
            "author_id": "2437579938",
            "created_at": "2014-09-08T14:54:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 1,
                        "username": "MPF_PE"
                    }
                ]
            },
            "id": "508991864994017280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@MPF_PE: MPF consegue decis\u00e3o liminar que obriga o ICMBio a regularizar Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada: http://t.co/fgwsqr3VPH\""
        },
        {
            "author_id": "1600428918",
            "created_at": "2014-09-08T14:45:37.000Z",
            "id": "508989539353124864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sussa... Desfrutando de muita paz... @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es http://t.co/1NN8669jhF"
        },
        {
            "author_id": "48442444",
            "created_at": "2014-09-08T14:00:02.000Z",
            "id": "508978067184701440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Fuji-Hakone-Izu National Park \u00e9 um parque nacional no Jap\u00e3o. Famoso por suas cores exuberantes, o parque possui... http://t.co/MRJCXIxFCH"
        },
        {
            "author_id": "48442444",
            "created_at": "2014-09-08T14:00:01.000Z",
            "id": "508978065054371840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Fuji-Hakone-Izu National Park \u00e9 um parque nacional no Jap\u00e3o. Famoso por suas cores exuberantes, o parque possui... http://t.co/2638IUZfW6"
        },
        {
            "author_id": "600988556",
            "created_at": "2014-09-08T13:25:40.000Z",
            "id": "508969419356532736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REF. 2157 - ALPHA S\u00cdTIO \nA.T. 450M\u00b2 - A.C. 550M\u00b2 - 3 SU\u00cdTES - 4 VAGAS\nFRENTE PARA RESERVA BIOL\u00d3GICA\nMAIS... http://t.co/vRFNwDGwHO"
        },
        {
            "author_id": "1553925852",
            "created_at": "2014-09-08T13:03:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "508963903628275712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Pico das Agulhas Negras, no Parque Nacional de Itatiaia. O primeiro parque nacional a ser\u2026 http://t.co/gvUmgXS99t"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-09-08T12:49:38.000Z",
            "id": "508960349739970560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 declara prescri\u00e7\u00e3o e encerra a\u00e7\u00e3o pela pr\u00e1tica de crime ambiental contra o Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/Hv6eUtasQj"
        },
        {
            "author_id": "118742142",
            "created_at": "2014-09-08T12:45:50.000Z",
            "id": "508959393988476928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Informa\u00e7\u00f5es sobre o Everglades Tour com Passeio de Airboat\n\nIngl\u00easConhe\u00e7a o Parque Nacional Everglades neste tour... http://t.co/Bon8EwWtLA"
        },
        {
            "author_id": "430828584",
            "created_at": "2014-09-08T12:16:39.000Z",
            "id": "508952051460501504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce #DiaDeExtremadura #AgilaPalante http://t.co/J52kuAY2mT"
        },
        {
            "author_id": "57078031",
            "created_at": "2014-09-08T11:05:53.000Z",
            "id": "508934240377921536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TRF1 declara prescri\u00e7\u00e3o e encerra a\u00e7\u00e3o pela pr\u00e1tica de crime ambiental contra o Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/uReheggY8m"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2014-09-08T08:05:11.000Z",
            "id": "508888767818518528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: A Casa das Aranhas - https://t.co/HtbL0tBddD"
        },
        {
            "author_id": "1917115050",
            "created_at": "2014-09-08T06:37:10.000Z",
            "id": "508866618475421696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00ednda podes participar no concurso de relatos \u201cD\u00eda mundial dos animais\u201d do Parque Nacional Illas Atl\u00e1nticas http://t.co/JrR0BagMVn"
        },
        {
            "author_id": "243903749",
            "created_at": "2014-09-08T06:18:39.000Z",
            "id": "508861955361484800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague - Extremadura/Espanha http://t.co/JL8O6P2sJs"
        },
        {
            "author_id": "74185515",
            "created_at": "2014-09-08T04:06:49.000Z",
            "id": "508828778597191680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paradise #foz #cataratas #maravilhoso \ud83c\udf08\u2600\ufe0f @ Parque Nacional das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u http://t.co/DEdlDXz8BE"
        },
        {
            "author_id": "327564035",
            "created_at": "2014-09-08T03:01:38.000Z",
            "id": "508812377572536320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rvore viva mais alta do mundo, uma sequoia, foi descoberta no Parque Nacional de Redwood, na Calif\u00f3rnia, em 8... http://t.co/ILqskOZACg"
        },
        {
            "author_id": "99359720",
            "created_at": "2014-09-08T00:11:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -63.9019919,
                        -8.7679795
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1ba6cc7d83e56acd"
            },
            "id": "508769615682732032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Corcovado - Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fZoKKgO8sO"
        },
        {
            "author_id": "2796791720",
            "created_at": "2014-09-08T00:03:13.000Z",
            "id": "508767477782679552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo parque, menos de 20 minutos do centro da cidade se Sydney, parque nacional de Ku Ring Gai Chase! http://t.co/cmtGsaIzQ0"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2014-09-07T23:28:13.000Z",
            "id": "508758666557030400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chaco Canyon - Novo Mexico\n\nParque nacional onde encontramos o centro de um mundo antigo.  Hoje os edif\u00edcios... http://t.co/BRZJ1DCddQ"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-09-07T22:54:57.000Z",
            "id": "508750296655200256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tenente-coronel suspeita que raio ap\u00f3s chuva tenha causado as chamas. \nReceio \u00e9 que fogo atinja reserva biol\u00f3gica de unidade da UFG."
        },
        {
            "author_id": "1891284498",
            "created_at": "2014-09-07T22:45:31.000Z",
            "id": "508747923291504640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra de Capivara. N\u00e3o podemos esquecer ou entregaremos ao abandono, desgoverno e cobi\u00e7as. E... http://t.co/skpUms3SGW"
        },
        {
            "author_id": "28797171",
            "created_at": "2014-09-07T22:43:27.000Z",
            "id": "508747404225425408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super companheiros \u2014 se sentindo \u00f3timo em Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/I8v14jOjyu"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-09-07T21:25:04.000Z",
            "id": "508727675159330817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A RPPN est\u00e1 aberta para visita\u00e7\u00e3o p\u00fablica e camping. Conhece a reserva? Nos conte a sua experi\u00eancia! N\u00e3o conhece?... http://t.co/ibn3Mm8xlK"
        },
        {
            "author_id": "87732481",
            "created_at": "2014-09-07T18:57:34.000Z",
            "id": "508690556944650241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/VnLMjtwa7U"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2014-09-07T18:40:31.000Z",
            "id": "508686264758173697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "QUARTA- Consema aprova cria\u00e7\u00e3o da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado http://t.co/STKANRngEj #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "256634566",
            "created_at": "2014-09-07T18:38:32.000Z",
            "id": "508685767364075521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lorenaemfoco \nConsiderada a maior e mais diversificada floresta da parte paulista do Vale do Paraiba, a Floresta... http://t.co/Z00SU2otjo"
        },
        {
            "author_id": "20020595",
            "created_at": "2014-09-07T18:34:04.000Z",
            "id": "508684645089554432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia lindo. Mah e Sah, Faltaram voc\u00eas. \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/TTfiCnGeCi"
        },
        {
            "author_id": "37433342",
            "created_at": "2014-09-07T18:31:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "508683878778032128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "inside the green side \ud83c\udf43\ud83c\udf3f\ud83c\udf40\ud83c\udf34\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf31 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/mFj0cNwabT"
        },
        {
            "author_id": "25613177",
            "created_at": "2014-09-07T17:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "508667842733281280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ http://t.co/wYbE9zJxE1"
        },
        {
            "author_id": "228726868",
            "created_at": "2014-09-07T17:25:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "508667440155598848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paisagem vale todo o esfor\u00e7o \ud83d\ude27 #picodatijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/0vffVMVUxe"
        },
        {
            "author_id": "30368954",
            "created_at": "2014-09-07T17:12:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "508664216866127872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati bundudinho!! @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/e16T23ayw6"
        },
        {
            "author_id": "275932749",
            "created_at": "2014-09-07T17:12:36.000Z",
            "id": "508664143197794304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queen of the jungle! @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/2lzHPTLwle?"
        },
        {
            "author_id": "228726868",
            "created_at": "2014-09-07T17:12:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "508664118317178881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E o Rio de Janeiro continua lindo...\"\ud83d\udc4c\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d #riodejaneiro @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 http://t.co/KFun8HNz36"
        },
        {
            "author_id": "30368954",
            "created_at": "2014-09-07T17:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "508663698563821569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roaaaaaaarrrr @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/fznIH4qlBt"
        },
        {
            "author_id": "30368954",
            "created_at": "2014-09-07T17:09:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "508663479872790528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queen of the jungle! @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/gdEWHJN8GY"
        },
        {
            "author_id": "75064773",
            "created_at": "2014-09-07T16:56:38.000Z",
            "id": "508660123687223298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha a\u00ed como tratar esgoto ecologicamente, com Andr\u00e9 Trigueiro e feita por OIA. Por que n\u00e3o fazer isso em todos... http://t.co/mKCDZ5hmId"
        },
        {
            "author_id": "228726868",
            "created_at": "2014-09-07T16:53:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "508659422626086912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enfim chegou!!!\ud83c\udf33\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf32 #riodejaneiro #picodatijuca @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/WCAx91IFt0"
        },
        {
            "author_id": "38750615",
            "created_at": "2014-09-07T16:47:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "508657709869432832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero tomar banho nas cataratas! Que calor! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/paTMGX9jZZ"
        },
        {
            "author_id": "226062046",
            "created_at": "2014-09-07T16:16:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.27007324,
                        13.48457211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "43bf7210cd175772"
            },
            "id": "508649975090532352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf34\u2601\ud83d\udc7d @ Parque Nacional Walter Thilo Deninger http://t.co/UaRmsXfD4S"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2014-09-07T15:36:38.000Z",
            "id": "508639990843060225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Inc\u00eandio amea\u00e7a parque nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia http://t.co/AdnsYE647v"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-09-07T15:26:22.000Z",
            "id": "508637406665256960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Acordo para definir novos limites de Parque Nacional cria instabilidade:  http://t.co/ciUrhWqPmX #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "622885084",
            "created_at": "2014-09-07T15:22:15.000Z",
            "id": "508636372765507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mo\u00ednho fechou porque \u00e9 uma \u00e1rea protegida??????"
        },
        {
            "author_id": "420195159",
            "created_at": "2014-09-07T15:19:08.000Z",
            "id": "508635585964429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional... no natural #VueltaRTVE"
        },
        {
            "author_id": "1705239722",
            "created_at": "2014-09-07T14:42:22.000Z",
            "id": "508626334374191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-azul na Amaz\u00f4nia: Casal de araras-azuis em palmeira na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Par\u00e1 \u2013 Jo\u00e3o Marcos Rosa http://t.co/LDkSKBpMxm"
        },
        {
            "author_id": "421837080",
            "created_at": "2014-09-07T14:30:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "fabiano_prof"
                    }
                ]
            },
            "id": "508623228290736129",
            "in_reply_to_user_id": "251318944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fabiano_prof prof. h\u00e1 compensa\u00e7\u00e3o ambiental no caso da degrada\u00e7\u00e3o ambiental afetar RPPN? Caso haja, qual a destina\u00e7\u00e3o dessa compensa\u00e7\u00e3o?"
        },
        {
            "author_id": "428608598",
            "created_at": "2014-09-07T14:10:11.000Z",
            "id": "508618236720455680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para definir novos limites de Parque Nacional cria instabilidade | Portal SOMA (EM) http://t.co/gtqv6dNRlq"
        },
        {
            "author_id": "49660800",
            "created_at": "2014-09-07T14:00:07.000Z",
            "id": "508615702849146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 sempre um dia perfeito para um piquenique no parque. Melhor ainda se for no Parque Nacional de Banff,... http://t.co/vLuakZvgAF"
        },
        {
            "author_id": "768438056",
            "created_at": "2014-09-07T13:09:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.72820335,
                        -23.54466852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "508603084466315264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As cores do meu outono\ndesenham caminhos. @ Parque Nacional Vila Lobos http://t.co/l3vmeogJHr"
        },
        {
            "author_id": "318955617",
            "created_at": "2014-09-07T12:34:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "508594034873757696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@guia4rodas: Cachoeira do Cerrad\u00e3o, no Parque Nacional Serra da Canastra (MG) http://t.co/K2BxYuI1Ua http://t.co/sDQtZIcaZu\""
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-09-07T12:30:04.000Z",
            "id": "508593038072238081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/yoq6gOwbx8"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-07T12:00:58.000Z",
            "id": "508585718252589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 14,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Vai um mergulho? Essa a\u00ed \u00e9 a cachoeira do Cerrad\u00e3o, no Parque Nacional Serra da Canastra (MG) http://t.co/0LzAseQ8ne http://t.co/78czc5laTB"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-07T11:45:36.000Z",
            "id": "508581850961297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acordo para definir novos limites do Parque Nacional cria instabilidade http://t.co/hHhxLCvyqQ"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-07T11:45:32.000Z",
            "id": "508581832225329152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bras\u00edlia: Acordo para definir novos limites do Parque Nacional cria instabilidade http://t.co/wi4IDxxfhn"
        },
        {
            "author_id": "408637307",
            "created_at": "2014-09-07T11:19:46.000Z",
            "id": "508575347399737344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Modo Birdwatching, rumbo Parque Nacional Carara. Feliz Domingo!! http://t.co/9CC5cRVvqX"
        },
        {
            "author_id": "57265999",
            "created_at": "2014-09-07T10:00:33.000Z",
            "id": "508555414561366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A\u00ednda podes participar no concurso de relatos \u201cD\u00eda mundial dos animais\u201d do Parque Nacional Illas Atl\u00e1nticas http://t.co/K0EKr4R9e4"
        },
        {
            "author_id": "2676226302",
            "created_at": "2014-09-07T07:19:18.000Z",
            "id": "508514834586279936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional da Serra da Bodoquena\" http://t.co/CgIHRaXCfw"
        },
        {
            "author_id": "2367342282",
            "created_at": "2014-09-07T02:06:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "0059e970385f2633"
            },
            "id": "508436162328166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vivir cada momento ;) @ Parque Nacional Natural Los Nevados http://t.co/9yMHqhSPXi"
        },
        {
            "author_id": "304132171",
            "created_at": "2014-09-07T01:50:21.000Z",
            "id": "508432049582383104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa linda cidade parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os http://t.co/GYXdpBGnTj"
        },
        {
            "author_id": "69063653",
            "created_at": "2014-09-07T00:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "verineas"
                    }
                ]
            },
            "id": "508412789493628930",
            "in_reply_to_user_id": "300955671",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@verineas participei do plano de manejo da Estacao Ecologica de Uru\u00e7u\u00ed-Una ele era amigo do superintendente do Ibama na epoca. Conheci ele."
        },
        {
            "author_id": "61923914",
            "created_at": "2014-09-07T00:13:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 126,
                        "username": "kekanto"
                    }
                ]
            },
            "id": "508407724024270848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas - Lugar incr\u00edvel, inesquec\u00edvel, deslumbrante, o melhor lugar que... http://t.co/Q42v4QQqrO via @kekanto"
        },
        {
            "author_id": "245347592",
            "created_at": "2014-09-06T23:00:02.000Z",
            "id": "508389185963978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel das Cataratas \u00e9 o \u00fanico hotel localizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u. Abrigo perfeito para as... http://t.co/BRdRofVyqz"
        },
        {
            "author_id": "50110768",
            "created_at": "2014-09-06T22:59:22.000Z",
            "id": "508389018661167104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o passeio foi no Parque Nacional de Igua\u00e7u - as cataratas s\u00e3o lind\u00e9simas!! http://t.co/GPYM9aHds5"
        },
        {
            "author_id": "25695789",
            "created_at": "2014-09-06T22:48:52.000Z",
            "id": "508386376178343936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Foz do Igua\u00e7u. http://t.co/h9H7lEstnf"
        },
        {
            "author_id": "2401303040",
            "created_at": "2014-09-06T22:40:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -4.85166667,
                        43.1975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ce1e435cb25c59f7"
            },
            "id": "508384197623681026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vrai ou faux? @ Parque Nacional de Picos de Europa http://t.co/Mi7PE7epnz"
        },
        {
            "author_id": "1468098384",
            "created_at": "2014-09-06T22:37:06.000Z",
            "id": "508383414743867392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Hashlosha\n\nLocalizado perto de Beit Shean , tem \u00e1gua naturalmente quente, onde os visitantes... http://t.co/aJNVanZ9vg"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-06T22:00:57.000Z",
            "id": "508374318695612416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 48,
                "quote_count": 2,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Quer curtir essa vista? A Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis (RJ), tem paisagens maravilhosas: http://t.co/jKw28H1ceK http://t.co/GUpCAHtFtJ"
        },
        {
            "author_id": "159274651",
            "created_at": "2014-09-06T21:53:12.000Z",
            "id": "508372367954178048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pared\u00e3o de pedras #mg #minasgerais #saoroque #serradacanastra #tree #sky @ Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/Om9tpZm8JN"
        },
        {
            "author_id": "159274651",
            "created_at": "2014-09-06T21:52:37.000Z",
            "id": "508372222315356160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#mg #minasgerais #saoroque #serradacanastra #tree #sky @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/hUlpqfNamq"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2014-09-06T21:44:41.000Z",
            "id": "508370224593133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/tRZuWBwzw9"
        },
        {
            "author_id": "292634644",
            "created_at": "2014-09-06T21:34:15.000Z",
            "id": "508367601169620992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Salto Mina, Parque Nacional Ybycui http://t.co/jITc9qaVXk"
        },
        {
            "author_id": "435438372",
            "created_at": "2014-09-06T21:33:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 74,
                        "start": 63,
                        "username": "googlemaps"
                    }
                ]
            },
            "id": "508367363930996736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Echa un vistazo a #photosphere de Parque Nacional do Igua\u00e7u en @googlemaps Views https://t.co/MlOTEhEVpa"
        },
        {
            "author_id": "49635851",
            "created_at": "2014-09-06T20:30:38.000Z",
            "id": "508351589464408065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tere a 10 graus ! Frio ! \u2014 se sentindo com frio em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/FF1KN3LZPM"
        },
        {
            "author_id": "115211589",
            "created_at": "2014-09-06T20:09:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "508346339596730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Passeio #FlorestadaTijuca #Segway #Muitofrio #recomendo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0xSsn0H5QN"
        },
        {
            "author_id": "16804762",
            "created_at": "2014-09-06T20:05:01.000Z",
            "id": "508345143821606912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda - Ger\u00eas, entre os 10 destinos mais acess\u00edveis do Mundo!\n\nO Parque da Peneda-Ger\u00eas, com os... http://t.co/D2D34lb4qI"
        },
        {
            "author_id": "55084950",
            "created_at": "2014-09-06T19:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.944705,
                        -22.39593667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "65a8be4aec729ad2"
            },
            "id": "508341598116388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peteca time! #descansar #relax #maridoaventura #hakamtb1 #passaquatro @ Floresta Nacional | Passa Quatro http://t.co/uyZABK5v9Y"
        },
        {
            "author_id": "68539365",
            "created_at": "2014-09-06T19:36:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876158,
                        -25.57691631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "508338020076879872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi o dia mais m\u00e1gico de toda minha vida. Pura emo\u00e7\u00e3o. @ Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/8narTg4nvu"
        },
        {
            "author_id": "115211589",
            "created_at": "2014-09-06T18:49:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "508326112296841216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pela floresta de Segway @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/KF0JWoqWjl"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2014-09-06T18:40:35.000Z",
            "id": "508323895523696640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUARTA- Consema aprova cria\u00e7\u00e3o da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado http://t.co/STKANRngEj #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "2596013436",
            "created_at": "2014-09-06T18:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 77,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "508319336100950016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yasun\u00ed: floresta tropical \u00e0 venda http://t.co/Buh9THkXLc v\u00eda @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "9894072",
            "created_at": "2014-09-06T17:52:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47925783,
                        -25.61378066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "508311751323295745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos ao Parque Nacional do Igua\u00e7u. Rumo \u00e0s aventuras! Com Thaisa e MJ \\m/ #cataratas https://t.co/E65fVzEFx1 http://t.co/dkKJ9oi5C6"
        },
        {
            "author_id": "69000651",
            "created_at": "2014-09-06T15:29:51.000Z",
            "id": "508275896680468480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Chapada das Mesas, no sul do MA http://t.co/LfUrxh6kHs"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-09-06T15:00:05.000Z",
            "id": "508268406336794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lauca, Regi\u00e3o de Arica e Parinacota (cc Julie Laurent) http://t.co/Is21K1A7H9"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-09-06T15:00:03.000Z",
            "id": "508268397181009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 na TV Cultura, acompanhe o Mar Sem Fim explorando mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Costa Brasileira.\n\nCom... http://t.co/WrO5KnVQgl"
        },
        {
            "author_id": "1421272416",
            "created_at": "2014-09-06T15:00:02.000Z",
            "id": "508268392973733888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u261b Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica\n\u2605  Malerweg - a trilha dos pintores \n\nO Parque Nacional da Su\u00ed\u00e7a Sax\u00f4nica fica a dois passos da... http://t.co/oJFWCeYldN"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [F_Cecconello].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "F_Cecconello",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "F_Cecconello"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Areia Branca, Brasil",
                "id": "c5c27e0e39d1aa9d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fernando de Noronha, Brasil",
                "id": "55f429ea1a210b6e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Macei\u00f3, Brasil",
                "id": "70d9237ded8be5f4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Velho, Brasil",
                "id": "1ba6cc7d83e56acd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "El Salvador",
                "country_code": "SV",
                "full_name": "El Salvador",
                "id": "43bf7210cd175772",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Garz\u00f3n, Colombia",
                "id": "0059e970385f2633",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Cabrales, Espa\u00f1a",
                "id": "ce1e435cb25c59f7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passa Quatro, Brasil",
                "id": "65a8be4aec729ad2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792643553",
                "name": "Elza Beta",
                "username": "elzabetatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787941336",
                "name": "Guga e Quel",
                "username": "gugaequelbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784874423",
                "name": "jaelson Beta",
                "username": "jaelsonbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778595850",
                "name": "Raquel Loss",
                "username": "RaquelLossBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1370241210",
                "name": "\u00daltimas Not\u00edcias",
                "username": "maurice87518450",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2691899881",
                "name": "Agnaldo TIM Beta",
                "username": "AgnaldoBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347367829",
                "name": "Dyogo",
                "username": "Dyogo_NJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632996",
                "name": "Marya Regia",
                "username": "MaryaRegia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1074199598",
                "name": "Ana Rita Fernandes",
                "username": "AnaRitaFernan12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262688665",
                "name": "Cond\u00e9 Nast Traveler",
                "username": "CNTravelerSpain",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164783467",
                "name": "\u221e Versos Perfeitos",
                "username": "VersosPerfeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248992683",
                "name": "M\u00e1rcia",
                "username": "mmarcia83",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78007188",
                "name": "Bruno M. Rodrigues",
                "username": "bruno_rodrix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282282316",
                "name": "Shera Sanot",
                "username": "SheraSanot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2801919307",
                "name": "Silvana Tim Beta",
                "username": "SilvanaSilva001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343620077",
                "name": "JCAS",
                "username": "jcasantos39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681025630",
                "name": "Julia Correia",
                "username": "juliacs2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942384618",
                "name": "Sheila Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "SheilaGel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802906192",
                "name": "Clodoaldo Brito",
                "username": "clodoaldo111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000031718",
                "name": "Sheila Santos",
                "username": "sasantos1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739659144",
                "name": "Edineia M. Medeiros",
                "username": "EdineiaManesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2681636855",
                "name": "Ricardo #Tim Beta#",
                "username": "ricardomamute",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744443790",
                "name": "CONTAVEND050QWE",
                "username": "CONTAVEND050QWE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750935196",
                "name": "KARINA KUBO",
                "username": "KARINAKUBOSAYUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469883896",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo98141410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328967068",
                "name": "Diogo #Timbeta #Lab",
                "username": "Diogo200813",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514116526",
                "name": "ana maria nandi",
                "username": "anbbeta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336884058",
                "name": "Daniel F Ribeiro",
                "username": "morgom19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630191",
                "name": "wagner zanalia",
                "username": "wagnerzanalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632472",
                "name": "H\u00e9lio Br\u00e1s",
                "username": "Helio_Bras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126732585",
                "name": "*=+MU=+*",
                "username": "mutantotull",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613901526",
                "name": "Rodrigo Copetti",
                "username": "rodrigocopetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596765868",
                "name": "Danieli Krewer",
                "username": "DanieliKrewer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203379256",
                "name": "aline cristina silva",
                "username": "crisandryi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2475506022",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321658734",
                "name": "leticia sabrina",
                "username": "leticia67603257",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1664266238",
                "name": "TimBeta Beta Lab",
                "username": "EuSouTimBeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72409480",
                "name": "MARKETING MULTINIVEL",
                "username": "multinivelmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431805284",
                "name": "Recarga Plus",
                "username": "RecargaPlus007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "436330791",
                "name": "Live Forever",
                "username": "LiveForever35",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "594053069",
                "name": "NESTEA \u00ae Colombia",
                "username": "Nestea_Col",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85676159",
                "name": "shi santos",
                "username": "Shirleistos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116962480",
                "name": "Joab Gomes CSC",
                "username": "joabgomesf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743011065",
                "name": "Felipe TIM BETA",
                "username": "Andrade1Flp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "457643638",
                "name": "\ud83c\udf3aEvelyn Castro\ud83c\udf3a",
                "username": "eveeeecastro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "112032623",
                "name": "Rudson Vieira",
                "username": "passcomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51572079",
                "name": "Raniery Assis",
                "username": "RanieryAssis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422791799",
                "name": "Muevetecars",
                "username": "muevetecars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161840905",
                "name": "Marta Iansen",
                "username": "marta_iansen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14238754",
                "name": "Fabiano Meneghetti",
                "username": "FabianoMe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "566685593",
                "name": "Rivaldo Lopes",
                "username": "RivaldoLopes4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244772297",
                "name": "CS Ecoturismo",
                "username": "csecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471933621",
                "name": "Prefeitura de Mag\u00e9",
                "username": "prefeituramage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23356341",
                "name": "ReginaC \u2696 \ud83c\udfe1 \ud83d\ude37 \ud83d\udc89 #VacinaJ\u00e1 #VacinaParaTodos \ud83d\udc0a\ud83d\ude0c",
                "username": "rmccamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302826321",
                "name": "Livia",
                "username": "LiviaMuniz_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686509808",
                "name": "HOTEL COSTA REAL",
                "username": "HOTELCOSTAREAL1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74307161",
                "name": "Bruno S.",
                "username": "Bruno_7santos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2692990212",
                "name": "FEFLAS6",
                "username": "FeflasUASD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "208019432",
                "name": "Mercedes G. Tenreiro",
                "username": "agora613",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113430831",
                "name": "Agricultura Familiar",
                "username": "mdagovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297181941",
                "name": "\u03a3\u03c4\u03ad\u03bb\u03b9\u03bf\u03c2 the Great\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
                "username": "steliosOmegas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206462212",
                "name": "THIAGO MACHADO",
                "username": "Thiagomcm_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117410718",
                "name": "Renan Andrade",
                "username": "_renandrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2227083456",
                "name": "Mercur",
                "username": "mercuroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574573321",
                "name": "360meridianos",
                "username": "360meridianos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "263342870",
                "name": "Atlastur Viagens",
                "username": "AtlasturViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486960871",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "GraciaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2696272394",
                "name": "Adhilson sousa",
                "username": "dhilsonsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "936145008",
                "name": "ramona almonte",
                "username": "ramona_almonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317706534",
                "name": "Germano Brandes",
                "username": "GermanoBrandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1125785097121214464",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o de Futsal Cidade Grande",
                "username": "a_cidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952395674",
                "name": "Miguel Angel Fernanz",
                "username": "DJKRO66",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158077070",
                "name": "ted lasso",
                "username": "arthurfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50417871",
                "name": "Ana M \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9",
                "username": "anam222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66740930",
                "name": "Visit Portugal",
                "username": "visitportugal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369430632",
                "name": "SIMMON SAID",
                "username": "simmonsaid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133400777",
                "name": "Fernanda Kurth",
                "username": "tffaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2498952355",
                "name": "Jornal O CPA",
                "username": "jornalocpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399623580",
                "name": "Luiz Carlos Gomes",
                "username": "ipbuzios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112533767",
                "name": "EA1CS \u00ae",
                "username": "EA1CS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673191722",
                "name": "luis alves",
                "username": "luisalv32553716",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026832579",
                "name": "Flywingz",
                "username": "Flywingzcok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241478102",
                "name": "Conde",
                "username": "Matheuscoonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103360659",
                "name": "Jurema Barroso",
                "username": "JuremaBarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122378337",
                "name": "Faculdade HOTEC",
                "username": "Faculdade_HOTEC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29134565",
                "name": "Amanda",
                "username": "cupcakesofmandy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1128209838",
                "name": "Voc\u00ea Realmente Sabia",
                "username": "VRSabia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426065454",
                "name": "viviane ferreira",
                "username": "viviane52098168",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133597431",
                "name": "Assessor 2 \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f\u270a",
                "username": "aleandropereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294780467",
                "name": "Gringa Brazilien",
                "username": "GringaBrazilien",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122782768",
                "name": "Raul",
                "username": "GrandeBrother",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73038017",
                "name": "Madelon Medeiros MGM",
                "username": "madelgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294597634",
                "name": "snap:FuiGosteiContei",
                "username": "fuigosteicontei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71677090",
                "name": "Jessyca Ieger",
                "username": "jessycaieger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74878919",
                "name": "Destino Livre",
                "username": "destinolivre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99587835",
                "name": "Mafer Quirola!",
                "username": "MaferQuirola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584382047",
                "name": "Bahiaci\u00eancia",
                "username": "RevBahiaCiencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359906759",
                "name": "Lost Again",
                "username": "um_pierrot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337411732",
                "name": "GeneDanyGuzConde",
                "username": "gdguzmanconde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "805193335",
                "name": "Quintas Private",
                "username": "QuintasPrivate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787834896",
                "name": "Sirley Beta",
                "username": "Sirleybeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786762641",
                "name": "Maria 2 Beta",
                "username": "Maria2betatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2535880058",
                "name": "Gu Ferrari",
                "username": "MandaaFaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78483718",
                "name": "Portal G37",
                "username": "portalg37",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126739167",
                "name": "Erik Leonardo \u0ad0",
                "username": "erikleonardo10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356602404",
                "name": "Andre Jacques",
                "username": "cavernafilmes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371983663",
                "name": "Laiane",
                "username": "_LaianePires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66345033",
                "name": "Mauricio fonseca",
                "username": "Mauricio1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193962099",
                "name": "DM Contabilidade",
                "username": "DMContabilidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466843188",
                "name": "Zona 5",
                "username": "Zona5Telemicro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2299912946",
                "name": "hector feijoo",
                "username": "hectorfeijoo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143432102",
                "name": "LiliMay",
                "username": "LILOCASTILLO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59458929",
                "name": "o famoso tanto faz",
                "username": "JheanAlexis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598936310",
                "name": "Ocorrespondente",
                "username": "ocorrespondent1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2702973158",
                "name": "Uirapuru Viagens",
                "username": "UirapuruViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80337507",
                "name": "Amanda Antonucci",
                "username": "amandaa_nucci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600283217",
                "name": "Stoessel Vinhas",
                "username": "StoesselVinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787921146",
                "name": "Hotel Floren\u00e7a - Foz",
                "username": "HotelFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41044230",
                "name": "Larah \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "LarahPassarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2776593121",
                "name": "R7 Novas Midias",
                "username": "r7novasmidias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238149950",
                "name": "BandNews FM Bras\u00edlia",
                "username": "bandnewsbsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225080221",
                "name": "KLAYTON AZEVEDO",
                "username": "klaytonazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1264889845",
                "name": "ViniPitargo tim beta",
                "username": "pitargovinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36481966",
                "name": "Julio Fonseca Junior",
                "username": "poajunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377221197",
                "name": "Neanderson",
                "username": "neanderson1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1531898928",
                "name": "livss",
                "username": "mycalling_e3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586330341",
                "name": "PERU RT",
                "username": "PeruRT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366966107",
                "name": "Peru Celebra",
                "username": "perucelebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43753187",
                "name": "Cida Toledo #Lula",
                "username": "Cidatoledo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2797938007",
                "name": "abdenego",
                "username": "abdenego3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19062923",
                "name": "Maktour",
                "username": "maktour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152287593",
                "name": "Samambaia DF",
                "username": "Samambaia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511872",
                "name": "Guia Samambaia",
                "username": "GuiaSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604354852",
                "name": "Valeria saraiva",
                "username": "Valeria23924125",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15903750",
                "name": "Mrs. Nobody",
                "username": "amandagomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49825011",
                "name": "Jornal de Bras\u00edlia",
                "username": "OficialJBr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37198393",
                "name": "RNT",
                "username": "renatomb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44906600",
                "name": "Arauc\u00e1ria-PR",
                "username": "araucariabr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80103053",
                "name": "Ecofuturo",
                "username": "Eco_Futuro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501490344",
                "name": "rai douglas",
                "username": "raidferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "237506891",
                "name": "Ronaldo Bentes",
                "username": "R3Bentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2578718077",
                "name": "wagner Diniz",
                "username": "wagnerDiniz7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20490440",
                "name": "Edu \u2728",
                "username": "eduardoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2160884024",
                "name": "Jo\u00e3o Moreno",
                "username": "JoaofplMoreno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2437579938",
                "name": "Ary ANTI PT",
                "username": "Ary_AntiPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38203463",
                "name": "MPF em Pernambuco",
                "username": "MPF_PE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1600428918",
                "name": "M\u00e1rcio Fernando",
                "username": "MarcioValadi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48442444",
                "name": "Gokan Sushi & Lounge",
                "username": "Gokan_Sushi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600988556",
                "name": "Martins Alves",
                "username": "19Martins73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1553925852",
                "name": "Cruzando Mundo",
                "username": "CruzandoMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118742142",
                "name": "Michelle C. Hulsewe",
                "username": "NAD_Travel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430828584",
                "name": "La Eduteca",
                "username": "laeduteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57078031",
                "name": "Correio Forense",
                "username": "correioforense",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1917115050",
                "name": "Mocidade Compostela",
                "username": "Mocidade_Compos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243903749",
                "name": "Canal Inflamados",
                "username": "CanalInFLAmados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74185515",
                "name": "g",
                "username": "prwsperity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327564035",
                "name": "Euquerobiologia",
                "username": "Euquerobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99359720",
                "name": "Mateus \ud83d\udd2e",
                "username": "mateuusamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2796791720",
                "name": "BrasileirosEmSydney",
                "username": "Brasil_Sydney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1891284498",
                "name": "Gl\u00e1ucia Pimentel",
                "username": "GlauPiment",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28797171",
                "name": "Alexandre Paiva",
                "username": "ASPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87732481",
                "name": "Elker-Jhaer Moreira Dias",
                "username": "elkerdias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256634566",
                "name": "tam;res desarmonizadah",
                "username": "tameebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20020595",
                "name": "Nelson Ribeiro Junior",
                "username": "nelsrib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37433342",
                "name": "diego duarte heringe",
                "username": "diego_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25613177",
                "name": "Hwei Chow",
                "username": "HweiChow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "228726868",
                "name": "PP",
                "username": "pedropdutra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30368954",
                "name": "ragatanga",
                "username": "aninhaframos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275932749",
                "name": "Neto matsumotoioshi",
                "username": "netomatsumotv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75064773",
                "name": "INVERDE",
                "username": "_inverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38750615",
                "name": "\u20aa Nath\u00e1lia Mattos \u20aa",
                "username": "nathycolorada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226062046",
                "name": "Gonz \ud83d\udc35\ud83c\udf43",
                "username": "GonzHuezo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622885084",
                "name": "Ra",
                "username": "_Indigo96_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420195159",
                "name": "MARP",
                "username": "marodpa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705239722",
                "name": "TATIANA COHEN",
                "username": "tatybcohen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421837080",
                "name": "Claudio Neto",
                "username": "ClaudioNeto6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251318944",
                "name": "Fabiano Melo",
                "username": "fabiano_prof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "428608598",
                "name": "Portal Soma",
                "username": "pSOMABR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49660800",
                "name": "Vertebratta",
                "username": "Vertebratta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "768438056",
                "name": "Phanie",
                "username": "NamedStephanie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318955617",
                "name": "CRISTIANE",
                "username": "Cristiane_1998",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408637307",
                "name": "Manuel's Tours, Costa Rica",
                "username": "ManuelsTours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57265999",
                "name": "Xuventude",
                "username": "xuventude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2676226302",
                "name": "C\u00f3rrego Azul",
                "username": "CorregoAzul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2367342282",
                "name": "NICOLAS CEDIEL PE\u00d1A",
                "username": "NICOLASCEDIELPE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304132171",
                "name": "Candido Pereira",
                "username": "candidopereira1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69063653",
                "name": "Meramente Ilustrativo\ud83c\udff4\ud83d\udea9",
                "username": "lama_mala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871841863476662273",
                "name": "Vera",
                "username": "verineas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61923914",
                "name": "Erica Souza",
                "username": "ericabiology",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114824084",
                "name": "Kekanto",
                "username": "kekanto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245347592",
                "name": "Zarpo",
                "username": "ZarpoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50110768",
                "name": "Fl\u00e1via Cola",
                "username": "Flavia_Cola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25695789",
                "name": "Wagner Belmonte",
                "username": "wbelmonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401303040",
                "name": "Barnab\u00e9 World Tour",
                "username": "BarnabeWT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1468098384",
                "name": "Movimento Simch\u00e1",
                "username": "MovimentoSimcha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159274651",
                "name": "Carol Gomes",
                "username": "Carol_Gomes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292634644",
                "name": "ArnoldoWiens",
                "username": "ArnoldoWiens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "435438372",
                "name": "L. Machuk",
                "username": "machuk154",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31311757",
                "name": "Google Maps",
                "username": "googlemaps",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "49635851",
                "name": "MARIANINA",
                "username": "M_IMPAGLIAZZO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115211589",
                "name": "Hallysson Bruno",
                "username": "Hallysson_Bruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16804762",
                "name": "Pousadas de Portugal",
                "username": "Pousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55084950",
                "name": "balaiodeestilo",
                "username": "balaiodeestilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68539365",
                "name": "patativa do norte",
                "username": "patty_sifuentes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596013436",
                "name": "Antonio Abrunhosa",
                "username": "ACPAbrunhosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9894072",
                "name": "Marcus Bomfim #vacinasim \ud83d\udc89",
                "username": "mvjbomfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69000651",
                "name": "Cia do Cerrado",
                "username": "Ciadocerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1421272416",
                "name": "Alemanha + Brasil",
                "username": "alemanha_BR2013",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "509959649185910786",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r2wx72k2j654ra96n89vglrtk6t9",
        "oldest_id": "508268392973733888",
        "result_count": 491
    }
}