{
    "data": [
        {
            "author_id": "126698796",
            "created_at": "2014-09-06T14:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 82,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "508261702975389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is !!! Realizando um sonho .... (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA) https://t.co/yjZRVStsNt"
        },
        {
            "author_id": "36460401",
            "created_at": "2014-09-06T14:11:38.000Z",
            "id": "508256212077789184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bem desafetado para interesse p\u00fablico ...O Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es n\u00e3o entra, sabe por que? O... http://t.co/BCArIrH25X"
        },
        {
            "author_id": "2641813491",
            "created_at": "2014-09-06T13:39:50.000Z",
            "id": "508248208464941056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To partindo com os viadins dos meus primos pro parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1947943332",
            "created_at": "2014-09-06T13:10:23.000Z",
            "id": "508240796458704896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MT @GaliciaNorte: As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural #GaliciaNorte #Galicia #Spain #turismo http://t.co/gYczuyxwWg #FelizS\u00e1bado"
        },
        {
            "author_id": "165505198",
            "created_at": "2014-09-06T13:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17688301,
                        -22.92569128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "508239989558083584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonde dos cumpadi sem freio @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado http://t.co/kmZSjoCcWP"
        },
        {
            "author_id": "186829485",
            "created_at": "2014-09-06T13:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 108,
                        "username": "agroevento"
                    }
                ]
            },
            "id": "508239268733390849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba Semin\u00e1rio de Pesquisa Cient\u00edfica da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s \u00ab Agroevento http://t.co/4KBevYtSYm via @agroevento"
        },
        {
            "author_id": "59779123",
            "created_at": "2014-09-06T13:03:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11105823,
                        -4.1551009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "508238965170663424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/3h0cwBMrEs"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-09-06T12:30:03.000Z",
            "id": "508230646331105280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer acompanhar as novidades do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias? Conhe\u00e7a a nova p\u00e1gina do Conselho Consultivo do... http://t.co/zRwgQcHAL8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-06T12:00:01.000Z",
            "id": "508223090665738240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional Aparados da Serra. Hoje vamos trilhar na borda do Canyon Itaimbezinho.... http://t.co/FJ512dtXwz"
        },
        {
            "author_id": "36545286",
            "created_at": "2014-09-06T11:43:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 76,
                        "username": "ABautistaGarcia"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "llegopapa"
                    },
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 104,
                        "username": "SoryImbert"
                    }
                ]
            },
            "id": "508218966351675393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConvergenciaPorUnMejorPais reitera compromiso Loma Miranda Parque Nacional @ABautistaGarcia @llegopapa @SoryImbert http://t.co/YPJNvMp41s"
        },
        {
            "author_id": "36545286",
            "created_at": "2014-09-06T11:42:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 101,
                        "username": "LaMultitud"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 113,
                        "username": "RAPcanal"
                    }
                ]
            },
            "id": "508218654207381504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ConvergenciaPorUnMejorPais reitera compromiso Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/pP6WqqNkIx   @LaMultitud @RAPcanal\n#TumbaLaMafia \u2026"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-09-06T11:41:10.000Z",
            "id": "508218343711862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/C4nvjaHCQH"
        },
        {
            "author_id": "36545286",
            "created_at": "2014-09-06T11:40:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 112,
                        "username": "daris_sanchez"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "MujeresconLA"
                    }
                ]
            },
            "id": "508218240783642624",
            "in_reply_to_user_id": "173977906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#ConvergenciaPorUnMejorPais reitera compromiso Loma Miranda Parque Nacional http://t.co/qMNgD7Nm8f @RedesLuis16 @daris_sanchez @MujeresconLA"
        },
        {
            "author_id": "52554297",
            "created_at": "2014-09-06T10:56:15.000Z",
            "id": "508207041819983872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um trabalho de arte - Cartilha para o Parque Nacional do Itatiaia (RJ) http://t.co/dvFeX8qTR2"
        },
        {
            "author_id": "294640779",
            "created_at": "2014-09-06T09:57:09.000Z",
            "id": "508192167110508544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o, Tocantins. http://t.co/zBEasCFxRn\u201d"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-09-06T09:49:25.000Z",
            "id": "508190222816133120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Photo: As Catedrais, Ribadeo Monumento natural. #GaliciaNorte #Galicia #Spain #turismo http://t.co/rcHo88A7FC"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-09-06T09:49:23.000Z",
            "id": "508190216469749760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural.\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #turismo http://t.co/43xLD75sEY"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2014-09-06T08:39:43.000Z",
            "id": "508172683125997568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/c2PvlKsxRw"
        },
        {
            "author_id": "246766928",
            "created_at": "2014-09-06T07:56:30.000Z",
            "id": "508161807568343040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pena que n\u00e3o consegui visitar alguns pontos tur\u00edsticos de Foz, como o Parque das Aves e o Parque Nacional."
        },
        {
            "author_id": "26660005",
            "created_at": "2014-09-06T04:07:02.000Z",
            "id": "508104059430383616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe . Beberibe, Cear\u00e1 - Brasil http://t.co/BfVSZ2Gyw5 http://t.co/whbywnoTJp"
        },
        {
            "author_id": "2783240670",
            "created_at": "2014-09-06T01:33:52.000Z",
            "id": "508065515588161536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiet\u00ea, o Parque Estadual do Jaragu\u00e1, tombado como Patrim\u00f4nio da Humanidade pela Unesco em 1994, a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental..."
        },
        {
            "author_id": "48340773",
            "created_at": "2014-09-06T01:02:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.32722918,
                        -21.76138336
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "197c7f6df19085d2"
            },
            "id": "508057626912260096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Estadual de Guaxindiba #neabc #educaoambiental #mata #atl\u00e2ntica @ S\u00e3o Francisco De\u2026 http://t.co/SuACGotgBC"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-09-06T00:23:09.000Z",
            "id": "508047717055356928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da M\u00e3e D'\u00c1gua e Pico do Alcoba\u00e7a - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis - Rio de\u2026 http://t.co/sb9fZBDfZY"
        },
        {
            "author_id": "82235906",
            "created_at": "2014-09-05T23:48:00.000Z",
            "id": "508038870840406016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor http://t.co/WuJC9G1G4G"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-09-05T23:10:20.000Z",
            "id": "508029392485093376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 45
            },
            "text": "Hoje (5) \u00e9 #DiaDaAmaz\u00f4nia\nVeja a reportagem \"Floresta tropical \u00e0 venda\" http://t.co/9yaJ8lqmX0 http://t.co/EDe3bzpFQ6"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-09-05T23:10:02.000Z",
            "id": "508029317893193728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Os Guar\u00e1s de Guaraque\u00e7aba, sua chance de rever nossa visita \u00e0 \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Guaraque\u00e7aba.\n\nEsse... http://t.co/bEHz7UXG8D"
        },
        {
            "author_id": "27598522",
            "created_at": "2014-09-05T22:59:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58503579,
                        -25.54729373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "508026602005880832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de andar com os quatis \ud83d\ude0d @ Parque Nacional De Iguazu http://t.co/KbA2u1zxEL"
        },
        {
            "author_id": "1408221500",
            "created_at": "2014-09-05T22:23:18.000Z",
            "id": "508017556708265985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Montanhas do Tumucumaque busca alavancar ecoturismo no Amap\u00e1: Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque ... http://t.co/mbLXQ5GkJ4"
        },
        {
            "author_id": "37983366",
            "created_at": "2014-09-05T22:17:03.000Z",
            "id": "508015983194542081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regram valjeriferias \u2022 Uma visita ao parque nacional reserva muitas surpresas... #VEMPRAJERI http://t.co/mZt47uuT3H"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-05T21:31:56.000Z",
            "id": "508004629528215552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Natural Salto Morato: a gest\u00e3o da reserva segue a concep\u00e7\u00e3o de parque nacional como categoria de manejo. http://t.co/Xtd5ZlH0XZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-05T21:30:54.000Z",
            "id": "508004367728123904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Natural Salto Morato: a gest\u00e3o da reserva segue a concep\u00e7\u00e3o de parque nacional como categoria de manejo. http://t.co/rTuAEPMUT0"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-09-05T21:07:02.000Z",
            "id": "507998363091214336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #turismo http://t.co/Oxhz6yThjl"
        },
        {
            "author_id": "39251811",
            "created_at": "2014-09-05T20:51:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876158,
                        -25.57691631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "507994327998410752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Imagine se tudo isso fosse vinho! \ud83c\udf77\ud83c\udf77 @ Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/UU1M4YKhen"
        },
        {
            "author_id": "94379630",
            "created_at": "2014-09-05T20:38:22.000Z",
            "id": "507991149534253058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cansativo, por\u00e9m lindo dms. Parque nacional do Itatiaia... Trilha absurda, mas linda http://t.co/OWSxl3kZzr"
        },
        {
            "author_id": "2230867301",
            "created_at": "2014-09-05T20:33:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.215362,
                        -7.417146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "507989911124054016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E qe nd nesse mundo vale a nossa voz ' \ud83d\ude0d\u2665\ufe0f\u270c\ufe0f @ Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/orIdIlWiVw"
        },
        {
            "author_id": "176263925",
            "created_at": "2014-09-05T20:27:38.000Z",
            "id": "507988448075325441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dar moradia digna eh tirar o povo da \u00e1rra de ressaca e \u00f1 construir passarelas de concreto em \u00e1rea  protegida. Oinc oinc"
        },
        {
            "author_id": "229623105",
            "created_at": "2014-09-05T20:18:24.000Z",
            "id": "507986122400473089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor domingo de todos \ud83d\ude81\ud83d\ude81\u2708 #FelicidadeEmEstarAqui @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/ZQbSj53ZG0"
        },
        {
            "author_id": "129543001",
            "created_at": "2014-09-05T20:00:08.000Z",
            "id": "507981528358748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/O0DC3jEX7h"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2014-09-05T20:00:03.000Z",
            "id": "507981506233786368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Abisko\n\nLap\u00f4nia - Su\u00e9cia http://t.co/YmHOR9vwnF"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-09-05T19:50:09.000Z",
            "id": "507979013604667392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional ter\u00e1 hor\u00e1rio especial durante a Meia Maratona das Cataratas: http://t.co/xub2sOrA02"
        },
        {
            "author_id": "306972957",
            "created_at": "2014-09-05T19:49:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6822144,
                        -22.7647561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "507978803621400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A melhor vista. \u2764 \u2764 \u2764 \u2764\n  {Dia perfeito} \n#ctur #para\u00edso #mirante #vida @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/R4tuvSQDG0"
        },
        {
            "author_id": "408391296",
            "created_at": "2014-09-05T19:45:20.000Z",
            "id": "507977803032428544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00c1rboles singulares para mostrar al #turismo el Monumento Natural de la Ribera del Guada\u00edra http://t.co/7fMUi4EEzq #sostenibilidad"
        },
        {
            "author_id": "50667027",
            "created_at": "2014-09-05T19:42:28.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "507977081582395392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arara-azul na Amaz\u00f4nia: a luta para salvar Casal de araras-azuis em palmeira na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s, Par\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "600988556",
            "created_at": "2014-09-05T19:40:53.000Z",
            "id": "507976681781739520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "REF. 2157 - ALPHA S\u00cdTIO \nA.T. 450M\u00b2 - A.C. 550M\u00b2 - 3 SU\u00cdTES - 4 VAGAS\nFRENTE PARA RESERVA BIOL\u00d3GICA\nMAIS... http://t.co/LnSoO8sQrg"
        },
        {
            "author_id": "59860483",
            "created_at": "2014-09-05T19:30:03.000Z",
            "id": "507973954649092097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara conhecida por abrigar o menor Parque Nacional do Pai\u0301s, e\u0301 um oasis verde com clima fresco. A cidade tem... http://t.co/BCaY4ztgRj"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-09-05T19:20:23.000Z",
            "id": "507971522128928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia? \nOs munic\u00edpios localizados no entorno do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 ser\u00e3o contemplados pelo... http://t.co/03IT1OADRv"
        },
        {
            "author_id": "59860483",
            "created_at": "2014-09-05T19:00:06.000Z",
            "id": "507966417891639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ubajara conhecida por abrigar o menor Parque Nacional do Pai\u0301s, e\u0301 um oasis verde com clima fresco. A cidade tem... http://t.co/RsoXGmDpu0"
        },
        {
            "author_id": "87758041",
            "created_at": "2014-09-05T18:59:51.000Z",
            "id": "507966354515701760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00e3e e filhinho observam os humanos na piscina. \u2014 em Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/p0ceUpxOQH"
        },
        {
            "author_id": "357147328",
            "created_at": "2014-09-05T18:27:56.000Z",
            "id": "507958323027902464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa est\u00e1 t\u00e3o quente que a gota escorregou e congelou... @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/DhuUdhzUW4"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2014-09-05T18:20:31.000Z",
            "id": "507956457317605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "TRF1 declara prescrito crime ambiental contra o Parque Nacional da Serra da Canastra (MG) http://t.co/bzSPK8mF8o"
        },
        {
            "author_id": "46489580",
            "created_at": "2014-09-05T18:18:53.000Z",
            "id": "507956044799025153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araruama (RJ) tem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto http://t.co/G0HrDreMbp"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-09-05T18:17:03.000Z",
            "id": "507955585355366401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 hor\u00e1rio especial durante a Meia Maratona das Cataratas: http://t.co/eWzAhXDUSZ"
        },
        {
            "author_id": "620558805",
            "created_at": "2014-09-05T17:53:43.000Z",
            "id": "507949711824015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas, Goi\u00e1s Emas National Park, Brazil. http://t.co/5dQ5PuFRqi"
        },
        {
            "author_id": "1143147386",
            "created_at": "2014-09-05T17:12:53.000Z",
            "id": "507939434957123584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto da Am\u00e9rica Latina, baseada na utiliza\u00e7\u00e3o de plantas aqu\u00e1ticas... http://t.co/u29XMJXPFj"
        },
        {
            "author_id": "2604354852",
            "created_at": "2014-09-05T17:06:09.000Z",
            "id": "507937740747313153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/1nhmDQOVHX"
        },
        {
            "author_id": "106748224",
            "created_at": "2014-09-05T16:52:51.000Z",
            "id": "507934393940574209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba Semin\u00e1rio de Pesquisa Cient\u00edfica da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - http://t.co/1xUJL9xGy6"
        },
        {
            "author_id": "2600283217",
            "created_at": "2014-09-05T16:23:23.000Z",
            "id": "507926981787521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 25 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Stoessel no Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/SCW5MDQYeT"
        },
        {
            "author_id": "306837242",
            "created_at": "2014-09-05T15:22:22.000Z",
            "id": "507911625467514880",
            "in_reply_to_user_id": "544655519",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@riceckhardt \u00e9 no parque nacional n\u00e9?"
        },
        {
            "author_id": "20855420",
            "created_at": "2014-09-05T15:22:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "507911614633639936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ http://t.co/dBwrN2tXDd"
        },
        {
            "author_id": "2789809430",
            "created_at": "2014-09-05T14:48:03.000Z",
            "id": "507902988686327809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GR\u00c1FICOS News: O que \u00e9 meio ambiente? http://t.co/NkCg2wNkyi"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2014-09-05T14:15:04.000Z",
            "id": "507894689237065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Havera\u0301 uma gest\u00e3o ativa da a\u0301rea da RPPN, para estimular pesquisas acad\u00eamicas e impedir queimadas e despejo de lixo.http://t.co/eLGnwA73At"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2014-09-05T14:02:54.000Z",
            "id": "507891624504872960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kootenay \u2013 Canad\u00e1\n\nO Parque Nacional Kootenay (Kootenay National Park) \u00e9 uma reserva localizada... http://t.co/wlpFmHY2un"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2014-09-05T14:02:37.000Z",
            "id": "507891552807821313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m sabe quem \u00e9 essa da foto? \n*Dica: Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/up0wNxzvnS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-05T13:31:23.000Z",
            "id": "507883694972211200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural WikiParques de Fotografia. http://t.co/XBtT61Nkap"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-05T13:30:27.000Z",
            "id": "507883458916786176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural WikiParques de Fotografia. http://t.co/VqktUWyKKZ"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-09-05T13:22:52.000Z",
            "id": "507881552437846016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 atendimento diferenciado no domingo (14)  Leia mais: http://t.co/xRCvExrvZY"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-09-05T13:03:00.000Z",
            "id": "507876552278020096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(07h44) # Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6o ano: Estamos tomando caf\u00e9 da manh\u00e3. Subiremos novamente o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-09-05T13:02:15.000Z",
            "id": "507876361503928321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado de atendimento no domingo (14)\nhttp://t.co/Rb1XJ8FcvN"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-09-05T12:45:14.000Z",
            "id": "507872079400960000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prospec\u00e7\u00e3o petrol\u00edfera amea\u00e7a meio ambiente no Parque Nacional Yasun\u00ed, no Equador. #MEIOAMBIENTE #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "39394082",
            "created_at": "2014-09-05T12:35:03.000Z",
            "id": "507869518819885056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#not\u00edcias TST declara prescri\u00e7\u00e3o e encerra a\u00e7\u00e3o pela pr\u00e1tica de crime ambiental contra o Parque Nacional da Se... http://t.co/xwBBJdZhcU"
        },
        {
            "author_id": "2613893372",
            "created_at": "2014-09-05T12:00:02.000Z",
            "id": "507860705727766528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, Juiz de Fora!\n\nQue a sexta-feira seja tranquila como esta imagem da \nReserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o Dantas.... http://t.co/eqWcSgWYUK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-05T11:37:16.000Z",
            "id": "507854974198763520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se hospede no Cost\u00e3o da Fortaleza Lodge, e se aventure na Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/9RjtCdv7fq"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-09-05T11:33:18.000Z",
            "id": "507853977585582080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #turismo \n#ParqueNatural XA! http://t.co/bim6zy9dz9"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-09-05T11:06:48.000Z",
            "id": "507847309720567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Transfronteiri\u00e7o do Grande Limpopo, \u00c1rea Protegida de Mo\u00e7ambique\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em... http://t.co/USjgvqssJi"
        },
        {
            "author_id": "122326774",
            "created_at": "2014-09-05T09:52:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 118,
                        "username": "HistoriasDeLuz"
                    }
                ]
            },
            "id": "507828642580140032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#\u00c1rboles singulares para mostrar al #turismo el Monumento Natural de la Ribera del Guada\u00edra http://t.co/YYXqgvXR9x by @historiasdeluz"
        },
        {
            "author_id": "300372779",
            "created_at": "2014-09-05T09:30:01.000Z",
            "id": "507822951522385921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bahia: Parque Nacional em Boa Nova tem lix\u00e3o - Not\u00edcias - http://t.co/rPY3lLhdH0 http://t.co/b00ezFb687"
        },
        {
            "author_id": "18163767",
            "created_at": "2014-09-05T08:26:39.000Z",
            "id": "507807004140638208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para uma escapadinha este fim-de-semana elegemos o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas. http://t.co/6pwCyw5i5v http://t.co/u13QIrlccn"
        },
        {
            "author_id": "54529404",
            "created_at": "2014-09-05T05:09:46.000Z",
            "id": "507757459738353664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Parque Nacional do Iguassu -santu\u00e1rio da Natureza."
        },
        {
            "author_id": "414568521",
            "created_at": "2014-09-05T04:54:43.000Z",
            "id": "507753671552434176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miranda Parque Nacional Freestyle N\u00e1stala http://t.co/Ec8JjGb0iF"
        },
        {
            "author_id": "1899093199",
            "created_at": "2014-09-05T03:24:53.000Z",
            "id": "507731065398886400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Linda tarde, lindos momentos! #Caminata #Amigos #Cerro #LaTorta #TunelesDeHielo @ Parque Nacional Los\u2026 http://t.co/zv6NE0YQBZ"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-09-05T03:01:02.000Z",
            "id": "507725060556476417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 5 de setembro de 2014\nDeianira nervosa\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/sstlQRdHE7"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-09-05T03:00:39.000Z",
            "id": "507724965198979072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 5 de setembro de 2014\nDeianira nervosa\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/n2KNqmrLK2"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-09-05T02:43:50.000Z",
            "id": "507720732973883394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/XE8rdQ6AIj"
        },
        {
            "author_id": "1365333984",
            "created_at": "2014-09-05T02:30:52.000Z",
            "id": "507717471156314115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in Maranh http://t.co/6mIOoVMegf"
        },
        {
            "author_id": "2653737880",
            "created_at": "2014-09-05T01:40:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "507704808963203072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/j4iM057J3d"
        },
        {
            "author_id": "64284357",
            "created_at": "2014-09-05T01:38:14.000Z",
            "id": "507704225808523265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ultima noite... Vamos l\u00e1 (@ RPPN Santu\u00e1rio do Cara\u00e7a) https://t.co/03jg40m20c"
        },
        {
            "author_id": "74596833",
            "created_at": "2014-09-05T01:17:03.000Z",
            "id": "507698891635310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no A\u00e7u - Parque Nacional da Serra dos Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/x0v8yci9Od"
        },
        {
            "author_id": "73755533",
            "created_at": "2014-09-05T01:14:19.000Z",
            "id": "507698204691800066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma visita espiritual. \u2014 em Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/6wt568Nv47"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-05T00:30:28.000Z",
            "id": "507687170375974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/MFiA0jT6os"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-05T00:30:23.000Z",
            "id": "507687150243311616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/QtTQJroIEE"
        },
        {
            "author_id": "15817024",
            "created_at": "2014-09-05T00:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "507685967814086656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#malditosfios no Parque de Igua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/o8qqyKYUAw"
        },
        {
            "author_id": "66210725",
            "created_at": "2014-09-05T00:06:04.000Z",
            "id": "507681031630356480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u se prepara para a meia maratona. http://t.co/1Zkaxj3vZG #ParqueNacional... http://t.co/WfmzIsyrng"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2014-09-04T22:45:52.000Z",
            "id": "507660849020813312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Receita do Parque Nacional do Limpopo Decresceu devido ao Conflito Armado - https://t.co/Mi54si7sII"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2014-09-04T22:24:13.000Z",
            "id": "507655398342795266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na beleza do Parque de Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), na Porta Norte do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas...\n\nFoto de... http://t.co/SSHQfuenOL"
        },
        {
            "author_id": "1434295188",
            "created_at": "2014-09-04T22:19:31.000Z",
            "id": "507654217621061632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional Snowdonia, no Pa\u00eds de Gales..Quem sabe um dia o sonho vire realidade? http://t.co/pyrO2QSe38"
        },
        {
            "author_id": "306972957",
            "created_at": "2014-09-04T22:18:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.6822144,
                        -22.7647561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "596a82c8c53236bd"
            },
            "id": "507654009692246017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Em um relacionamento s\u00e9rio com a natureza.\n #ctur #umdialindo @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/NGPurXP3iw"
        },
        {
            "author_id": "2573632182",
            "created_at": "2014-09-04T22:12:00.000Z",
            "id": "507652325528190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) Bonao encendio. Por veto a ley declara a miranda parque nacional http://t.co/5v2okqDH2V"
        },
        {
            "author_id": "425093070",
            "created_at": "2014-09-04T22:12:00.000Z",
            "id": "507652324458639360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(\u2665#Johan_Stars_07\u2665) Bonao encendio. Por veto a ley declara a miranda parque nacional http://t.co/69HVLXQBoU"
        },
        {
            "author_id": "2604354852",
            "created_at": "2014-09-04T21:45:17.000Z",
            "id": "507645599995666432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho https://t.co/k0K8dETwCU"
        },
        {
            "author_id": "1564015039",
            "created_at": "2014-09-04T21:44:54.000Z",
            "id": "507645502997815296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"n\u00e3o alimente os quatis\" \ud83d\udc4cta Serto @ Parque Nacional Cataratas del Iguazu, Argentina http://t.co/KwvpwvW1ZX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-04T21:30:36.000Z",
            "id": "507641905308766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/h0CrPTneea"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-04T21:30:25.000Z",
            "id": "507641858621976576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/fQmW8y8vDN"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-09-04T21:29:44.000Z",
            "id": "507641688182259712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(18h25) # Itatiaia - Escola Parque G\u00e1vea - 6o ano: Tivemos um \u00f3timo dia de sol.  Fizemos atividades no Parque Nacional pela manh\u00e3."
        },
        {
            "author_id": "392732878",
            "created_at": "2014-09-04T20:19:38.000Z",
            "id": "507624045458636800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando eu era pequena ao inves de entender \"it wasn't me\" eu entendia \"yosemite\". Tipo, o parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "216342057",
            "created_at": "2014-09-04T20:00:03.000Z",
            "id": "507619115993796608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mora na regi\u00e3o do Paran\u00e1, pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u? Vai rolar a 8\u00aa Meia Maratona das Cataratas.\n\nN\u00e3o... http://t.co/iQbNSVkfe2"
        },
        {
            "author_id": "24894631",
            "created_at": "2014-09-04T19:43:27.000Z",
            "id": "507614940098600962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem quer tomar banho de cachoeira p\u00f5e o dedo aqui... #intercom #foz @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 http://t.co/9AXGLLPMK9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-04T19:30:53.000Z",
            "id": "507611777119428608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural WikiParques de Fotografia. http://t.co/dA2MaAz8n5"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-04T19:30:38.000Z",
            "id": "507611715790331906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural WikiParques de Fotografia. http://t.co/mQI1f0IDDh"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-09-04T19:20:42.000Z",
            "id": "507609215738073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Confira uma entrevista com Alexandra Azevedo, t\u00e9cnica em gest\u00e3o ambiental da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Gr\u00e3o Par\u00e1 http://t.co/LGwXjJEKeu"
        },
        {
            "author_id": "300372779",
            "created_at": "2014-09-04T19:15:22.000Z",
            "id": "507607873652654080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Boa Nova tem lix\u00e3o... http://t.co/S17sjlqe49"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-04T18:30:58.000Z",
            "id": "507596699087302656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/rSSmgQpYzM"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-09-04T18:30:52.000Z",
            "id": "507596672264720387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/bN0flJHTpk"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-04T18:30:41.000Z",
            "id": "507596629507977216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/W4RnWFfW34"
        },
        {
            "author_id": "112748754",
            "created_at": "2014-09-04T18:23:03.000Z",
            "id": "507594705861754880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas Do Iguacu: Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/KeF8aKoM6T"
        },
        {
            "author_id": "93190307",
            "created_at": "2014-09-04T18:01:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.55491638,
                        -34.00069566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d0f5be1262dee9aa"
            },
            "id": "507589169473146880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Santa Teresa http://t.co/mfIhxyfgOM"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-04T18:00:01.000Z",
            "id": "507588911757942784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) no Parque Nacional Aparados da Serra? http://t.co/3b7xISXsvi"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2014-09-04T17:59:55.000Z",
            "id": "507588886420537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o para\u00edso?! N\u00e3aaao! \u00c9 a vista da APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) Capivari Monos \ud83d\ude04\u2026 http://t.co/Hj5RiMemyc"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-04T17:59:26.000Z",
            "id": "507588763606712320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/0Tjtu00Yng"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-09-04T17:59:10.000Z",
            "id": "507588697001177088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/t9trl7Dole #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2343620077",
            "created_at": "2014-09-04T17:51:26.000Z",
            "id": "507586750714105856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/wPnABS7VNN"
        },
        {
            "author_id": "1681025630",
            "created_at": "2014-09-04T17:51:22.000Z",
            "id": "507586734238879744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/cqRmf0MZ4Y"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-09-04T17:51:18.000Z",
            "id": "507586716551491584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/MWugJlyRJh"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-09-04T17:51:12.000Z",
            "id": "507586691071098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/DBIgmxE1ye"
        },
        {
            "author_id": "942384618",
            "created_at": "2014-09-04T17:51:09.000Z",
            "id": "507586680996388864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/hx2Hv9ZNMn"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-09-04T17:51:04.000Z",
            "id": "507586658502311936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/SB6qUs0MaB"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-09-04T17:51:02.000Z",
            "id": "507586649107091456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/BO76AAO5wJ"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-09-04T17:50:45.000Z",
            "id": "507586577900376065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/DS73sGqV9H #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1000031718",
            "created_at": "2014-09-04T17:50:31.000Z",
            "id": "507586518983004161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/Mm7mA4K6j2"
        },
        {
            "author_id": "771360948",
            "created_at": "2014-09-04T17:50:28.000Z",
            "id": "507586506353950721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/BqSapr8DwP"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-09-04T17:50:25.000Z",
            "id": "507586493057994752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/CvbeTunLNQ"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-09-04T17:50:22.000Z",
            "id": "507586480118566912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/TSWpr5mjcV"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-09-04T17:50:09.000Z",
            "id": "507586427018686465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/kPFFXQWxW7"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-09-04T17:50:07.000Z",
            "id": "507586418902724608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/vvDIg0wvQm"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-09-04T17:50:03.000Z",
            "id": "507586402767220736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 ... http://t.co/0Rx3cvvqHN"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-09-04T17:49:48.000Z",
            "id": "507586338917335040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/92nj6yQSg2"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-09-04T17:49:39.000Z",
            "id": "507586301931966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#hu3b3t Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro ... http://t.co/k2iZg2TBQM"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-09-04T17:49:35.000Z",
            "id": "507586285649657857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 deze... http://t.co/LbjmxgqGTV #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-09-04T17:49:35.000Z",
            "id": "507586284961816576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/ME2DB2hXI1"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-09-04T17:49:33.000Z",
            "id": "507586275839205377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/8JTYs94BoO"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-09-04T17:49:28.000Z",
            "id": "507586256490856450",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/3f7NNy5KtE"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-09-04T17:49:03.000Z",
            "id": "507586149129277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/kMzmunyKBl"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-09-04T17:48:56.000Z",
            "id": "507586120591241218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/DGLPSccs2g"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-09-04T17:48:50.000Z",
            "id": "507586096922775552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/qgVfhKHbWN"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-09-04T17:48:43.000Z",
            "id": "507586067696852993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a... http://t.co/uEcC0XpWrC"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-09-04T17:48:41.000Z",
            "id": "507586059627003904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/lGN9iZ8dik"
        },
        {
            "author_id": "357147328",
            "created_at": "2014-09-04T17:48:30.000Z",
            "id": "507586012550139904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/LEtskZ51Ab"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-09-04T17:48:21.000Z",
            "id": "507585976160382977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/RrxY5WTDvU"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-09-04T17:48:16.000Z",
            "id": "507585952567418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FUNCIONAMENTO DO PARQUE, DOMINGO (14)\n\nDomingo, 14 de setembro, o Parque Nacional do Igua\u00e7u ir\u00e1 abrir para... http://t.co/vqmtfpirPw"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-09-04T17:48:12.000Z",
            "id": "507585936176082946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/e0t8a7jnIE"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-09-04T17:48:02.000Z",
            "id": "507585895948488704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/zb49kgYJFV"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-09-04T17:48:01.000Z",
            "id": "507585891204734976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/V9VypJYrT1"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-09-04T17:48:00.000Z",
            "id": "507585885513080833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/i57MmVAI8B"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-09-04T17:47:53.000Z",
            "id": "507585859252547586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/39j8g3y52N"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-09-04T17:47:49.000Z",
            "id": "507585840239767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/7sstNwv8yY"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-09-04T17:47:46.000Z",
            "id": "507585827719745536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/Lm4E0Um0UX"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-09-04T17:47:34.000Z",
            "id": "507585778449256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/pbafT2elAN"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-09-04T17:47:14.000Z",
            "id": "507585692411510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 d... http://t.co/rGHFrm8doj Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-09-04T17:47:04.000Z",
            "id": "507585650950828032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/5bDXTKGv3u"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-09-04T17:46:57.000Z",
            "id": "507585623826239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/qMW7T6RxtI"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-09-04T17:46:48.000Z",
            "id": "507585585926520833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/l73mpVp0Kv"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-09-04T17:46:42.000Z",
            "id": "507585560798437376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/cIo4fap7jO"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-09-04T17:46:40.000Z",
            "id": "507585552619552769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/PioC7ZbUD2"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-09-04T17:46:38.000Z",
            "id": "507585541681192960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/1uOiK7PHVu"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-09-04T17:46:31.000Z",
            "id": "507585514958888960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at\u00e9 dezembro e a entr... http://t.co/6wHBQiJ4XJ"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-09-04T17:46:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "507585476593602561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: Mostra fica em cartaz at... http://t.co/R5CM513NfO via @g1"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-09-04T17:46:20.000Z",
            "id": "507585466510503936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/qSeGMH08Cq"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2014-09-04T17:45:04.000Z",
            "id": "507585150041862145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/tT1ASfdNi8"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-09-04T17:44:59.000Z",
            "id": "507585128747790336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Exposi\u00e7\u00e3o comemora 75 anos do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - not\u00edcias em Regi\u00e3o Serrana http://t.co/whVwD8sUVe"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2014-09-04T16:42:57.000Z",
            "id": "507569517078532097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sumar\u00e9 de Bike, incr\u00edveis visuais por dentro da Mata Atl\u00e2ntica Parque Nacional da Tijuca RJ. #bikerio\u2026 http://t.co/uF6qSDLWVM"
        },
        {
            "author_id": "415498859",
            "created_at": "2014-09-04T16:37:14.000Z",
            "id": "507568078474194944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce. http://t.co/j59YtcBHVV"
        },
        {
            "author_id": "45433582",
            "created_at": "2014-09-04T16:20:14.000Z",
            "id": "507563801315909632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia!  Que Deus conscientize o homem a preservar pela eternidade essa\u2026 http://t.co/f990GHgPMX"
        },
        {
            "author_id": "272357063",
            "created_at": "2014-09-04T15:47:57.000Z",
            "id": "507555675954618369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frio.... \u2014 at Floresta Nacional da Tijuca http://t.co/Wya521Ef40"
        },
        {
            "author_id": "1352840418",
            "created_at": "2014-09-04T15:27:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9682892,
                        -22.4285998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "507550571646451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se domingo tiver chovendo desse jeito, eu duvido que eu v\u00e1 pro Parque Nacional fazer trilha com os meninos. E U D U V I D O"
        },
        {
            "author_id": "19315195",
            "created_at": "2014-09-04T14:55:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "507542591353933824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco, Cataratas \\o/ (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/vYKEwfO06R"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-09-04T14:52:11.000Z",
            "id": "507541640622657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do Parque Nacional da Tijuca para passageiros da Lufthansa! Confira os dois v\u00eddeos no site da cia a\u00e9rea: http://t.co/d7CHQHcxxO"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-09-04T14:34:07.000Z",
            "id": "507537092956536832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio Ambiente - Conhe\u00e7a o trabalho de prote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Gr\u00e3o Par\u00e1 http://t.co/GtWuSo5vkS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-04T14:31:11.000Z",
            "id": "507536355933835264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/W51h9jwfdq"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-04T14:31:00.000Z",
            "id": "507536308055846913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/W4iqZXr8pP"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-09-04T14:24:22.000Z",
            "id": "507534641600151552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um pouco do Parque Nacional da Tijuca para passageiros da Lufthansa! Confira os v\u00eddeos que est\u00e3o passando nas... http://t.co/vwUyImiokc"
        },
        {
            "author_id": "17546422",
            "created_at": "2014-09-04T13:57:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "507527948547915776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bolado por motivos de: o \u00f4nibus era de tucano. @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/n6mqcB6IIR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-04T13:30:45.000Z",
            "id": "507521149044269057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural WikiParques de Fotografia. http://t.co/VqktUWyKKZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-04T13:30:28.000Z",
            "id": "507521077590106112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural WikiParques de Fotografia. http://t.co/XBtT61Nkap"
        },
        {
            "author_id": "93956721",
            "created_at": "2014-09-04T13:17:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "507517722201436160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 que estou no para\u00edso, s\u00f3 me resta comer a ma\u00e7\u00e3!\" #Love #Relationship #Partner @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/CxSlKkq6FB"
        },
        {
            "author_id": "93956721",
            "created_at": "2014-09-04T13:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "507517136089382912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Sapeca i\u00e1-i\u00e1-i\u00e1!!!\" @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/cBEXaQsyBz"
        },
        {
            "author_id": "93956721",
            "created_at": "2014-09-04T13:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "507516607149920256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Que tal um cheiro no cangote!?\" #Love #Relationship #Couple #Together @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/eT0ikdCG09"
        },
        {
            "author_id": "93956721",
            "created_at": "2014-09-04T13:10:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "507516101799194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chamego #Dengo #Couple #Partner #Relationship #Together @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/KC4ZgRirCs"
        },
        {
            "author_id": "93956721",
            "created_at": "2014-09-04T13:08:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "507515651184160768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Chamego #Dengo #Couple #Partner #Together @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/D0zSqorIQo"
        },
        {
            "author_id": "76939509",
            "created_at": "2014-09-04T13:00:45.000Z",
            "id": "507513596147171328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o pelos 75 anos do Parque Nacional. Mostra na Casa da Mem\u00f3ria, no centro. Confira em:... http://t.co/oMvkcYUy0c"
        },
        {
            "author_id": "249757436",
            "created_at": "2014-09-04T12:39:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2256876,
                        -22.9052491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "507508262305292288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma saudade chamada Fortaleza @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/J6qnl4L4se"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-09-04T12:35:47.000Z",
            "id": "507507314329669632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRAZER PELO ESPORTE\n\nDois ex-sendent\u00e1rios v\u00e3o correr a Meia das Cataratas, dia 14 de setembro, no Parque Nacional... http://t.co/bmUWJPLtEk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-04T12:30:51.000Z",
            "id": "507506073235103745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/ulK8RnFwvp"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-04T12:30:40.000Z",
            "id": "507506026942590976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/hNGaVy5pKL"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-04T12:00:02.000Z",
            "id": "507498317543391232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea conhece a Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) no Parque Nacional Aparados da Serra? http://t.co/KygTfL77XM"
        },
        {
            "author_id": "52024106",
            "created_at": "2014-09-04T11:46:22.000Z",
            "id": "507494877236850688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diploma europeu de \u00e1rea protegida entregue \u00e0s Desertas http://t.co/zo3YaiBsaq"
        },
        {
            "author_id": "72651118",
            "created_at": "2014-09-04T11:45:05.000Z",
            "id": "507494557463113728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chamada BVRio para compensa\u00e7\u00e3o de reserva legal na Caatinga: \u00e1reas homologadas em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6BHLtt4hyA"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-09-04T11:22:12.000Z",
            "id": "507488796321927169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Conhe\u00e7a o trabalho de prote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Gr\u00e3o Par\u00e1 http://t.co/ioDzdDsYPF"
        },
        {
            "author_id": "113134197",
            "created_at": "2014-09-04T11:19:51.000Z",
            "id": "507488206573813760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Natural das Ilhas Desertas \u00e9, a partir de hoje, uma \u00e1rea protegida formalmente reconhecida pelo... http://t.co/1PML1i9o4L"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2014-09-04T11:18:18.000Z",
            "id": "507487813462654976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #DiadaAmazonia est\u00e1 chegando! O Parque Nacional do Tumucumaque, o maior Parque Nacional do Brasil, \u00e9 um dos... http://t.co/gQnNPc4mPQ"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2014-09-04T11:10:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 92,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "507485910284247041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho de prote\u00e7\u00e3o da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Gr\u00e3o Par\u00e1 http://t.co/sCYysTAWCe via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "358733074",
            "created_at": "2014-09-04T10:42:24.000Z",
            "id": "507478782828347392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa-te deslumbrar por esta bela viagem as 7Lagos em Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/Y3GsIakfyM"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-09-04T10:09:48.000Z",
            "id": "507470577700184064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/Yb6H0amP72"
        },
        {
            "author_id": "350461519",
            "created_at": "2014-09-04T09:55:55.000Z",
            "id": "507467080950902784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Queixada http://t.co/Io6MCIWT2j"
        },
        {
            "author_id": "247632026",
            "created_at": "2014-09-04T04:01:34.000Z",
            "id": "507377906759106561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, #Brazil http://t.co/lc3tBsCXJG http://t.co/aJ45yJtI6N"
        },
        {
            "author_id": "471912829",
            "created_at": "2014-09-04T03:19:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1107077,
                        -15.835331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "507367322747953152",
            "in_reply_to_user_id": "563317594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Niikolls kkkkkk o parque nacional melhor passeio , tomara que permane\u00e7a pra vcs"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-09-04T03:05:03.000Z",
            "id": "507363683153244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 4 de setembro de 2014\nCentrosema brasiliana\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/WT5h9riejh"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-09-04T03:00:24.000Z",
            "id": "507362513680605184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 4 de setembro de 2014\nCentrosema brasiliana\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/Mwm7Bemk3l"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-09-04T02:26:00.000Z",
            "id": "507353858822393856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/qvcNhsLwQN"
        },
        {
            "author_id": "880518510",
            "created_at": "2014-09-04T01:17:15.000Z",
            "id": "507336556907335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d1,duplica\u00e7\u00e3o BR-101 no trecho da Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama.Chega D mortes,atropelamentos animais.(Foto:Dayanne) http://t.co/3ou5WWyQcc"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-04T00:30:25.000Z",
            "id": "507324771147976704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/75SDPn67nP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-04T00:30:24.000Z",
            "id": "507324766739791873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/usxprnP3Dy"
        },
        {
            "author_id": "180154207",
            "created_at": "2014-09-03T23:58:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "507316759662452736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai ter fotos das caratatas o dia inteiro sim !!! @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/ZI9SYHrWZz"
        },
        {
            "author_id": "313992860",
            "created_at": "2014-09-03T23:30:44.000Z",
            "id": "507309751127269376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curral de Pedra no alto do Parque Nacional da Canastra http://t.co/8fk7BcbkB0"
        },
        {
            "author_id": "775625072",
            "created_at": "2014-09-03T23:18:49.000Z",
            "id": "507306751021297664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas figura nesta lista, restrita, de destinos tur\u00edsticos a visitar, por terem em... http://t.co/uaF7bMFHij"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-09-03T23:08:36.000Z",
            "id": "507304179522875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a terceira soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias ser\u00e1 parcialmente... http://t.co/hKpMCfwflP"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-09-03T23:06:12.000Z",
            "id": "507303575941570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco - Consema aprova cria\u00e7\u00e3o da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado http://t.co/8g29bvjUUw"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-09-03T22:50:05.000Z",
            "id": "507299520536145921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "#DicasDeDestino Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra da Capivara, imenso s\u00edtio arqueol\u00f3gico. Foto: Wikimedia/CC http://t.co/Q1jV0nT2So"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2014-09-03T22:27:18.000Z",
            "id": "507293788289900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Consema aprova cria\u00e7\u00e3o da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado\nhttp://t.co/STKANRngEj"
        },
        {
            "author_id": "54724091",
            "created_at": "2014-09-03T22:16:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "507290951908225024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inesquec\u00edvel. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/pQ0dfbTqzf"
        },
        {
            "author_id": "131681651",
            "created_at": "2014-09-03T21:35:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 105,
                        "start": 92,
                        "username": "darciorabelo"
                    }
                ]
            },
            "id": "507280690736402432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Consema aprova cria\u00e7\u00e3o da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado http://t.co/hhLGCT6TYs via @darciorabelo"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-03T21:30:25.000Z",
            "id": "507279472048214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/PBjTgJY47f"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-03T21:30:19.000Z",
            "id": "507279445611540481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/8KHq0d12Pv"
        },
        {
            "author_id": "27598522",
            "created_at": "2014-09-03T21:29:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58503579,
                        -25.54729373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "507279143692955649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apresentando paper no Intercom 2014 \ud83d\ude1c @ Parque Nacional De Iguazu http://t.co/3Zwfpt7vGl"
        },
        {
            "author_id": "54724091",
            "created_at": "2014-09-03T21:27:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "507278680922808320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perfei\u00e7\u00e3o. #FozdoIgua\u00e7u #cataratas @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/v9NqQxgdVp"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-09-03T21:24:29.000Z",
            "id": "507277980394356737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas http://t.co/oAJFuFJrhD"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-09-03T21:23:27.000Z",
            "id": "507277719462109184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas http://t.co/8F8TDEoYHY"
        },
        {
            "author_id": "38421891",
            "created_at": "2014-09-03T21:14:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 54,
                        "start": 41,
                        "username": "wallacescott"
                    },
                    {
                        "end": 93,
                        "start": 84,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "507275472737427457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Amaz\u00f4nia equatoriana em boa mat\u00e9ria de @wallacescott: http://t.co/uCKiMRcUNA via: @ngbrasil"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-09-03T21:10:25.000Z",
            "id": "507274439265124353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Hoje (5) \u00e9 o #DiaDaAmaz\u00f4nia \nVeja a reportagem \"Floresta tropical \u00e0 venda\" http://t.co/9yaJ8lqmX0 http://t.co/EcnC40EvJu"
        },
        {
            "author_id": "34789302",
            "created_at": "2014-09-03T21:03:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57061004,
                        -25.59884984
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "507272653841776641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/QNKKIt3vst"
        },
        {
            "author_id": "34789302",
            "created_at": "2014-09-03T21:01:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5678252,
                        -25.6199778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "507272256142471170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eita Giovanaaaaaa! @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/I4tHgF0in5"
        },
        {
            "author_id": "34789302",
            "created_at": "2014-09-03T20:44:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "507267930368004098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR http://t.co/LmQ0pCdzyi"
        },
        {
            "author_id": "358733074",
            "created_at": "2014-09-03T20:33:10.000Z",
            "id": "507265065872273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deixa-te deslumbrar por esta bela viagem as 7Lagos em Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas http://t.co/vJjso2amJs"
        },
        {
            "author_id": "15817024",
            "created_at": "2014-09-03T20:22:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "507262259941613570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitante e morador nas Cataratas, Igua\u00e7u @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/kU4vp1RSTU"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-09-03T20:11:29.000Z",
            "id": "507259606817865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veto a PL que modifica limites da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades pode ser derrubado na ALMG - http://t.co/LWGhAhRJRy"
        },
        {
            "author_id": "180154207",
            "created_at": "2014-09-03T20:03:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "507257586845249536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sem filtro, sem problemas e sem palavras. @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/Tspid9T86P"
        },
        {
            "author_id": "2544052927",
            "created_at": "2014-09-03T19:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "507249506027442176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: http://t.co/5GvnLIcuY9 via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "20490440",
            "created_at": "2014-09-03T19:20:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "507246832125497344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "atravessar @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EfxjVekNDs"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-03T18:30:57.000Z",
            "id": "507234308713893888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/wzKGL7vzX6"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-03T18:30:30.000Z",
            "id": "507234194687524864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/7SICDgJfbE"
        },
        {
            "author_id": "2674777657",
            "created_at": "2014-09-03T18:30:02.000Z",
            "id": "507234076852776960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares | Parque Nacional da Chapada Diamantina - Brasil\n\n#Brasil #ChapadaDiamantina #LugaresIncr\u00edveis #SemSintonia http://t.co/gwV4CGrocL"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2014-09-03T18:03:30.000Z",
            "id": "507227399118159872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 viu cupinzeiros ilumidados durante a noite? Na regi\u00e3o do Parque Nacional das Emas existem larvas de uma... http://t.co/CO2AZxXbjP"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-09-03T18:00:51.000Z",
            "id": "507226734530662400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veto \u00e0 altera\u00e7\u00e3o de limites na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Ar\u00eades tem parecer aprovado &gt; http://t.co/GHCwyqRI9i http://t.co/XqWlTCv57l"
        },
        {
            "author_id": "2725338554",
            "created_at": "2014-09-03T17:49:56.000Z",
            "id": "507223985877438464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que na regi\u00e3o do Parque Nacional das Emas, onde a densidade de cupinzeiros pode atingir mais de 300... http://t.co/OwbMcZ5kOE"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-09-03T17:38:05.000Z",
            "id": "507221004331253760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona: Parque Nacional ter\u00e1 sistema especial de visita - http://t.co/mzJmhFjkRA"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-09-03T17:15:03.000Z",
            "id": "507215206137606145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental esteve no Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros e registrou belezas \u00fanicas da natureza... http://t.co/MhYaAnyMLR"
        },
        {
            "author_id": "58502608",
            "created_at": "2014-09-03T17:09:01.000Z",
            "id": "507213687850274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cro\u00e1cia reserva belezas incr\u00edveis aos turistas. \u00c9 o caso do Parque Nacional Lagos Plitvice, local que re\u00fane... http://t.co/D68lzXTDhd"
        },
        {
            "author_id": "54724091",
            "created_at": "2014-09-03T17:04:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "507212484378656768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Zm9qWSrFN9"
        },
        {
            "author_id": "169305719",
            "created_at": "2014-09-03T16:57:18.000Z",
            "id": "507210741481750529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravat\u00e1 ganha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para prote\u00e7\u00e3o da Caatinga http://t.co/Fl2TunAbY0"
        },
        {
            "author_id": "169305719",
            "created_at": "2014-09-03T16:56:55.000Z",
            "id": "507210643477647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gravat\u00e1 ganha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o para prote\u00e7\u00e3o da Caatinga http://t.co/TYezLJJBNw"
        },
        {
            "author_id": "2711432789",
            "created_at": "2014-09-03T15:28:54.000Z",
            "id": "507188493341425664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda Ger\u00eas, Portugal http://t.co/F07KrNL3bZ"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2014-09-03T15:28:23.000Z",
            "id": "507188364618268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descubra Minas Gerais:\n\nO Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00e9 um dos lugares mais exuberantes do mundo!\n\nConfira... http://t.co/7eGQrOKKWA"
        },
        {
            "author_id": "49996273",
            "created_at": "2014-09-03T15:05:29.000Z",
            "id": "507182598159093762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E chove no Parque Nacional de Bras\u00edlia #delicia"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-03T14:30:37.000Z",
            "id": "507173824509800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/ELdmUm8HxQ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-03T14:30:29.000Z",
            "id": "507173793404833793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/p3Yk7JO0dF"
        },
        {
            "author_id": "229195143",
            "created_at": "2014-09-03T14:28:42.000Z",
            "id": "507173343767035904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro parque nacional do Canad\u00e1, o Parque Nacional de Banff \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade, tombado pela Unesco em... http://t.co/KzhgwsxCxj"
        },
        {
            "author_id": "66393153",
            "created_at": "2014-09-03T14:27:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "507173111083835392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF https://t.co/UUYH1jJomz"
        },
        {
            "author_id": "80372889",
            "created_at": "2014-09-03T14:18:55.000Z",
            "id": "507170881769312260",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De volta pra casa, mais uma parada! Parque Nacional de Vila Velha! http://t.co/ybs7zR5W9i"
        },
        {
            "author_id": "249757436",
            "created_at": "2014-09-03T14:13:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2256876,
                        -22.9052491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "507169531190870016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai a saudade..... @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/cCLILVnc4H"
        },
        {
            "author_id": "249757436",
            "created_at": "2014-09-03T14:10:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2256876,
                        -22.9052491
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "507168639314059264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai a saudade..... @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/RAVzMHGb05"
        },
        {
            "author_id": "95193706",
            "created_at": "2014-09-03T13:58:21.000Z",
            "id": "507165703850721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada \u00e9 consumido pelas chamas; inc\u00eandio \u00e9 proposital :: Not\u00edcias de MT |... http://t.co/ixP2U2sBA8"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2014-09-03T13:37:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "daniambiental"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 25,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "507160569611567104",
            "in_reply_to_user_id": "22914738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00f3ia @daniambiental \u2764\ufe0f RT @o_eco: Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural W http://t.co/mgLji3gfU3"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-03T13:30:33.000Z",
            "id": "507158709844598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural WikiParques de Fotografia. http://t.co/XBtT61Nkap"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-03T13:30:28.000Z",
            "id": "507158689112141824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural WikiParques de Fotografia. http://t.co/VqktUWyKKZ"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2014-09-03T13:10:17.000Z",
            "id": "507153607700283392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "as cameras da rodovia filmaram e  conta que foram varios infelizes criminosos do meio ambiente! http://t.co/y6KPIwyaoA"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-09-03T12:50:14.000Z",
            "id": "507148563386626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada (MT) \u00e9 controlado http://t.co/9soJDWltTV"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-09-03T12:44:07.000Z",
            "id": "507147025020755969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada (MT) \u00e9 controlado http://t.co/eokgM9Dc9W"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-09-03T12:44:02.000Z",
            "id": "507147003315638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada (MT) \u00e9 controlado http://t.co/EiHNjNRInv #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-03T12:43:52.000Z",
            "id": "507146962198855680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada (MT) \u00e9 controlado http://t.co/PpoRogTAJW"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-09-03T12:39:09.000Z",
            "id": "507145773277253632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada (MT) \u00e9 controlado http://t.co/ZcHzVUuvhk"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-03T12:39:04.000Z",
            "id": "507145754390331393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada (MT) \u00e9 controlado http://t.co/PpoRogTAJW Brigadistas contiveram o fogo na madrugada desta quarta..."
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-09-03T12:37:49.000Z",
            "id": "507145438177148930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada (MT) \u00e9 controlado http://t.co/nOIpyfzLwE"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-09-03T12:36:37.000Z",
            "id": "507145135717507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada (MT) \u00e9 controlado: Brigadistas contiveram o fogo na madrugada desta qua... http://t.co/shxAcXpEN4"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-09-03T12:36:18.000Z",
            "id": "507145055253966848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada (MT) \u00e9 controlado: Brigadistas contiveram o fogo na madrugada desta qua... http://t.co/4jDdO2vg8J"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-09-03T12:36:16.000Z",
            "id": "507145047054102529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada (MT) \u00e9 controlado: Brigadistas contiveram o fogo na madrugada desta qua... http://t.co/wWIIiiudxb"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2014-09-03T12:36:14.000Z",
            "id": "507145041324691457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada (MT) \u00e9 controlado http://t.co/M5ukKipwHq"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-09-03T12:33:08.000Z",
            "id": "507144260022726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada (MT) \u00e9 controlado http://t.co/bvDDO3tGtR"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2014-09-03T12:33:04.000Z",
            "id": "507144242826072064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional de Chapada (MT) \u00e9 controlado http://t.co/hpiDgYKbYT"
        },
        {
            "author_id": "621019079",
            "created_at": "2014-09-03T12:32:37.000Z",
            "id": "507144130305486850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Western @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional http://t.co/Olru8jPcmK"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-03T12:31:04.000Z",
            "id": "507143740213825537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: \u00e9 a maior \u00e1rea protegida em faixa tropical do mundo. http://t.co/P4K0nfoAoX"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-03T12:30:43.000Z",
            "id": "507143650225434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: \u00e9 a maior \u00e1rea protegida em faixa tropical do mundo. http://t.co/3KJQdEfIww"
        },
        {
            "author_id": "2680020982",
            "created_at": "2014-09-03T12:15:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "cafejornal"
                    }
                ]
            },
            "id": "507139828954443776",
            "in_reply_to_user_id": "2460294426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cafejornal sou de barreirinhas ma entrada principal do parque nacional dos lencois maranhenses e acompanho o programa todos os dias"
        },
        {
            "author_id": "242268016",
            "created_at": "2014-09-03T12:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "MatoGrossoNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "507138969084370945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MatoGrossoNews: Inc\u00eandio criminoso \u00e9 registrado no Parque Nacional de Chapada : http://t.co/V7QyoHXobB"
        },
        {
            "author_id": "14727970",
            "created_at": "2014-09-03T12:12:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "MatoGrossoNews"
                    }
                ]
            },
            "id": "507138969042427904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MatoGrossoNews: Inc\u00eandio criminoso \u00e9 registrado no Parque Nacional de Chapada : http://t.co/JIWKw3AI0b"
        },
        {
            "author_id": "253544281",
            "created_at": "2014-09-03T12:12:00.000Z",
            "id": "507138941318082560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio criminoso \u00e9 registrado no Parque Nacional de Chapada : http://t.co/wefSEk3SAU"
        },
        {
            "author_id": "357651832",
            "created_at": "2014-09-03T12:06:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 35,
                        "username": "ClarissaRodF"
                    },
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 49,
                        "username": "radicaltotal"
                    },
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 63,
                        "username": "aquilescorrea1"
                    }
                ]
            },
            "id": "507137584343314432",
            "in_reply_to_user_id": "348753773",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahaha el tema es: Parque Nacional @ClarissaRodF @radicaltotal @aquilescorrea1"
        },
        {
            "author_id": "53079149",
            "created_at": "2014-09-03T09:05:42.000Z",
            "id": "507092056360382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Virei especialista em Parque Nacional da Tijuca. Pode me perguntar qualquer coisa de l\u00e1 que eu vou saber."
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-09-03T08:36:21.000Z",
            "id": "507084670857904128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #turismo\n#ParqueNatural XA! http://t.co/PWMD1bP2jV"
        },
        {
            "author_id": "2253896635",
            "created_at": "2014-09-03T07:55:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "AJoaoZorate"
                    }
                ]
            },
            "id": "507074268635860992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@AJoaoZorate: Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal http://t.co/S6Ttw1lhVh\"\n@DerickPauls"
        },
        {
            "author_id": "15408881",
            "created_at": "2014-09-03T05:56:10.000Z",
            "id": "507044360043905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1995 lobos eram considerados extintos no Parque Nacional de Yellowstone nos EUA, e cientistas resolveram... http://t.co/QbefXdN1Xh"
        },
        {
            "author_id": "2760067061",
            "created_at": "2014-09-03T04:02:36.000Z",
            "id": "507015780081627136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El presidente danilo medina declar\u00f4 loma miraaanda cm parque nacional....k jevi"
        },
        {
            "author_id": "2335721648",
            "created_at": "2014-09-03T03:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Camila_Ruffo"
                    }
                ]
            },
            "id": "507014268320227329",
            "in_reply_to_user_id": "2541699159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Camila_Ruffo @carolineolive66 pode vir,tem muito lugares bonitos,temos um Parque Nacional,\u00e9 muito bonito l\u00e1,"
        },
        {
            "author_id": "819945510",
            "created_at": "2014-09-03T03:19:12.000Z",
            "id": "507004856801177601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "que se inaugure parque Nacional eso deve ser por Dios"
        },
        {
            "author_id": "250322847",
            "created_at": "2014-09-03T02:40:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "VEJARio"
                    }
                ]
            },
            "id": "506995090670112768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - VIAGEM http://t.co/b8KD0KVNac via @vejario"
        },
        {
            "author_id": "621019079",
            "created_at": "2014-09-03T02:15:08.000Z",
            "id": "506988735624654848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rural @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional http://t.co/STqt6B1hcG"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-09-03T02:13:09.000Z",
            "id": "506988235613298688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra \nMinas Gerais-Brasil"
        },
        {
            "author_id": "82235906",
            "created_at": "2014-09-03T02:02:12.000Z",
            "id": "506985481104818176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Portugal http://t.co/UFAii4zaUd"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-09-03T01:02:02.000Z",
            "id": "506970340656812032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o fotogr\u00e1fica revela cotidiano em reserva extrativista http://t.co/WELYvl6KC3 http://t.co/zURAi31828"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-03T00:30:34.000Z",
            "id": "506962421714784256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/j7RZH3J4pX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-03T00:30:26.000Z",
            "id": "506962386939834368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/E5OA7j35yz"
        },
        {
            "author_id": "33710606",
            "created_at": "2014-09-03T00:26:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "camilocabreja"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 15,
                        "username": "LuisDislaC"
                    }
                ]
            },
            "id": "506961436032376832",
            "in_reply_to_user_id": "121930378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@camilocabreja @LuisDislaC realmente #LacagasteDanilo con no promulgar #LomaMiranda parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "64593400",
            "created_at": "2014-09-03T00:16:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "506958854412705792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/sICp1zx505 \"Parque Nacional Serra da Capivara\""
        },
        {
            "author_id": "14119657",
            "created_at": "2014-09-02T23:54:18.000Z",
            "id": "506953292229124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tijuca.  Corcovado. @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado http://t.co/BOiH4evnUp"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2014-09-02T23:25:51.000Z",
            "id": "506946132556005376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos do role de Bike sa\u00edda do Flamengo rumo: Rua Alice, sumar\u00e9 e Parque Nacional da Tijuca descendo\u2026 http://t.co/AFmIHp9uOv"
        },
        {
            "author_id": "572821263",
            "created_at": "2014-09-02T22:13:34.000Z",
            "id": "506927944921407488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: As queimadas atingiram o Parque Naciona... http://t.co/TO0NAGJeh4"
        },
        {
            "author_id": "104354275",
            "created_at": "2014-09-02T22:06:52.000Z",
            "id": "506926256966074368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MIRANDA VA...Danilo veta Ley Miranda Parque Nacional http://t.co/OjT0wIr5xc"
        },
        {
            "author_id": "2786688612",
            "created_at": "2014-09-02T22:04:40.000Z",
            "id": "506925703221493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "floresta nacional. O total de 415 mil hectares de \u201d\u00e1rea consolidada\u201d tiraria um ter\u00e7o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,3 (part 82)"
        },
        {
            "author_id": "2786688612",
            "created_at": "2014-09-02T22:04:26.000Z",
            "id": "506925646422224897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "gado, diz M\u00f4nica, na vicinal Marajoara, em \u00e1rea que o governo federal incluiu na Floresta Nacional do Jamanxim em 2006. (part 78)"
        },
        {
            "author_id": "2786688612",
            "created_at": "2014-09-02T21:57:15.000Z",
            "id": "506923836634566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "da unidade de conserva\u00e7\u00e3o de 1,3 milh\u00e3o de hectares. (part 9)"
        },
        {
            "author_id": "2786688612",
            "created_at": "2014-09-02T21:57:11.000Z",
            "id": "506923821711233024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "suas propriedades do per\u00edmetro da floresta nacional. O total de 415 mil hectares de \u201d\u00e1rea consolidada\u201d tiraria um ter\u00e7o (part 8)"
        },
        {
            "author_id": "2786688612",
            "created_at": "2014-09-02T21:57:06.000Z",
            "id": "506923797006782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "na Floresta Nacional do Jamanxim em 2006. Os Santos correm o risco de perder a propriedade e receber pagamento s\u00f3 pelas (part 5)"
        },
        {
            "author_id": "950165552",
            "created_at": "2014-09-02T21:48:23.000Z",
            "id": "506921604513660928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#andyboow Revelan Danilo Medina observar\u00e1 ley que declara Loma Miranda como parque nacional: Se da c... http://t.co/MDMF2opMSm #andyboow"
        },
        {
            "author_id": "550592981",
            "created_at": "2014-09-02T21:47:59.000Z",
            "id": "506921502915043329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( #IkybrownUS ) Revelan Danilo Medina observar\u00e1 ley que declara Loma Miranda como parque nacional: Se da como ... http://t.co/NSjr5kYRY0"
        },
        {
            "author_id": "2762600466",
            "created_at": "2014-09-02T21:44:31.000Z",
            "id": "506920631275749377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/t2eIDsRy7o"
        },
        {
            "author_id": "2536054255",
            "created_at": "2014-09-02T21:44:22.000Z",
            "id": "506920593405403136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/OHk9J3MUkG"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-09-02T21:44:20.000Z",
            "id": "506920586925178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/h7LN8g4Hu9"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-09-02T21:44:18.000Z",
            "id": "506920578331062273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/0XDA79hEf0"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-09-02T21:44:13.000Z",
            "id": "506920556415819777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio... http://t.co/Q1KHURdJvE #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-09-02T21:44:03.000Z",
            "id": "506920513420017664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/DooPpqXgXK"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:56.000Z",
            "id": "506920485989257216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/IMGdTgnBVA"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:55.000Z",
            "id": "506920482436698112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/3COOMeF0Im"
        },
        {
            "author_id": "580027281",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:55.000Z",
            "id": "506920481866678274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada http://t.co/JNjGRsWihp"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:55.000Z",
            "id": "506920480754761728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/rvjpLMkyIF"
        },
        {
            "author_id": "374631073",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:51.000Z",
            "id": "506920466322182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/00glgEoNqV"
        },
        {
            "author_id": "374627767",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:49.000Z",
            "id": "506920454754279424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/r4YfqQxQzT"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:49.000Z",
            "id": "506920454091575297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/0TuI9yXC9h"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:44.000Z",
            "id": "506920436035104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/YyR6ZO5Jwp"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:41.000Z",
            "id": "506920422471106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada http://t.co/aZt5IV1Urn #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "374627865",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:40.000Z",
            "id": "506920420008681472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/h2hJIgt5KR"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:32.000Z",
            "id": "506920385066315776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada http://t.co/pkE3sgnpS0"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:30.000Z",
            "id": "506920374391406593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/g7YzYMGIOw"
        },
        {
            "author_id": "374633576",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:27.000Z",
            "id": "506920362601246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/rCKuiw5buz"
        },
        {
            "author_id": "374632176",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:26.000Z",
            "id": "506920359841378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/m1c62l5Gge"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:23.000Z",
            "id": "506920345048059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada http://t.co/DXD7XT9DOM"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:22.000Z",
            "id": "506920344372801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/MU1FLNkqlQ"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:21.000Z",
            "id": "506920338202972160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como ... http://t.co/3J5TnT6Ak3"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:20.000Z",
            "id": "506920335045066753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada http://t.co/X9b3Vlc33o"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:14.000Z",
            "id": "506920309245485056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil. Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada: Inc\u00eandio atinge pontos conhecid... http://t.co/0ZOgPZQPEE"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-09-02T21:43:04.000Z",
            "id": "506920267478622208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como Port\u00e3o do Inferno e V\u00e9u de Noiva.\nICMBio informou que ... http://t.co/7ctfGspQOr"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-09-02T21:42:53.000Z",
            "id": "506920219487395840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como Port\u00e3o do Inferno e V\u00e9u de Noiva.\nICMBio informou que ... http://t.co/cYEGV7a1TG"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-09-02T21:42:40.000Z",
            "id": "506920168111357953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como Port\u00e3o do Inferno e V\u00e9u de Noiva.\nICMBio informou que ... http://t.co/bCZiirz0Sz"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-02T21:39:52.000Z",
            "id": "506919461073715200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada http://t.co/pkE3sgnpS0 Inc\u00eandio atinge pontos conhecidos como Por..."
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-09-02T21:39:22.000Z",
            "id": "506919335349473280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada http://t.co/D7OcrhtHMQ"
        },
        {
            "author_id": "165280938",
            "created_at": "2014-09-02T21:37:13.000Z",
            "id": "506918793227280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LIMA MIRANDA.... PARQUE NACIONAL"
        },
        {
            "author_id": "205251886",
            "created_at": "2014-09-02T21:36:05.000Z",
            "id": "506918509147086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas de MT tentam controlar fogo no Parque Nacional de Chapada http://t.co/LuB9qUREqb"
        },
        {
            "author_id": "1594125746",
            "created_at": "2014-09-02T21:32:19.000Z",
            "id": "506917560214761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DarianAlcantara Revelan Danilo Medina observar\u00e1 ley que declara Loma Miranda como parque nacional: Se da como... http://t.co/SymfOXcigq"
        },
        {
            "author_id": "1375822548",
            "created_at": "2014-09-02T21:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "Diime_Raiinel"
                    }
                ]
            },
            "id": "506917420875788288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Te_Amo_Raiinel \u2665 Revelan Danilo Medina observar\u00e1 ley que declara Loma Miranda como parque naci... http://t.co/6WQ092XcBW @Diime_Raiinel"
        },
        {
            "author_id": "877925196",
            "created_at": "2014-09-02T21:30:57.000Z",
            "id": "506917217313640448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Albert_Stanlie Revelan Danilo Medina observar\u00e1 ley que declara Loma Miranda como parque nacional: Se da como ... http://t.co/RlnG2g46Kk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-02T21:30:29.000Z",
            "id": "506917100817244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o visitante precisa pagar a Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/RV8IPQDYT5"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-02T21:30:26.000Z",
            "id": "506917089605869570",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o visitante precisa pagar a Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/H4q6lG0s8b"
        },
        {
            "author_id": "601999527",
            "created_at": "2014-09-02T21:29:40.000Z",
            "id": "506916894385774592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(#SoyBulteroTeam) Revelan Danilo Medina observar\u00e1 ley que declara Loma Miranda como parque nacional: Se da com...  http://t.co/y1iAGMsETx"
        },
        {
            "author_id": "58059936",
            "created_at": "2014-09-02T21:29:34.000Z",
            "id": "506916868075302912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. \u2764\ufe0f http://t.co/aPem7B3E1P"
        },
        {
            "author_id": "58059936",
            "created_at": "2014-09-02T21:29:31.000Z",
            "id": "506916858902351873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca. \ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\ud83c\udf1e\ud83c\udf3f\ud83c\udf33\ud83d\udc23\ud83d\udc1c http://t.co/lMm2gzhTlL"
        },
        {
            "author_id": "464746095",
            "created_at": "2014-09-02T21:20:41.000Z",
            "id": "506914634297643008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PollitoFresh_07 Revelan Danilo vetar\u00e1 ley que declara Loma Miranda Parque Nacional: Se da co... http://t.co/75vw2l4j8L #PollitoFresh_07"
        },
        {
            "author_id": "1107250921",
            "created_at": "2014-09-02T21:20:41.000Z",
            "id": "506914632666075136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- #FAMOSiiT@S ]] Revelan Danilo vetar\u00e1 ley que declara Loma Miranda Parque Nacional: Se da c... http://t.co/oLvhDflZOD [[ #Axelito_x3 ]]"
        },
        {
            "author_id": "1345488061",
            "created_at": "2014-09-02T21:20:40.000Z",
            "id": "506914630132707328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- #FAMOSiiT@S ]] Revelan Danilo vetar\u00e1 ley que declara Loma Miranda Parque Nacional: Se da c... http://t.co/CrglfMtu6j [[ #Axelito_x3 ]]"
        },
        {
            "author_id": "16860206",
            "created_at": "2014-09-02T21:02:59.000Z",
            "id": "506910181947883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ei Di\u00f3genes Brand\u00e3o, tu sabes me dizer com precis\u00e3o os limites da  \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental da regi\u00e3o... http://t.co/sIhCjfrIAZ"
        },
        {
            "author_id": "54705996",
            "created_at": "2014-09-02T20:36:08.000Z",
            "id": "506903421304070145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional La Cangreja, Costa Rica http://t.co/iAdoTHrxLQ"
        },
        {
            "author_id": "257686480",
            "created_at": "2014-09-02T19:38:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11105823,
                        -4.1551009
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "506889031020716032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/cBWcNvTO0f"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2014-09-02T19:27:56.000Z",
            "id": "506886259399077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Y8vKrwgeLn #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-02T19:01:24.000Z",
            "id": "506879583275483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural WikiParques de Fotografia. http://t.co/VqktUWyKKZ"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-09-02T18:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "essenfelder"
                    }
                ]
            },
            "id": "506878615070703616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @essenfelder: Chora, Cantareira \u2014 em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/EHltbtl653"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-09-02T18:54:39.000Z",
            "id": "506877885551235072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAME SEUS AMIGOS\n\nCorram juntos o desafio mais fascinante do Brasil, dia 14 de setembro, no Parque Nacional do... http://t.co/k585CtttfQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-02T18:30:44.000Z",
            "id": "506871863138848768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais: cerca de 8 mil aves vivem nos cost\u00f5es de rochas e pedras. http://t.co/fQkZzUa4h7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-02T18:30:40.000Z",
            "id": "506871847464759296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais: cerca de 8 mil aves vivem nos cost\u00f5es de rochas e pedras. http://t.co/sJdCDRY2FT"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2014-09-02T18:13:17.000Z",
            "id": "506867472767909888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo. Programe-se, conhe\u00e7a!! http://t.co/OlGdnn1vti"
        },
        {
            "author_id": "373975811",
            "created_at": "2014-09-02T18:12:39.000Z",
            "id": "506867312108916736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na \u00faltima quinta-feira, 28, o Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas realizou uma reuni\u00e3o com seus... http://t.co/dwohnWlhGV"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-09-02T18:01:26.000Z",
            "id": "506864490869424128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meia Maratona das Cataratas acontece no dia 14 no Parque Nacional: http://t.co/JfOvUW8VjE"
        },
        {
            "author_id": "912135620",
            "created_at": "2014-09-02T18:01:10.000Z",
            "id": "506864422477115392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un desierto de dunas inundado de agua: Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (#Brasil) http://t.co/ZoX3wXvuRI"
        },
        {
            "author_id": "1356637562",
            "created_at": "2014-09-02T17:49:19.000Z",
            "id": "506861440410845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa_e_duna_no_Parque_Nacional_dos_Len\u00e7ois_maranhenses_(S\u00e3o_Lu\u00eds) http://t.co/ICvCSeiffN"
        },
        {
            "author_id": "2786208860",
            "created_at": "2014-09-02T17:46:02.000Z",
            "id": "506860615940329472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criado pelo Governo do Estado o Parque Nacional do Guaricana! Confira esta beleza natural! http://t.co/63AE9q2bLf"
        },
        {
            "author_id": "1356637562",
            "created_at": "2014-09-02T17:43:39.000Z",
            "id": "506860014775308288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque_Nacional_dos_Len\u00e7\u00f3is_Maranhenses_-_Maranh\u00e3o_-_Brasil.jpg (2592\u00d71944) http://t.co/UFjTcTctVK"
        },
        {
            "author_id": "241071627",
            "created_at": "2014-09-02T17:40:48.000Z",
            "id": "506859300430422016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sert\u00e3o de Pernambuco ter\u00e1 a maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado http://t.co/J2oGJMqj2F"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-09-02T17:40:08.000Z",
            "id": "506859130988945408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ESPORTE] Meia Maratona das Cataratas acontece no dia 14 no Parque Nacional: http://t.co/vTKZuOMxje"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2014-09-02T17:36:40.000Z",
            "id": "506858258036822016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIO AMBIENTE: Inc\u00eandio atinge Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/UHqSvancWt #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "223630412",
            "created_at": "2014-09-02T17:04:19.000Z",
            "id": "506850119220609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solucionado o #mist\u00e9rio do #ValedaMorte nos EUA: O mist\u00e9rio no Parque Nacional do Vale da Morte que intrigava... http://t.co/ClHLknK57s"
        },
        {
            "author_id": "1112479376",
            "created_at": "2014-09-02T17:04:19.000Z",
            "id": "506850118264307712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solucionado o #mist\u00e9rio do #ValedaMorte nos EUA: O mist\u00e9rio no Parque Nacional do Vale da Morte que intrigava... http://t.co/THegYGqXGT"
        },
        {
            "author_id": "1112443196",
            "created_at": "2014-09-02T17:04:19.000Z",
            "id": "506850117270253569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solucionado o #mist\u00e9rio do #ValedaMorte nos EUA: O mist\u00e9rio no Parque Nacional do Vale da Morte que intrigava... http://t.co/JdL3OBu1JX"
        },
        {
            "author_id": "2429355565",
            "created_at": "2014-09-02T17:04:19.000Z",
            "id": "506850116804694016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Solucionado o mist\u00e9rio do Vale da Morte nos EUA: O mist\u00e9rio no Parque Nacional do Vale da Morte que intrigava... http://t.co/Fpmlbs64y8"
        },
        {
            "author_id": "2688124086",
            "created_at": "2014-09-02T17:02:04.000Z",
            "id": "506849550381101056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Floresta Nacional do Rio Preto' foi editada a partir da rede do Serpro - http://t.co/Brbm9PHk8R"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2014-09-02T16:36:48.000Z",
            "id": "506843191937470464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional \u00e9 atingida por fogo em fios de alta tens\u00e3o - http://t.co/4TM7mykVxd #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "109911929",
            "created_at": "2014-09-02T16:28:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9335981,
                        -19.8375273
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "506841180269989888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00e9 escalada @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/MEG3BFV47W"
        },
        {
            "author_id": "2343791738",
            "created_at": "2014-09-02T16:24:38.000Z",
            "id": "506840131110977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yellowstone, nos EUA, \u00e9 o mais antigo da Am\u00e9rica do Norte. S\u00f3 para voc\u00ea ter ideia do tamanho... http://t.co/BAN4j9uy5g"
        },
        {
            "author_id": "394855031",
            "created_at": "2014-09-02T16:18:35.000Z",
            "id": "506838608255664128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia (DF): http://t.co/YKaxYD8Zjo http://t.co/Tgl2RQCJx7"
        },
        {
            "author_id": "2342453311",
            "created_at": "2014-09-02T16:00:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "506833991119282176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta http://t.co/9UM0NSzwH7"
        },
        {
            "author_id": "194269085",
            "created_at": "2014-09-02T16:00:03.000Z",
            "id": "506833945074606082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":D\n\nNada melhor do que energias positivas!\n\nConhe\u00e7a a Cachoeiras no Parque Nacional dos Lagos Plitvice da... http://t.co/xgpTKO10m9"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-09-02T15:40:06.000Z",
            "id": "506828922311299072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/oybBxEUvdf"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-09-02T15:40:03.000Z",
            "id": "506828911544508416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[PARQUE NACIONAL] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/6G7xvWoPxX"
        },
        {
            "author_id": "83426317",
            "created_at": "2014-09-02T15:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "506826786312036352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01\ud83d\udca8\ud83d\udca8 (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/gmhE45At0l"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-09-02T15:14:21.000Z",
            "id": "506822445077385216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/GSEg5eVDiH"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2014-09-02T15:14:18.000Z",
            "id": "506822431273922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma pintura? N\u00e3o! Este \u00e9 o parque nacional Snowdonia, no Pa\u00eds de Gales, um dos mais belos de todo o Reino Unido: http://t.co/18cZDdHomG"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-09-02T15:13:57.000Z",
            "id": "506822342069481472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/ZxlBwPQJ9a #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-09-02T15:12:06.000Z",
            "id": "506821877571268609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/LZaC0uOHpi"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-09-02T15:11:47.000Z",
            "id": "506821796419477504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/VQcQ6qH1aP"
        },
        {
            "author_id": "2491945015",
            "created_at": "2014-09-02T15:06:42.000Z",
            "id": "506820516381196288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/d9IGipSHMk"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2014-09-02T15:05:43.000Z",
            "id": "506820270095478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/OCR12sRCbx"
        },
        {
            "author_id": "513533519",
            "created_at": "2014-09-02T15:04:15.000Z",
            "id": "506819902330531840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/QzONb3gBWL #Santar\u00e9meRegi\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "215164543",
            "created_at": "2014-09-02T15:03:48.000Z",
            "id": "506819790204596224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/V0NQbynRqb"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-09-02T15:02:42.000Z",
            "id": "506819512151572480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O parque nacional Snowdonia, no Pa\u00eds de Gales, \u00e9 um dos mais belos de todo o Reino Unido: http://t.co/Jb3C6uJCHP http://t.co/X2EcWh5iG1"
        },
        {
            "author_id": "1935197774",
            "created_at": "2014-09-02T15:00:09.000Z",
            "id": "506818868787310592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sema realiza estudos para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Juruti http://t.co/iobJvhpPFr"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-09-02T14:54:45.000Z",
            "id": "506817511677890560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia: Seis equipes, helic\u00f3ptero e avi\u00e3o fora... http://t.co/bor6X1hbvZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-02T14:30:42.000Z",
            "id": "506811456638443520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/rcUTXyTrkR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-02T14:30:37.000Z",
            "id": "506811439009759233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/Jd2S2DPNP1"
        },
        {
            "author_id": "159903100",
            "created_at": "2014-09-02T14:18:59.000Z",
            "id": "506808510827737088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O cartaz \u00e9 dun parque nacional de Hawaii. \u00c9 de fai 2 anos e lembreime dela co asunto do xacemento de O Facho (Cangas) http://t.co/EvkjA2yxdL"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-09-02T14:15:12.000Z",
            "id": "506807556719640577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CRIME AMBIENTAL] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/6G7xvWoPxX"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-09-02T14:15:03.000Z",
            "id": "506807521885966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[CRIME AMBIENTAL] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/oybBxEUvdf"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-09-02T13:30:01.000Z",
            "id": "506796187325063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jaguatirica \u00e9 encontrada morta perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/9zYehEwxbH"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-02T12:30:35.000Z",
            "id": "506781228482461696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/jkXCB1rmxJ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-02T12:30:32.000Z",
            "id": "506781218655178752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/V12btwamCE"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-09-02T12:26:34.000Z",
            "id": "506780220503121920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/h0WabKEvhi"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-09-02T12:26:34.000Z",
            "id": "506780220490522624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Jaguatirica \u00e9 encontrada morta perto do Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/iwJDL8AnFI"
        },
        {
            "author_id": "51295658",
            "created_at": "2014-09-02T12:17:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.63731,
                        -23.52961
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "506777989598941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um Hospital P\u00fablico para Animais \u00e9 o mesmo que fazer da Amaz\u00f4nia um Parque Nacional. Queimar dinheiro e n\u00e3o investir em coisas importantes."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-02T12:01:53.000Z",
            "id": "506774009091194880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural WikiParques de Fotografia. http://t.co/3LPI6SFtEz"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-02T12:00:36.000Z",
            "id": "506773686205317120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea tem uma foto de uma \u00e1rea protegida brasileira? Participe do Concurso Cultural WikiParques de Fotografia. http://t.co/XBtT61Nkap"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-09-02T11:14:08.000Z",
            "id": "506761989788815360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que todos os roxinhos soltos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias s\u00e3o v\u00edtimas do tr\u00e1fico de animais... http://t.co/UhbFz5idUC"
        },
        {
            "author_id": "22905057",
            "created_at": "2014-09-02T10:35:47.000Z",
            "id": "506752339126910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Desertas re#cebem quinta-feira diploma de \u00c1rea Protegida do Conselho da Europa: \u00a0\"Na sequ\u00eancia da... http://t.co/PQSfVdIqjV #dnoticias"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-09-02T10:11:35.000Z",
            "id": "506746251837456384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/Y3Lvg2ySfq"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-09-02T09:35:01.000Z",
            "id": "506737048087453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Floresta Nacional, a cerca de 15km do centro de Bras\u00edlia. N\u00e3o h\u00e1 feridos. #BRASIL #ELEMIDIA"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T06:28:07.000Z",
            "id": "506690011111374848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/zNLApHd1YC"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T06:28:01.000Z",
            "id": "506689986872487936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/nbgNusweeP"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T06:27:00.000Z",
            "id": "506689733326798848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/Af9yczOLMc"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T06:26:35.000Z",
            "id": "506689628230148096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/do7oxexgED"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T06:26:20.000Z",
            "id": "506689562253737984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/meoqgkSLtM"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T06:24:12.000Z",
            "id": "506689025009528832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/YziJTTHYco"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T06:24:07.000Z",
            "id": "506689006625906689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/Qzx1pp69Zi"
        },
        {
            "author_id": "295311603",
            "created_at": "2014-09-02T06:18:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.1867286,
                        -2.5156803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5646d3f84de1e38c"
            },
            "id": "506687569074339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muitas e eternas saudades do Parque Nacional dos Lencois Maranhenses | Ainda volto esse ano, ahh se\u2026 http://t.co/5FXaIQbM5Y"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T05:57:04.000Z",
            "id": "506682199023046656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/lmFQK1lmqK"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T05:56:56.000Z",
            "id": "506682165808365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/WP9crASgJR"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T05:55:58.000Z",
            "id": "506681921813118976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/JWGSm4vgFF"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T05:55:28.000Z",
            "id": "506681795715538944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/PXX9nihdJc"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T05:55:15.000Z",
            "id": "506681743068635136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/gzIW9vT2e4"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T05:53:05.000Z",
            "id": "506681195447721985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/d2gYSmMcDe"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T05:53:04.000Z",
            "id": "506681192490733568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/YA5WUXitwv"
        },
        {
            "author_id": "2149712851",
            "created_at": "2014-09-02T05:25:03.000Z",
            "id": "506674142607712256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#JovemPan - Bombeiros trabalham para conter inc\u00eandio na Floresta Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/wag2LIXyCQ #not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T05:24:33.000Z",
            "id": "506674015529103360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/xIRfZFizwz"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T05:24:33.000Z",
            "id": "506674013398396929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/mayZ1ll5C3"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T05:23:39.000Z",
            "id": "506673790265610240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/erNLF9j4vK"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T05:23:02.000Z",
            "id": "506673635885846528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/ta2mWYU7Ue"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T05:22:55.000Z",
            "id": "506673605183553538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/DSrW0dRzuk"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T05:20:48.000Z",
            "id": "506673071412248576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/uP8jAQwRQ9"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T05:20:43.000Z",
            "id": "506673050759467008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/YCjt3t069j"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T04:50:53.000Z",
            "id": "506665541541851136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/0nQyONrpGI"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T04:50:31.000Z",
            "id": "506665452035383296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/1KS6IMbwf1"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T04:50:24.000Z",
            "id": "506665420590694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/OT61iaqiIf"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T04:49:44.000Z",
            "id": "506665254542385153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/Z3uDEpc5kZ"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T04:49:13.000Z",
            "id": "506665123000614912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/XJvVbp1IOf"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T04:47:32.000Z",
            "id": "506664700310847489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/urRlnaEjbq http://t.co/bPnoxQCUpd"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T04:47:25.000Z",
            "id": "506664670993059840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/B7QlPtMePD"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T04:18:45.000Z",
            "id": "506657455267676160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/P5Rlb3KhCc"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T04:18:19.000Z",
            "id": "506657347780214784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/uLDFRGCHmR"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T04:18:15.000Z",
            "id": "506657332110307328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/7dQWsj0nK2"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T04:17:27.000Z",
            "id": "506657128258740226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/2EnSdEagLX"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T04:16:59.000Z",
            "id": "506657011220873216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/7uKRVOKq2r"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T04:15:47.000Z",
            "id": "506656710434762753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/tN0M32eDFV"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T04:15:38.000Z",
            "id": "506656673713643520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/h4dLss21Jm"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T03:47:33.000Z",
            "id": "506649604377821185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/BmvgRd8SN8"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T03:47:07.000Z",
            "id": "506649494415736834",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/7ejhfYcPMx"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T03:46:58.000Z",
            "id": "506649458437009409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/ESEMzXTwyo"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T03:46:17.000Z",
            "id": "506649285321297920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/g4FtNhIUJa"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T03:45:40.000Z",
            "id": "506649132476665856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/5IQgRqiJzf"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T03:44:31.000Z",
            "id": "506648839970099200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/M6I8sfMHAF"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T03:44:18.000Z",
            "id": "506648788506017793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/w5wO28YQkb"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T03:16:20.000Z",
            "id": "506641750249971712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/HUsRwKhOQ1"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T03:16:02.000Z",
            "id": "506641675201310721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/DWk0lLAroS"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T03:15:58.000Z",
            "id": "506641655425171456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/AllVvdYdqY"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T03:15:12.000Z",
            "id": "506641464714342400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/mrAS2tVzai"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T03:14:41.000Z",
            "id": "506641333810130944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/2BVAiGODzV"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T03:13:33.000Z",
            "id": "506641049738280960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/lo7rZkyYOy"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T03:13:22.000Z",
            "id": "506641000446820353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/MpJfgbCy1G"
        },
        {
            "author_id": "2279843644",
            "created_at": "2014-09-02T02:46:21.000Z",
            "id": "506634202293760000",
            "in_reply_to_user_id": "369236902",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Douglasmenozao virgula n pode tb meu bem vms p parque nacional dar uma nadada"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T02:45:01.000Z",
            "id": "506633868733329408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/tREm5xKrUC"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T02:44:48.000Z",
            "id": "506633814500999168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/SqvTJoS938"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T02:44:30.000Z",
            "id": "506633737556492288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/Oqvt19YCVG"
        },
        {
            "author_id": "369236902",
            "created_at": "2014-09-02T02:43:55.000Z",
            "id": "506633589585620992",
            "in_reply_to_user_id": "2279843644",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@analuizafalcao3 sou de tere, vms p angra pegar uma praia, topa, gosta ou ent\u00e3o vms p parque nacional msm"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T02:43:49.000Z",
            "id": "506633564302372864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/4RYFmU6Oc1"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T02:43:20.000Z",
            "id": "506633442101321728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/Dnh2TGfSVa"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T02:42:13.000Z",
            "id": "506633163612110848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/jjkkTz8Dis"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T02:42:00.000Z",
            "id": "506633109815980033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/7mYqnHNO0Z"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2014-09-02T02:31:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "506630524715409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia - not\u00edcias em Distrito Federal http://t.co/xmtWqKSGKC via @g1"
        },
        {
            "author_id": "35002483",
            "created_at": "2014-09-02T02:29:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 134,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "506629937546006528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio sob fios de alta tens\u00e3o atinge Floresta Nacional, em Bras\u00edlia - not\u00edcias em Distrito Federal http://t.co/mHws2FhiCA via @g1"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T02:13:48.000Z",
            "id": "506626013506588674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/uMujmFf5LS"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T02:13:24.000Z",
            "id": "506625908980338688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/2QU3SZZtH6"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T02:12:53.000Z",
            "id": "506625779195998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/sXTuPju8ni"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T02:12:38.000Z",
            "id": "506625719901114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/hIA7xGYniE"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T02:12:08.000Z",
            "id": "506625592704663552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/hxQLHi86dJ"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T02:11:07.000Z",
            "id": "506625334926917632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/VfHro3H9el"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T02:10:54.000Z",
            "id": "506625281466306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/fUPFzcloMY"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2014-09-02T01:53:40.000Z",
            "id": "506620945822662656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 22 de agosto de 2002 foi criado o Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque. Esta unidade mant\u00e9m at\u00e9 hoje, 12... http://t.co/3No7uKsMAL"
        },
        {
            "author_id": "926583032",
            "created_at": "2014-09-02T01:51:11.000Z",
            "id": "506620321261441024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acho que vou pro parque nacional amanh\u00e3.."
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T01:41:07.000Z",
            "id": "506617787151044608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/4VuDWkVwWX"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T01:40:34.000Z",
            "id": "506617646478266368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/mcXYPYCOEs"
        },
        {
            "author_id": "1482384091",
            "created_at": "2014-09-02T01:40:31.000Z",
            "id": "506617634142826496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/OZTmEdCiwD http://t.co/NiB0ZCTJar"
        },
        {
            "author_id": "2546660592",
            "created_at": "2014-09-02T01:40:03.000Z",
            "id": "506617520057745409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/fVmTr8x0OI http://t.co/gdcBXtI8KI"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-09-02T01:39:57.000Z",
            "id": "506617492723474432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/9S0W8CarRU http://t.co/oFw861CgD6"
        },
        {
            "author_id": "234229965",
            "created_at": "2014-09-02T01:38:59.000Z",
            "id": "506617249248317440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OPA!!!\nSelena Gomez   teve um pequeno \u201cacidente\u201d durante o show e mostrou demais: Veja: http://t.co/WTEzLnslqx http://t.co/DwgOCaHm4Q"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ABautistaGarcia].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ABautistaGarcia",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ABautistaGarcia"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campos dos Goytacazes, Brasil",
                "id": "197c7f6df19085d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Serop\u00e9dica, Brasil",
                "id": "596a82c8c53236bd",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Uruguai",
                "country_code": "UY",
                "full_name": "Uruguai",
                "id": "d0f5be1262dee9aa",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pa\u00e7o do Lumiar, Brasil",
                "id": "5646d3f84de1e38c",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "126698796",
                "name": "Cinthia Monaco",
                "username": "CiMonaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36460401",
                "name": "Lenny\u2620\u21c6",
                "username": "ileniel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2641813491",
                "name": "Al\u00e9cio",
                "username": "AlecioDelgado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947943332",
                "name": "Birdreams",
                "username": "birdreams_es",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165505198",
                "name": "arthur malaquias",
                "username": "arthur__mv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186829485",
                "name": "Zaza",
                "username": "biologazaza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208026938",
                "name": "Agroevento",
                "username": "agroevento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59779123",
                "name": "ju\u00e3o",
                "username": "jotaateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36545286",
                "name": "LuisOrlando D\u00edaz V\u00f3lquez",
                "username": "GUASABARAeditor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64481586",
                "name": "Hip\u00f3lito Mej\u00eda",
                "username": "llegopapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248818276",
                "name": "\ud83e\udd8b \ud835\udc7a\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc9a \ud835\udc70\ud835\udc8e\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc95 \ud83e\udd8b",
                "username": "SoryImbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608186356",
                "name": "La Multitud",
                "username": "LaMultitud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631427626",
                "name": "RAP",
                "username": "RAPcanal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66345033",
                "name": "Mauricio fonseca",
                "username": "Mauricio1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173977906",
                "name": "daris sanchez",
                "username": "daris_sanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471750322",
                "name": "Equipo Femenino LA",
                "username": "MujeresconLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52554297",
                "name": "Marco Esch",
                "username": "marcoesch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294640779",
                "name": "eng /alromuidi",
                "username": "AliBoston96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "775625072",
                "name": "Green Trekker",
                "username": "GreenTrekker2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246766928",
                "name": "Tarc\u00edzio Macedo",
                "username": "tarciziocomz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26660005",
                "name": "Omar Freitas Junior",
                "username": "OmarJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783240670",
                "name": "amanda marcelina",
                "username": "amadinhamarc4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48340773",
                "name": "Victor Gomes",
                "username": "victor_gomees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82235906",
                "name": "Alberto Jo\u00e3o Zorate",
                "username": "AJoaoZorate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27598522",
                "name": "Thiago Soares",
                "username": "thikos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408221500",
                "name": "Menderson Coelho",
                "username": "MendersonCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37983366",
                "name": "Vemprajeri.com",
                "username": "vemprajeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39251811",
                "name": "Roberto Beraldo",
                "username": "rberaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94379630",
                "name": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo",
                "username": "JoaaoVitorA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2230867301",
                "name": "viitoryaneves\u270c\ufe0f",
                "username": "Viictoryaneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176263925",
                "name": "Alison",
                "username": "allissonfisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229623105",
                "name": "Jana",
                "username": "janaynaoliver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129543001",
                "name": "leidesousa",
                "username": "leidesousapi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306972957",
                "name": "Killer Queen",
                "username": "babiii_ch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408391296",
                "name": "Historias de Luz",
                "username": "HistoriasDeLuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50667027",
                "name": "eucilenecarvalho",
                "username": "carvalheucilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "600988556",
                "name": "Martins Alves",
                "username": "19Martins73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59860483",
                "name": "Zenir M\u00f3veis",
                "username": "zenirmoveis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87758041",
                "name": "Wanessa de Castro",
                "username": "WanessaEaD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357147328",
                "name": "Leandro Rodrigues",
                "username": "dryguesleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46489580",
                "name": "Beto Francine",
                "username": "beto_francine",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "620558805",
                "name": "Luciano Candisani",
                "username": "LCandisani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1143147386",
                "name": "Luiz Felipe Pacheco",
                "username": "horizontefertil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2604354852",
                "name": "Valeria saraiva",
                "username": "Valeria23924125",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106748224",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "topambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2600283217",
                "name": "Stoessel Vinhas",
                "username": "StoesselVinhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306837242",
                "name": "katlyn kuhn",
                "username": "katlynkuhn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20855420",
                "name": "Bianca La Greca",
                "username": "BiaLaGreca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2789809430",
                "name": "Gr\u00e1ficos News",
                "username": "graficosnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39394082",
                "name": "Juristas",
                "username": "Juristas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613893372",
                "name": "Juiz de Fora Informa",
                "username": "jfmginforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122326774",
                "name": "H\u00e9ctor Rodr\u00edguez",
                "username": "Buntler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300372779",
                "name": "Aprochego",
                "username": "Aprochego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18163767",
                "name": "Toprural.pt",
                "username": "Toprural_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54529404",
                "name": "T\u00e1rcio Araujo",
                "username": "TarcioAraujo95",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414568521",
                "name": "BastaYa YaBasta",
                "username": "BastaYaYaBasta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1899093199",
                "name": "Nico \ud83d\udcf8",
                "username": "NicolasSirerol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365333984",
                "name": "PrettyArtful",
                "username": "PrettyArtful",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653737880",
                "name": "ericka",
                "username": "kirlley1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64284357",
                "name": "Gabriela Mani",
                "username": "gahmani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74596833",
                "name": "George Gomes",
                "username": "Tricamprj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73755533",
                "name": "Ismar Capistrano",
                "username": "ismarcapistrano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15817024",
                "name": "leaoserva",
                "username": "leaoserva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66210725",
                "name": "Ariel Figueroa",
                "username": "colunadeturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434295188",
                "name": "Kamilla Santos",
                "username": "Kami26Milla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2573632182",
                "name": "~ \u0189\u1f84\u019d\u1f37\u1f37 ~",
                "username": "Daniela_Diiaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425093070",
                "name": "\u2665 Lalala_Loovee \u2665",
                "username": "Eliih_Swaqqer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564015039",
                "name": "Paula Selbach",
                "username": "paulaselbachh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392732878",
                "name": "TapetoRosso",
                "username": "tesssica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216342057",
                "name": "Em Sintonia",
                "username": "Em_Sintonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24894631",
                "name": "Lairtes Chaves",
                "username": "lairtes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112748754",
                "name": "Diane",
                "username": "MouseFanDiane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93190307",
                "name": "Doug",
                "username": "FlavinhaeDoug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343620077",
                "name": "JCAS",
                "username": "jcasantos39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1681025630",
                "name": "Julia Correia",
                "username": "juliacs2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "942384618",
                "name": "Sheila Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "SheilaGel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000031718",
                "name": "Sheila Santos",
                "username": "sasantos1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "771360948",
                "name": "Lu Correia",
                "username": "Correia01Lu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346885331",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f D\u1d07\u0301\u1d05\u028f\u2122",
                "username": "Gabrieldedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469883896",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo98141410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415498859",
                "name": "Paula Pe\u00f1a",
                "username": "Paulap_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45433582",
                "name": "Deia Cassali",
                "username": "deiacassali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272357063",
                "name": "Anna Carla Maldonado",
                "username": "carlacapela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352840418",
                "name": "Giovanna. \ud83c\udfb8",
                "username": "eitaxiofanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19315195",
                "name": "sad & brazilian",
                "username": "karinastein",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17546422",
                "name": "fran\u00e7a",
                "username": "francageorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93956721",
                "name": "Pablo Falc\u00e3o",
                "username": "pffrota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76939509",
                "name": "Portal Ter\u00ea",
                "username": "portaltere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249757436",
                "name": "lucas",
                "username": "lucas_caarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52024106",
                "name": "Michel",
                "username": "MichelEnLaRed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72651118",
                "name": "Jornal Dia de Campo",
                "username": "diadecampo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113134197",
                "name": "AIG Madeira",
                "username": "AIGMadeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358733074",
                "name": "Tiago Sousa",
                "username": "TiagoSousa19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350461519",
                "name": "Furtado",
                "username": "furtadojustos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247632026",
                "name": "@Peter.bkk",
                "username": "Go4Quality",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471912829",
                "name": "Davi",
                "username": "DaviBraga0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "880518510",
                "name": "Dayanne Correia",
                "username": "DayanneNascime2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180154207",
                "name": "laura",
                "username": "alquaresma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313992860",
                "name": "Compadres Turismo",
                "username": "compadrestur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54724091",
                "name": "Milene Sousa",
                "username": "Milene_Sousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131681651",
                "name": "D\u00e1rcio Rab\u00ealo",
                "username": "darciorabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38421891",
                "name": "Leonardo Coutinho",
                "username": "lcoutinho",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53449208",
                "name": "Scott Wallace",
                "username": "wallacescott",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34789302",
                "name": "#impeachmentbolsonaro",
                "username": "pancaslife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544052927",
                "name": "RIT Not\u00edcias",
                "username": "tvritnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20490440",
                "name": "Edu \u2728",
                "username": "eduardoleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674777657",
                "name": "Felipe Monfardini",
                "username": "BlogSemSintonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725338554",
                "name": "Desviantes",
                "username": "desviantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58502608",
                "name": "Orinter TT",
                "username": "orinter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169305719",
                "name": "Lissandro",
                "username": "lissandro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711432789",
                "name": "Maria Ema Maduro Neto",
                "username": "MariaEmaLoves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49996273",
                "name": "Val\u00e9ria \ud83d\udc40",
                "username": "lena_olin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229195143",
                "name": "Canada Turismo",
                "username": "canadaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66393153",
                "name": "Edvandro Lincoln",
                "username": "edd_lincoln",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80372889",
                "name": "Schirlei Klann",
                "username": "Schiklan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95193706",
                "name": "CORONEL BARBOSA",
                "username": "CORONEL_BARBOSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580027281",
                "name": "OS MILHO PIRA",
                "username": "OSMILHOPIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205251886",
                "name": "G1 Mato Grosso",
                "username": "g1matogrosso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "621019079",
                "name": "Raul de Goes Filho",
                "username": "GoesRaul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2680020982",
                "name": "mateus sousa",
                "username": "mateuscross23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460294426",
                "name": "#cafecomjornal",
                "username": "cafejornal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "242268016",
                "name": "F16",
                "username": "F16RedesSociais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253544281",
                "name": "Mato Grosso News",
                "username": "MatoGrossoNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14727970",
                "name": "Fernando P. Marques",
                "username": "nandopaluello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357651832",
                "name": "Enyer Marte",
                "username": "enyeronline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348753773",
                "name": "Clarissa Rodriguez F",
                "username": "ClarissaRodF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20524297",
                "name": "El Popi Lover",
                "username": "radicaltotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239858009",
                "name": "ACDC",
                "username": "aquilescorrea1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53079149",
                "name": "La\u00eds Fernandes",
                "username": "laisxaviier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2253896635",
                "name": "StarChild",
                "username": "SandwormPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15408881",
                "name": "andreaquino12",
                "username": "andreaquino12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2760067061",
                "name": "julioandresjimenez",
                "username": "juliolanebula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335721648",
                "name": "eude18",
                "username": "Ruffo_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2541699159",
                "name": "MilaRuffoBrasil",
                "username": "Camila_Ruffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "819945510",
                "name": "Abrahan martin abreu",
                "username": "AbreuMister",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250322847",
                "name": "Brasil Rural FM TV",
                "username": "brasilrural105",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33710606",
                "name": "Jos\u00e9 D\u00edaz",
                "username": "gnono",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121930378",
                "name": "Camilo E. Cabreja",
                "username": "camilocabreja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68487464",
                "name": "Luis F.Castillo",
                "username": "LuisDislaC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64593400",
                "name": "J.",
                "username": "jmartinclass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14119657",
                "name": "Felix Gonzalez",
                "username": "cy2000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "572821263",
                "name": "Noticias do Brasil",
                "username": "DiariodaserraES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104354275",
                "name": "Apuprensa-El Resplan",
                "username": "alexisbonao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786688612",
                "name": "Beta Lab 8",
                "username": "EuBetaLab8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950165552",
                "name": "- EL FOREVER ",
                "username": "JanderFurcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550592981",
                "name": "~|Iky Br\u00f8w\u03b7|~",
                "username": "IkybrownUS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2762600466",
                "name": "carlos eduardo",
                "username": "carlosedusouza4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2536054255",
                "name": "Tim Beta Lab",
                "username": "AlbenizCampos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374631073",
                "name": "cida maruzan",
                "username": "cida_maruzan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627767",
                "name": "Taina Sensi",
                "username": "Tainasensi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627865",
                "name": "Eneide Maia",
                "username": "EneideMaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633576",
                "name": "Angelica Senra",
                "username": "angelica_senra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632176",
                "name": "alzira cesar",
                "username": "alziracesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165280938",
                "name": "monawwar syed hasnai",
                "username": "monawwar63",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1594125746",
                "name": "Textos Casuales \u30c4",
                "username": "TextosCasuales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1375822548",
                "name": "\u044f\u03b1\u03b9\u03b7\u03b9\u0454\u2113 \u03b1\u2113\u0454\u03c7\u03b1\u03b7\u2202\u0454\u044f \u266b",
                "username": "Diime_Raiinel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "877925196",
                "name": "--poetista forever",
                "username": "iGenesis_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601999527",
                "name": "Knock Out Ent.",
                "username": "Knockoutrd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58059936",
                "name": "Thais Macedo",
                "username": "thaismacedoofi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464746095",
                "name": ".",
                "username": "PollitoFresh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107250921",
                "name": "Delgadillo \u265a",
                "username": "OkayYohanki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1345488061",
                "name": "-King Of Everything\u2655",
                "username": "Axeliito_x3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16860206",
                "name": "etetuba",
                "username": "etetuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54705996",
                "name": "Natalia Soto",
                "username": "natasoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257686480",
                "name": "Jos\u00e9 Glauber",
                "username": "glaubertpalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270158301",
                "name": "Renato Essenfelder",
                "username": "essenfelder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373975811",
                "name": "ITTI / UFPR",
                "username": "ittiufpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "912135620",
                "name": "VIAJEARTE",
                "username": "viajearte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1356637562",
                "name": "Mariagrazia Ricci",
                "username": "MariagraziaRic2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786208860",
                "name": "Paran\u00e1 Sustent\u00e1vel",
                "username": "PRsustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "241071627",
                "name": "CIPOMA PE",
                "username": "cipomaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223630412",
                "name": "Erich Bachmann",
                "username": "wangadir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112479376",
                "name": "Die KP-China sagt Freund, meint jedoch Feind",
                "username": "Schweizer_Kotau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1112443196",
                "name": "Erich Bachmann",
                "username": "deegerwiilen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2429355565",
                "name": "Ursula Bolliger",
                "username": "UrsulaBolliger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688124086",
                "name": "Brasil WikiEdits",
                "username": "brwikiedits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911929",
                "name": "Michelle Aguiar",
                "username": "michelleaguiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2343791738",
                "name": "Curiosos",
                "username": "curiosos_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394855031",
                "name": "Movimento Cidades DF",
                "username": "MovCidadesDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342453311",
                "name": "PSDB Verde",
                "username": "PSDBVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194269085",
                "name": "Destine Turismo",
                "username": "destinetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83426317",
                "name": "\u00cdcaro",
                "username": "IcaroNayrom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491945015",
                "name": "Rento_as",
                "username": "Rento_as",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513533519",
                "name": "Atual Noticia",
                "username": "AtualNoticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215164543",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagoticoxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1935197774",
                "name": "G1 Santar\u00e9m",
                "username": "g1santarem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159903100",
                "name": "Pintafontes",
                "username": "pintafontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51295658",
                "name": "Brendo Marinho\u2122",
                "username": "brendonmm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22905057",
                "name": "dnoticias.pt",
                "username": "dnoticiaspt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86098041",
                "name": "Andre Portal RioInfo",
                "username": "portalrioinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482384091",
                "name": "Viva o Rock",
                "username": "Viva_oRock",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2546660592",
                "name": "Amor,Moda & Cia  ",
                "username": "AmorModaeCia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234229965",
                "name": "FernandodeCarvalho",
                "username": "FernandodeCF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295311603",
                "name": "\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd88\ud835\udd8e\ud835\udd8b\ud835\udd8a\ud835\udd97",
                "username": "kaicklucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149712851",
                "name": "Cidad\u00e3o Rep\u00f3rter",
                "username": "cidadaoreport",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2279843644",
                "name": "dona ana",
                "username": "_analua3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369236902",
                "name": "Fgenius",
                "username": "dg_uds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35002483",
                "name": "Zilta Marinho",
                "username": "ZiltaMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "926583032",
                "name": "Prezada, n\u00e3o estou a venda.",
                "username": "vieiira_eu",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "508261702975389696",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r2w34c2u3auk2147kbqvxo99wbr1",
        "oldest_id": "506617249248317440",
        "result_count": 493
    }
}