{
    "data": [
        {
            "author_id": "2375384575",
            "created_at": "2014-10-15T18:50:58.000Z",
            "id": "522459633928380419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamoo colar pra Conhecer Gente Noooova &lt;3 :)\nGeraal Dia 25 Parque Municipal Vai Tah Uma Uva \udbb8\udc59 \n14:00 http://t.co/kwoeQhrFKK"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-10-15T18:50:16.000Z",
            "id": "522459459822448640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ibram registra on\u00e7a-pintada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Planaltina http://t.co/HoYNAelcfj http://t.co/vzDv8gtGlo"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-10-15T18:43:20.000Z",
            "id": "522457716023762946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros tentam conter inc\u00eandio na regi\u00e3o serrana do RJ: O inc\u00eandio que atinge o Parque Nacional da Serra dos... http://t.co/1NgnRc6awu"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-10-15T18:41:16.000Z",
            "id": "522457192058736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/nYbECg5C9I #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-10-15T18:40:58.000Z",
            "id": "522457119287570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/5uhrP0ZNp7"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-10-15T18:40:54.000Z",
            "id": "522457102069944321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/UQLcaGY0uT"
        },
        {
            "author_id": "1490833465",
            "created_at": "2014-10-15T18:40:18.000Z",
            "id": "522456950815334400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os assusta os moradores da regi\u00e3o http://t.co/AsB6U2nqUW"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-10-15T18:39:51.000Z",
            "id": "522456838550593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimadas: Parque Nacional \u00e9 o ponto mais cr\u00edtico http://t.co/XDv5iiAeoV"
        },
        {
            "author_id": "1008787272",
            "created_at": "2014-10-15T18:39:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "522456681444569088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o t\u00e1 f\u00e1cil pra ningu\u00e9m (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/GA1Q0NTpaZ http://t.co/9xs01z3ZxP"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-15T18:31:01.000Z",
            "id": "522454615452045312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/bJlpEHrRy2"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-10-15T18:30:55.000Z",
            "id": "522454588629475328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF - Jornal Manchete Digital Bras\u00edlia http://t.co/foPwUugCZ9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-15T18:30:35.000Z",
            "id": "522454506609836033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/ZJ2mdUrftw"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-15T18:28:17.000Z",
            "id": "522453926684422144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF  http://t.co/djaMaSrNf0"
        },
        {
            "author_id": "76715426",
            "created_at": "2014-10-15T18:22:35.000Z",
            "id": "522452492324335616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO: Fogo no Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os j\u00e1 destr\u00f3i 500 hectares de mata http://t.co/METx9G8Tuf"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-10-15T18:19:35.000Z",
            "id": "522451739207675904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea destru\u00edda por fogo dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os chega a 300 hectares http://t.co/xZi6h6ezto"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2014-10-15T18:19:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "43326346",
                        "start": 126,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451738431746048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: \u00c1rea destru\u00edda por fogo dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os chega a 300 hectares http://t.co/aDbVN62U5G @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-10-15T18:19:29.000Z",
            "id": "522451710615117824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/92rzpCi1yi"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-10-15T18:19:27.000Z",
            "id": "522451701811277825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/pZjCRzxgX8"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-10-15T18:19:25.000Z",
            "id": "522451694110519296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/cviQcDQOUp"
        },
        {
            "author_id": "2482322872",
            "created_at": "2014-10-15T18:19:18.000Z",
            "id": "522451665274675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/lo87C4jweZ"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-10-15T18:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451654012968961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/xSy1DjFxTd tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-10-15T18:19:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451637894254592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/cuabXJ1mGI tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2014-10-15T18:19:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451626276052993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/DNi3Zpns9r tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-10-15T18:19:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451610266374144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/O4L1rTuI2r tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-10-15T18:19:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451602066518016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/2Hq3VegfEp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-10-15T18:19:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451594638397440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/5MaZxn4NSE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451585213816832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/ciysn9FbDY tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451577768919040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/UWsYd5fp7A tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451561600282624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/UO7EB1uQuR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451553534242818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/4g49VcyYdF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451544617136129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/mf8X0mzeDu tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451529471520768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/xQldhTnnjq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451514426544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/MT4Hz575aU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451505182294016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/U7Gatyb9jG tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451498127478785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/yjfcCIQCXy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451489411710976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/yZLe9pKYdz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451473968279552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/xFCstVOorM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451466057818112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/8rEQkK5Fwg tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451451168051200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/8kiJnoWLl6 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451441730875392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/EeKHOemta2 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451428980183040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/Nq27aNhYEM tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451411536060418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/tplj2nAbyh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451409115942912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/tXsxEQ5PTW tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451381311913985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/ripNzHGVyQ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451366162079744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/PmvV8zOEoq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451359225114624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/HaOZ4iu83j tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-10-15T18:18:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451344683057152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/0vjIWBnhhz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451334872567809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/pkYagBD3Ii tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451319236227072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/NA09vHPe66 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451310667264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/PCnrV1CcqD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451302857449473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/KPCoo1sGJD tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451292724031488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/FZ0OcmSXlR tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451284247322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/k0EMPcSc1a tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451267721760768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/RQMoEvYHU3 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451260302057472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/BEzbjI3Mnw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451244921532416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/LIrAivGKdv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522451236805570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/m0ADBWg0kK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:31.000Z",
            "id": "522451217713098752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/wVlu3cQuP5"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:29.000Z",
            "id": "522451210461126656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/he6wNlLJhz"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:26.000Z",
            "id": "522451194317254658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#personalizada1 C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que ... http://t.co/FafZ5kqWby"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:24.000Z",
            "id": "522451186805268480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que ... http://t.co/0zWcrZff20"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:11.000Z",
            "id": "522451134313558016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/TPbUlBERvB"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:09.000Z",
            "id": "522451124347875328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/34aiqf4Gir"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:03.000Z",
            "id": "522451100545212416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/oXnoaPBoky"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-10-15T18:17:01.000Z",
            "id": "522451093217755136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/moJAp5b6vp"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-10-15T18:16:58.000Z",
            "id": "522451078193750016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/SrMYakokA1"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-10-15T18:16:48.000Z",
            "id": "522451034795307008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/JrVSncTXWR"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-10-15T18:16:39.000Z",
            "id": "522450998501978112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/loSGhk759b"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-10-15T18:16:36.000Z",
            "id": "522450985122164736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/85M5Ngmu5E"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-10-15T18:16:30.000Z",
            "id": "522450962326122498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/Qpl03AGLwG"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-10-15T18:16:28.000Z",
            "id": "522450954340155392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/ZlrKMufUDK"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-10-15T18:16:13.000Z",
            "id": "522450889336827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/tla4y6GK37 #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-10-15T18:16:07.000Z",
            "id": "522450866104573952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/lETVkVXWfl"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-10-15T18:15:55.000Z",
            "id": "522450815257042944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/8Lhs74cCQX"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-10-15T18:15:53.000Z",
            "id": "522450805853401089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/CjU5FCCWkX"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-10-15T18:15:51.000Z",
            "id": "522450798244925441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que... http://t.co/UXPiihtbN8"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-15T18:15:39.000Z",
            "id": "522450748320526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF  http://t.co/moDpcG6l0I #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-10-15T18:15:37.000Z",
            "id": "522450739008770048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/QjPYFKn6bi"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-10-15T18:15:29.000Z",
            "id": "522450703789219840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#hu3b3t C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie ... http://t.co/9gZNs4MNNe"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-10-15T18:15:24.000Z",
            "id": "522450685669826561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp... http://t.co/PdDz14bfzU #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-10-15T18:15:09.000Z",
            "id": "522450622662971392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/UQLcaGY0uT"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-10-15T18:15:06.000Z",
            "id": "522450607517339649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/PNVgZ9FihE"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-10-15T18:15:02.000Z",
            "id": "522450590438154240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/oAhndCiMoG"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-10-15T18:14:59.000Z",
            "id": "522450581290369024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/Ve9nc8q7Ce"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-10-15T18:14:56.000Z",
            "id": "522450568237699073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/v9V00pm7Bq"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-10-15T18:14:54.000Z",
            "id": "522450560507592704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o... http://t.co/1RQyNkuXO2"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-10-15T18:14:36.000Z",
            "id": "522450481201692672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/zlKYgGTN0X"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-10-15T18:14:25.000Z",
            "id": "522450438897950721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/V4MEILOcxH"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-10-15T18:14:20.000Z",
            "id": "522450414378033152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/2fV8UtLUJj aluguel vans locac\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-10-15T18:14:14.000Z",
            "id": "522450392286650368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/gvUxW7dHGs"
        },
        {
            "author_id": "1336546441",
            "created_at": "2014-10-15T18:14:09.000Z",
            "id": "522450369687740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/k0CBHmpPQs"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-10-15T18:14:04.000Z",
            "id": "522450350293282818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/eaGjXpuZI4 aluguel vans locac\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-10-15T18:14:02.000Z",
            "id": "522450342017908736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/zuLuEl7kYb"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-10-15T18:13:59.000Z",
            "id": "522450328772296705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/VqJ9mQ9Iqv"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-10-15T18:13:57.000Z",
            "id": "522450320643731456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Online #TvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/Bb7HMu46zh tv globo fazenda 7"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-10-15T18:13:57.000Z",
            "id": "522450319989424128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/v00Mio2uQZ aluguel vans locac\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-10-15T18:13:50.000Z",
            "id": "522450289849147393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TV Online #TvOnline C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/7LzTMf6Zl6 tv globo fazenda 7"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-10-15T18:13:41.000Z",
            "id": "522450251811008512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/5KODuhTAEV"
        },
        {
            "author_id": "1319282292",
            "created_at": "2014-10-15T18:13:33.000Z",
            "id": "522450220878012416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/zTMrxtYixL"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-10-15T18:13:15.000Z",
            "id": "522450141710520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que ... http://t.co/UfurvoFdSr Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-10-15T18:13:02.000Z",
            "id": "522450087104884736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/1pSyCJ3zcj"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-10-15T18:12:53.000Z",
            "id": "522450050488619008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/rutFIWxLWp"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-10-15T18:12:40.000Z",
            "id": "522449996054925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/uPoipOpmff"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-10-15T18:12:31.000Z",
            "id": "522449959413489666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/Rmw1dJ0855"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-10-15T18:12:29.000Z",
            "id": "522449948562821121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/dzB7xMydsp"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-10-15T18:12:25.000Z",
            "id": "522449934050549761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/ff90JmDYYC"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-10-15T18:12:13.000Z",
            "id": "522449884507418624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era ... http://t.co/F4gJU1boOr"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-10-15T18:12:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "522449832204447744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF: Ibram informou que havia 30 anos q... http://t.co/k6vUE9tHsD via @g1"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-10-15T18:12:01.000Z",
            "id": "522449831969976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF  http://t.co/63VJYWDbd5"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-10-15T18:11:54.000Z",
            "id": "522449805155385344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/DAChPFkM1h"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-15T18:11:23.000Z",
            "id": "522449672301203456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF  http://t.co/VgkxaIOsWo Ibram informou que havia 30 anos que esp\u00e9cie n\u00e3o era vi..."
        },
        {
            "author_id": "8802752",
            "created_at": "2014-10-15T18:10:11.000Z",
            "id": "522449372131651584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF  http://t.co/VROJPm9WsY #G1 http://t.co/9c7xTzyydL"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2014-10-15T18:09:16.000Z",
            "id": "522449143009390594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mera registra on\u00e7a-pintada em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do DF http://t.co/X6LS3InAug"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-10-15T18:04:33.000Z",
            "id": "522447952980496384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada (Panthera onca) na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas - DF http://t.co/1O3KrHgLsN"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-10-15T18:01:09.000Z",
            "id": "522447098076495872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PBH presenteia crian\u00e7as com ciclovias no Parque Municipal: http://t.co/WlGSt9L222 #ParquesBH http://t.co/ixA4TAV3Mc"
        },
        {
            "author_id": "78031074",
            "created_at": "2014-10-15T18:00:02.000Z",
            "id": "522446815602675712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida\n\nForam publicados nesta ter\u00e7a-feira (14/10),... http://t.co/lXJ2d5aknw"
        },
        {
            "author_id": "125196649",
            "created_at": "2014-10-15T17:50:05.000Z",
            "id": "522444314170118144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque do Gandarela \u00e9 criado - O Parque Nacional da Serra do Gandarela foi criado nesta ter\u00e7a, conforme decre... http://t.co/6k1jSw4QgQ"
        },
        {
            "author_id": "863089932",
            "created_at": "2014-10-15T17:45:35.000Z",
            "id": "522443180453928962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/RK3MBWdENu"
        },
        {
            "author_id": "69987522",
            "created_at": "2014-10-15T17:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "522441973454499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parnaso!!! @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/Dl32KtrIQQ"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2014-10-15T17:37:05.000Z",
            "id": "522441043477032960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 30 anos sem nenhum registro no DF, Ibram identifica felino na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas Emendadas. \nhttp://t.co/7ITuQ3Q5k2"
        },
        {
            "author_id": "63459107",
            "created_at": "2014-10-15T17:27:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2688521159",
                        "start": 0,
                        "username": "kamilagferreir1"
                    }
                ]
            },
            "id": "522438580149682177",
            "in_reply_to_user_id": "2688521159",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kamilagferreir1 Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. URGENTE http://t.co/8jqdgBjeB3 IBAMA(31)37187475\u201d\"."
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2014-10-15T17:25:30.000Z",
            "id": "522438128095621121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/vRyGNrVloJ\n #viajes #turismo"
        },
        {
            "author_id": "410918765",
            "created_at": "2014-10-15T17:15:37.000Z",
            "id": "522435639074373633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui no parque municipal, fazendo nada"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T16:56:34.000Z",
            "id": "522430844938747904",
            "in_reply_to_user_id": "58492847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvglobominas  DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67738012",
            "created_at": "2014-10-15T16:54:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "id": "54341363",
                        "start": 65,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "522430212823592961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adeus Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Petr\u00f3polis \ud83d\ude22 :' RT @JornalOGlobo (...) : Inc\u00eandio fora de controle http://t.co/Ky2y1tJvHa"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-10-15T16:25:38.000Z",
            "id": "522423061363306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Inc\u00eandio sem controle fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/UVegkNvvDq"
        },
        {
            "author_id": "21598813",
            "created_at": "2014-10-15T16:22:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "183398510",
                        "start": 77,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "522422346842247172",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/PpfGvwdMfz via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2014-10-15T16:16:15.000Z",
            "id": "522420700959612928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Votos chegando-precisamos de muitos p.Preservar o Parque Municipal Ecol\u00f3gico de Marapendi \u00cdntegro. Blog Urbe CaRioca https://t.co/VB3PQcmlXq"
        },
        {
            "author_id": "43883029",
            "created_at": "2014-10-15T16:15:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "522420560106905601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida\nhttp://t.co/ML6tkJ5rpb"
        },
        {
            "author_id": "85353017",
            "created_at": "2014-10-15T16:15:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "63459107",
                        "start": 1,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "522420530205704192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@TransitoBH: \u201c Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. URGENTE http://t.co/3MeBD2pvTF IBAMA(31)37187475\u201d\"."
        },
        {
            "author_id": "51915474",
            "created_at": "2014-10-15T16:11:57.000Z",
            "id": "522419618678198273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa!!! O Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os est\u00e1 pegando fogo."
        },
        {
            "author_id": "527574157",
            "created_at": "2014-10-15T16:08:58.000Z",
            "id": "522418865549369344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emerald Lake, Canada\n\nEmerald Lake est\u00e1 localizado no Parque Nacional Yoho, British Columbia, Canad\u00e1. \u00c9 o maior... http://t.co/DAvpDovVK7"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-10-15T16:06:40.000Z",
            "id": "522418287989493760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado para visita\u00e7\u00e3o em decorr\u00eancia de inc\u00eandio florestal - http://t.co/htgNZXWlrs http://t.co/2FeDrHDk9f"
        },
        {
            "author_id": "1147465753",
            "created_at": "2014-10-15T16:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "445918211",
                        "start": 96,
                        "username": "Livanclife"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0307413,
                        -19.9318291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46bda2f68abcc7d2"
            },
            "id": "522417625964773376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. URGENTE http://t.co/n7BRinlLEd @Livanclife IBAMA(31)37187475\u201d\""
        },
        {
            "author_id": "2330920322",
            "created_at": "2014-10-15T16:02:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "183398510",
                        "start": 77,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "522417276499140608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/6AJ175JtkP via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "63459107",
            "created_at": "2014-10-15T16:02:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "67426144",
                        "start": 1,
                        "username": "amfreitas2004"
                    }
                ]
            },
            "id": "522417250729746432",
            "in_reply_to_user_id": "67426144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u201c@amfreitas2004: Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. URGENTE http://t.co/8jqdgBjeB3 IBAMA(31)37187475\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-10-15T15:56:41.000Z",
            "id": "522415776662568960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Catimbau, localizado no agreste pernambucano, possui mais de uma centena de s\u00edtios... http://t.co/Mt7b0MY9P8"
        },
        {
            "author_id": "2187303150",
            "created_at": "2014-10-15T15:48:15.000Z",
            "id": "522413653543628800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa, mal vejo a hora de ir estudar no parque municipal porque t\u00e1 parecendo que v\u00e3o foder meu dia de hoje tamb\u00e9m"
        },
        {
            "author_id": "2415648892",
            "created_at": "2014-10-15T15:39:35.000Z",
            "id": "522411473814159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Queimada fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 para visita\u00e7\u00e3o ... - http://t.co/RdQrKBXuq6 http://t.co/pUokdTyaRB"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2014-10-15T15:34:58.000Z",
            "id": "522410308342931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio avan\u00e7a e atinge Parque Nacional em Petr\u00f3polis, no RJ http://t.co/cCq5KMTFaI"
        },
        {
            "author_id": "704093994",
            "created_at": "2014-10-15T15:27:57.000Z",
            "id": "522408543685603328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Litoral Queimada fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 para visita\u00e7\u00e3o ... http://t.co/LZpka1krfy O\u2026 http://t.co/Lc55ifHJQR"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-15T15:18:01.000Z",
            "id": "522406043415216128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 para visita\u00e7\u00e3o em MG http://t.co/yc23a3ivZj #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-15T15:17:03.000Z",
            "id": "522405800816685056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queimada fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 para visita\u00e7\u00e3o em MG http://t.co/HWByRcwRCI"
        },
        {
            "author_id": "2532559584",
            "created_at": "2014-10-15T15:13:42.000Z",
            "id": "522404959585714176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio sem controle fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3: Fuma\u00e7a intoxica animais, p\u00f5e em risco a vida de\u2026 http://t.co/jOTazqYqWK"
        },
        {
            "author_id": "54058867",
            "created_at": "2014-10-15T15:12:33.000Z",
            "id": "522404670333939712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #canela #riograndedosul #cascatadocaracol @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/M4QRqRHFQP"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2014-10-15T15:12:15.000Z",
            "id": "522404591674351616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Queimada fecha Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 para visita\u00e7\u00e3o em MG http://t.co/P1P6CGuDAE"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2014-10-15T15:10:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "522404186437451776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Gandarela \u00e9 criado por lei. Agora a sociedade deve acompanhar e cobrar sua implanta\u00e7\u00e3o.http://t.co/sT1Yh1z1X8"
        },
        {
            "author_id": "314682776",
            "created_at": "2014-10-15T15:02:23.000Z",
            "id": "522402109011292161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bombeiros ainda combatem inc\u00eandio no\u00a0Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/9uf9L9cNdo"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-10-15T15:01:02.000Z",
            "id": "522401771918864384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios: \n\n    Parque Nacio... http://t.co/rBnc7vBgGo"
        },
        {
            "author_id": "2666619462",
            "created_at": "2014-10-15T15:01:01.000Z",
            "id": "522401767162535936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios: \n\n    Parque Nacio... http://t.co/fzgSXVxl9K"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-10-15T15:00:59.000Z",
            "id": "522401756362182660",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios: \n\n    Parque Nacio... http://t.co/JLuYfHTLdq"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-15T15:00:52.000Z",
            "id": "522401730525290496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios: \n\n   ... http://t.co/IZbecGmwRM #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-10-15T15:00:47.000Z",
            "id": "522401708538728449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios: \n\n    Parque Nacio... http://t.co/XvxnMHiuxp"
        },
        {
            "author_id": "49886670",
            "created_at": "2014-10-15T14:53:25.000Z",
            "id": "522399853801132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIA MARATONA DE PONTA GROSSA\nParque Estadual de Vila Velha \\ Arenitos\n\nDomingo 19 Out 07h30 http://t.co/8UnFcgnONq"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-10-15T14:50:26.000Z",
            "id": "522399104111239169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Dr. Fernando Moraes \u00e9 um dos editores do livro \"Hist\u00f3ria, Pesquisa e Biodiversidade do Monumento Natural das... http://t.co/KHcj0OjS6r"
        },
        {
            "author_id": "207783627",
            "created_at": "2014-10-15T14:48:33.000Z",
            "id": "522398628317392896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf3a\u26c5 @ Parque Municipal Lagoa do Peri http://t.co/SawXOU3KpJ"
        },
        {
            "author_id": "42273287",
            "created_at": "2014-10-15T14:45:49.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "522397939432701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/JO2OQuVaYq"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2014-10-15T14:44:38.000Z",
            "id": "522397643621019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 \u00e9 fechado por causa de inc\u00eandios - http://t.co/lmfdqJEJHZ #R7"
        },
        {
            "author_id": "1923723114",
            "created_at": "2014-10-15T14:39:39.000Z",
            "id": "522396389146640384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A P E L O! \nAjude a salvar o Parque Estadual da Serra do Papagaio, as equipes precisam de refor\u00e7o para o combate... http://t.co/bCXWjzIavA"
        },
        {
            "author_id": "42651573",
            "created_at": "2014-10-15T14:38:28.000Z",
            "id": "522396090105364480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/g0lRlK7GFX"
        },
        {
            "author_id": "16567282",
            "created_at": "2014-10-15T14:34:51.000Z",
            "id": "522395179534524416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... Noticia boa nas Geraes! http://t.co/c7Kn5L9LkM"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T14:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "837731966",
                        "start": 0,
                        "username": "defesacivilbh"
                    }
                ]
            },
            "id": "522394755574267904",
            "in_reply_to_user_id": "837731966",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@defesacivilbh DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.AJUDEM http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-15T14:31:23.000Z",
            "id": "522394307509358592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/okylHl0lEB"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2014-10-15T14:31:13.000Z",
            "id": "522394267483144192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha ir\u00e1 receber no domingo um evento esportivo pela primeira vez. http://t.co/kLE26fM7aB http://t.co/q59vGg0jrP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-15T14:30:26.000Z",
            "id": "522394070631845888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/q6R2SNMiPZ"
        },
        {
            "author_id": "36439280",
            "created_at": "2014-10-15T14:26:00.000Z",
            "id": "522392955358048257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela agora \u00e9 parque nacional http://t.co/3xWtADNmT6"
        },
        {
            "author_id": "2285267941",
            "created_at": "2014-10-15T14:23:40.000Z",
            "id": "522392367379529729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 | Portal Aran\u00e3s... http://t.co/ljgAtt4xmq"
        },
        {
            "author_id": "527574157",
            "created_at": "2014-10-15T14:22:24.000Z",
            "id": "522392049065402368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Le\u00e3o e filhote em cena que lembra o filme 'O Rei Le\u00e3o'.\n\nPai e filho foram flagrados no Parque Nacional do... http://t.co/ZaturDs6bx"
        },
        {
            "author_id": "2484815003",
            "created_at": "2014-10-15T14:20:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "322093607",
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "522391522109841408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83d\ude0e (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/4jJIfzBbnG"
        },
        {
            "author_id": "159609448",
            "created_at": "2014-10-15T14:19:00.000Z",
            "id": "522391192026480641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/IFcbmOUraY http://t.co/iXnZQORdjU\nDENUNCIEM!\nPAU EM QUEM P\u00d5E FOGO NO MATO!"
        },
        {
            "author_id": "1008630246",
            "created_at": "2014-10-15T14:16:17.000Z",
            "id": "522390510036471808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Decreto cria Parque Nacional da Serra do Gandarela em Minas Gerais http://t.co/NZRtt2KgaN"
        },
        {
            "author_id": "1431039404",
            "created_at": "2014-10-15T14:13:29.000Z",
            "id": "522389802801696769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira do livro no Parque Municipal - Est\u00e1 sendo realizada  nestes dias 16 e 17, no Parque Municipal de Bom... http://t.co/LGTarU4M4W"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T14:05:54.000Z",
            "id": "522387896402444289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@#AecioPelaMudanca DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.AJUDEM http://t.co/350DrzpZcM IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T14:05:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "101584170",
                        "start": 0,
                        "username": "TVverdade"
                    }
                ]
            },
            "id": "522387820321976320",
            "in_reply_to_user_id": "101584170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TVverdade DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. AJUDEM http://t.co/350DrzpZcM    IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T14:04:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "202750352",
                        "start": 0,
                        "username": "BlitzBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "522387574820990977",
            "in_reply_to_user_id": "202750352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@BlitzBH DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. AJUDEM http://t.co/350DrzpZcM    IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T14:04:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "211533943",
                        "start": 0,
                        "username": "pmrodoviaria"
                    }
                ]
            },
            "id": "522387490381238272",
            "in_reply_to_user_id": "211533943",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pmrodoviaria DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. URGENTE http://t.co/350DrzpZcM    IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T14:04:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "466779164",
                        "start": 0,
                        "username": "Transito98FM"
                    }
                ]
            },
            "id": "522387425663135744",
            "in_reply_to_user_id": "466779164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Transito98FM DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. URGENTE http://t.co/350DrzpZcM    IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T14:03:39.000Z",
            "id": "522387330272088064",
            "in_reply_to_user_id": "144834802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PRF191MG DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. URGENTE http://t.co/350DrzpZcM    IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T14:03:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "193003734",
                        "start": 0,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "522387247086456832",
            "in_reply_to_user_id": "193003734",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mmeioambiente DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. Noticia completa http://t.co/350DrzpZcM"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T14:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "63459107",
                        "start": 0,
                        "username": "TransitoBH"
                    }
                ]
            },
            "id": "522386963748618240",
            "in_reply_to_user_id": "63459107",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TransitoBH DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. URGENTE http://t.co/350DrzpZcM    IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T14:01:49.000Z",
            "id": "522386869821399040",
            "in_reply_to_user_id": "186176444",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cmbhinforma DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. YRGENTE http://t.co/350DrzpZcM    IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T14:00:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "734487386105761795",
                        "start": 0,
                        "username": "tvrecordminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "522386655475687424",
            "in_reply_to_user_id": "40591763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvrecordminas DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. http://t.co/350DrzpZcM    IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T14:00:05.000Z",
            "id": "522386432347111424",
            "in_reply_to_user_id": "86079506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@band_minas DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. http://t.co/350DrzpZcM    IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T13:59:27.000Z",
            "id": "522386273580101632",
            "in_reply_to_user_id": "58492847",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tvglobominas DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. http://t.co/350DrzpZcM    IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T13:59:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "35901380",
                        "start": 0,
                        "username": "recordminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "522386204961296384",
            "in_reply_to_user_id": "35901380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@recordminas DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. http://t.co/350DrzpZcM    IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T13:58:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "630163419",
                        "start": 0,
                        "username": "ronda_bandminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "522386087692742656",
            "in_reply_to_user_id": "630163419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ronda_bandminas DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.  http://t.co/350DrzpZcM    IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T13:57:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "id": "179657370",
                        "start": 0,
                        "username": "g1mg"
                    }
                ]
            },
            "id": "522385856024567808",
            "in_reply_to_user_id": "179657370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1mg DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. Noticia completa http://t.co/350DrzpZcM   IBAMA(31)37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T13:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "591979315",
                        "start": 0,
                        "username": "MAIORDEMG"
                    }
                ]
            },
            "id": "522385706258558976",
            "in_reply_to_user_id": "591979315",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@MAIORDEMG DIVULGUEM Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica.Noticia completa http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA 37187475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:54.000Z",
            "id": "522385380780548096",
            "in_reply_to_user_id": "29274419",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@PortalOTempo Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. Noticia completa http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA (31)3718-7475"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:37.000Z",
            "id": "522385309019815937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/1sfqCgPAAU"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:36.000Z",
            "id": "522385301985976320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/cxs3UqvAN1"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:35.000Z",
            "id": "522385299729432577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/LaSdeaY8SE"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:35.000Z",
            "id": "522385297967812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/VBylx8XUIS"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:34.000Z",
            "id": "522385294285234177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/bXDj4MxO3J"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:33.000Z",
            "id": "522385292951437312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/tl2jRIRk6S"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:33.000Z",
            "id": "522385290447433728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/ZU5r8GbcFV"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:33.000Z",
            "id": "522385289990258689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/RHB8gaelZV"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:32.000Z",
            "id": "522385286903238656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/uYZVAZp9HR"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:31.000Z",
            "id": "522385284118228993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/hOTJV44WeP"
        },
        {
            "author_id": "2790326518",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:31.000Z",
            "id": "522385282948009984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/0sFqzqpIgT"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:30.000Z",
            "id": "522385279185735681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/ERyhiXsc6z"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:30.000Z",
            "id": "522385277503819776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/Ig4ZaKuije"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:24.000Z",
            "id": "522385254254788608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/B24JIJadN3 #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:19.000Z",
            "id": "522385233249710080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/NStMbYiSch"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2014-10-15T13:55:16.000Z",
            "id": "522385220041863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3:  http://t.co/KGzmwyffh7"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T13:54:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "213705567",
                        "start": 0,
                        "username": "Bombeiros_MG"
                    }
                ]
            },
            "id": "522385133878665216",
            "in_reply_to_user_id": "213705567",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Bombeiros_MG Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. Noticia completa http://t.co/350DrzpZcM  IBAMA (31)3718-7475"
        },
        {
            "author_id": "67426144",
            "created_at": "2014-10-15T13:54:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "id": "95958399",
                        "start": 0,
                        "username": "cbnbhz"
                    }
                ]
            },
            "id": "522385006996766720",
            "in_reply_to_user_id": "95958399",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cbnbhz Serra do Cip\u00f3 precisa de voluntariado urgente, situa\u00e7\u00e3o ca\u00f3tica. Noticia completa http://t.co/350DrzpZcM IBAMA (31)3718-7484 e 7475"
        },
        {
            "author_id": "69032899",
            "created_at": "2014-10-15T13:50:27.000Z",
            "id": "522384007292407809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F.G. Saraiva: Serra do Gandarela agora \u00e9 parque nacional http://t.co/Vexwnm5JGk"
        },
        {
            "author_id": "2810643760",
            "created_at": "2014-10-15T13:47:54.000Z",
            "id": "522383366457683969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/1dZ2BgmWvu \u2026"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-10-15T13:47:42.000Z",
            "id": "522383317283663872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Inc\u00eandio fecha o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/5qx67xBeV6 http://t.co/aHgDqcgbFG"
        },
        {
            "author_id": "2810643760",
            "created_at": "2014-10-15T13:46:42.000Z",
            "id": "522383063851216896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Movimentos lan\u00e7am carta cr\u00edtica \u00e0s ciclovias infantis do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-10-15T13:46:25.000Z",
            "id": "522382993323982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Movimentos lan\u00e7am carta cr\u00edtica \u00e0s ciclovias infantis do Parque Municipal."
        },
        {
            "author_id": "1306050018",
            "created_at": "2014-10-15T13:35:28.000Z",
            "id": "522380237628530688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia\nCad\u00ea o povo pra ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "127906384",
            "created_at": "2014-10-15T13:29:33.000Z",
            "id": "522378745890762752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/o4UXodixb9"
        },
        {
            "author_id": "61212565",
            "created_at": "2014-10-15T13:22:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "id": "95958399",
                        "start": 45,
                        "username": "cbnbhz"
                    },
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "18090714",
                        "start": 57,
                        "username": "Adriana_Torres"
                    }
                ]
            },
            "id": "522377093129441280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 10h40 tem boletim Cidades Sustent\u00e1veis na @cbnbhz e a @Adriana_Torres vai falar sobre a ciclovia no Parque Municipal. T\u00e1 ligado a\u00ed? =)"
        },
        {
            "author_id": "7463722",
            "created_at": "2014-10-15T13:20:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "16744558",
                        "start": 3,
                        "username": "MatadorNetwork"
                    }
                ]
            },
            "id": "522376548570394624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na @matadornetwork BR: belo ensaio inspirado por Guimar\u00e3es Rosa no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas http://t.co/nImx4KFr1v"
        },
        {
            "author_id": "48418923",
            "created_at": "2014-10-15T13:18:57.000Z",
            "id": "522376078665711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Enquanto uns se matam por seus candidatos, seus candidatos N\u00c3O FAZEM NADA PARA ACABAR COM O DESMATAMENTO DA... http://t.co/lqnj0YAJ4O"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2014-10-15T13:08:57.000Z",
            "id": "522373562795958272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela agora \u00e9 parque nacional http://t.co/d6e9f6yUaV"
        },
        {
            "author_id": "76395804",
            "created_at": "2014-10-15T13:07:08.000Z",
            "id": "522373105126092801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Biblioteca Parque Estadual fica pertinho da Central do Brasil e \u00e9 uma \u00f3tima op\u00e7\u00e3o para quem curte m\u00fasica, cinema e literatura."
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-10-15T13:05:00.000Z",
            "id": "522372571631988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "1\u00aa Mostra de Sustentabilidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica: inclus\u00e3o e interc\u00e2mbio de valores e ideias sustent\u00e1veis. Dias... http://t.co/My6BzaLCuj"
        },
        {
            "author_id": "43326876",
            "created_at": "2014-10-15T12:59:13.000Z",
            "id": "522371114274938880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida http://t.co/SbBGwYbZ9t #Gandarela #Guaricana"
        },
        {
            "author_id": "552916793",
            "created_at": "2014-10-15T12:56:57.000Z",
            "id": "522370544822657024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra\u00e7a dos Fundadores - Parque Municipal BH\n- Augusto de Lima - Idealizou\n- Afonso Pena - Oficializou\n-\u2026 http://t.co/wLEvAdtYIk"
        },
        {
            "author_id": "43105731",
            "created_at": "2014-10-15T12:55:09.000Z",
            "id": "522370092961923072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"...A gente vem lutando pelo pescador, cria da regi\u00e3o, que sustenta a fam\u00edlia da pesca artesanal(...) No in\u00edcio,... http://t.co/yTO8Vj4cHM"
        },
        {
            "author_id": "2375386716",
            "created_at": "2014-10-15T12:53:44.000Z",
            "id": "522369734977679361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis Times: Comit\u00ea Gestor do Parque Municipal se re\u00fane para es... http://t.co/S3VrnqJOaA"
        },
        {
            "author_id": "167761576",
            "created_at": "2014-10-15T12:48:34.000Z",
            "id": "522368432218836992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00e3e babu\u00edno Amorosa, jogou o jogo humano popular de avi\u00e3o com seu beb\u00ea jovem, no Parque Nacional, Kruger, na... http://t.co/VRyrROwpS0"
        },
        {
            "author_id": "94388843",
            "created_at": "2014-10-15T12:45:47.000Z",
            "id": "522367734022430721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Capa do dia| Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Gandarela pode viabilizar investimento da Vale http://t.co/paEc0NCf1m http://t.co/Bs3WooVMle"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-15T12:30:57.000Z",
            "id": "522363999426719744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/8phI8WZCYZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-15T12:30:25.000Z",
            "id": "522363865452257280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/yTqAsceYd8"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-10-15T12:25:04.000Z",
            "id": "522362519235854336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge, desde domingo, Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na regi\u00e3o serrana do Rio http://t.co/r1k5YfL7Oa"
        },
        {
            "author_id": "1592064428",
            "created_at": "2014-10-15T12:23:36.000Z",
            "id": "522362149965152257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PlitviceLakes na Cro\u00e1cia \u00e9 um parque nacional formado por cerca de 16 lagos e dezenas de cachoeiras maravilhosas. http://t.co/qajFgawyEN"
        },
        {
            "author_id": "559891040",
            "created_at": "2014-10-15T12:15:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "354541216",
                        "start": 0,
                        "username": "__papaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "522359990443868160",
            "in_reply_to_user_id": "354541216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@__papaia Parque Estadual da Chapada man..."
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2014-10-15T12:14:37.000Z",
            "id": "522359889344339968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime ambiental pode ser punido. Denuncie ao Linha Verde atrav\u00e9s do telefone 0300 253 1177(custo de liga\u00e7\u00e3o local) http://t.co/13LHqUvPqH"
        },
        {
            "author_id": "618283798",
            "created_at": "2014-10-15T11:55:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "1563562987",
                        "start": 70,
                        "username": "JACKSON_RP82"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "522354974555402241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP w/ @jackson_rp82 https://t.co/cQZS66eNDr"
        },
        {
            "author_id": "143891655",
            "created_at": "2014-10-15T11:54:35.000Z",
            "id": "522354847954120704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio de Janeiro http://t.co/dkSDTKXMbS"
        },
        {
            "author_id": "1427611712",
            "created_at": "2014-10-15T11:39:43.000Z",
            "id": "522351107058589696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio que atinge matas em Petr\u00f3polis chegam a \u00e1rea do Parque... http://t.co/y1YzURATcj"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2014-10-15T11:39:29.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "522351046728110080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida http://t.co/1gTUpuu3gQ http://t.co/DBzLTWyvma"
        },
        {
            "author_id": "327564035",
            "created_at": "2014-10-15T11:29:21.000Z",
            "id": "522348500231929856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa! http://t.co/Pm7Jo7TczV"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-10-15T09:59:15.000Z",
            "id": "522325825577037824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Publicado, nessa ter\u00e7a-feira, no \u201cDi\u00e1rio Oficial da Uni\u00e3o\u201d, o decreto que prev\u00ea a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra do Gandarela."
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-10-15T09:42:09.000Z",
            "id": "522321519595511809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9RIE PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES-PI.\nFoto: Alex Uch\u00f4a\nhttp://t.co/iNgAmtLS9X http://t.co/SauMNEV6te"
        },
        {
            "author_id": "950234222",
            "created_at": "2014-10-15T09:26:56.000Z",
            "id": "522317690187563008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha isso,  \u00e9 so Deus mesmo. Precisamos de chuva e r\u00e1pido http://t.co/uAMowmAI8b"
        },
        {
            "author_id": "1031225280",
            "created_at": "2014-10-15T09:20:06.000Z",
            "id": "522315970195759104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Cant\u00e3o a\u00ed vou eu! \\.../ http://t.co/RhHr6axjS4"
        },
        {
            "author_id": "61547390",
            "created_at": "2014-10-15T08:53:01.000Z",
            "id": "522309155197972481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO\u00a0GANDARELA http://t.co/aLgBogqDGJ"
        },
        {
            "author_id": "252297133",
            "created_at": "2014-10-15T07:25:11.000Z",
            "id": "522287052763963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 ganha mais uma reserva - DSN14014 Cria o Parque Nacional Guaricana, localizado nos Munic\u00edpios de... http://t.co/O6uqukM2BX"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-15T06:58:36.000Z",
            "id": "522280362072764417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ:  http://t.co/SClMHNKVRZ #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "1400801816",
            "created_at": "2014-10-15T04:31:11.000Z",
            "id": "522243264255373313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIVA A VIDA VIDA A DIVERSIDADE VIVA A BIODIVERSIDADE DO BRASIL! http://t.co/IW5ToCBbX0"
        },
        {
            "author_id": "70663576",
            "created_at": "2014-10-15T03:22:16.000Z",
            "id": "522225918761521153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grafite com temas da fauna brasileira embelezam o Parque Estadual Alberto Loefgren- Horto Florestal..."
        },
        {
            "author_id": "150305894",
            "created_at": "2014-10-15T03:19:51.000Z",
            "id": "522225313472716802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio de Janeiro:  http://t.co/r2n2k6vdiZ"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-10-15T03:19:51.000Z",
            "id": "522225311459459072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio de Janeiro:  http://t.co/eR4BHuqcDd"
        },
        {
            "author_id": "889231286",
            "created_at": "2014-10-15T03:03:39.000Z",
            "id": "522221233715175424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/YGutMZpkju"
        },
        {
            "author_id": "889166580",
            "created_at": "2014-10-15T03:03:34.000Z",
            "id": "522221214647857152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/tPlHL7Qsi2"
        },
        {
            "author_id": "888986905",
            "created_at": "2014-10-15T03:00:36.000Z",
            "id": "522220465763282944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/c9a4GUQvLO"
        },
        {
            "author_id": "43326346",
            "created_at": "2014-10-15T02:47:10.000Z",
            "id": "522217087792476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog do AXEL GRAEL: Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida http://t.co/74Kf1PtNg1"
        },
        {
            "author_id": "889340012",
            "created_at": "2014-10-15T02:46:12.000Z",
            "id": "522216841704255488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/Sd3H0ZtnUt"
        },
        {
            "author_id": "851750964",
            "created_at": "2014-10-15T02:46:04.000Z",
            "id": "522216809756246016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/OgWbywmcnh"
        },
        {
            "author_id": "889283090",
            "created_at": "2014-10-15T02:46:04.000Z",
            "id": "522216809068367873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/Nw25jYWBtB"
        },
        {
            "author_id": "721257728",
            "created_at": "2014-10-15T02:45:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13428629,
                        -22.4029407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "522216786968985602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lelek lek \ud83d\ude0e\ud83d\udcad\ud83c\udfb6 @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/TZEESIOZLm"
        },
        {
            "author_id": "888834535",
            "created_at": "2014-10-15T02:40:05.000Z",
            "id": "522215305745936384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meio ambiente \u00bb Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque ... - Di\u00e1rio de Pernambuco (Assinatura) http://t.co/XtXBVuxz44"
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-10-15T02:38:08.000Z",
            "id": "522214814039293952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida http://t.co/IpJGDjkGM8"
        },
        {
            "author_id": "758061348",
            "created_at": "2014-10-15T02:38:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "43326346",
                        "start": 102,
                        "username": "axelgrael"
                    }
                ]
            },
            "id": "522214802559492098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Axel Grael: Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida http://t.co/qacOEOYZ8x @axelgrael"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2014-10-15T02:21:45.000Z",
            "id": "522210690166034432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Biotrip: Parque Estadual da Serra do Mar (n\u00facleo Picinguaba) e Centro Hist\u00f3rico de Paraty/RJ \u2013 13 e\u00a014/12 http://t.co/U0Ziar3yQQ"
        },
        {
            "author_id": "2672674948",
            "created_at": "2014-10-15T02:16:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "522209457351434240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paz e F\u00e9 ! #jahbless @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/SdspcOlRAC"
        },
        {
            "author_id": "37983366",
            "created_at": "2014-10-15T02:06:47.000Z",
            "id": "522206925489176576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regram flohnphoto \u2022 \u00c1rvore da Pregui\u00e7a - Parque Nacional de Jericoacoara \ud83c\udf34\u2600\ufe0f #VEMPRAJERI http://t.co/MlBW0IJ2oZ"
        },
        {
            "author_id": "17231726",
            "created_at": "2014-10-15T01:58:30.000Z",
            "id": "522204838210600960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mas t\u00e1 tudo bem, vamos permanecer ignorando as mudan\u00e7as clim\u00e1ticas.. http://t.co/HviHuZc9xw"
        },
        {
            "author_id": "60058791",
            "created_at": "2014-10-15T01:40:27.000Z",
            "id": "522200297863540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ANIMAIS \u00c1rea destru\u00edda por fogo dentro do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os chega a 300 hectares http://t.co/9vIeWSEt7m"
        },
        {
            "author_id": "136816305",
            "created_at": "2014-10-15T01:27:41.000Z",
            "id": "522197085152903168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "N\u00e3o vamos parar de TWITTAR. Dilma diz que criou ...criou...criou. N\u00c3O CRIOU NENHUMA UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O !"
        },
        {
            "author_id": "2672674948",
            "created_at": "2014-10-15T01:24:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "522196223017492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/kPwyxqRa9K"
        },
        {
            "author_id": "2672674948",
            "created_at": "2014-10-15T01:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "522195238140801024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEUS \u00e9 perfeito em tudo que faz ! \ud83d\udc7b\ud83d\udc7b\ud83d\udc7b @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ublNKBLd1v"
        },
        {
            "author_id": "2672674948",
            "created_at": "2014-10-15T01:12:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "522193260618715136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/01HV6JLl5P"
        },
        {
            "author_id": "123022770",
            "created_at": "2014-10-15T01:10:25.000Z",
            "id": "522192740441149440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante Porto Canoas, do Parque Nacional do Igua\u00e7u recebe certificado de excel\u00eancia do portal TripAdvisor.... http://t.co/8VxuGSeVkO"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2014-10-15T01:09:20.000Z",
            "id": "522192467610058752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional... http://t.co/s5JKMp1ZBb"
        },
        {
            "author_id": "91653330",
            "created_at": "2014-10-15T01:00:30.000Z",
            "id": "522190242083004416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Apesar do t\u00edtulo de parque estadual, a Cachoeira do Urubu sofre com o lixo. http://t.co/uTZPTbTDxS"
        },
        {
            "author_id": "2750472661",
            "created_at": "2014-10-15T00:42:49.000Z",
            "id": "522185795088949249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/wVMupkD1xV"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-15T00:39:15.000Z",
            "id": "522184895439720448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Cantareira \u00e9 controlado por Bombeiros: O maior foco de inc\u00eandio no Parque Estadual da Ca... http://t.co/zJip4wIfBu"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-15T00:39:13.000Z",
            "id": "522184888594624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque da Cantareira \u00e9 controlado por Bombeiros: O maior foco de inc\u00eandio no Parque Estadual da Ca... http://t.co/MXtUsR6kHy"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-10-15T00:31:04.000Z",
            "id": "522182834908594176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/8K8apOGwxN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-10-15T00:30:45.000Z",
            "id": "522182755837554688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/MmpNvdTvF0"
        },
        {
            "author_id": "2163920125",
            "created_at": "2014-10-15T00:23:47.000Z",
            "id": "522181003864186881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ALAP tem umas decis\u00f5es meio estranhas. Primeiro criou lei q cria a floresta estadual de produ\u00e7\u00e3o em 2006. Uma unidade d conserva\u00e7\u00e3o imensa"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-10-15T00:19:44.000Z",
            "id": "522179982768889857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/qqbWMgSMAw"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-10-15T00:19:42.000Z",
            "id": "522179975684714496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/61NnJ387DO"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-10-15T00:19:40.000Z",
            "id": "522179968038490112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/buNFeKGZwp"
        },
        {
            "author_id": "2482322872",
            "created_at": "2014-10-15T00:19:34.000Z",
            "id": "522179943099146243",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/okLbaHDlbg"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-10-15T00:17:56.000Z",
            "id": "522179529050456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/8yG5ru09Tb"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-10-15T00:17:52.000Z",
            "id": "522179514445479936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/pwsFkfMLGT"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-10-15T00:17:48.000Z",
            "id": "522179498230308864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira,... http://t.co/L7iwc816uc"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-10-15T00:17:47.000Z",
            "id": "522179491603292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira,... http://t.co/oewhw56QXz"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-10-15T00:17:35.000Z",
            "id": "522179442345385984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/potbayzDo4"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-10-15T00:17:33.000Z",
            "id": "522179433528979457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/zRaMVsr5FV"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-10-15T00:17:27.000Z",
            "id": "522179410862956544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/dOtT8FnSg6"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-10-15T00:17:25.000Z",
            "id": "522179402826665985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/AdUj9Ye416"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-10-15T00:17:22.000Z",
            "id": "522179387597131776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/667v9ldN6k"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-10-15T00:17:11.000Z",
            "id": "522179343452090368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/lOjLIDQMzb"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-10-15T00:16:59.000Z",
            "id": "522179292520656896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/iUukDGLqP3"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-10-15T00:16:56.000Z",
            "id": "522179277391810561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/MVcn8RTcAJ"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-10-15T00:16:54.000Z",
            "id": "522179270303444993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/KrEAMPyVOv"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-10-15T00:16:35.000Z",
            "id": "522179192121606144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/cpgeGsmvYb"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-10-15T00:16:33.000Z",
            "id": "522179183091273728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/eFK5o8E8tt"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-10-15T00:16:27.000Z",
            "id": "522179159645114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/0AyZIhWPJZ"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-10-15T00:16:24.000Z",
            "id": "522179146714062849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/IvmQKRdvO9"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-10-15T00:16:23.000Z",
            "id": "522179139013320704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/PTTcGsjA2m"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-10-15T00:16:21.000Z",
            "id": "522179131849469953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/DX7vc8hfZD"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-10-15T00:16:19.000Z",
            "id": "522179124152909824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira... http://t.co/1UtVk1mZF6"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-10-15T00:16:08.000Z",
            "id": "522179076732112897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/GLViq9xKlm"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-10-15T00:16:04.000Z",
            "id": "522179062744104961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/1le2vabiWz"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-10-15T00:15:59.000Z",
            "id": "522179041567068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#hu3b3t Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as cham... http://t.co/xC5IKbzNd3"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-10-15T00:15:54.000Z",
            "id": "522179018859098112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as... http://t.co/g5ev4z913I #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-10-15T00:15:48.000Z",
            "id": "522178994943176704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/n3dZLl4GMv"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-10-15T00:15:43.000Z",
            "id": "522178974567256065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j... http://t.co/Xikm6Lnar5"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-10-15T00:15:36.000Z",
            "id": "522178945488134145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/1le2vabiWz"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-10-15T00:15:35.000Z",
            "id": "522178937858715648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/tVHR3JDcU0"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-10-15T00:15:31.000Z",
            "id": "522178921521901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/gzuQb47Kxi"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-10-15T00:15:28.000Z",
            "id": "522178912126640128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/mneWk5Ysko"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-10-15T00:15:26.000Z",
            "id": "522178899917033473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/dSsy05FkSP"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-10-15T00:15:18.000Z",
            "id": "522178868161953793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas ... http://t.co/4nsG6uPZHY"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-10-15T00:14:59.000Z",
            "id": "522178788910575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/jLdgsueJ4X"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-10-15T00:14:49.000Z",
            "id": "522178746728456192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/kSRegrPKam"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-10-15T00:14:47.000Z",
            "id": "522178739145175040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/ZeSxf3aE3Z"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-10-15T00:14:37.000Z",
            "id": "522178698326196225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/eHyKQr8MRe"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-10-15T00:14:35.000Z",
            "id": "522178688213737472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/NWeL42hbwu"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-10-15T00:14:28.000Z",
            "id": "522178659558252544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/DbdhEj0hmX"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-10-15T00:14:22.000Z",
            "id": "522178633620676609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/b2f1q6eLRx"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-10-15T00:14:19.000Z",
            "id": "522178618965766145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/DBqDSi6Bvl"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-10-15T00:14:16.000Z",
            "id": "522178609922859008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/rx6QvAe3VQ"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-10-15T00:14:13.000Z",
            "id": "522178596471717888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/tnV7j5buN3"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-10-15T00:13:58.000Z",
            "id": "522178533309706240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/lSYBxD2LCf"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-10-15T00:13:36.000Z",
            "id": "522178441022435328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira,... http://t.co/Z2umPKlytn Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2792643553",
            "created_at": "2014-10-15T00:13:33.000Z",
            "id": "522178426002628608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/tusejLi9vp"
        },
        {
            "author_id": "2787941336",
            "created_at": "2014-10-15T00:13:30.000Z",
            "id": "522178417161035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/RgLUbI9vTk"
        },
        {
            "author_id": "2787834896",
            "created_at": "2014-10-15T00:13:29.000Z",
            "id": "522178410185895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/xBYZU6CELT"
        },
        {
            "author_id": "2784874423",
            "created_at": "2014-10-15T00:13:25.000Z",
            "id": "522178394012672002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/EK5xFPPi11"
        },
        {
            "author_id": "2778595850",
            "created_at": "2014-10-15T00:13:23.000Z",
            "id": "522178385758281730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/TQDtGWGldu"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-10-15T00:13:13.000Z",
            "id": "522178343420973056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/nQTpdYAoBC"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-10-15T00:13:06.000Z",
            "id": "522178313347821568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/OnceJuQLmR"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-10-15T00:13:03.000Z",
            "id": "522178304153903104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/vkBOg1OZhh"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-10-15T00:13:01.000Z",
            "id": "522178293684903936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/N19dCfyGQT"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-10-15T00:12:59.000Z",
            "id": "522178286672048129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/q17Mo5SnV6"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-10-15T00:12:33.000Z",
            "id": "522178175569129472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/4Ngy5Y8f7Q"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-10-15T00:12:31.000Z",
            "id": "522178167113412608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as ch... http://t.co/5lediAEoOP #RGP"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-10-15T00:12:31.000Z",
            "id": "522178167105024000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as ch... http://t.co/coCNswD5Py #RGP"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-10-15T00:12:30.000Z",
            "id": "522178165188227072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/yNZqLduzyh"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-10-15T00:12:14.000Z",
            "id": "522178096565194752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/D9laEQ0SWV"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-10-15T00:12:01.000Z",
            "id": "522178042500632576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/D1LltXzrCP"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-10-15T00:11:57.000Z",
            "id": "522178024406401025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/q70M48RpuZ"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-10-15T00:11:49.000Z",
            "id": "522177992412258304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/Smc4qvtp9w"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-10-15T00:11:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "522177972036329473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantarei... http://t.co/rpeklEjCHY via @g1"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-10-15T00:11:39.000Z",
            "id": "522177950322421761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/Soib92rYSb"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-10-15T00:11:27.000Z",
            "id": "522177901530071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Ca... http://t.co/qOR01xPAUS #brasil"
        },
        {
            "author_id": "2491945015",
            "created_at": "2014-10-15T00:11:18.000Z",
            "id": "522177861290315778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo - No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 destr... http://t.co/HoKC0GExvf"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-10-15T00:11:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "522177849222901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantare... http://t.co/TYUv9X9JRx (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-15T00:11:13.000Z",
            "id": "522177839907364865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, as chamas j\u00e1 de... http://t.co/fkaB94JqCL"
        },
        {
            "author_id": "184697970",
            "created_at": "2014-10-15T00:10:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "3550481",
                        "start": 0,
                        "username": "luciana"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1237948339",
                        "start": 9,
                        "username": "rugohugo"
                    }
                ]
            },
            "id": "522177537779449856",
            "in_reply_to_user_id": "3550481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciana @rugohugo a pessoa cai no laguinho do parque municipal e se acha apto a cagar regras."
        },
        {
            "author_id": "267336909",
            "created_at": "2014-10-15T00:08:58.000Z",
            "id": "522177273412063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo seco aumenta n\u00famero de focos de inc\u00eandio em S\u00e3o Paulo: No Parque Estadual da Cantareira, a... http://t.co/AvoxZPtRVD #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "54527239",
            "created_at": "2014-10-15T00:08:13.000Z",
            "id": "522177084069011456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/CodyAtr08n"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-10-14T23:57:26.000Z",
            "id": "522174372291678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(opopular) Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ:  http://t.co/xxfEE7m8Ru"
        },
        {
            "author_id": "162775975",
            "created_at": "2014-10-14T23:50:00.000Z",
            "id": "522172502076694528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MG: Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque nacional http://t.co/mj6CyDWUCV"
        },
        {
            "author_id": "421191013",
            "created_at": "2014-10-14T23:37:51.000Z",
            "id": "522169443850674176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio http://t.co/2ujbVKZY15 #viaappUOLnoticias"
        },
        {
            "author_id": "2177982821",
            "created_at": "2014-10-14T23:34:44.000Z",
            "id": "522168657841885185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/FRf2I2NR06"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-10-14T23:33:38.000Z",
            "id": "522168381483405312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Cantareira \u00e9 controlado por bombeiros:  http://t.co/FKTt7FgH24"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-10-14T23:33:37.000Z",
            "id": "522168378316697601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Cantareira \u00e9 controlado por bombeiros:  http://t.co/qSXEfBjyCv"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-10-14T23:33:37.000Z",
            "id": "522168376651563009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Cantareira \u00e9 controlado por bombeiros:  http://t.co/eYzG1SFutF"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-10-14T23:33:36.000Z",
            "id": "522168375141601280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Cantareira \u00e9 controlado por bombeiros:  http://t.co/0dCFdNnCam"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-10-14T23:33:36.000Z",
            "id": "522168372625043456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Cantareira \u00e9 controlado por bombeiros:  http://t.co/ZO3WazXxnw"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-10-14T23:33:35.000Z",
            "id": "522168370834063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Cantareira \u00e9 controlado por bombeiros:  http://t.co/NeCThd0DtW"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-10-14T23:33:34.000Z",
            "id": "522168367348604928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Cantareira \u00e9 controlado por bombeiros:  http://t.co/rvYZqPQkcN"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-10-14T23:33:34.000Z",
            "id": "522168365444386817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Cantareira \u00e9 controlado por bombeiros:  http://t.co/8I4cE7xvsq"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-10-14T23:33:34.000Z",
            "id": "522168363942821889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Cantareira \u00e9 controlado por bombeiros:  http://t.co/0PPWSQu7lR"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-10-14T23:33:33.000Z",
            "id": "522168362441256960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Cantareira \u00e9 controlado por bombeiros:  http://t.co/Jq5k8N8O0p"
        },
        {
            "author_id": "2790326518",
            "created_at": "2014-10-14T23:33:33.000Z",
            "id": "522168361233309697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Cantareira \u00e9 controlado por bombeiros:  http://t.co/oZe9egNPft"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-10-14T23:33:33.000Z",
            "id": "522168359576547330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio no Parque Estadual da Cantareira \u00e9 controlado por bombeiros:  http://t.co/sCH1ju5QIe"
        },
        {
            "author_id": "2813573179",
            "created_at": "2014-10-14T23:17:02.000Z",
            "id": "522164205567623168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio destr\u00f3i 300 hectares do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\nhttp://t.co/Bgr25Vf3de http://t.co/SuWi1XFJVf"
        },
        {
            "author_id": "66492800",
            "created_at": "2014-10-14T23:14:46.000Z",
            "id": "522163633699426305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional de la Bandera http://t.co/pikIO7Gj0h"
        },
        {
            "author_id": "179986490",
            "created_at": "2014-10-14T23:12:01.000Z",
            "id": "522162942566203394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "95 km daqui de casa at\u00e9 a entrada do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3!!!\n\nMolezinha pra n\u00f3s!!! \ud83d\ude0e"
        },
        {
            "author_id": "1831537075",
            "created_at": "2014-10-14T23:09:34.000Z",
            "id": "522162328050339840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/81LuN7kEH9"
        },
        {
            "author_id": "2734249574",
            "created_at": "2014-10-14T23:09:20.000Z",
            "id": "522162268373405696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje as fotos foram no monumento natural denominado Diquadinha, pr\u00f3ximo as C\u00e2nions em Capit\u00f3lio - MG. #dronesky #capit\u00f3lio #natureza"
        },
        {
            "author_id": "50440584",
            "created_at": "2014-10-14T23:08:51.000Z",
            "id": "522162146835050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil passa a ter novos parques nacionais e amplia \u00e1rea protegida http://t.co/tckb4f2yL0"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-10-14T23:02:15.000Z",
            "id": "522160486067240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/OQU6jgCFMu"
        },
        {
            "author_id": "900732667",
            "created_at": "2014-10-14T23:01:44.000Z",
            "id": "522160355787546624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1 noves dias na regi\u00e3o ... http://t.co/G8KmzO4ewr"
        },
        {
            "author_id": "308031714",
            "created_at": "2014-10-14T23:00:25.000Z",
            "id": "522160024286531586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o do Parque Municipal Morumbi Sul, na regi\u00e3o do Campo Limpo, foi tema de audi\u00eancia p\u00fablica --&gt;  http://t.co/GdPSlSZtDf"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-10-14T22:56:27.000Z",
            "id": "522159026348367873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ:  http://t.co/rMd38kUumw"
        },
        {
            "author_id": "186610799",
            "created_at": "2014-10-14T22:56:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "522158991884185600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tmj felas @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/N81bUugCtI"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-10-14T22:55:25.000Z",
            "id": "522158763265236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/KuiJmE77eW"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:45.000Z",
            "id": "522157339109908480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/ZBItdDfY2L"
        },
        {
            "author_id": "2330404794",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:43.000Z",
            "id": "522157332038307841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/lqRfWEyRRO"
        },
        {
            "author_id": "2510466788",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:42.000Z",
            "id": "522157324585017345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/XuHdugqFI7"
        },
        {
            "author_id": "2482322872",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:36.000Z",
            "id": "522157301407301633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/ePryIXa6LE"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157292553113600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/tGLiLoocHY tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157277281669121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/C8SAJswFER tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157270000349184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/XZ7JVLrFm0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157255420964865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/afM0UxxUJv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157247590174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/RZ1nMzS1pL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157240401154049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/esOeqA6i4D tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157233082101761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/5OUv0WUQ24 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157225779798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/Km3ko7DrrL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157211389145090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/JsImZbN0HF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157203961044992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/TRNOc5vc78 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157196423868416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/ARKK3P21nE tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157181697671169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/n7Y0ytraQZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157167021793281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/wpSuvoz2WK tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157160017321985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/gBXZjVYswh tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2014-10-14T22:49:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157152656306176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/Yzaz6qZQ5b tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157145802817536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/W0JpIbsmu1 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157130543931392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/TRTv3iiZDx tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157123631730688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/SVCPxmujjc tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157108855205888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/P2WvzbTYPz tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157101632610304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/WDnIncweqf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157072654147584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/nXJGcU5NDJ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157065356054529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/feRdcMVdLf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157058154438657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/jtwXMBuUWe tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157050734727169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/z4jw6nyBjV tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "225848370",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "522157046892732418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintonize sua vibra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o h\u00e1 tempo pra viver em v\u00e3o. \ud83c\udf43 @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de\u2026 http://t.co/yLisBPuQ5K"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157036323086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/DrmyqjRtAT tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157029062746112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/bCxUNYXCDy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157014718246912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/5LXIpj8KOs tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522157007285940225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/03OAbdcYdU tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522156992391946240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/FLggtvJe33 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522156985156771840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/0OAkzzgj0A tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522156977837711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/NNRfyzEDhn tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522156970497687552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/1VAGUJzYLt tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522156962935357440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/o0wnD3aO8J tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522156948330795008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/2x4lrH0uOO tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522156941334704129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/jB8KMha8Pf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522156926503624704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/QXzElgezWv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "4048683831",
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "522156919134232577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/7FNMRzYCx5 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-10-14T22:48:01.000Z",
            "id": "522156901623021568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/3LWcXKehgb"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:59.000Z",
            "id": "522156893997789185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/cxO7v9szAh"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:56.000Z",
            "id": "522156879770710016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua p... http://t.co/BunG6GcrkS"
        },
        {
            "author_id": "68599346",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:54.000Z",
            "id": "522156872489390080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada1 Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua p... http://t.co/0Ygx5ZHKnn"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:43.000Z",
            "id": "522156825739685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/4gnidokiPM"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:40.000Z",
            "id": "522156816612864000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/L2pCHwBNMD"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:35.000Z",
            "id": "522156795301605376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/9irslZEs3E"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:34.000Z",
            "id": "522156787802202112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/qSIpnO7azL"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:30.000Z",
            "id": "522156772727869440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/HTMdoiIoj6"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:22.000Z",
            "id": "522156740478238720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/9fgV5626pn"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:21.000Z",
            "id": "522156732991025153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/V5VlQdCMb9"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:17.000Z",
            "id": "522156716578717697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/jXjrFJi8A0"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:14.000Z",
            "id": "522156705950339073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/XwwtM7awD6"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:12.000Z",
            "id": "522156695548465152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/hXykIxHmYx"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:10.000Z",
            "id": "522156689902948352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/wTeSNxePrt"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-10-14T22:47:00.000Z",
            "id": "522156646529654785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/rhmnA0EwFc #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:56.000Z",
            "id": "522156628980682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/ztHMfwD45m"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:54.000Z",
            "id": "522156623158992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/5qpoIXLmPo"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:50.000Z",
            "id": "522156604238467072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/9DnMpoNtUd"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:46.000Z",
            "id": "522156590300807168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/2FPrzvq7xu"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:45.000Z",
            "id": "522156584944689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/SkvgO0qCgL"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:44.000Z",
            "id": "522156579034898433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua ... http://t.co/HKQKy0gIH2"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:35.000Z",
            "id": "522156539860115456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/LXmzDbu6OZ"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:28.000Z",
            "id": "522156513947684864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode esta... http://t.co/rILJI5tAO3"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:25.000Z",
            "id": "522156501993938944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode... http://t.co/G0jRkBwL99 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:20.000Z",
            "id": "522156480707850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar re... http://t.co/H79O3hmEM0"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:18.000Z",
            "id": "522156472281890819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/sPMSYxOgRZ #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:13.000Z",
            "id": "522156451851022336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/PKOmodBlvO"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:12.000Z",
            "id": "522156445739933697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/1gr4cmV848"
        },
        {
            "author_id": "2646809589",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:09.000Z",
            "id": "522156432053907456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/UjVnoYMq75"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:07.000Z",
            "id": "522156424495775744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/gT9Isow0BB"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:02.000Z",
            "id": "522156405013241859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/p47WvwRq2W"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-10-14T22:46:01.000Z",
            "id": "522156400521129985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar r... http://t.co/DboVKtxc6c"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-10-14T22:45:46.000Z",
            "id": "522156336683814912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/TjCdKoRmdz"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-10-14T22:45:38.000Z",
            "id": "522156304198934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/ckGpwZ3qr8"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-10-14T22:45:29.000Z",
            "id": "522156265393242112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/4JFswvLRr8"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-10-14T22:45:21.000Z",
            "id": "522156229817155584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/bPsPzGs17G"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-10-14T22:45:18.000Z",
            "id": "522156217859207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/hBGd3dQTFz"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-10-14T22:45:06.000Z",
            "id": "522156168303489025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/mVnxQGQbQz"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-10-14T22:44:48.000Z",
            "id": "522156092277538817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua p... http://t.co/jXEA1TdRXA Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-10-14T22:44:39.000Z",
            "id": "522156055317340160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/gW5CKQbeFN"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-10-14T22:44:33.000Z",
            "id": "522156031346872320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/lOutayo4oc"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-10-14T22:44:32.000Z",
            "id": "522156025084780544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/RZBcAbYicq"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-10-14T22:44:25.000Z",
            "id": "522155995254894593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/s4zl1UAkQ7"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-10-14T22:44:19.000Z",
            "id": "522155971548688385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/TmkELZFy1r"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-10-14T22:44:17.000Z",
            "id": "522155964275781633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/PJJQWf50hM"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-10-14T22:44:15.000Z",
            "id": "522155953970376704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/ERBnFsQ3FZ"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-10-14T22:44:09.000Z",
            "id": "522155929819561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gua pode estar relaci... http://t.co/0PdYxGTWIj"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-10-14T22:44:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "522155897926082561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel de \u00e1gu... http://t.co/EhaYtMg7NJ via @g1"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-10-14T22:43:59.000Z",
            "id": "522155887780040704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros: Baixa no n\u00edvel ... http://t.co/PsLFkaHR4Y #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-10-14T22:43:58.000Z",
            "id": "522155884789514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/4wKeEi7fgr"
        },
        {
            "author_id": "179170442",
            "created_at": "2014-10-14T22:42:48.000Z",
            "id": "522155589325963264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio: Cerca de 2 mil hectares de mata em \u00e1reas urbanas j\u00e1 f... http://t.co/eQhZitQfEA"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-14T22:42:39.000Z",
            "id": "522155552650981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio: Cerca de 2 mil hectares de ... http://t.co/F9TsHqgZQo #SDV #RT"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-10-14T22:42:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 83,
                        "id": "23029067",
                        "start": 79,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "522155529838149632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no Rio http://t.co/Dsqb5aiSd0 @Via EXAME Not\u00edcias"
        },
        {
            "author_id": "1122684498",
            "created_at": "2014-10-14T22:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93302994,
                        -19.82425707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "522155117773324289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Meu bem querer \u2764 #temos5anos #fomossimnarodagigante #nosjulguesociedade #tudo2 @ Parque Municipal http://t.co/BIut9joVze"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-10-14T22:39:53.000Z",
            "id": "522154856766005248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Gandarela \u00e9 transformada em parque\u00a0nacional http://t.co/RFk7xSvb52"
        },
        {
            "author_id": "845983651",
            "created_at": "2014-10-14T22:39:09.000Z",
            "id": "522154669691633665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seca na lagoa do Parque Municipal assusta moradores de Montes Claros http://t.co/1SVfKQqJKL"
        },
        {
            "author_id": "2780900989",
            "created_at": "2014-10-14T22:37:22.000Z",
            "id": "522154224012914688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/99QQPP1dHQ"
        },
        {
            "author_id": "519657357",
            "created_at": "2014-10-14T22:34:52.000Z",
            "id": "522153592661094400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1 noves dias na regi\u00e3o ... http://t.co/qYDuiaWvMC"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-10-14T22:34:51.000Z",
            "id": "522153588714266624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1 noves dias na regi\u00e3o ... http://t.co/wXIHSMM7Zh"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-10-14T22:34:51.000Z",
            "id": "522153588470992896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1 noves dias na regi\u00e3o ... http://t.co/NdUKSOVFNm"
        },
        {
            "author_id": "97729193",
            "created_at": "2014-10-14T22:34:05.000Z",
            "id": "522153396518674432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/QAUW33PmoB"
        },
        {
            "author_id": "14645410",
            "created_at": "2014-10-14T22:33:17.000Z",
            "id": "522153196400431104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AdrianaCalcanhotto (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/EuQTBw8n4w"
        },
        {
            "author_id": "840636330",
            "created_at": "2014-10-14T22:32:09.000Z",
            "id": "522152908578516992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/LKR51QmEgH"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-10-14T22:30:13.000Z",
            "id": "522152422181842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Inc\u00eandio atinge Parque Nacional na regi\u00e3o serrana do Rio http://t.co/HIp15ZghND"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-10-14T22:29:36.000Z",
            "id": "522152267202314240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: Rio de Janeiro - O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1 nove... http://t.co/hM0EKHmcy4"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-10-14T22:29:35.000Z",
            "id": "522152262840225792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: Rio de Janeiro - O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1 nove... http://t.co/7S2IHoEduQ"
        },
        {
            "author_id": "2827124337",
            "created_at": "2014-10-14T22:28:15.000Z",
            "id": "522151928130576386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/efmpZyyTZV"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-10-14T22:28:10.000Z",
            "id": "522151907087769600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1 noves dias na regi\u00e3o ... http://t.co/dEKv8lDF4o"
        },
        {
            "author_id": "51330171",
            "created_at": "2014-10-14T22:27:57.000Z",
            "id": "522151851501031424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrando no Parque Nacional Iguaz\u00fa, o atendente me perguntou se eu era brasileira. Respondi que sim, e ele:... http://t.co/V93JKX7Hec"
        },
        {
            "author_id": "92787545",
            "created_at": "2014-10-14T22:25:44.000Z",
            "id": "522151296548106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional na regi\u00e3o serrana do Rio: \n    \n          Faz mais de uma semana que bombeiros... http://t.co/ruTecMxmOF"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-10-14T22:22:58.000Z",
            "id": "522150598385233921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: O inc\u00eandio florestal in... http://t.co/1a6ttOGehI #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-10-14T22:21:09.000Z",
            "id": "522150142397263872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anima\u00e7\u00e3o produzida por ONG alerta sobre os perigos que rondam um Parque Nacional norte-americano http://t.co/exAqb1i4Uo"
        },
        {
            "author_id": "105613843",
            "created_at": "2014-10-14T22:18:19.000Z",
            "id": "522149430208643072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ: Rio de Janeiro - O inc\u00eandio florestal iniciado h\u00e1... http://t.co/tKvpYktZLE"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2014-10-14T22:17:40.000Z",
            "id": "522149266467213312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo j\u00e1 consumiu 300 hectares de parque nacional no RJ http://t.co/m0fTUQSGqm"
        },
        {
            "author_id": "54033770",
            "created_at": "2014-10-14T22:10:09.000Z",
            "id": "522147374735454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RadioNacional Inc\u00eandio atinge Parque Nacional na regi\u00e3o serrana do Rio http://t.co/Tnaw879u75 #EBC"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [tvrecordminas].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "tvrecordminas",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "tvrecordminas"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Contagem, Brasil",
                "id": "46bda2f68abcc7d2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2375384575",
                "name": "Eliana Santos",
                "username": "Eliana71870743",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900732667",
                "name": "UskeusNews",
                "username": "Uskeus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1490833465",
                "name": "tvicanal21",
                "username": "tvicanal21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008787272",
                "name": "rozinha",
                "username": "claramrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76715426",
                "name": "Metr\u00f3pole Estad\u00e3o",
                "username": "EstadaoSaoPaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "758061348",
                "name": "Niteroi Vota 13",
                "username": "NiteroiVota13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326346",
                "name": "Axel Grael",
                "username": "axelgrael",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330404794",
                "name": "george santos",
                "username": "geojca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2510466788",
                "name": "Assun\u00e7\u00e3o",
                "username": "binho210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2482322872",
                "name": "Carina lima",
                "username": "Carinal321654",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68599346",
                "name": "Ricardo Borges",
                "username": "ricardoryuma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469883896",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo98141410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2646809589",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "jmedeiroslima1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1336546441",
                "name": "RadarCostaVerde BSB",
                "username": "RCVBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319282292",
                "name": "nilsete",
                "username": "nil_pontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78031074",
                "name": "Recicloteca",
                "username": "Recicloteca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125196649",
                "name": "Wellington Ribeiro",
                "username": "DevWellington",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "863089932",
                "name": "Silvana Moraez",
                "username": "SilvanaMoraez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69987522",
                "name": "Isis Pimentel",
                "username": "isispiimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63459107",
                "name": "Tr\u00e2nsito BH",
                "username": "TransitoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2688521159",
                "name": "Kamila Gomes",
                "username": "kamilagferreir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410918765",
                "name": "Seixas",
                "username": "anna_seixas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67426144",
                "name": "ana maria freitas",
                "username": "amfreitas2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67738012",
                "name": "Ela TVM",
                "username": "Ela_TVM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21598813",
                "name": "Ana Forapane",
                "username": "aninhaforapane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43883029",
                "name": "Ambiens-Solu\u00e7\u00f5es Amb",
                "username": "ambiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85353017",
                "name": "carol madureira",
                "username": "kalumadureira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51915474",
                "name": "Bete Mattos",
                "username": "PassandoRegua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "527574157",
                "name": "AGENDA DE VIAGENS",
                "username": "agendadeviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1147465753",
                "name": "Danny Serva do Deus todo poderoso.\ud83e\udd31",
                "username": "danianegomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "445918211",
                "name": "livanclife \ud83c\udfb6\ud83c\udfb5\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "Livanclife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2330920322",
                "name": "Simone Maibon \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u24c2\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udd30\u2696\ud83d\udcafLava Jato",
                "username": "MaibonSimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2187303150",
                "name": "tu tem que se cuidar merm\u00e3o",
                "username": "itsapenguinsan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415648892",
                "name": "757Live Brazil",
                "username": "757LiveBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "704093994",
                "name": "Juan Pablo",
                "username": "JuanPabloIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532559584",
                "name": "Minas 24/7",
                "username": "Minas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54058867",
                "name": "Marcelo Crispim",
                "username": "marcelocrispim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42273287",
                "name": "ONG Brigada 1",
                "username": "brigada1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314682776",
                "name": "Aaron Bryson",
                "username": "16djaderd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666619462",
                "name": "juliano",
                "username": "jjuliano13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49886670",
                "name": "Lessandro Bonato",
                "username": "lessandrobonato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207783627",
                "name": "Gabs",
                "username": "littleponeirosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1923723114",
                "name": "Circuito ATAM",
                "username": "amenegale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42651573",
                "name": "Lino",
                "username": "luizflavioassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16567282",
                "name": "#ForaBolsonaroGenocida",
                "username": "CelioDutra_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "837731966",
                "name": "Defesa Civil de Belo Horizonte",
                "username": "defesacivilbh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36439280",
                "name": "DomTotal",
                "username": "domtotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285267941",
                "name": "Portal Aran\u00e3s",
                "username": "Portal_Aranas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2484815003",
                "name": "Chardson Grij\u00f3",
                "username": "chardgrijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca - BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "159609448",
                "name": "Pacheco \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "PachecaoMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008630246",
                "name": "Correio do Vale",
                "username": "correio_do",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431039404",
                "name": "Bom Princ\u00edpio",
                "username": "RSBomPrincipio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101584170",
                "name": "TVverdade",
                "username": "TVverdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202750352",
                "name": "Blitz Belo Horizonte",
                "username": "BlitzBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211533943",
                "name": "POL\u00cdCIA MILITAR RODOVI\u00c1RIA-MG",
                "username": "pmrodoviaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466779164",
                "name": "Tr\u00e2nsito 98 FM",
                "username": "Transito98FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35901380",
                "name": "tv",
                "username": "recordminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630163419",
                "name": "Ronda Band Minas",
                "username": "ronda_bandminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591979315",
                "name": "Vinicius\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 / M4IOR DE M6\ud83c\uddeb\ud83c\uddf2",
                "username": "MAIORDEMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2790326518",
                "name": "RENZYOLIVEIRA",
                "username": "RENZYOLIVEIRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213705567",
                "name": "Bombeiros_MG",
                "username": "Bombeiros_MG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69032899",
                "name": "Par\u00f3quia Sto Afonso",
                "username": "SantoAfonso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2810643760",
                "name": "Pedro G Gomes",
                "username": "pedroggmos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306050018",
                "name": "Bey",
                "username": "BeyciinRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127906384",
                "name": "Lu\u00eds (Concurseiro Nato)",
                "username": "ConcurseiroNato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61212565",
                "name": "Movimento Nossa BH",
                "username": "nossabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18090714",
                "name": "Adriana Torres \u267f\ufe0f",
                "username": "Adriana_Torres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "7463722",
                "name": "Lady Gaia",
                "username": "gaiapassarelli",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16744558",
                "name": "matadornetwork",
                "username": "MatadorNetwork",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48418923",
                "name": "Thadeu Camargo",
                "username": "tccamargo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76395804",
                "name": "SuperVia",
                "username": "SuperVia_trens",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43326876",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o Brasileira de Combate ao Lixo no Mar",
                "username": "LixoMarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552916793",
                "name": "Rodrigo FlamenGalo",
                "username": "sergiorabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43105731",
                "name": "C\u00e1ssio S. Costa",
                "username": "CassioSCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2375386716",
                "name": "Petr\u00f3polis Times",
                "username": "petropolistimes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167761576",
                "name": "Leda Carrilho",
                "username": "ledacarrilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94388843",
                "name": "Di\u00e1rio do Com\u00e9rcio",
                "username": "diario_comercio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1592064428",
                "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "AiDani_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559891040",
                "name": "Ramon Ribeiro",
                "username": "ramonribeiro02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354541216",
                "name": "nossa, igor \u26a0",
                "username": "__papaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618283798",
                "name": "Luis Henrique Lopes",
                "username": "luishslopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1563562987",
                "name": "Jackson Luis Alves",
                "username": "JACKSON_RP82",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143891655",
                "name": "Jornalista Willy Schumann",
                "username": "willyschumann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1427611712",
                "name": "ACTUA Consultoria",
                "username": "ACTUAConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327564035",
                "name": "Euquerobiologia",
                "username": "Euquerobiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950234222",
                "name": "ROSIMERI DE OLIVEIRA",
                "username": "OROSIMERI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1031225280",
                "name": "Scream Suburban Fest",
                "username": "ScreamSuburban",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61547390",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelaogerais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252297133",
                "name": "Vin\u00edcius Escudero",
                "username": "viniescudero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1400801816",
                "name": "Leandro Dias",
                "username": "LeandroitafluMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70663576",
                "name": "PERYNEWS",
                "username": "perynews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150305894",
                "name": "Marcus Moura",
                "username": "engenheiromm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889231286",
                "name": "Catarina Rosa",
                "username": "CatarinaRosa12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889166580",
                "name": "Camila Aguiar",
                "username": "CamilaAguiarBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888986905",
                "name": "Alessandro Recal",
                "username": "RecalAlessandro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889340012",
                "name": "Daniel Almeida",
                "username": "CariocaAlmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "851750964",
                "name": "Bruna Carvalho",
                "username": "BrunaCaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "889283090",
                "name": "Clarissa Assis",
                "username": "AssisClarissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "721257728",
                "name": "gaab",
                "username": "vishgabrieel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "888834535",
                "name": "Bruno Alvarez",
                "username": "Bruno_Alvarez_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2672674948",
                "name": "HVSH!RVMV",
                "username": "Manomiix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37983366",
                "name": "Vemprajeri.com",
                "username": "vemprajeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17231726",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddfa Gilsonmunista \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8",
                "username": "NaTransversal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60058791",
                "name": "RnMELHOR",
                "username": "RnMelhor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136816305",
                "name": "Lia S\u00e1- EU QUERO \u00c9 DEUS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "LIABSSA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123022770",
                "name": "Hotel 3 Fronteiras",
                "username": "Hotel3Fronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91653330",
                "name": "Jailson Sousa da Paz",
                "username": "jailsondapaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750472661",
                "name": "Abr\u00e3o #TimBetaLab",
                "username": "abrao_09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92787545",
                "name": "Jackson Pilonetto",
                "username": "jackpilonetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2163920125",
                "name": "hu GO",
                "username": "hugoffline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792643553",
                "name": "Elza Beta",
                "username": "elzabetatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787941336",
                "name": "Guga e Quel",
                "username": "gugaequelbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787834896",
                "name": "Sirley Beta",
                "username": "Sirleybeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2784874423",
                "name": "jaelson Beta",
                "username": "jaelsonbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2778595850",
                "name": "Raquel Loss",
                "username": "RaquelLossBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Hilquias Darcley",
                "username": "hilquiasdarcley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491945015",
                "name": "Rento_as",
                "username": "Rento_as",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184697970",
                "name": "Isabelle",
                "username": "bellerestel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3550481",
                "name": "Lu",
                "username": "luciana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1237948339",
                "name": "ILLUMINATI DE JEOV\u00c1",
                "username": "rugohugo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267336909",
                "name": "seguroeprotecao",
                "username": "seguroprotecao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54527239",
                "name": "O Popular",
                "username": "jornal_opopular",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162775975",
                "name": "Janete Melo",
                "username": "janetelimelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421191013",
                "name": "Glice",
                "username": "glice_estrela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2177982821",
                "name": "Fabricio [Tim Beta]",
                "username": "almenaratimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2813573179",
                "name": "O Globo V\u00eddeos",
                "username": "OGloboVideos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66492800",
                "name": "Luiz Kelvin da Silva",
                "username": "lKellvin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179986490",
                "name": "\ud83c\udd71\ufe0fruno Fonseca",
                "username": "brunofonseca7L",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1831537075",
                "name": "Ariadny Mattar",
                "username": "arime_dici",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2734249574",
                "name": "Drone Sky",
                "username": "droneskymg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50440584",
                "name": "F\u00f3rum Caraj\u00e1s",
                "username": "forumcarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "308031714",
                "name": "camarasaopaulo",
                "username": "camarasaopaulo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186610799",
                "name": "tali\u00e7u",
                "username": "Thaalissonn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225848370",
                "name": "Murilex",
                "username": "MurilooRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179170442",
                "name": "Charles Fardo",
                "username": "CharlesFardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23029067",
                "name": "Olivia Taylor",
                "username": "Via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1122684498",
                "name": "Day",
                "username": "DaayGabii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845983651",
                "name": "G1 Grande Minas",
                "username": "G1GrandeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2780900989",
                "name": "Jefferson",
                "username": "jeffersonns3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519657357",
                "name": "luiz..#beta-lab",
                "username": "luizklein1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97729193",
                "name": "Jornal O Liberal",
                "username": "JornalOLiberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14645410",
                "name": "Jean",
                "username": "epitelios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "840636330",
                "name": "Face a Face News",
                "username": "faceafacenews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2827124337",
                "name": "gerly",
                "username": "ge10z",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51330171",
                "name": "Patricia Regina",
                "username": "Patiregina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105613843",
                "name": "Rede Geral Perfis",
                "username": "OrgulhoCapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54033770",
                "name": "Sergio Telles",
                "username": "stelles_",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "522459633928380419",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r8txzbywxi9gpskzr3x82978ym4d",
        "oldest_id": "522147374735454208",
        "result_count": 498
    }
}