{
    "data": [
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2014-08-28T16:29:29.000Z",
            "id": "505029412123729921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veja - Parque Nacional Kootenay \u2013 Canad\u00e1: O Parque Nacional Kootenay (Kootenay National Park) \u00e9 uma reserva lo... http://t.co/IcfBVOjPYn"
        },
        {
            "author_id": "367442902",
            "created_at": "2014-08-28T15:52:35.000Z",
            "id": "505020126933307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do mundo em \u00e1rea de floresta tropica..."
        },
        {
            "author_id": "18607266",
            "created_at": "2014-08-28T15:44:55.000Z",
            "id": "505018198270685185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional http://t.co/4T8cr6JvoB"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2014-08-28T14:52:16.000Z",
            "id": "505004948002988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conjunto de Pinturas Rupestres, Toca do Boqueir\u00e3o da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed,... http://t.co/dxbWYEhowV"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-08-28T14:42:27.000Z",
            "id": "505002477063012352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem j\u00e1 viu um jacar\u00e9? N\u00f3s vemos quase todos os dias! ;)\nE eles vivem dentro da dolina da RPPN Buraco das Araras! http://t.co/A9h9oMGfjJ"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-08-28T14:41:13.000Z",
            "id": "505002167565316096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas conhecem os Jacar\u00e9s que vivem no interior da dolina da RPPN Buraco das Araras?... http://t.co/mQpETDFBKX"
        },
        {
            "author_id": "518160197",
            "created_at": "2014-08-28T14:39:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.38374667,
                        -23.54083833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "189194c7a42ed6bf"
            },
            "id": "505001607998607360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia melhor idade de Sarandi!! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecologica Mina d'agua http://t.co/CUdZFxMBaO"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2014-08-28T14:36:34.000Z",
            "id": "505000997588979712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Cresce o n\u00ba de Reservas Particulares do Patrim\u00f4nio Natural. Em SP, #RPPN protege mananciais de \u00e1gua. VT do #JG http://t.co/MMWJQFgwyU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-28T14:31:13.000Z",
            "id": "504999648713773056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/sgwznroQpy"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-28T14:31:10.000Z",
            "id": "504999637158477824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/dF3n7TGoWb"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2014-08-28T14:25:30.000Z",
            "id": "504998212386975745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para isso a secretaria visa a ativa\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Furna Feia para visita\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "84317545",
            "created_at": "2014-08-28T13:41:43.000Z",
            "id": "504987192889188352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estudantes do Campus Paulistana visitam Parque Nacional de Sete Cidades e Pedro II: http://t.co/2t1liwG9iV http://t.co/qdWpLInNXd"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-08-28T13:31:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "MelWeekes"
                    }
                ]
            },
            "id": "504984699903963136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @MelWeekes: Look who I met today. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/yfaLGhhIug"
        },
        {
            "author_id": "51004386",
            "created_at": "2014-08-28T13:05:45.000Z",
            "id": "504978138968100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da s\u00e9rie : Conhecer para Preservar\n\nPARQUE NACIONAL DE ABROLHOS\n\nO Parque Nacional Marinho dos Abrolhos, com \u00e1rea... http://t.co/4esrlfiedY"
        },
        {
            "author_id": "68955258",
            "created_at": "2014-08-28T12:53:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29968923,
                        -20.27507259
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "504975163868602368",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@andretrig parab\u00e9ns pela importante reportagem sobre as RPPN's. Informativa e sensibiliza a sociedade para a import\u00e2ncia da preserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2014-08-28T12:38:35.000Z",
            "id": "504971306014896128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Uma das \u00e1reas afetadas \u00e9 a Floresta Nacional do Jamanxim, primeiro lugar no ranking de \u00e1reas protegidas cr\u00edticas http://t.co/XlElWealbh"
        },
        {
            "author_id": "275742716",
            "created_at": "2014-08-28T12:32:45.000Z",
            "id": "504969837752619009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/ujpMvajdHo?"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-28T12:31:07.000Z",
            "id": "504969425137967106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/qh14EgX2Ug"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-28T12:31:04.000Z",
            "id": "504969413540712448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/uMmpvVdLFe"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-08-28T12:18:57.000Z",
            "id": "504966364742680576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/temTbmX8Cy"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-08-28T12:18:50.000Z",
            "id": "504966334375940096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/bOdZoQ2eRo"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-08-28T12:18:49.000Z",
            "id": "504966331695788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/gNlrvVlDH0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-08-28T12:00:02.000Z",
            "id": "504961602651561985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que Tal conhecer o Canyon Fortaleza (Parque Nacional da Serra Geral)? A ROTA DOS Canyons Ecoturismo leva voc\u00ea! http://t.co/S5F1DTXKGR"
        },
        {
            "author_id": "54589069",
            "created_at": "2014-08-28T11:44:07.000Z",
            "id": "504957597792104448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre peixes do S\u00e3o Francisco ser\u00e1 exibido hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. http://t.co/w2QnibhFW4"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-08-28T11:16:45.000Z",
            "id": "504950709276930048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Brasil O Parque Nacional das Emas (GO) \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade: http://t.co/pAeuSP6K2k http://t.co/6V2PRhsjT8"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2014-08-28T11:12:04.000Z",
            "id": "504949533147955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em risco\n\nMais de 60% dos 33 mil hectares da \u00e1rea de preserva\u00e7\u00e3o continuam nas m\u00e3os de... http://t.co/C4nxcoP969"
        },
        {
            "author_id": "69281917",
            "created_at": "2014-08-28T10:58:16.000Z",
            "id": "504946060230275072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/wNSovyZWzW"
        },
        {
            "author_id": "449321643",
            "created_at": "2014-08-28T10:54:33.000Z",
            "id": "504945122036178944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Meio Ambiente aprova a fun\u00e7\u00e3o de Gestor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/6yGRg1vBCx"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-08-28T10:54:10.000Z",
            "id": "504945027806941184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada http://t.co/nUYYZDynj0 Pesquisadores percorrem Parque Nacional de Ch..."
        },
        {
            "author_id": "2494124323",
            "created_at": "2014-08-28T10:46:41.000Z",
            "id": "504943144975081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/2PyER9hjX0"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-08-28T10:42:35.000Z",
            "id": "504942111884443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/Hx7wO8sJbZ"
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:28.000Z",
            "id": "504941580269006848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/obBcY8dsaZ"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:25.000Z",
            "id": "504941568013254656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/RUf64IC7oN"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:24.000Z",
            "id": "504941561931501568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/IGrEjOqLyD"
        },
        {
            "author_id": "471878543",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:23.000Z",
            "id": "504941559922434048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/62pgbdlBvM"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:23.000Z",
            "id": "504941558353784833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/Rnq6K28P6k"
        },
        {
            "author_id": "2525994960",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:21.000Z",
            "id": "504941550703374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/hvbVOBAUTz"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:19.000Z",
            "id": "504941542734172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/aBgiEhXEAH"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:17.000Z",
            "id": "504941534249099265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/zNeLsMo1SQ"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:14.000Z",
            "id": "504941518419804160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/jWSTXvGvsM"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:10.000Z",
            "id": "504941505492967425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/TZ2Lx4kdei"
        },
        {
            "author_id": "41838922",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:10.000Z",
            "id": "504941503223848961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/cqk1Q5okQq"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:09.000Z",
            "id": "504941500799545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/xfSGwwGqmh"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:09.000Z",
            "id": "504941498383626240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/FosCacrSvk"
        },
        {
            "author_id": "499704878",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:08.000Z",
            "id": "504941493920882688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/PXThxLb5tW"
        },
        {
            "author_id": "1852048682",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:05.000Z",
            "id": "504941480671072256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/9bHSo35FqO"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:04.000Z",
            "id": "504941478926229504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/zLT2ADBBT2"
        },
        {
            "author_id": "410920158",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:03.000Z",
            "id": "504941473398145025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/llJ622RGEr"
        },
        {
            "author_id": "1705299278",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:02.000Z",
            "id": "504941470168535040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/amwloGSUKk"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:01.000Z",
            "id": "504941466062295041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/ZeSjDqbGjJ"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-08-28T10:40:01.000Z",
            "id": "504941464447504384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/lLjA3g2dAB"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-08-28T10:39:59.000Z",
            "id": "504941459531776000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/aBl2hu0zKQ"
        },
        {
            "author_id": "1436901878",
            "created_at": "2014-08-28T10:39:59.000Z",
            "id": "504941458403520513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pesquisadores mapeiam plantas de parque de MT propensas \u00e0 queimada: Pesquisadores percorrem Parque Nacional de... http://t.co/yXy5lYoy7q"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-08-28T10:39:54.000Z",
            "id": "504941437834633217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Pesquisadores percorrem Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.\nDados coletados sobre as pl... http://t.co/EwgV7v6KNz"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-08-28T10:39:52.000Z",
            "id": "504941427860594690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Pesquisadores percorrem Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.\nDados coletados sobre as pl... http://t.co/Ef0w1lmnMm"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-08-28T10:39:51.000Z",
            "id": "504941425444679680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Pesquisadores percorrem Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es.\nDados coletados sobre as pl... http://t.co/MKvtzqFMD3"
        },
        {
            "author_id": "1702239890",
            "created_at": "2014-08-28T10:30:39.000Z",
            "id": "504939110357020672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ondepisar\nO Parque Nacional de Yosemite localizado no estado da Calif\u00f3rnia, \u00e9 poss\u00edvel ver desfiladeiros de granito, cascatas, arroios..."
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-28T09:41:36.000Z",
            "id": "504926763924070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/ltNphUE29Y"
        },
        {
            "author_id": "34976726",
            "created_at": "2014-08-28T09:26:18.000Z",
            "id": "504922914035359745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio sobre peixes do S\u00e3o Francisco ser\u00e1 exibido hoje na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica\n\nO Cineclube Olaria exibe nesta... http://t.co/qjzn6WPtJK"
        },
        {
            "author_id": "1558415072",
            "created_at": "2014-08-28T04:31:31.000Z",
            "id": "504848730915631104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural #Tatama #Colombia #Cascada #Natural #instalike http://t.co/bJIJngXFuZ"
        },
        {
            "author_id": "1629454514",
            "created_at": "2014-08-28T03:27:17.000Z",
            "id": "504832565061386241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu queria ter uma RPPN pra mim. :D"
        },
        {
            "author_id": "148881839",
            "created_at": "2014-08-28T03:25:05.000Z",
            "id": "504832011895586817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabe o q \u00e9 uma RPPN? \u00c9 um sopro de vida e conserva\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea rica em \u00e1gua, sacou?!! Uma causa just\u00edssima, Brasil."
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-08-28T03:14:49.000Z",
            "id": "504829427470311424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 A Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional de Yellowstone\n\nA Via L\u00e1ctea n\u00e3o foi criada por um #lago em #evapora\u00e7\u00e3o. ... http://t.co/8TCQqDS9UD"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-08-28T03:06:35.000Z",
            "id": "504827357668978688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra obras de pavimenta\u00e7\u00e3o da Estrada Paraty-Cunha: No entendimento da Justi\u00e7a, Parque Nacional da Se... http://t.co/mWT3tzbDdi"
        },
        {
            "author_id": "275023986",
            "created_at": "2014-08-28T03:06:29.000Z",
            "id": "504827329764278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra obras de pavimenta\u00e7\u00e3o da Estrada Paraty-Cunha: No entendimento da Justi\u00e7a, Parque Nacional da Se... http://t.co/cTmyxbt7te"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-28T03:02:44.000Z",
            "id": "504826386423767040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 28 de agosto de 2014\nSchultesia gracilis?\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/Py6HrIJjFD"
        },
        {
            "author_id": "275023986",
            "created_at": "2014-08-28T03:01:03.000Z",
            "id": "504825961733312512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra obras de pavimenta\u00e7\u00e3o da Estrada Paraty-Cunha: No entendimento da Justi\u00e7a, Parque Nacional da Se... http://t.co/tjnZXSpMhv"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-08-28T03:01:01.000Z",
            "id": "504825954233892864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a barra obras de pavimenta\u00e7\u00e3o da Estrada Paraty-Cunha: No entendimento da Justi\u00e7a, Parque Nacional da Se... http://t.co/6MiH1Mw4hs"
        },
        {
            "author_id": "1056796824",
            "created_at": "2014-08-28T02:58:41.000Z",
            "id": "504825368810127360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 A Via L\u00e1ctea sobre o Parque Nacional de Yellowstone\n.\n.\n.\n.\nA Via L\u00e1ctea n\u00e3o foi criada por um lago em... http://t.co/PwdNNXZkDh"
        },
        {
            "author_id": "327995993",
            "created_at": "2014-08-28T02:18:11.000Z",
            "id": "504815176382939136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Lomamiranda parque Nacional.  Que alegria @GersonAzcona"
        },
        {
            "author_id": "2729556162",
            "created_at": "2014-08-28T02:08:39.000Z",
            "id": "504812774829330433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "unidades de conserva\u00e7\u00e3o: dois parques nacionais, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, uma"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-28T01:57:04.000Z",
            "id": "504809860270419969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/aewYjs6YH2"
        },
        {
            "author_id": "243726998",
            "created_at": "2014-08-28T01:44:13.000Z",
            "id": "504806625522511872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senadores fazem o projeto de lei que cria o Parque Nacional Monte de Miranda.\nAp\u00f3s v\u00e1rios meses de discuss\u00e3o,... http://t.co/2wqU070aBC"
        },
        {
            "author_id": "486772184",
            "created_at": "2014-08-28T01:38:21.000Z",
            "id": "504805152080289792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado declara a #LomaMiranda Parque Nacional...."
        },
        {
            "author_id": "1525744159",
            "created_at": "2014-08-28T01:15:51.000Z",
            "id": "504799487697911808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional\n\u00c1guilas\nSantiago \nLoma Miranda\nSenado\nSanto Domingo\n#respondelealpoe\n#10mujeres\n#EstaNocheQuieroDecirte\n#preguntalealpoe"
        },
        {
            "author_id": "30150624",
            "created_at": "2014-08-28T01:08:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "504797717114417154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "*Just a sample #vacationtime #nature #naturalbeaty @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/Caw8aio4AE"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-08-28T01:00:09.000Z",
            "id": "504795536348958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "O Parque Nacional das Emas (GO) \u00e9 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade: http://t.co/RRamaGbTpj http://t.co/5jdlAJPIJ4"
        },
        {
            "author_id": "2239957297",
            "created_at": "2014-08-28T00:55:20.000Z",
            "id": "504794324069253120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado declara #LomaMirandaParquenacional. http://t.co/vmzharvdGM"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2014-08-28T00:49:52.000Z",
            "id": "504792948094300160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia\n\nO Parque possui um amplo leque de lagos de \u00e1gua cor de turquesa,... http://t.co/JkCnRSPDpL"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-28T00:30:25.000Z",
            "id": "504788055317024768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/Yodc0iMQhi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-28T00:30:24.000Z",
            "id": "504788049017200641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/Qh5EAYWwy0"
        },
        {
            "author_id": "1915416517",
            "created_at": "2014-08-28T00:01:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "VEJARio"
                    }
                ]
            },
            "id": "504780836982386688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - VIAGEM http://t.co/Ptzc8B2w99 via @vejario"
        },
        {
            "author_id": "274236928",
            "created_at": "2014-08-27T23:59:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "504780237012742144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Look who I met today. @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/y5Uk4HzDwW"
        },
        {
            "author_id": "2756727589",
            "created_at": "2014-08-27T23:25:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "504771826711420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "G1 - Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra - not\u00edcias em Centro-Oeste http://t.co/2VypAyX5Dy via @g1"
        },
        {
            "author_id": "92990252",
            "created_at": "2014-08-27T22:29:52.000Z",
            "id": "504757717966520320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fogo cai \"rabo de cavalo\" no Parque Nacional de Yosemite http://t.co/oNGJdq8XRT"
        },
        {
            "author_id": "397459427",
            "created_at": "2014-08-27T21:36:19.000Z",
            "id": "504744239428009985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Na final da #CopaFlorestaAtiva Copa jovens elaboraram propostas p/ futuro na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns  http://t.co/GsqfbIUzgU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-27T21:30:35.000Z",
            "id": "504742798575546368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/AbjXF7C3ZI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-27T21:30:29.000Z",
            "id": "504742771836854272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/SNTig3Fj6g"
        },
        {
            "author_id": "76736107",
            "created_at": "2014-08-27T21:30:13.000Z",
            "id": "504742707206434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conselho de Meio Ambiente aprova a fun\u00e7\u00e3o de Gestor de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/uZy2PiAU3h"
        },
        {
            "author_id": "255269428",
            "created_at": "2014-08-27T21:21:25.000Z",
            "id": "504740493725806592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio no Parque Nacional da Serra da Canastra.. Dois focos de inc\u00eandio foram registrados esta semana... http://t.co/6MQfy2KLDE"
        },
        {
            "author_id": "612746934",
            "created_at": "2014-08-27T20:52:31.000Z",
            "id": "504733217178804224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Ohiggins Bernardo, outra atra\u00e7\u00e3o da #Patag\u00f4nia chilena #br http://t.co/NUoctuIcuV"
        },
        {
            "author_id": "125174020",
            "created_at": "2014-08-27T20:42:19.000Z",
            "id": "504730650331873280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O problema \u00e9 que a embarca\u00e7\u00e3o est\u00e1 localiza no interior da reserva extrativista \"Marinha de Arraial do Cabo\" #Agora\u00e9Janira 50.000!"
        },
        {
            "author_id": "258898634",
            "created_at": "2014-08-27T20:31:40.000Z",
            "id": "504727971790618625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dez motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - BIZZ / http://t.co/iMlu4F4hZz #mercadoimobiliario"
        },
        {
            "author_id": "327514442",
            "created_at": "2014-08-27T20:04:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.5095215,
                        10.55192398
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "504721174186971136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica \ud83c\udf34 @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/T1FEFX8YjK"
        },
        {
            "author_id": "2767764108",
            "created_at": "2014-08-27T20:00:51.000Z",
            "id": "504720217977942016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/yKNNBdoeqg  #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "195800953",
            "created_at": "2014-08-27T19:54:21.000Z",
            "id": "504718578818375681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMERG\u00caNCIAS: SOBRE FLORESTAS E CIVILIZA\u00c7\u00d5ES. Pela defesa complexa da Floresta Nacional de Ipanema e suas\u00a0rela\u00e7\u00f5es. http://t.co/yRlVyzsTgv"
        },
        {
            "author_id": "2457123032",
            "created_at": "2014-08-27T19:52:18.000Z",
            "id": "504718063699099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da\u00a0Canastra http://t.co/c8uzwVd8as"
        },
        {
            "author_id": "537404381",
            "created_at": "2014-08-27T19:51:00.000Z",
            "id": "504717736107208704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Alceu Jos\u00e9 Torres Marques: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://www_br"
        },
        {
            "author_id": "261227942",
            "created_at": "2014-08-27T19:44:16.000Z",
            "id": "504716044142125057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Vale do Catimbau, localizado na cidade de Bu\u00edque, Agreste de Pernambuco, o Parque Nacional \u00e9 de uma\u2026 http://t.co/zohJsb3aig"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2014-08-27T19:31:41.000Z",
            "id": "504712874535976960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PF e Ibama fazem opera\u00e7\u00e3o contra crimes ambientais na Amaz\u00f4nia. http://t.co/4btf6Ru5nS"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-08-27T19:26:33.000Z",
            "id": "504711582879076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: XI FESTIVAL BRASILEIRO DAS AVES MIGRAT\u00d3RIAS http://t.co/nX1K4iDSmk"
        },
        {
            "author_id": "175347261",
            "created_at": "2014-08-27T19:12:32.000Z",
            "id": "504708055691309056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o deve indenizar propriet\u00e1rio de fazenda localizada no Parque Nacional do Grande Sert\u00e3o Veredas: A 4.\u00aa Tur... http://t.co/0uhTJ4GoeQ"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-08-27T19:06:45.000Z",
            "id": "504706603304509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/OCeJw5sAEf #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-08-27T19:06:42.000Z",
            "id": "504706587479388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da Canastra:  http://t.co/trtND4rsux"
        },
        {
            "author_id": "380655932",
            "created_at": "2014-08-27T19:01:08.000Z",
            "id": "504705186665746432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque da Cidade cinco mil metros quadrados de vegeta\u00e7\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental queimaram nos \u00faltimos... http://t.co/XWgOCOz9Sp"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2014-08-27T18:51:49.000Z",
            "id": "504702843086188545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zuzu, uma prima (tb sua) distante. 9.000 anos. Museu do Homem Americano, Parque Nacional da Serra da Capivara,... http://t.co/cv8rsJ2irK"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-27T18:31:00.000Z",
            "id": "504697605419708416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/8IXYxvGzM5"
        },
        {
            "author_id": "80005941",
            "created_at": "2014-08-27T18:30:59.000Z",
            "id": "504697598608175104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/nan1eKBOUl \u2026"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-27T18:30:53.000Z",
            "id": "504697575623364608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/GTeg3lRez1"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-08-27T18:30:41.000Z",
            "id": "504697524041814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/tWNR1AZULT"
        },
        {
            "author_id": "580103952",
            "created_at": "2014-08-27T18:27:58.000Z",
            "id": "504696842680930304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - ENTRADA  http://t.co/70dhrlfhTw"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-08-27T18:20:09.000Z",
            "id": "504694873451008000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Parque Nacional de Bras\u00edlia estuda como evitar novos ataques de animais http://t.co/Uzq9Pys261"
        },
        {
            "author_id": "2168586144",
            "created_at": "2014-08-27T18:07:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 36,
                        "username": "VEJARio"
                    }
                ]
            },
            "id": "504691681456058370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BelezasdoRio Que beleza de dica da @VEJARio http://t.co/9qr8Bzfw3T http://t.co/YZjrmO9Bf1"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2014-08-27T18:03:09.000Z",
            "id": "504690597299773441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Patrimonio Cultural da Humanidade h\u00e1 anos agoniza por falta de prote\u00e7\u00e3o e amparo institucional do Governo. http://t.co/hTsFcSgXkL"
        },
        {
            "author_id": "58495505",
            "created_at": "2014-08-27T18:02:41.000Z",
            "id": "504690480396111872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00edtio arqueol\u00f3gico da #SerradaCapivara agoniza por falta de prote\u00e7\u00e3o e amparo institucional do Governo. http://t.co/hTsFcSgXkL"
        },
        {
            "author_id": "50470300",
            "created_at": "2014-08-27T18:02:21.000Z",
            "id": "504690395792805889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Que tal viajar no fim de semana? 10 motivos para visitar o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/Vpqv26Xne9 http://t.co/908AbvmaYe"
        },
        {
            "author_id": "256493925",
            "created_at": "2014-08-27T18:00:49.000Z",
            "id": "504690011112218624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPs pedem a cria\u00e7\u00e3o imediata de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Federal do Norte de Minas &gt; http://t.co/0XwgCCEGbL http://t.co/bNeSZtuYto"
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2014-08-27T18:00:03.000Z",
            "id": "504689817213734912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 Brasil...\n\nNadar nas \u00e1guas cristalinas do Po\u00e7o Azul, no Parque Nacional da Chapada Diamantina,  Bahia, \u00e9... http://t.co/uJNMad2Jqx"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2014-08-27T17:55:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 99,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "504688679000891392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia estuda como evitar novos ataques de animais http://t.co/45yIwFoZaf via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "66722818",
            "created_at": "2014-08-27T17:51:32.000Z",
            "id": "504687670883151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia - Mar Sem Fim: http://t.co/2yUMCeJg8F"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-08-27T17:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "HermanoMorais"
                    }
                ]
            },
            "id": "504684461976735746",
            "in_reply_to_user_id": "138042227",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@HermanoMorais Nosso 1\u00ba parque nacional ainda est\u00e1 no papel por falta de plano de manejo... ou seja, sem turismo e sem pesquisa."
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2014-08-27T17:30:40.000Z",
            "id": "504682423485878272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio castiga Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/GcVvXWnqlI"
        },
        {
            "author_id": "917142216",
            "created_at": "2014-08-27T16:51:11.000Z",
            "id": "504672485669732352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria modificada: Parque Nacional Serra da Canastra  -  MG http://t.co/zAopWHGN9N"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:56:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "EnteraDO"
                    }
                ]
            },
            "id": "504658664918351872",
            "in_reply_to_user_id": "59884273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@EnteraDO Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:56:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "fjduasd"
                    }
                ]
            },
            "id": "504658626603388928",
            "in_reply_to_user_id": "472621008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@fjduasd Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:55:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "radicaltotal"
                    }
                ]
            },
            "id": "504658563852431360",
            "in_reply_to_user_id": "20524297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@radicaltotal Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-08-27T15:46:14.000Z",
            "id": "504656141637275649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/ELCTOCVmC3"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-08-27T15:43:42.000Z",
            "id": "504655504367300608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/NCZKAZhchF"
        },
        {
            "author_id": "701446813",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:16.000Z",
            "id": "504654640210644993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/RwLmhjH9oh"
        },
        {
            "author_id": "716741227",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:15.000Z",
            "id": "504654632866426881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/TzmBC7Yewa"
        },
        {
            "author_id": "718275313",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:13.000Z",
            "id": "504654624591077378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/0jMuJs1PYz"
        },
        {
            "author_id": "1247731580",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:11.000Z",
            "id": "504654617280405505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/oMjVVLfmxP"
        },
        {
            "author_id": "1244979432",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:09.000Z",
            "id": "504654609411887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/ZNGyRtUe00"
        },
        {
            "author_id": "1242350258",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:07.000Z",
            "id": "504654602059272193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/vJeOvGiJeE"
        },
        {
            "author_id": "634945711",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:06.000Z",
            "id": "504654597462298626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/08BdGooscr"
        },
        {
            "author_id": "703816614",
            "created_at": "2014-08-27T15:40:05.000Z",
            "id": "504654594085904384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/QO2p7eQXya"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-08-27T15:39:58.000Z",
            "id": "504654562964164609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na regi\u00e3o do Min\u00e9ri... http://t.co/J5Zapk63cj"
        },
        {
            "author_id": "105910387",
            "created_at": "2014-08-27T15:39:56.000Z",
            "id": "504654553375989760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra: Est\u00e1 controlado na... http://t.co/KhpymMYiB5 #renatogottschal"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-08-27T15:39:52.000Z",
            "id": "504654535902511104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/gxJWmY1fOp"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-08-27T15:39:23.000Z",
            "id": "504654415950012417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Uz7Ck8dqDe"
        },
        {
            "author_id": "44556637",
            "created_at": "2014-08-27T15:37:37.000Z",
            "id": "504653970808111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/FrcX4ZdWCf"
        },
        {
            "author_id": "179657370",
            "created_at": "2014-08-27T15:36:16.000Z",
            "id": "504653631061516289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/1hDsXWRCan"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:35:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "MrGarciaG"
                    }
                ]
            },
            "id": "504653541051744256",
            "in_reply_to_user_id": "204473318",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MrGarciaG Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #RETWITT"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2014-08-27T15:35:20.000Z",
            "id": "504653398025572352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/A59aqdmVEb"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-08-27T15:33:56.000Z",
            "id": "504653045490135040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/l9Lfm1OFqy"
        },
        {
            "author_id": "1583988866",
            "created_at": "2014-08-27T15:33:23.000Z",
            "id": "504652905555972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Focos de inc\u00eandio s\u00e3o registrados no Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/uNfF4OBynW"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:32:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "elnesio38FR"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652804678770689",
            "in_reply_to_user_id": "1211781032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@elnesio38FR Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:32:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "SrMinaya"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652752359022593",
            "in_reply_to_user_id": "91015939",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@srminaya Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:32:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Anglimadys1"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652713993711621",
            "in_reply_to_user_id": "1414126926",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Anglimadys1 Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #RETWITT"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:32:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Flakoh_Niish"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 14,
                        "username": "DmEdiison_21"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652646897422338",
            "in_reply_to_user_id": "1656286050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Flakoh_Niish @DmEdiison_21 Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:32:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "Eliih_Swaqqer"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652616945897472",
            "in_reply_to_user_id": "425093070",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Eliih_Swaqqer Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:32:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "UnPoetaDicen"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652568749146112",
            "in_reply_to_user_id": "428710928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@UnPoetaDicen Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #RETWITT"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:31:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "On_Swager_1"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652503179624449",
            "in_reply_to_user_id": "1129407384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@On_Swager_1 Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #Retwit"
        },
        {
            "author_id": "917569705",
            "created_at": "2014-08-27T15:31:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "Jhuly_x3"
                    }
                ]
            },
            "id": "504652482212286464",
            "in_reply_to_user_id": "2521373997",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Jhuly_x3 Miranda parque nacional HT #LomaMirandaParqueNacional clamor popular dale #RETWITT"
        },
        {
            "author_id": "442676504",
            "created_at": "2014-08-27T14:58:38.000Z",
            "id": "504644160838582272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abrir ao p\u00fablico toda uma \u00e1rea de relevante interesse arqueol\u00f3gico e cient\u00edfico | Boticas http://t.co/kTtohjvXtq"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2014-08-27T14:49:33.000Z",
            "id": "504641876184825856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alto da Pedra Furada, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\n\u00a9 http://t.co/QAdoQwUDpM http://t.co/HN2N7kNcg2"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-08-27T14:41:23.000Z",
            "id": "504639819259969536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de n\u00e3o criar nenhuma nova UC na Amaz\u00f4nia, n\u00e3o criou nenhuma na Zona Costeira, que permanece com apenas 1,5%... http://t.co/9NG6o0MpMA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-27T14:30:52.000Z",
            "id": "504637174349041664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/fvbRbiSlQx"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-27T14:30:26.000Z",
            "id": "504637063619420160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/crGMEGaCja"
        },
        {
            "author_id": "106714016",
            "created_at": "2014-08-27T14:29:50.000Z",
            "id": "504636914948112384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#Castanheira A quadrilha agia invadindo terras  p\u00fablicas. Dentre elas, a Floresta Nacional do Jamanxim"
        },
        {
            "author_id": "107060557",
            "created_at": "2014-08-27T14:26:20.000Z",
            "id": "504636033615814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canion das Andorinhas, Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed\n\n\u00a9 http://t.co/QAdoQwUDpM http://t.co/6EmktHWlR3"
        },
        {
            "author_id": "68709401",
            "created_at": "2014-08-27T14:25:11.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3c465ed3fc434def"
            },
            "id": "504635744301092864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Acolhida Cidad\u00e3/Solid\u00e1ria promove visita guiada \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/xuCEYDQ0TX"
        },
        {
            "author_id": "970075904",
            "created_at": "2014-08-27T14:05:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -83.72608647,
                        8.63088205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "504630815972536321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wild nature\ud83d\udc3e @ Parque Nacional Corcovado\ud83d\udc0a\ud83d\udc1a\ud83d\udc0b http://t.co/ruZIq3pyxv"
        },
        {
            "author_id": "84240882",
            "created_at": "2014-08-27T13:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.9325013,
                        10.1409122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "504628740219887616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e1bado 30 de agosto Festival Playero Catolico #yovoyamisaeldomingo Parque Nacional #morrocoy 9am\u2026 http://t.co/xxIsZooKGq"
        },
        {
            "author_id": "318487699",
            "created_at": "2014-08-27T13:54:49.000Z",
            "id": "504628099519348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'N\u00f3s os Guardi\u00f3es de Atinis estamos de luto pelo falecimento do senhor, que apoiou cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do... http://t.co/OuBuyygRmf"
        },
        {
            "author_id": "1408929422",
            "created_at": "2014-08-27T13:38:17.000Z",
            "id": "504623939117535233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula 07 \u2013 Sistema Nacional de Unidade de\u00a0Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/GEh1wkvlIV"
        },
        {
            "author_id": "271690418",
            "created_at": "2014-08-27T13:22:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "start": 75,
                        "username": "tiaopinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "504620068026990592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Inc\u00eandio destruiu a vegeta\u00e7\u00e3o de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Palmas, @tiaopinheiro comenta."
        },
        {
            "author_id": "54929593",
            "created_at": "2014-08-27T13:22:23.000Z",
            "id": "504619940113309696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara - http://t.co/SQS1hC4IeM"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2014-08-27T13:17:15.000Z",
            "id": "504618645960802304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A \u00e1rea de RPPN do projeto ser\u00e1 aberta ao p\u00fablico e um legado para todos http://t.co/pqxvIZ1HuT #maissustentabilidade"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-27T12:46:26.000Z",
            "id": "504610893909721088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de agosto de 2014\nCipura xanthomelas\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/qP6Iax31ks"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-27T12:42:48.000Z",
            "id": "504609978012168192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de agosto de 2014\nCipura xanthomelas\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/d8dL9Qn1BL"
        },
        {
            "author_id": "2317310112",
            "created_at": "2014-08-27T12:42:25.000Z",
            "id": "504609882574970880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim, esse lugar existe e fica na Cro\u00e1cia.\n\nO Parque Nacional Plitvice Lakes \u00e9 um lugar de beleza \u00fanica. Atra\u00e7\u00e3o... http://t.co/IxwYox849v"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-27T12:31:08.000Z",
            "id": "504607043454783488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/DFabiH7G2B"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-27T12:30:18.000Z",
            "id": "504606832791670784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/9Z9BfGXbRD"
        },
        {
            "author_id": "213749329",
            "created_at": "2014-08-27T12:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 76,
                        "username": "ebejiconcursos"
                    }
                ]
            },
            "id": "504603429461712896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Licenciamento Ambiental e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/Ps3GykNa07 via @ebejiconcursos"
        },
        {
            "author_id": "278109526",
            "created_at": "2014-08-27T12:07:25.000Z",
            "id": "504601072468385792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora nossa equipe est\u00e1 na RPPN da Veracel para a formatura da 1 Turma do Curso de Forma\u00e7\u00e3o Social de\u2026 http://t.co/RrudySunQt"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-08-27T11:20:03.000Z",
            "id": "504589150893645825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdeu o \u00faltimo programa? S\u00e1bado na TV Cultura, voc\u00ea tem a chance de rever a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Guaraque\u00e7aba.... http://t.co/vUXx4iaYV6"
        },
        {
            "author_id": "2769683246",
            "created_at": "2014-08-27T11:14:36.000Z",
            "id": "504587781671518208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. N\u00e3o existe nada compar\u00e1vel aos fascinantes Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/PiefCguvRm"
        },
        {
            "author_id": "338542328",
            "created_at": "2014-08-27T10:06:35.000Z",
            "id": "504570663906988032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O BaliLounge \u00e9 um espa\u00e7o natural na praia da Reserva, o local \u00e9 situado em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.Pedimos... http://t.co/9GFw30wFWh"
        },
        {
            "author_id": "2645684281",
            "created_at": "2014-08-27T10:00:01.000Z",
            "id": "504569012517634048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banhado\n \nBanhado Bem no centro da Cidade, o Banhado \u00e9 uma APA (\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental). \u00c9 considerado o... http://t.co/dNtOL3flCZ"
        },
        {
            "author_id": "2321161674",
            "created_at": "2014-08-27T08:25:12.000Z",
            "id": "504545149561483266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Convocatoria al I #ConcursodeRelatos para Divulgar la Fauna del #ParqueNacionaldelasIslasAtl\u00e1nticas: http://t.co/cr5Hz0NvjG #certamenrelatos"
        },
        {
            "author_id": "154275744",
            "created_at": "2014-08-27T08:22:14.000Z",
            "id": "504544402594091008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e Xur\u00e9s \n\nFound at http://t.co/0yiHQdZg58"
        },
        {
            "author_id": "1503811050",
            "created_at": "2014-08-27T08:00:06.000Z",
            "id": "504538833393053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do Par\u00e1\nhttp://t.co/Efo2XfoHvA http://t.co/TKyc99O1jU"
        },
        {
            "author_id": "1564300759",
            "created_at": "2014-08-27T05:05:52.000Z",
            "id": "504494984620281858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reclaman declarar a paraje natural dominicano Parque Nacional: 27 de agosto de 2014,   01:02Santo Domingo, 27 ... http://t.co/wpI3soMv43"
        },
        {
            "author_id": "186548290",
            "created_at": "2014-08-27T04:52:56.000Z",
            "id": "504491733141291008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/eIqwEGsnWp"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-27T04:00:03.000Z",
            "id": "504478422769598465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de agosto de 2014\nCipura xanthomelas\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/jeDYfIbnJX"
        },
        {
            "author_id": "209684886",
            "created_at": "2014-08-27T03:37:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "504472832416694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Universo em fim de tarde @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/xFeU6AJh2H"
        },
        {
            "author_id": "2350366638",
            "created_at": "2014-08-27T02:53:22.000Z",
            "id": "504461640486912000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":(  Nossas florestas s\u00f3 tendem a perder com isso. Confira: http://t.co/yKy7JwUBtc e aqui: http://t.co/5P9JzQA7ot http://t.co/SsGix0v3Mv"
        },
        {
            "author_id": "149273981",
            "created_at": "2014-08-27T02:37:33.000Z",
            "id": "504457661459730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contenta! http://t.co/DXiEhGeM2I"
        },
        {
            "author_id": "220355615",
            "created_at": "2014-08-27T02:32:44.000Z",
            "id": "504456449486233600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DILMA QUER DISTRUIR O PARQUE NACIONAL NO QUAL TEM A MAIOR TRIBO DE \u00cdNDIOS NO BRASIL PRA CONSTRUIR HIDREL\u00c9TRICA E TA FALANDO DE PRESERVAR,MDS"
        },
        {
            "author_id": "84984753",
            "created_at": "2014-08-27T02:04:01.000Z",
            "id": "504449223941980160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema. \ud83d\udc1c\ud83d\udc3e\ud83c\udf31\ud83c\udf33\ud83c\udf43 http://t.co/Xy1j8rzOlh"
        },
        {
            "author_id": "2439958195",
            "created_at": "2014-08-27T01:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "Almomentonet"
                    }
                ]
            },
            "id": "504438617712775168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2192 [ R&amp;N ] \u2665 . \u2665 Declaran loma Miranda parque nacional: SANTO DOMINGO, Rep\u00fablica Dominicana... http://t.co/ujly5TLyR1 (Via: @Almomentonet"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-08-27T01:15:19.000Z",
            "id": "504436967325843457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional da Serra Geral, a 23 km do centro de Cambar\u00e1 do Sul, o C\u00e2nion Fortaleza \u00e9... http://t.co/1BC2PcGskC"
        },
        {
            "author_id": "451012423",
            "created_at": "2014-08-27T01:02:15.000Z",
            "id": "504433678752415744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que est\u00e1 sendo criado um Parque Nacional para o tatu-bola e depende da sua assinatura? Assine at\u00e9... http://t.co/wuwogELK7x"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-27T00:30:43.000Z",
            "id": "504425741040508929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/xkR4YJV01w"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-27T00:30:33.000Z",
            "id": "504425700036993024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/OydA0fBgWJ"
        },
        {
            "author_id": "243726998",
            "created_at": "2014-08-27T00:30:12.000Z",
            "id": "504425613604970497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputados aprovados projeto de duas leituras que cria Parque Nacional Loma Miranda.\nA sess\u00e3o foi realizada em um... http://t.co/eptYVSqdZX"
        },
        {
            "author_id": "113566513",
            "created_at": "2014-08-27T00:14:27.000Z",
            "id": "504421649404657664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das Mesas\nCarolina - Maranh\u00e3o. http://t.co/aIOLyeVYuQ"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2014-08-26T22:59:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "504402909451538433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": ".@KatiaAbreu diz que apoia @Dilmabr, dentre as raz\u00f5es citou a n\u00e3o expans\u00e3o de terras ind\u00edgenas em seu governo. http://t.co/3tJ5oRRMS3"
        },
        {
            "author_id": "41487828",
            "created_at": "2014-08-26T22:56:47.000Z",
            "id": "504402103331475459",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "segundo o gps do ipad eu moro no parque nacional da Tijuca ok"
        },
        {
            "author_id": "56548381",
            "created_at": "2014-08-26T22:55:39.000Z",
            "id": "504401819921965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miquinho da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG http://t.co/uahAK68n0h"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-08-26T22:53:34.000Z",
            "id": "504401294791294978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge terreno em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Rio Branco http://t.co/YbSRi18JUm"
        },
        {
            "author_id": "1249942068",
            "created_at": "2014-08-26T22:52:30.000Z",
            "id": "504401027404402691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge terreno em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Rio Branco http://t.co/CapF1DDGxO"
        },
        {
            "author_id": "1249435166",
            "created_at": "2014-08-26T22:52:29.000Z",
            "id": "504401019527528448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge terreno em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Rio Branco http://t.co/j3GcFdlLH2"
        },
        {
            "author_id": "56548381",
            "created_at": "2014-08-26T22:47:49.000Z",
            "id": "504399845507883008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o no bambuzal. @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG http://t.co/YrMEjmmbOm"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-08-26T22:36:57.000Z",
            "id": "504397113221218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inc\u00eandio atinge terreno em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Rio Branco - not\u00edcias em Acre http://t.co/AGp9gI99cL"
        },
        {
            "author_id": "249230446",
            "created_at": "2014-08-26T22:33:15.000Z",
            "id": "504396182081519616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge terreno em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, em Rio Branco http://t.co/62gNVb1heA"
        },
        {
            "author_id": "16334137",
            "created_at": "2014-08-26T21:59:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "KatiaAbreu"
                    },
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 27,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "504387807201480705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": ".@KatiaAbreu diz que apoia @DilmaBR, pq tem acordo com o governo para n\u00e3o demarcar Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. Confira: http://t.co/3tJ5oRRMS3"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-26T21:31:12.000Z",
            "id": "504380567149109248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/9DH2sE034X"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-26T21:30:44.000Z",
            "id": "504380447468818432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/pVBEBacAoT"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-08-26T21:23:57.000Z",
            "id": "504378741683126273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Agosto! http://t.co/OyupkOog1C"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-08-26T21:22:08.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "504378282994069504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#BOANOITE, galera! O expediente acabou. Parque Nacional do #Pantanal Matogrossense (MT). Foto: Zig Koch #meioambiente http://t.co/MjX8ePV9NG"
        },
        {
            "author_id": "88718227",
            "created_at": "2014-08-26T20:30:04.000Z",
            "id": "504365179346616320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSATEMPO VOLTA AO MUNDO/ QUINTA DA LAMOSA\n\nGanhe ESTADIA QUINTA DA LAMOSA. Situada em pleno Parque Nacional... http://t.co/3LmJF6dube"
        },
        {
            "author_id": "88716843",
            "created_at": "2014-08-26T20:30:03.000Z",
            "id": "504365177647943682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSATEMPO EVAS\u00d5ES/ QUINTA DA LAMOSA\n\nGanhe ESTADIA QUINTA DA LAMOSA. Situada em pleno Parque Nacional Peneda... http://t.co/lSqGmALEsu"
        },
        {
            "author_id": "563887784",
            "created_at": "2014-08-26T19:46:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "504354093733658624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/tOueT8flCR descida no retorno da estatua do juquinha ao parque nacional serra do cipo"
        },
        {
            "author_id": "1631237826",
            "created_at": "2014-08-26T19:39:04.000Z",
            "id": "504352345526771712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol direto da APA (\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental) Boror\u00e9 Col\u00f4nia #fimdetarde #sol #infinito\u2026 http://t.co/3yq2PgKIry"
        },
        {
            "author_id": "121496900",
            "created_at": "2014-08-26T19:26:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 66,
                        "username": "FredRiosPaula"
                    }
                ]
            },
            "id": "504349076973187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Post novo - Licenciamento Ambiental e Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, por @FredRiosPaula http://t.co/HwMWg3hf8U"
        },
        {
            "author_id": "57443181",
            "created_at": "2014-08-26T18:47:56.000Z",
            "id": "504339480233644033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "# Fuga Di\u00e1rio de hoje \u00e9 do Parque Nacional do Lago Clark em Nondalton, Alaska. http://t.co/5yGc2U56bj"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-08-26T18:47:45.000Z",
            "id": "504339431881330688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Reserva extrativista produz castanha da Amaz\u00f4nia http://t.co/andCxGISiJ"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-08-26T18:36:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 37,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "504336700093767681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja o video http://t.co/e0qjSJLbMU  @g1 #Fogo #Cerrado #Tamandua"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-26T18:31:26.000Z",
            "id": "504335324668256257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutvaACF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-26T18:30:37.000Z",
            "id": "504335120988663808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/Akt3I2SxhU"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2014-08-26T18:27:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 76,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "504334384502030337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista produz castanha da Amaz\u00f4nia http://t.co/aeSNgFCUpO via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "62698201",
            "created_at": "2014-08-26T17:43:02.000Z",
            "id": "504323146401722368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia,  RJ. http://t.co/4GRz7Ut5OT"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-08-26T17:40:35.000Z",
            "id": "504322527527989248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VAI CORRER A MEIA DAS CATARATAS?\n\nVeja as op\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Nacional do Igua\u00e7u e demais atrativos... http://t.co/XBEqDXtK1c"
        },
        {
            "author_id": "213257023",
            "created_at": "2014-08-26T17:30:53.000Z",
            "id": "504320087642619906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 15 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"O Parque Nacional Yosemite, nos EUA !\" http://t.co/BTNqA5i3c6"
        },
        {
            "author_id": "89253951",
            "created_at": "2014-08-26T15:57:09.000Z",
            "id": "504296498981765120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yosemite, nos EUA, \u00e9 o para\u00edso dos montanhistas e um santu\u00e1rio para os amantes da natureza: http://t.co/Ii9t3xf5IK"
        },
        {
            "author_id": "2732713430",
            "created_at": "2014-08-26T15:38:47.000Z",
            "id": "504291877332733952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O projeto da Fazenda S\u00e3o Bento da Lagoa vai criar a segunda maior RPPN de restinga do Estado do Rio de Janeiro http://t.co/kyoWViQj9P"
        },
        {
            "author_id": "2349247320",
            "created_at": "2014-08-26T15:29:21.000Z",
            "id": "504289501691518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Gere\u0302s http://t.co/fq9L58aW3Y"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-08-26T15:21:44.000Z",
            "id": "504287585502777344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/8yQCFs5kwf"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-08-26T15:20:07.000Z",
            "id": "504287178953097216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/n9aRDlrQLw"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-08-26T15:18:13.000Z",
            "id": "504286701976444928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/TTTXzqjoj8"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-08-26T15:16:45.000Z",
            "id": "504286334031118336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/VcoahEJXaK"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-08-26T15:14:41.000Z",
            "id": "504285813400543232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/ExEX4skFgb"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-08-26T15:11:06.000Z",
            "id": "504284912447672321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio pelo Canal de Tortuguero @ Parque Nacional Tortuguero http://t.co/nMSTUkfFHX"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-08-26T15:01:05.000Z",
            "id": "504282388336484352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional Yosemite \u00e9 um santu\u00e1rio para os amantes da natureza: http://t.co/xZ813HvZyp http://t.co/ZaOl8N7Dvw"
        },
        {
            "author_id": "122417673",
            "created_at": "2014-08-26T14:57:38.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "504281521659076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O acordo entre Dilma e CNA http://t.co/N39G53wl2A vai deixar o saldo de cria\u00e7\u00e3o de Uc\u00b4s, deste governo negativo http://t.co/KXLvBvaRKK"
        },
        {
            "author_id": "278736376",
            "created_at": "2014-08-26T14:56:18.000Z",
            "id": "504281186970378240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTO SEGURO \u00c9... Parque Nacional do Monte Pascoal... http://t.co/jRGMXeWbzx"
        },
        {
            "author_id": "404319797",
            "created_at": "2014-08-26T14:46:27.000Z",
            "id": "504278707876671488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFOR dona especie declarada monumento natural al Municipio de Curepto  http://t.co/3rhi6IgVFO"
        },
        {
            "author_id": "231862548",
            "created_at": "2014-08-26T14:36:59.000Z",
            "id": "504276324262105088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaboFrio #\u00e1readepreserva\u00e7\u00e3o #meioambiente Parque Nacional do #MicoLe\u00e3oDourado - Distrito de Tamoios http://t.co/H8CKokA2L3"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-26T14:30:55.000Z",
            "id": "504274796948242432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/yD7bFjozqF"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-26T14:30:24.000Z",
            "id": "504274666635427842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/bTECwLeWYU"
        },
        {
            "author_id": "194805773",
            "created_at": "2014-08-26T14:22:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "504272571484082177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque a gratid\u00e3o faz bem ao cora\u00e7\u00e3o !!! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f #tripcasalsalvador #nossos4anos @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/rJY0fv8oz6"
        },
        {
            "author_id": "165162585",
            "created_at": "2014-08-26T14:19:28.000Z",
            "id": "504271916882862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontecendo, 26/8 as 11:10, reuni\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Tijuca, no Parque Laje.... http://t.co/dVIwLmLNrf"
        },
        {
            "author_id": "239250400",
            "created_at": "2014-08-26T13:54:13.000Z",
            "id": "504265562261057536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece montagem (de mau gosto), mas aconteceu de verdade: nos EUA, dois turistas que visitavam o Parque Nacional... http://t.co/yp5fFfX0vJ"
        },
        {
            "author_id": "2686261201",
            "created_at": "2014-08-26T13:20:55.000Z",
            "id": "504257183580958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Minha turma #geografia. @ Parque Nacional Peruasu http://t.co/gRJCuM3LcR"
        },
        {
            "author_id": "1257339128",
            "created_at": "2014-08-26T13:18:22.000Z",
            "id": "504256539612680192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Becas Convocatoria al I Concurso de Relatos para Divulgar la Fauna del Parque Nacional de las Islas Atl\u00c3\u00a1nticas http://t.co/Vzcn00MWW1"
        },
        {
            "author_id": "251866158",
            "created_at": "2014-08-26T12:31:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Agencia_Senado"
                    }
                ]
            },
            "id": "504244752447856640",
            "in_reply_to_user_id": "40095953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@agencia_senado Cabe citar oportunamente que sobre a Disponibilidade dos bens da Uni\u00e3o Federal tal como essa Reserva Biol\u00f3gica no Par\u00e1..."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-26T12:31:13.000Z",
            "id": "504244674090262528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/ezB8dEesKs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-26T12:30:34.000Z",
            "id": "504244511632261120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/2KHIhKKAJr"
        },
        {
            "author_id": "135302938",
            "created_at": "2014-08-26T12:04:14.000Z",
            "id": "504237882790649856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segue edital para explora\u00e7\u00e3o dos servi\u00e7os de cafeteria e lanchonete no Parque Nacional do Itatiaia\n\nhttp://t.co/guVmXPIhL4"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-08-26T12:01:55.000Z",
            "id": "504237300218593280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Nossa Hist\u00f3ria - O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, \u00e9 talvez a maior hist\u00f3ria de restaura\u00e7\u00e3o... http://t.co/BbduqhuDIg"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-08-26T12:01:22.000Z",
            "id": "504237161349398530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: O Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique, \u00e9 talvez a maior hist\u00f3ria de restaura\u00e7\u00e3o da vida... http://t.co/PnZdnWXkWG"
        },
        {
            "author_id": "49682275",
            "created_at": "2014-08-26T12:01:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "504237117904396288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sis, deixa comigo que eu vou sempre apontar o caminho certo! Hahaha \ud83d\ude1c\ud83d\ude1d\ud83d\udc97\ud83d\udc97 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/7N5k8y44Mm"
        },
        {
            "author_id": "40095953",
            "created_at": "2014-08-26T11:50:08.000Z",
            "id": "504234336229793792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "CMA decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do Par\u00e1 http://t.co/d8g7Tmtlkj"
        },
        {
            "author_id": "2769683246",
            "created_at": "2014-08-26T11:18:10.000Z",
            "id": "504226289507913728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. O parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira"
        },
        {
            "author_id": "1702239890",
            "created_at": "2014-08-26T11:01:47.000Z",
            "id": "504222168142856192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ondepisar\nO Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia abriga 16 lagos conectados por cascatas e barreiras de gipsita represam a \u00e1gua em..."
        },
        {
            "author_id": "900193610",
            "created_at": "2014-08-26T10:39:06.000Z",
            "id": "504216457962868736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece montagem (de mau gosto), mas aconteceu de verdade: nos EUA, dois turistas que visitavam o Parque Nacional... http://t.co/ofUmAccNOF"
        },
        {
            "author_id": "41955512",
            "created_at": "2014-08-26T10:31:11.000Z",
            "id": "504214465139982337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponta || Piedade || Lagos\n\nA Ponta de Piedade \u00e9 um monumento natural tur\u00edstico de Lagos, no Algarve em Portugal.... http://t.co/F1Bi7sO3lN"
        },
        {
            "author_id": "27756745",
            "created_at": "2014-08-26T10:15:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3109076,
                        -22.7985723
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "504210450452860928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Parque Nacional do Itatiaia com os alunos! :)\nContato com a natureza e a espiritualidade que h\u00e1 no sil\u00eancio da natural! \u2665"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-26T09:14:13.000Z",
            "id": "504195097790255104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/QXv6dC0AX5"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-08-26T04:23:50.000Z",
            "id": "504122021153095681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/KSNQKOHED2 #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-26T03:07:53.000Z",
            "id": "504102907202244608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de agosto de 2014\nCorru\u00edra (Troglodytes musculus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/3CEO3DEq5w"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-26T03:03:50.000Z",
            "id": "504101888519077888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de agosto de 2014\nCorru\u00edra (Troglodytes musculus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/KDO6adBdwJ"
        },
        {
            "author_id": "1120629294",
            "created_at": "2014-08-26T02:33:42.000Z",
            "id": "504094302554062848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gu\u00e1rico #Protejamos El Monumento Natural Morros de Macaira. #Gu\u00e1ricoVerde http://t.co/x1J4XCKxhU\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-08-26T01:57:42.000Z",
            "id": "504085246279553024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Atol das Rocas - RN\nBrasil\n# LS http://t.co/QjINYuYKJQ"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-08-26T01:16:34.000Z",
            "id": "504074895299735552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perdido do Andara\u00ed - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/tgMvXppDTj"
        },
        {
            "author_id": "68997447",
            "created_at": "2014-08-26T01:01:46.000Z",
            "id": "504071170585817091",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa dica de viagem \u00e9 para quem curte fazer trilhas: na foto, o deslumbrante Parque Nacional do \u00c1rtico, no Alaska. \n# http://t.co/Wrb2B0lFXw"
        },
        {
            "author_id": "306832948",
            "created_at": "2014-08-26T00:33:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.11679015,
                        9.96469885
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "504064179020771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/dUf30NSyNm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-26T00:30:52.000Z",
            "id": "504063394602057729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/WkaHKGTxwn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-26T00:30:40.000Z",
            "id": "504063342638817280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/TS3UHobBl6"
        },
        {
            "author_id": "2474554903",
            "created_at": "2014-08-26T00:00:23.000Z",
            "id": "504055722259525632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso do ecoturismo, Machalilla tem \u00e1rea marinha protegida e 350 esp\u00e9cies de aves e mam\u00edferos. http://t.co/nBb9n2x1te #AllYouNeedIsEcuador"
        },
        {
            "author_id": "167390787",
            "created_at": "2014-08-25T23:46:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "504052212059078656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00e1lvula de escape. @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/6uMdv0wV78"
        },
        {
            "author_id": "1067123341",
            "created_at": "2014-08-25T23:39:59.000Z",
            "id": "504050586010939392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jornal Central Brasil DF: CMA decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do... http://t.co/gZslGBshXG"
        },
        {
            "author_id": "68028396",
            "created_at": "2014-08-25T23:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02285526,
                        -22.9686623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "504046670204907521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My happy little pill, take me away @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/EtpMyaopTo"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2014-08-25T23:24:21.000Z",
            "id": "504046651032350720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do Par\u00e1: Autor do projeto prop\u00f5e que a Reserva Biol\u00f3gica ... http://t.co/0WooG9vgXN"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2014-08-25T23:24:20.000Z",
            "id": "504046650554208256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do Par\u00e1: Autor do projeto prop\u00f5e que a Reserva Biol\u00f3gica ... http://t.co/WL5AdFCipx"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2014-08-25T22:39:35.000Z",
            "id": "504035388080803840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CMA decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do Par\u00e1  http://t.co/YocTZXdb2Q #senado"
        },
        {
            "author_id": "63316326",
            "created_at": "2014-08-25T22:32:41.000Z",
            "id": "504033650183532544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palicourea rigida (Rubiaceae) \n\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Curia\u00fa  - Amap\u00e1. \n\n#Flowers #Plants\u2026 http://t.co/KqNMGqlkgl"
        },
        {
            "author_id": "262677609",
            "created_at": "2014-08-25T22:30:52.000Z",
            "id": "504033192752345088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado 0800 612 211 CMA decidir\u00e1 sobre divis\u00e3o de reserva biol\u00f3gica do Par\u00e1 http://t.co/jxl1LYWiX8 - http://t.co/tFVCU4RZLX"
        },
        {
            "author_id": "22866542",
            "created_at": "2014-08-25T22:07:43.000Z",
            "id": "504027369028337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo ano, todo ano o Parque Nacional de Bras\u00edlia queima v\u00e1rios est\u00e1dios de futebol. Por que n\u00e3o faz o contr\u00e1rio Deus do c\u00e9u? rsssssss"
        },
        {
            "author_id": "108969284",
            "created_at": "2014-08-25T21:38:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 76,
                        "username": "pordescubrir"
                    }
                ]
            },
            "id": "504020134294343680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amenaza al Parque Nacional m\u00e1s antiguo de \u00c1frica http://t.co/wydGde11wU via @pordescubrir / Um pouco mais sobre um assunto pol\u00eamico..."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-25T21:31:29.000Z",
            "id": "504018248204312579",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/k0z6WVsj0m"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-25T21:31:13.000Z",
            "id": "504018183557484545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/FNolCgOuAJ"
        },
        {
            "author_id": "48895427",
            "created_at": "2014-08-25T21:24:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "504016369751691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula de campo de hoje.. \ud83c\udf34\ud83c\udf43\ud83d\udc9a. @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/wHpd2i9iFa"
        },
        {
            "author_id": "354338991",
            "created_at": "2014-08-25T21:01:15.000Z",
            "id": "504010641049255937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araruama (RJ) tem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto http://t.co/LxSTwd273v"
        },
        {
            "author_id": "1117152588",
            "created_at": "2014-08-25T20:55:00.000Z",
            "id": "504009069066485761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 \n\nLinda Imagem http://t.co/GFnOCRvWoC"
        },
        {
            "author_id": "226070884",
            "created_at": "2014-08-25T20:30:18.000Z",
            "id": "504002852662947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Maior caverna do mundo. Parque Nacional Phong Nha-Ke Bang, Vietnam \nhttp://t.co/QwUYRByks1\n+ em http://t.co/6wCVHA96nI"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-08-25T19:45:41.000Z",
            "id": "503991622812839938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome Parque Nacional: http://t.co/4YjxydWlmj #R7DF"
        },
        {
            "author_id": "38659819",
            "created_at": "2014-08-25T19:15:53.000Z",
            "id": "503984124181630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Campanha6510 Voc\u00ea sabia? \u00c9 do In\u00e1cio a lei que criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Meruoca."
        },
        {
            "author_id": "396272611",
            "created_at": "2014-08-25T19:00:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "sitpbta"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 9,
                        "username": "TransMilenio"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 23,
                        "username": "PoliciaColombia"
                    },
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 40,
                        "username": "TransitoPolicia"
                    }
                ]
            },
            "id": "503980129195155456",
            "in_reply_to_user_id": "396272611",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SITPBTA @TransMilenio @PoliciaColombia @TransitoPolicia k7ma  parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-25T18:31:37.000Z",
            "id": "503972982868692992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/6HO4Dg2HbC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-25T18:30:31.000Z",
            "id": "503972706535358465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/tVTsPF61Ck"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2014-08-25T18:00:21.000Z",
            "id": "503965116732563456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JF de Passos (MG) inicia projeto de concilia\u00e7\u00e3o em processos relacionados ao Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/1R5oOJaMew"
        },
        {
            "author_id": "229658306",
            "created_at": "2014-08-25T17:26:27.000Z",
            "id": "503956583366529027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/00irVeDEOw"
        },
        {
            "author_id": "130175339",
            "created_at": "2014-08-25T17:25:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "503956379741483008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu rio de janeiro #instagood #beatiful #amazingplace #instapic @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta\u2026 http://t.co/0UPcooQZu5"
        },
        {
            "author_id": "997748898",
            "created_at": "2014-08-25T17:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 85,
                        "username": "keithkravitz"
                    }
                ]
            },
            "id": "503950049210937345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeios para o Parque Nacional Grand Canyon http://t.co/3KUPHxe25Y #grandcanyon via @keithkravitz"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-08-25T16:50:02.000Z",
            "id": "503947418497712129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos passeios que fizemos pela Argentina foi conhecer o Parque Nacional Lan\u00edn!... http://t.co/wV4qsNyaO9"
        },
        {
            "author_id": "384984504",
            "created_at": "2014-08-25T16:45:38.000Z",
            "id": "503946313688694784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista produz castanha da Amaz\u00f4nia. #Reserva #Amazonia #rgestor\nhttp://t.co/9VITamtEwb http://t.co/w3LFcahc5Q"
        },
        {
            "author_id": "274073224",
            "created_at": "2014-08-25T16:45:13.000Z",
            "id": "503946207677673473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista produz castanha da Amaz\u00f4nia. #Reserva #Amazonia #rgestor\nhttp://t.co/pV8y3ZlNNa"
        },
        {
            "author_id": "291419891",
            "created_at": "2014-08-25T16:38:29.000Z",
            "id": "503944514759716864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Su\u00ed\u00e7a faz cem anos http://t.co/TQSDwy28Hy"
        },
        {
            "author_id": "298765777",
            "created_at": "2014-08-25T16:33:58.000Z",
            "id": "503943378015633409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda- Ger\u00eas https://t.co/dQjaQAiLYw"
        },
        {
            "author_id": "185032148",
            "created_at": "2014-08-25T16:31:20.000Z",
            "id": "503942714849640449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Su\u00ed\u00e7a faz cem anos http://t.co/QSoA29zQKD"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-08-25T16:26:44.000Z",
            "id": "503941556261228544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo em extin\u00e7\u00e3o \u00e9 fotografado no Sri Lanka: Um leopardo-do-ceil\u00e3o foi fotografado no parque nacional de Y... http://t.co/BWDH3JgywF"
        },
        {
            "author_id": "224338453",
            "created_at": "2014-08-25T16:20:16.000Z",
            "id": "503939929039437824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(Ent\u00e3o??? Era o que havia por ali onde pudesse co\u00e7ar a ...coceira (fga).)\nUm elefante em um parque nacional na... http://t.co/3KbRu2WwgY"
        },
        {
            "author_id": "78158036",
            "created_at": "2014-08-25T16:10:03.000Z",
            "id": "503937359663357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite(EUA), vai celebrar no dia 03 de setembro, 50 anos. 12 milh\u00f5es de hectares preservados. http://t.co/THes2vXmic"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-08-25T15:59:46.000Z",
            "id": "503934771504746497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo em extin\u00e7\u00e3o \u00e9 fotografado no Sri Lanka: Um leopardo-do-ceil\u00e3o foi fotografado no parque nacional de Y... http://t.co/nIlUQEysPy"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-08-25T15:59:46.000Z",
            "id": "503934768816197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo em extin\u00e7\u00e3o \u00e9 fotografado no Sri Lanka: Um leopardo-do-ceil\u00e3o foi fotografado no parque nacional de Y... http://t.co/BRHfknuJmP"
        },
        {
            "author_id": "536911673",
            "created_at": "2014-08-25T15:18:54.000Z",
            "id": "503924487201759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Justi\u00e7a determina que \u00cdndios desocupem Parque Nacional do Igua\u00e7u em Matel\u00e2ndia - Radio Costa Oeste FM 106,5 http://t.co/gM8gj98QXX"
        },
        {
            "author_id": "22912268",
            "created_at": "2014-08-25T15:05:30.000Z",
            "id": "503921112447991808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/FEPU3XyUUV"
        },
        {
            "author_id": "194805773",
            "created_at": "2014-08-25T14:50:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "503917249749852161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos do peito! #tripcasalsalvador #nossos4anos @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/oF4nlDSQtt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-25T14:45:40.000Z",
            "id": "503916123562446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/pzyLdLJVoS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-25T14:45:03.000Z",
            "id": "503915968771678210",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/gvvFEYv4Qd"
        },
        {
            "author_id": "300955671",
            "created_at": "2014-08-25T14:39:47.000Z",
            "id": "503914641937141760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a Serra da Capivara mais uma vez sem recursos http://t.co/MeJrdQS5o2"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2014-08-25T14:21:38.000Z",
            "id": "503910075837464576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) http://t.co/Fv64lkqmZW"
        },
        {
            "author_id": "339998504",
            "created_at": "2014-08-25T13:57:26.000Z",
            "id": "503903983866740736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via MPF Criada h\u00e1 cerca de 25 anos, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o teve medidas para sua efetiva prote\u00e7\u00e3o... http://t.co/sJl0ySlI2g"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-08-25T13:57:06.000Z",
            "id": "503903901431517184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PE: decis\u00e3o liminar obriga CMBio a regularizar Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada http://t.co/vYksrDRuQF"
        },
        {
            "author_id": "37441053",
            "created_at": "2014-08-25T13:54:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "503903121593368576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/CHT6ClYlrz"
        },
        {
            "author_id": "183442150",
            "created_at": "2014-08-25T13:40:15.000Z",
            "id": "503899659228569600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3xima Expedi\u00e7\u00e3o: Floresta Nacional de Ipanema \u2013\u00a027/09 http://t.co/9W6EyNuph9"
        },
        {
            "author_id": "108601843",
            "created_at": "2014-08-25T13:36:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "503898612515221504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campers \u26fa\ufe0f #camping #gopro #goprohero3plusblackedition @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Fh4VpgmMU7"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2014-08-25T13:07:56.000Z",
            "id": "503891526918098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine est\u00e1 ao sul da Patag\u00f4nia Chilena. \u00c9 considerado um dos lugares prediletos dos amantes da #natureza!"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-25T13:05:40.000Z",
            "id": "503890958241759232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/fQazbMZlTw"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-25T13:05:05.000Z",
            "id": "503890811575345152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/RKrAeQ0jnP"
        },
        {
            "author_id": "145379626",
            "created_at": "2014-08-25T12:39:50.000Z",
            "id": "503884454431948800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma grande \u00e1rea de dunas de areia localizadas... http://t.co/ztsW7pDVfw"
        },
        {
            "author_id": "109911929",
            "created_at": "2014-08-25T12:34:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.56901054,
                        -25.60096193
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "503883147080372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00ea nas cataratas #iguazufalls @ Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/z9br1dTALu"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-08-25T12:00:02.000Z",
            "id": "503874439008616448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no trajeto no Parque Nacional Campigna, na It\u00e1lia. http://t.co/l19Y8PCugu"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-08-25T11:34:36.000Z",
            "id": "503868040325652480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no #DFnoAr inc\u00eandio na floresta nacional"
        },
        {
            "author_id": "295631222",
            "created_at": "2014-08-25T10:37:52.000Z",
            "id": "503853760771141632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "50% DESCONTO. VER\u00c3O NO GER\u00caS | 3 Noites em Apartamento T1 para at\u00e9 4 Pessoas em pleno Parque Nacional da Pened... http://t.co/XsxTZmrIRT"
        },
        {
            "author_id": "1527454890",
            "created_at": "2014-08-25T10:25:10.000Z",
            "id": "503850564946755584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago #Qarun \u00e9 uma \u00e1rea protegida em que podemos encontrar uma grande variedade de flora e fauna, especialmente aves http://t.co/duPJqvWDGp"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2014-08-25T09:25:48.000Z",
            "id": "503835624181596161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipa Nomad | The North Face come\u00e7a o dia na Mata da Albergaria no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas. http://t.co/QKEaBK7tXI"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-08-25T09:21:26.000Z",
            "id": "503834526930305024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #turismo http://t.co/q5SvUHk5dx"
        },
        {
            "author_id": "57265999",
            "created_at": "2014-08-25T08:50:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 2,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "503826636085919745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A @Xunta convoca o 1\u00ba concurso de relatos para divulgar a fauna do Parque Nacional das Illas Atl\u00e1nticas  http://t.co/GlwUh53jjI"
        },
        {
            "author_id": "174711366",
            "created_at": "2014-08-25T08:49:00.000Z",
            "id": "503826363799724032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Xunta convoca o primeiro concurso de relatos para divulgar a fauna do Parque Nacional das Illas A http://t.co/4VvT18zYFV v\u00eda @1StadioSport"
        },
        {
            "author_id": "307504452",
            "created_at": "2014-08-25T07:55:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        0.85019129,
                        42.5180917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a674f3bb7d51403b"
            },
            "id": "503813014923907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As minhas pr\u00f3ximas f\u00e9rias. @ Parque Nacional De Aiguestortes http://t.co/fZx7mPahRO"
        },
        {
            "author_id": "268306137",
            "created_at": "2014-08-25T04:06:31.000Z",
            "id": "503755273195241473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BRASIL: \nHermoso amanecer en el  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nImagen de Carlos Perez Couto / CC BY-SA 3.0 http://t.co/IGCUmBuwVP"
        },
        {
            "author_id": "1653522608",
            "created_at": "2014-08-25T04:01:02.000Z",
            "id": "503753896666603520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#BRASIL: \nHermoso amanecer en el  Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\n\nImagen de Carlos Perez Couto / CC BY-SA 3.0 http://t.co/JMKD1aBiJM"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-25T03:00:59.000Z",
            "id": "503738781623934976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de agosto de 2014\nBandoleta (Cypsnagra hirundinacea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/7DRx8B33sk"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-25T03:00:54.000Z",
            "id": "503738761344471041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de agosto de 2014\nBandoleta (Cypsnagra hirundinacea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/4GqIY0t8nX"
        },
        {
            "author_id": "2526064429",
            "created_at": "2014-08-25T02:59:28.000Z",
            "id": "503738400055119872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra\n\nDescobrimos o para\u00edso... ele se chama Serra da Canastra\u2026 http://t.co/fEsgjIRn2f"
        },
        {
            "author_id": "20123912",
            "created_at": "2014-08-25T01:55:47.000Z",
            "id": "503722374601400320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lament\u00e1vel http://t.co/ILgFpk5ph9"
        },
        {
            "author_id": "194805773",
            "created_at": "2014-08-25T01:25:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "503714776808030208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca4\ud83d\udca4\ud83d\udca4 #tripcasalsalvador #nossos4anos @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/JKQw3YJVe6"
        },
        {
            "author_id": "35090905",
            "created_at": "2014-08-25T01:07:46.000Z",
            "id": "503710290891255812",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lembrar ao #fantastico #redeglobo que a Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas, onde \u00e9 desenvolvido o projeto de... http://t.co/IfwExtjp7d"
        },
        {
            "author_id": "68028396",
            "created_at": "2014-08-25T00:41:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02285526,
                        -22.9686623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "503703625835630594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not a contra \u2600\ud83c\udf0f \ud83c\udf0a @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/hivErVou9M"
        },
        {
            "author_id": "51182043",
            "created_at": "2014-08-25T00:37:36.000Z",
            "id": "503702698504753152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aredes - PETI\u00c7\u00c3O\n\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Aredes (http://t.co/gsFa6HZipf) \u00e9 um dos... http://t.co/29Zrwiebds"
        },
        {
            "author_id": "571191928",
            "created_at": "2014-08-25T00:37:03.000Z",
            "id": "503702561267142656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desconhece ou esquece que dependemos de \u00e1gua para agropecu\u00e1ria, energia e consumo e que \u00e1gua depende de floresta. http://t.co/2UPzr51LMo"
        },
        {
            "author_id": "194805773",
            "created_at": "2014-08-25T00:26:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "503699894524461058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite meninas! At\u00e9 amanh\u00e3. #tripcasalsalvador #nossos4anos @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/S6aRx8FmZe"
        },
        {
            "author_id": "120858074",
            "created_at": "2014-08-25T00:09:31.000Z",
            "id": "503695631777800194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa de Vivencia na Escola da Terra - RPPN Encantos da Jur\u00e9ia http://t.co/BF62SOnJRU"
        },
        {
            "author_id": "2231431957",
            "created_at": "2014-08-24T23:57:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "start": 108,
                        "username": "Midia_News"
                    }
                ]
            },
            "id": "503692592555761664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Midia News | Propriet\u00e1rios de terra na regi\u00e3o querem extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/ycBl2RFsAF via @Midia_News"
        },
        {
            "author_id": "571191928",
            "created_at": "2014-08-24T23:49:16.000Z",
            "id": "503690534826049537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o foi demarcada em seu governo. O que pra ela \u00e9 um sucesso, para a sociedade \u00e9 o maior retrocesso da hist\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "50850883",
            "created_at": "2014-08-24T23:48:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "503690413644218369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "RT @JornalOGlobo: No Piau\u00ed, falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara. http://t.co/n2XIYrTUOK http://t.co/NU4VYPa70y"
        },
        {
            "author_id": "344360039",
            "created_at": "2014-08-24T23:44:08.000Z",
            "id": "503689244120842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/0GmTefVoiL"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-08-24T23:40:42.000Z",
            "id": "503688380044279809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Piau\u00ed, falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara. http://t.co/lF4WfZrONL  http://t.co/MWC4fG49OF"
        },
        {
            "author_id": "158482123",
            "created_at": "2014-08-24T23:40:32.000Z",
            "id": "503688336259969025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "VERGONHA~~~&gt; RT \n No Piau\u00ed, falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara. http://t.co/E9lOrxgHcK http://t.co/sjLgu0ygKI"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2014-08-24T23:40:02.000Z",
            "id": "503688211822944256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 52,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 78
            },
            "text": "No Piau\u00ed, falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara. http://t.co/efc9yiY5H8 http://t.co/XNS88Zb8p6"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-24T23:32:17.000Z",
            "id": "503686261128069120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/Bi8KEDVETK"
        },
        {
            "author_id": "516759342",
            "created_at": "2014-08-24T23:14:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "503681822644252672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/mbKO7CwXSl"
        },
        {
            "author_id": "92064857",
            "created_at": "2014-08-24T23:08:45.000Z",
            "id": "503680340960219136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de alguns dias em casa o l\u00edder Nomad Tiago Costa est\u00e1 de novo de partida. Agora para o Parque Nacional da... http://t.co/AazVlJzCsa"
        },
        {
            "author_id": "40872202",
            "created_at": "2014-08-24T21:49:06.000Z",
            "id": "503660296184279040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja ai meu povo, como se faz um Parque Nacional. Aqui o Everglades na Florida. http://t.co/Nd5pAAXFDM"
        },
        {
            "author_id": "321523652",
            "created_at": "2014-08-24T21:27:51.000Z",
            "id": "503654948836757504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia no parque nacional do Igua\u00e7u foi excelente! N\u00e3o consegui fazer tudo o que gostaria e terei que voltar... \ud83d\ude03"
        },
        {
            "author_id": "115473601",
            "created_at": "2014-08-24T21:22:40.000Z",
            "id": "503653642700738560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/EhO1JcSM7F"
        },
        {
            "author_id": "184264854",
            "created_at": "2014-08-24T21:10:40.000Z",
            "id": "503650621283520512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Perfeito Renzo Genarini \u2014 em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/FKRcYIaDLy"
        },
        {
            "author_id": "77864862",
            "created_at": "2014-08-24T20:40:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02285526,
                        -22.9686623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "503643095343194112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top of the world @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/U2x6oe2Ec4"
        },
        {
            "author_id": "72538208",
            "created_at": "2014-08-24T20:34:39.000Z",
            "id": "503641558512435200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/Sj3H2aNIeN"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-08-24T20:34:35.000Z",
            "id": "503641543488458752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/5oXjaN5WlT"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-08-24T20:34:32.000Z",
            "id": "503641529613709312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/rMmo9rfhXw"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-08-24T20:34:32.000Z",
            "id": "503641528225378304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/fFvXN5ekPx"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-08-24T20:23:52.000Z",
            "id": "503638843242078209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas http://t.co/C7LNX5CGxw \nPor ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, loca..."
        },
        {
            "author_id": "2346885331",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:51.000Z",
            "id": "503638589284941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/8ehwximhMf"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:28.000Z",
            "id": "503638492807585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/d0ce9rMl5R"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:22.000Z",
            "id": "503638467453001729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/GjKD587NxE"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:18.000Z",
            "id": "503638450768052224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/v7btcfRvch"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:05.000Z",
            "id": "503638394841219072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/tzxxNGUcy2"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-08-24T20:22:00.000Z",
            "id": "503638373349593088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/9jp7yR08py"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-08-24T20:21:58.000Z",
            "id": "503638365971812352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Fonte Grande, em Vit\u00f3ria, vai ganhar circuito para ciclistas: Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, lo... http://t.co/v00vcTY5Fi"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-08-24T20:21:44.000Z",
            "id": "503638308014936065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, local n\u00e3o permitia pr\u00e1tica do ciclismo.\nSecretaria de Mei... http://t.co/a30SvP46Sd"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-08-24T20:21:37.000Z",
            "id": "503638279627866112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, local n\u00e3o permitia pr\u00e1tica do ciclismo.\nSecretaria de Mei... http://t.co/ALUgimWN3q"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-08-24T20:21:35.000Z",
            "id": "503638269439918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Por ser uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o, local n\u00e3o permitia pr\u00e1tica do ciclismo.\nSecretaria de Mei... http://t.co/tA9wBpIfBE"
        },
        {
            "author_id": "68028396",
            "created_at": "2014-08-24T20:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02285526,
                        -22.9686623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "503636913966686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Better @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/l1QsY6jIz7"
        },
        {
            "author_id": "371550579",
            "created_at": "2014-08-24T20:03:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 8,
                        "username": "RiodeJesus"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 22,
                        "username": "anam_panama"
                    }
                ]
            },
            "id": "503633780838776832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt;&gt;@RiodeJesus: \"@anam_panama: Veraguas, Parque Nacional Coiba http://t.co/xxHIlpcrNU http://t.co/Sozjg9knDS http://t.co/djZnvibT0k"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2014-08-24T20:01:41.000Z",
            "id": "503633263576223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Logo mais, \u00e0s 19h, o Mar Sem Fim embarca numa lancha rumo \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica respons\u00e1vel pela preserva\u00e7\u00e3o do manguezal no norte do Paran\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "46683478",
            "created_at": "2014-08-24T20:00:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "carloseduardo12"
                    }
                ]
            },
            "id": "503632873426255872",
            "in_reply_to_user_id": "145479461",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carloseduardo12 Prefeito, uma incr\u00edvel para nossa cidade http://t.co/fpTY8YtIDx"
        },
        {
            "author_id": "46683478",
            "created_at": "2014-08-24T19:57:42.000Z",
            "id": "503632259086557184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S/ uso d produtos qu\u00edmicos , Est. Ecol\u00f3gica de Tratamento de Esgoto tem performance maior q esta\u00e7\u00f5es convencionais http://t.co/fpTY8YtIDx"
        },
        {
            "author_id": "634099226",
            "created_at": "2014-08-24T19:45:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "anam_panama"
                    }
                ]
            },
            "id": "503629223484219395",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"@anam_panama: Veraguas, Parque Nacional Coiba http://t.co/exStWrHEzi http://t.co/AEUdKQrDtS http://t.co/l4jLM0iw2V\""
        },
        {
            "author_id": "51500963",
            "created_at": "2014-08-24T19:36:07.000Z",
            "id": "503626828209090560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CHAPADA DOS GUIMAR\u00c3ES: Propriet\u00e1rios de terra na regi\u00e3o querem extin\u00e7\u00e3o do Parque Nacional http://t.co/WGlhWvG2Yo"
        },
        {
            "author_id": "85799377",
            "created_at": "2014-08-24T19:35:39.000Z",
            "id": "503626709837811712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Aparados da Serra (Santa Catarina, Rio Grande do Sul)\nA Trilha do Rio do Boi passa dentro da... http://t.co/1O5IdKVfn4"
        },
        {
            "author_id": "884652038",
            "created_at": "2014-08-24T19:35:07.000Z",
            "id": "503626577180393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Veraguas, Parque Nacional Coiba http://t.co/kkV7Oo5m0P http://t.co/ZJ9quQhMW3 http://t.co/f67MrIGcAf"
        },
        {
            "author_id": "1243806265",
            "created_at": "2014-08-24T18:14:40.000Z",
            "id": "503606330930655232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara http://t.co/vkEBrATknV"
        },
        {
            "author_id": "14061596",
            "created_at": "2014-08-24T18:14:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59680626,
                        -23.43367117
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "503606219584856065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em paz. @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/FvrYibTfNp"
        },
        {
            "author_id": "75692588",
            "created_at": "2014-08-24T18:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "503605975069511681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quati #natureza #RiodeJaneiro #FlorestadaTijuca #wildlife @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 http://t.co/UvYC1jGkRE"
        },
        {
            "author_id": "24511456",
            "created_at": "2014-08-24T18:01:44.000Z",
            "id": "503603074574082048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Assista ao v\u00eddeo e conhe\u00e7a o parque + tropical dos EUA: Parque Nacional #Everglades, na Fl\u00f3rida http://t.co/mZRoATSQMF #SeeUSA #VisitAmerica"
        },
        {
            "author_id": "2361455634",
            "created_at": "2014-08-24T17:44:08.000Z",
            "id": "503598648350224384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hj o dia est\u00e1 lindo pra fazer uma trilha no parque nacional da serra dos \u00f3rg\u00e3os, por\u00e9m irei continuar na cs da minha tia comendo"
        },
        {
            "author_id": "1173443412",
            "created_at": "2014-08-24T17:36:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "503596651861524480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pro dia nascer feliz \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Uo4g1PmHSH"
        },
        {
            "author_id": "106773995",
            "created_at": "2014-08-24T17:11:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 21,
                        "start": 6,
                        "username": "felipesereno19"
                    }
                ]
            },
            "id": "503590340218322945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carol @felipesereno19 (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/TAy5j14x7t"
        },
        {
            "author_id": "18374171",
            "created_at": "2014-08-24T16:18:41.000Z",
            "id": "503577144153604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pe\u00e7am pra @silva_marina citar uma s\u00f3 Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o que ela criou e implantou em 8 anos. Zero! Nenhuma! Pessoas l\u00e1 dentro sofrendo."
        },
        {
            "author_id": "82535297",
            "created_at": "2014-08-24T16:18:00.000Z",
            "id": "503576969301479425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Stephanie Ferreira\nParque Nacional do Xingu, aldeia Yawalapiti - Ap\u00f3s dois dias de ritual f\u00fanebre, com... http://t.co/abIUOQJL8Y"
        },
        {
            "author_id": "108601843",
            "created_at": "2014-08-24T16:08:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "503574696743690240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campers! \u26fa\ufe0f\ud83c\udf43 #camping #gopro @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/FFAuCGeXba"
        },
        {
            "author_id": "28650072",
            "created_at": "2014-08-24T15:41:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "503567694546096129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos mojaremos pues... @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/XUVknJGRTM"
        },
        {
            "author_id": "2457123032",
            "created_at": "2014-08-24T15:32:52.000Z",
            "id": "503565612677738497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es em\u00a0risco http://t.co/QG5dJgGEdM"
        },
        {
            "author_id": "1412739290",
            "created_at": "2014-08-24T15:32:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "503565421505966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar pra relaxar.... (@ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ) https://t.co/3qSVus7agh"
        },
        {
            "author_id": "321523652",
            "created_at": "2014-08-24T15:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "503563507330478080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4nibus de passageiros dentro do parque nacional do Igua\u00e7u #parque #foz #\u00f4nibus #turismo #mtur #viagem\u2026 http://t.co/2OiD1h2jsd"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-08-24T15:15:24.000Z",
            "id": "503561216296382464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em\u00a0risco http://t.co/Y2CUoZwrxS"
        },
        {
            "author_id": "50663337",
            "created_at": "2014-08-24T15:00:33.000Z",
            "id": "503557479780085760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belo lugar \u2014 em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/gXN5SQcWDh"
        },
        {
            "author_id": "539982950",
            "created_at": "2014-08-24T14:20:45.000Z",
            "id": "503547463286796288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em risco\n - 3 minutos atr\u00e1s\n O \u201cv\u00e9u de noiva\u201d \u00e9 um dos locais mais bonitos e visitados... http://t.co/eZgf2NhfxI"
        },
        {
            "author_id": "55990294",
            "created_at": "2014-08-24T14:16:05.000Z",
            "id": "503546290878177280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/8lnnIrtE2h"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-08-24T14:07:22.000Z",
            "id": "503544097450516480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em risco http://t.co/4fpXt80Jx0"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-08-24T14:02:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 48,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "503542841910378496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em risco http://t.co/RZQ89xzyQK @Via JusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-08-24T14:02:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 48,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "503542818598440961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em risco http://t.co/mPtue8FOc1 @Via JusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-08-24T14:02:13.000Z",
            "id": "503542799002644480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em risco http://t.co/fcXGUmncms"
        },
        {
            "author_id": "201195509",
            "created_at": "2014-08-24T12:50:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 2,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "503524690565292032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A @Xunta convoca o primeiro #concurso de #relatos para #divulgar a #fauna do #Parque #Nacional das #Illas #Atl\u00e1nticas\nhttp://t.co/9DqfvZuTGF"
        },
        {
            "author_id": "2447391054",
            "created_at": "2014-08-24T12:25:29.000Z",
            "id": "503518455363276800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta de recursos amea\u00e7a Parque Nacional da Serra da Capivara \u2022 http://t.co/ITBoMSAajv http://t.co/tQrCCDNtNV"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-08-24T12:23:24.000Z",
            "id": "503517932006440960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Murucututu e seu oitavo ano na RPPN Buraco das Araras Ecoturismo! \nMais um filhote para nossa contagem e mais um... http://t.co/Im5gR7F4Gr"
        },
        {
            "author_id": "59244626",
            "created_at": "2014-08-24T11:52:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "503510048400605186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Trechinho do set. de ontem #calkuta  #cana\u00e3 Para #dj @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/FcL19SAnnm"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-08-24T11:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "503497333225848832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA!!! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/1n8v68PScK"
        },
        {
            "author_id": "137702082",
            "created_at": "2014-08-24T08:50:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 2,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "503464449546928128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A @Xunta convoca um certaminho liter\u00e1rio e anuncia-o com gralhas (*s\u00e9 por \u00absede\u00bb, *si por \u00abse\u00bb, *d\u00e1/s por \u00abda/s\u00bb\u2026). http://t.co/GDoBnm4cFo"
        },
        {
            "author_id": "176767978",
            "created_at": "2014-08-24T08:32:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 2,
                        "username": "Xunta"
                    }
                ]
            },
            "id": "503459877310976000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "A @Xunta convoca o primeiro concurso de relatos para divulgar a fauna do parque nacional das Illas Atl\u00e1nticas http://t.co/Ctv68olQmR"
        },
        {
            "author_id": "40918121",
            "created_at": "2014-08-24T01:43:52.000Z",
            "id": "503356988563415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia, Itaituba, Par\u00e1. Rio Tapaj\u00f3s.  #eco #trip #geo #parna #instaguano http://t.co/MfdMt1Gpj4"
        },
        {
            "author_id": "95269699",
            "created_at": "2014-08-24T01:00:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.36698939,
                        -27.29299469
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "503346002137714690",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Reserva Biologica - Ilha Do Arvoredo http://t.co/vHGHc7hjeY"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-08-24T00:57:03.000Z",
            "id": "503345205085753344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil: Inc\u00eandio de grande propor\u00e7\u00e3o atinge a Floresta Nacional http://t.co/snsODvdTo8\""
        },
        {
            "author_id": "71278577",
            "created_at": "2014-08-24T00:54:56.000Z",
            "id": "503344673487093760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza do Ip\u00ea Roxo, na Reserva Extrativista Chico Mendes. http://t.co/tYXenRsqtp"
        },
        {
            "author_id": "570448598",
            "created_at": "2014-08-24T00:21:26.000Z",
            "id": "503336240918593536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CanalDoAgente - Parque nacional da Su\u00ed\u00e7a faz cem anos - O parque nacional Su\u00ed\u00e7o, o mais antigo d... http://t.co/jgFaXCx57m"
        },
        {
            "author_id": "34036508",
            "created_at": "2014-08-23T23:00:04.000Z",
            "id": "503315766016745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planeta BIO\n\nCachoeira Horsetail, localizado no Parque Nacional de Yosemite Calif\u00f3rnia (EUA). http://t.co/WDA3sSxXeS"
        },
        {
            "author_id": "418180861",
            "created_at": "2014-08-23T22:55:07.000Z",
            "id": "503314521382215681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "WWF-Brasil assina conv\u00eanio com BID para apoio \u00e0 gest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/7xNB7cwMpU"
        },
        {
            "author_id": "2161083143",
            "created_at": "2014-08-23T22:43:51.000Z",
            "id": "503311686171103232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de parque nacional hehe"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-08-23T22:43:10.000Z",
            "id": "503311513453486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/Woh1fLRGo8"
        },
        {
            "author_id": "58064430",
            "created_at": "2014-08-23T21:15:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.89234068,
                        -15.74207833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "503289513771548673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O tamandu\u00e1 fugindo do fogo na floresta nacional aqui &lt;/3"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-08-23T21:12:49.000Z",
            "id": "503288775653339136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, pe... http://t.co/HZuPal4854"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-08-23T21:12:47.000Z",
            "id": "503288769210875904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/AMApBO50ox"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-08-23T21:09:18.000Z",
            "id": "503287891704160256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em breve tem roteiro novo: Parque Nacional de Itatiaia... \udbb8\udf30 http://t.co/OfbdYAUFbp"
        },
        {
            "author_id": "178115280",
            "created_at": "2014-08-23T21:08:00.000Z",
            "id": "503287564103856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito legal! Tem que compartilhar, tem que multiplicar e cobrar dos nossos gestores p\u00fablicos para que implantem!... http://t.co/szLGL3bNzN"
        },
        {
            "author_id": "29983508",
            "created_at": "2014-08-23T20:57:26.000Z",
            "id": "503284905623949313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es -  texto de  Luiz Borges http://t.co/ZDm9iMzEYQ"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-08-23T20:57:05.000Z",
            "id": "503284816495017985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BSB. Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Floresta Nacional pela segunda vez\nhttp://t.co/jsAQRAtvQ5"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-08-23T20:17:19.000Z",
            "id": "503274809338241024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/Yyxn2xPPl8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70455469",
            "created_at": "2014-08-23T20:17:12.000Z",
            "id": "503274780389163009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/w8lPWrQL72 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209194890",
            "created_at": "2014-08-23T20:17:10.000Z",
            "id": "503274771866320896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/ufQuaukprj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "71265174",
            "created_at": "2014-08-23T20:17:06.000Z",
            "id": "503274755294638081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/MpvK74k4h6 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185298142",
            "created_at": "2014-08-23T20:17:02.000Z",
            "id": "503274736260882432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/Wth453jz0q #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459138",
            "created_at": "2014-08-23T20:16:49.000Z",
            "id": "503274681365843968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/3hq9Fykk9C #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172974291",
            "created_at": "2014-08-23T20:16:46.000Z",
            "id": "503274671790231552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/Sx1sm7JqpU #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96404639",
            "created_at": "2014-08-23T20:16:37.000Z",
            "id": "503274633227816961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/VG9kxBJ5s0 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172975616",
            "created_at": "2014-08-23T20:16:31.000Z",
            "id": "503274608934412288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/TuTD5J1FKN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2014-08-23T20:16:29.000Z",
            "id": "503274599354621952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/nKFiBJPOEi #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2014-08-23T20:16:23.000Z",
            "id": "503274573945516032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/XGBwydvqE8 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2014-08-23T20:16:21.000Z",
            "id": "503274565791801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/uKZozyCPAL #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2014-08-23T20:16:19.000Z",
            "id": "503274555331198976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/LDjI3Rps9B #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2014-08-23T20:16:15.000Z",
            "id": "503274541896855553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/XbZVJ0lN6a #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2014-08-23T20:16:12.000Z",
            "id": "503274529775308800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/3JpYxAoSiM #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "177586975",
            "created_at": "2014-08-23T20:15:59.000Z",
            "id": "503274472325910529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/aNt3fsWyiN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172756436",
            "created_at": "2014-08-23T20:15:52.000Z",
            "id": "503274445478182914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/qC8ZxJrWjo #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70459951",
            "created_at": "2014-08-23T20:15:43.000Z",
            "id": "503274404919255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/RwWdYKwT8T #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "70823045",
            "created_at": "2014-08-23T20:15:39.000Z",
            "id": "503274389282897920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/p15G3qBeuC #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178367712",
            "created_at": "2014-08-23T20:15:31.000Z",
            "id": "503274354285613057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/qJKnHHcR9h #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "172402120",
            "created_at": "2014-08-23T20:15:26.000Z",
            "id": "503274334870179841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/L3AU9FG5MN #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "96841780",
            "created_at": "2014-08-23T20:15:24.000Z",
            "id": "503274326183780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/HuqQieXuEn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "63201534",
            "created_at": "2014-08-23T20:15:22.000Z",
            "id": "503274317363179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/UfYg12Tk6H #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "185351164",
            "created_at": "2014-08-23T20:15:14.000Z",
            "id": "503274283808747520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/ut8WXdY7sn #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "124523809",
            "created_at": "2014-08-23T20:15:12.000Z",
            "id": "503274276351246337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/dlnfyTHbgj #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "209199052",
            "created_at": "2014-08-23T20:15:03.000Z",
            "id": "503274239156170752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/Ku0AWycp4M #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "178708337",
            "created_at": "2014-08-23T20:14:57.000Z",
            "id": "503274212899840000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/GOAfjnpQC1 #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "149150259",
            "created_at": "2014-08-23T20:14:54.000Z",
            "id": "503274198664376320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da ... http://t.co/5fXVOva9js #garraseguros"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-08-23T20:14:46.000Z",
            "id": "503274167303540736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da corpora\u00e7\u00e3o apu... http://t.co/YnhXAxD4AU"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-08-23T20:14:45.000Z",
            "id": "503274165038612480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da corpora\u00e7\u00e3o apu... http://t.co/py9MrlDmec"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-08-23T20:14:45.000Z",
            "id": "503274162362675200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros H\u00e1 suspeita de crime; parte das chamas atingiu Floresta Nacional.\nAeronaves da corpora\u00e7\u00e3o apu... http://t.co/j7wCv2VDTN"
        },
        {
            "author_id": "75565866",
            "created_at": "2014-08-23T20:13:16.000Z",
            "id": "503273791355510784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional municipal da Taquara. http://t.co/g6rpM1VyEV"
        },
        {
            "author_id": "52613323",
            "created_at": "2014-08-23T20:09:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.54080672,
                        -25.83546089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ec72dcabf213e80d"
            },
            "id": "503272869590085632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lave e leve tudo de ruim #cachoeira #goodvibe #StillWinter @ Parque Nacional de Saint-Hilaire/Lange http://t.co/uZtSLcakI7"
        },
        {
            "author_id": "74619169",
            "created_at": "2014-08-23T20:04:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.92867515,
                        -5.57635206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "503271666563416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u in Ass\u00fa, RN http://t.co/1wWcFTzixS"
        },
        {
            "author_id": "20584172",
            "created_at": "2014-08-23T20:01:40.000Z",
            "id": "503270869524029440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Do Parque Nacional da Tijuca voc\u00ea ter\u00e1 uma das vistas mais bonitas do #Rio: do mirante voc\u00ea v\u00ea do Cristo Redentor ao Morro do Vidigal."
        },
        {
            "author_id": "257686480",
            "created_at": "2014-08-23T19:56:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121309,
                        -4.15461313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "503269549509455872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/OJtUpTMeug"
        },
        {
            "author_id": "14316688",
            "created_at": "2014-08-23T19:51:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9868212,
                        -22.4486999
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "503268249270628352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural http://t.co/pRYEum3IxX"
        },
        {
            "author_id": "106871812",
            "created_at": "2014-08-23T19:42:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.790828,
                        -25.226769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "503266117218234368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Buque mercante Piraveve #VaporCu\u00e9 #Caraguatay #turismointerno #trofeosdeguerra @ Parque Nacional Vapor\u2026 http://t.co/vSP1AuIFuq"
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2014-08-23T19:37:51.000Z",
            "id": "503264877213790208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera dias 06 e 07 de Setembro = Camping na Pedra do Sino no Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os em Teres\u00f3polis.... http://t.co/vrN6bpmLn7"
        },
        {
            "author_id": "85331176",
            "created_at": "2014-08-23T19:03:54.000Z",
            "id": "503256334121177089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOGO: Inc\u00eandio atinge a Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/H6wvZl77xY #alobrasilia"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2014-08-23T18:57:36.000Z",
            "id": "503254748435197952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Su\u00ed\u00e7a faz cem anos: Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/xWVjNie3iE"
        },
        {
            "author_id": "853628240",
            "created_at": "2014-08-23T18:36:09.000Z",
            "id": "503249348176916480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tem o Parque Nacional ao norte de Goldenrod. L\u00e1 voc\u00ea ter\u00e1 boa chances de achar um Scyther!"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2014-08-23T18:35:40.000Z",
            "id": "503249227804184577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger... http://t.co/PXch9hvNy9 #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-08-23T18:35:39.000Z",
            "id": "503249223500845058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/FtOU51PUxR"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-08-23T18:35:37.000Z",
            "id": "503249213300281344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/YR6D514JjQ"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-08-23T18:35:36.000Z",
            "id": "503249212339798016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/hsZel7DwTE"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-08-23T18:35:36.000Z",
            "id": "503249211584806912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/RwxwnAYeqF"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-08-23T18:35:34.000Z",
            "id": "503249201585610752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/KMnCfI7G5k"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-08-23T18:23:40.000Z",
            "id": "503246207460732928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/wP4ljXzFwt"
        },
        {
            "author_id": "24982814",
            "created_at": "2014-08-23T18:19:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "503245195040002048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cataratas @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/GZe2IpHNvi"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-08-23T18:08:23.000Z",
            "id": "503242360549953536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/ZLfIF0Bprd"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-08-23T18:08:22.000Z",
            "id": "503242358905774081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/UPmhL8Pzd5"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-08-23T18:08:21.000Z",
            "id": "503242354665324544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/zyxXlK3zpO"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-08-23T18:08:21.000Z",
            "id": "503242352694005760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/SAtNwsitt5"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-08-23T18:08:21.000Z",
            "id": "503242351347634176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/7rZ6fmFESI"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-08-23T18:08:15.000Z",
            "id": "503242329973456896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em ataque perfeito, leopardo abocanha animal em rio na \u00c1frica: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, perto d... http://t.co/0cXyhDSNwa"
        },
        {
            "author_id": "14595084",
            "created_at": "2014-08-23T17:52:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 65,
                        "start": 61,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "503238287017132033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Su\u00ed\u00e7a faz cem anos http://t.co/WMu0iGsJC3 @UOL"
        },
        {
            "author_id": "2387512712",
            "created_at": "2014-08-23T17:52:05.000Z",
            "id": "503238260513312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Su\u00ed\u00e7a faz cem anos http://t.co/Bh4W68Lb1U #viagens #turismo"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [EnteraDO].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "EnteraDO",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "EnteraDO"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [DmEdiison_21].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "DmEdiison_21",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "DmEdiison_21"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [UnPoetaDicen].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "UnPoetaDicen",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "UnPoetaDicen"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [On_Swager_1].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "On_Swager_1",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "On_Swager_1"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Jhuly_x3].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Jhuly_x3",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Jhuly_x3"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [anam_panama].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "anam_panama",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "anam_panama"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [anam_panama].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "anam_panama",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "anam_panama"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Apucarana, Brasil",
                "id": "189194c7a42ed6bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Grande, Brasil",
                "id": "3c465ed3fc434def",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "la Vall de Bo\u00ed, Espanya",
                "id": "a674f3bb7d51403b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Matinhos, Brasil",
                "id": "ec72dcabf213e80d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguay",
                "id": "6cf2fd60a82329fc",
                "place_type": "country"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367442902",
                "name": "Andressa Sarraf",
                "username": "AndSrrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18607266",
                "name": "Genaro Lozano \ud83c\udf08",
                "username": "genarolozano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107060557",
                "name": "Flavio Veloso",
                "username": "flavio_veloso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "518160197",
                "name": "Franciele Suzuki",
                "username": "FrancieleSuzuki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84317545",
                "name": "IFPI",
                "username": "IFPiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274236928",
                "name": "Melanie Weekes",
                "username": "MelWeekes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51004386",
                "name": "Walsfor",
                "username": "Walsfor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68955258",
                "name": "Fabiano Fiuza",
                "username": "fabianofiuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "275742716",
                "name": "Ewerton ribeirohola",
                "username": "ewertonribeid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54589069",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69281917",
                "name": "Felipe Bastos",
                "username": "froizao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449321643",
                "name": "Documenta Tocantins",
                "username": "DocTocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494124323",
                "name": "Rosely Sales",
                "username": "RosellySalles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2346885331",
                "name": "G\u1d00\u0299\u0280\u026a\u1d07\u029f D\u1d07\u0301\u1d05\u028f\u2122",
                "username": "Gabrieldedy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "471878543",
                "name": "jos\u00e9 joel",
                "username": "JOSEJOELNASCIME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525994960",
                "name": "Robynho Moto Vlog",
                "username": "BinhoGome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72538208",
                "name": "T\u00e1 Loka ?",
                "username": "talokaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41838922",
                "name": "Ma\u00edra Mariane",
                "username": "mairamariane2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499704878",
                "name": "AbilityBrindes",
                "username": "AbilityBrindes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852048682",
                "name": "Lucio Tinasi",
                "username": "Luc10V1l3l4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410920158",
                "name": "Fran\u00e7a Carla",
                "username": "fcarlamedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705299278",
                "name": "Rafael Rocha",
                "username": "rafaelrocha1301",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1436901878",
                "name": "Filipe da Costa",
                "username": "FilipedaCosta9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702239890",
                "name": "Outer.",
                "username": "outeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66345033",
                "name": "Mauricio fonseca",
                "username": "Mauricio1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34976726",
                "name": "Max Sarmento",
                "username": "maxsarmento",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558415072",
                "name": "Sebast\u00e9uo Restrepo",
                "username": "Tianor26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1629454514",
                "name": "oadultomarcus \u26a1\u26a1\u26a1",
                "username": "omeninomarcus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148881839",
                "name": "Adalberto Dantas",
                "username": "AdalbertoDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275023986",
                "name": "Valete#LiberdadeCert",
                "username": "conepeacecrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056796824",
                "name": "GOASA",
                "username": "goasa2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327995993",
                "name": "Jose Manuel Ramos",
                "username": "jmramos777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2729556162",
                "name": "ermesoon@outlook.com",
                "username": "xxx2n1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243726998",
                "name": "Bahia",
                "username": "BahiaManoel2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486772184",
                "name": "BasKet Santiago",
                "username": "Basket_Santiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1525744159",
                "name": "ashley",
                "username": "ashleyLICEisTA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30150624",
                "name": "Juliana Queiroz",
                "username": "juqcorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2239957297",
                "name": "ActualidadDo",
                "username": "actualidaddo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1915416517",
                "name": "Melhor da Viagem",
                "username": "melhordaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50470300",
                "name": "VEJA Rio",
                "username": "VEJARio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2756727589",
                "name": "dougtimbeta",
                "username": "dougbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "92990252",
                "name": "Ella .",
                "username": "Ellazaion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397459427",
                "name": "Projeto Sa\u00fade & Alegria",
                "username": "saudeealegria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76736107",
                "name": "surgiu.com.br",
                "username": "surgiu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255269428",
                "name": "104 FM",
                "username": "104_fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "612746934",
                "name": "RECASUR Rent a Car",
                "username": "recasurrentacar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125174020",
                "name": "Janira Rocha",
                "username": "depjanirarocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258898634",
                "name": "metam\u00eddia",
                "username": "metamidiainfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327514442",
                "name": "Mario Villarreal",
                "username": "mvm_mario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2767764108",
                "name": "Melina Kinoshita",
                "username": "MelinaKinoshita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195800953",
                "name": "Bruno Franques",
                "username": "brunofranques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2457123032",
                "name": "Jornal do Com\u00e9rcio ",
                "username": "Tarzan2042",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537404381",
                "name": "PEDRO NARCISO DURAES",
                "username": "duraes_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261227942",
                "name": "tribodatrilhape",
                "username": "TribodaTrilhape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175347261",
                "name": "COSTA MONTEIRO SOCIEDADE INDIVIDUAL DE ADVOCACIA",
                "username": "costamonteiroad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380655932",
                "name": "Site de Niter\u00f3i",
                "username": "soumaisniteroi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80005941",
                "name": "@SigaJunior Beta",
                "username": "JUNIORBOC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "580103952",
                "name": "Jorge N. Ferradeira",
                "username": "jnferradeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2168586144",
                "name": "Ronald \u00c1zaro",
                "username": "RonaldAzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58495505",
                "name": "Sonia Rabello",
                "username": "soniarabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256493925",
                "name": "Revista Ecol\u00f3gico",
                "username": "sou_ecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66722818",
                "name": "Gean Carlo",
                "username": "geancarlo000",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80995814",
                "name": "Hermano Morais",
                "username": "HermanoMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917142216",
                "name": "Rota Brasil Aventura",
                "username": "RotaBrasilAvent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "917569705",
                "name": "\ud83e\udd14**\u00bfTwit Pregunta? **\ud83e\udd14",
                "username": "TwitPregunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472621008",
                "name": "FJD UASD SFM",
                "username": "fjduasd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20524297",
                "name": "El Popi Lover",
                "username": "radicaltotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701446813",
                "name": "G.",
                "username": "gabielrs3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716741227",
                "name": "ROCH",
                "username": "RmateusR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718275313",
                "name": "Luan JH",
                "username": "luanf3s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247731580",
                "name": "Alessandro",
                "username": "alehx6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244979432",
                "name": "Evandro Santos",
                "username": "ewvandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1242350258",
                "name": "Sandro Elias",
                "username": "SandroElias6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634945711",
                "name": "Weber.S",
                "username": "webersilva2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "703816614",
                "name": "Luan Machado",
                "username": "luanmachadosq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105910387",
                "name": "Renato Gottschald",
                "username": "Renatogottschal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44556637",
                "name": "Ger\u00f4ncio Oliveira",
                "username": "geroncio1001",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179657370",
                "name": "G1 MG",
                "username": "g1mg",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "204473318",
                "name": "Oscar Garc\u00eda G",
                "username": "MrGarciaG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583988866",
                "name": "G1 MG Centro-Oeste",
                "username": "g1mgoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1211781032",
                "name": "El Nesio \u2665",
                "username": "elnesio38FR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856232531024281600",
                "name": "SR JULIO MINAYA",
                "username": "SrMinaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1414126926",
                "name": "#LaQueen!",
                "username": "Anglimadys1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1656286050",
                "name": "\u232a'\u2192'#Ed\u01d0s\u03c3nB\u03c3\u03c3w'\u266a\u2665",
                "username": "Flakoh_Niish",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "425093070",
                "name": "\u2665 Lalala_Loovee \u2665",
                "username": "Eliih_Swaqqer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442676504",
                "name": "TurismoPortoeNortePT",
                "username": "PortoeNortePT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106714016",
                "name": "Pol\u00edcia Federal",
                "username": "policiafederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "68709401",
                "name": "FURG",
                "username": "FURG",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "970075904",
                "name": "Connchh.",
                "username": "Conchis_98",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84240882",
                "name": "PADRE MIGUEL ROMERO",
                "username": "PADREMIGUELR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318487699",
                "name": "Krika Tuareg",
                "username": "CrisKrika64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408929422",
                "name": "Aulas de Direito.net",
                "username": "AulasdeDireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271690418",
                "name": "CBN Tocantins",
                "username": "cbntocantins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132285117",
                "name": "Ti\u00e3o Pinheiro",
                "username": "tiaopinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54929593",
                "name": "Ricky Goodwin",
                "username": "rickyshake",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732713430",
                "name": "FazendaS\u00e3oBentoLagoa",
                "username": "SaoBentoLagoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2317310112",
                "name": "MBR C\u00e2mbio&Neg\u00f3cios",
                "username": "MBRCambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213749329",
                "name": "Carl Roc",
                "username": "carlgustavtr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121496900",
                "name": "EBEJI Concursos",
                "username": "ebejiconcursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278109526",
                "name": "oxarope",
                "username": "oxxarope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2769683246",
                "name": "Melhores Destinos-BR",
                "username": "MelhoresDESBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338542328",
                "name": "bali lounge bar",
                "username": "balilounge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645684281",
                "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 Informa",
                "username": "saojoseinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2321161674",
                "name": "IAM Formaci\u00f3n",
                "username": "IAM_Formacion",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154275744",
                "name": "Rosacelia",
                "username": "Rosacelia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1503811050",
                "name": "MakoPmanagement",
                "username": "MakoPmanagement",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1564300759",
                "name": "Volodia Petrov",
                "username": "volodiapetrof",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186548290",
                "name": "Jac Xavier",
                "username": "jacsxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209684886",
                "name": "Renata Devesa",
                "username": "renatadevesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2350366638",
                "name": "Mariza Chris\u00f3stomo",
                "username": "Marisostomo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149273981",
                "name": "Girly De Leon",
                "username": "girlydeleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220355615",
                "name": "nat \ud83e\udd84",
                "username": "natxxe_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84984753",
                "name": "Joe Andrew",
                "username": "_JooeAndrew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2439958195",
                "name": "\ud83d\udcf8IG: @GENTEDURACOM",
                "username": "GENTEDURACOM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65930088",
                "name": "Almomento.net",
                "username": "Almomentonet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451012423",
                "name": "Grupo Massa UFC",
                "username": "grupo_massa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113566513",
                "name": "Antonio Cunha -",
                "username": "cunhapress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16334137",
                "name": "Greenpeace Brasil",
                "username": "GreenpeaceBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31116114",
                "name": "K\u00e1tia Abreu",
                "username": "KatiaAbreu",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "41487828",
                "name": "ssnv",
                "username": "myujiseu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56548381",
                "name": "Vitor Pereira/Pulga",
                "username": "alves_42",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249942068",
                "name": "Jornal do Acre",
                "username": "JornaldoAC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1249435166",
                "name": "Bom Dia Amaz\u00f4nia AC",
                "username": "BomDiaAcre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249230446",
                "name": "G1 Acre",
                "username": "g1acre",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "88718227",
                "name": "Volta ao Mundo",
                "username": "volta_ao_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88716843",
                "name": "Evas\u00f5es Revista",
                "username": "RevistaEvasoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563887784",
                "name": "UDUO RENATO VITAL",
                "username": "uduorenato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1631237826",
                "name": "Secretaria do Verde e do Meio Ambiente",
                "username": "svmasp",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1715973241",
                "name": "Fred Rios Paula",
                "username": "FredRiosPaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57443181",
                "name": "\ud83d\udd31 Valdir J. A. Raimundo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "JALVES415",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62698201",
                "name": "Marcelo",
                "username": "marcelomigliano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213257023",
                "name": "Milhas Turismo",
                "username": "milhas_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89253951",
                "name": "Isabela",
                "username": "isabeladuartedf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349247320",
                "name": "joaquim pinto silva",
                "username": "jsps1948",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96839479",
                "name": "Arles Ximenes",
                "username": "arlesximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "122417673",
                "name": "nilodavila",
                "username": "nilodavila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278736376",
                "name": "Turismo Porto Seguro",
                "username": "portoseguro_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "404319797",
                "name": "Maule Noticias",
                "username": "MauleNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231862548",
                "name": "LucianaGR",
                "username": "lurugani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194805773",
                "name": "Dani Salvador",
                "username": "eudanisalvador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165162585",
                "name": "LaranjeirasRio",
                "username": "LaranjeirasRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239250400",
                "name": "Ecofertas.com.br",
                "username": "ecofertascombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2686261201",
                "name": "D\u00e9bora Cristhina",
                "username": "DboraCristhin1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257339128",
                "name": "Aqu\u00ed no hab\u00eda nada",
                "username": "aquinohabianada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251866158",
                "name": "O PALHA\u00c7O PATIP\u00c1P\u00c1",
                "username": "pedronmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182862676",
                "name": "SF",
                "username": "Agencia_Senado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135302938",
                "name": "Luis Felipe Cesar",
                "username": "LFelipeCesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49682275",
                "name": "luiza com z",
                "username": "luizaroale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40095953",
                "name": "Senado Federal",
                "username": "SenadoFederal",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "900193610",
                "name": "Bio_Info",
                "username": "VivaBiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41955512",
                "name": "NoOneKnows",
                "username": "chrisafonso21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27756745",
                "name": "Vinicius Sodr\u00e9",
                "username": "vini_zen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120629294",
                "name": "STEREO CENTER100.3FM",
                "username": "stereocenterfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68997447",
                "name": "BASE",
                "username": "basejeans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306832948",
                "name": "raquel",
                "username": "raquepetite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474554903",
                "name": "Turismo Equador",
                "username": "TurismoEquador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167390787",
                "name": "Mari",
                "username": "MarianaLamblet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1067123341",
                "name": "CentralBrasil",
                "username": "CentralBrasil13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68028396",
                "name": "Matheus wannabe Santana",
                "username": "MathSantana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63316326",
                "name": "Silva, W.L.S",
                "username": "Eng_Wanderson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262677609",
                "name": "Eu Cobro",
                "username": "EuCobro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22866542",
                "name": "\ud83d\udea9Simone de Moraes\ud83d\udea9",
                "username": "SimonedeMoraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108969284",
                "name": "mulher de fases \u2648\ud83e\udd8b",
                "username": "NoirdelaCite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74506680",
                "name": "Por Descubrir",
                "username": "pordescubrir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48895427",
                "name": "franfran",
                "username": "Jathbone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354338991",
                "name": "Marisa Padula",
                "username": "marisapadula1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1117152588",
                "name": "KG Comuni. e Eventos",
                "username": "KGkatiagurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226070884",
                "name": "Meia Seis",
                "username": "meiaseis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38659819",
                "name": "In\u00e1cio Arruda",
                "username": "inacioarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396272611",
                "name": "Mr. Toro",
                "username": "toroproductor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "767771659260624896",
                "name": "Sitp Bogota",
                "username": "sitpbta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62442788",
                "name": "TransMilenio",
                "username": "TransMilenio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69432342",
                "name": "Polic\u00eda de Colombia",
                "username": "PoliciaColombia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150270167",
                "name": "Mayor General Juan Alberto Libreros Morales",
                "username": "TransitoPolicia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229658306",
                "name": "Biologando",
                "username": "biologando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130175339",
                "name": "Gabriel Mar\u00e7al",
                "username": "gabrielmarssal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "997748898",
                "name": "Grand Canyon Keith",
                "username": "keithkravitz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384984504",
                "name": "Jornal Grifon",
                "username": "JornalGrifon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274073224",
                "name": "Joaquim Fonseca",
                "username": "JoaquimGriffon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291419891",
                "name": "Hot\u00e9is no Mundo",
                "username": "hoteisnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298765777",
                "name": "Mimi #qu\u00e9tosporra \ud83d\udc08\ud83d\udc15",
                "username": "thatsmemimi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185032148",
                "name": "Radamanthys",
                "username": "Radamanthysba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224338453",
                "name": "Francisco Apol\u00f3nio",
                "username": "franciscomanel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78158036",
                "name": "Ciro Salla - \u24df",
                "username": "cirosalla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "536911673",
                "name": "Dai Fontana",
                "username": "jndaifontana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22912268",
                "name": "Dion\u00edsio",
                "username": "dionisiopiaui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300955671",
                "name": "prima",
                "username": "vera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339998504",
                "name": "Nicho Legal",
                "username": "NichoLegal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37441053",
                "name": "sou o amargo da pitanga.",
                "username": "sabatinelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183442150",
                "name": "O Bicho Biotrips",
                "username": "obichobiotrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108601843",
                "name": "Cintia Dal Corso",
                "username": "cintiadalcorso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145379626",
                "name": "Ale Trappo",
                "username": "Alessiotrappo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109911929",
                "name": "Michelle Aguiar",
                "username": "michelleaguiars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "295631222",
                "name": "DescontOcasi\u00e3o",
                "username": "DescontOca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527454890",
                "name": "Turismo do  Egito",
                "username": "TurismoEgito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92064857",
                "name": "Nomad.pt",
                "username": "nomad_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57265999",
                "name": "Xuventude",
                "username": "xuventude",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176767978",
                "name": "Xunta de Galicia",
                "username": "Xunta",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "174711366",
                "name": "manuellopezmari\u00f1o",
                "username": "xalomonte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307504452",
                "name": "Hugo D' MotA",
                "username": "HugoMotaPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268306137",
                "name": "Melquior kichner",
                "username": "melquiorkichi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1653522608",
                "name": "Homo Verdis",
                "username": "HomoVerdis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526064429",
                "name": "Portal das Cachoeira",
                "username": "portaldascachoe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20123912",
                "name": "Junior Pi",
                "username": "juniorpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35090905",
                "name": "Renara Rainha\ud83d\udc51\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \u2122\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1",
                "username": "Renanbadr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51182043",
                "name": "raros",
                "username": "raros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571191928",
                "name": "Exausta",
                "username": "letbelem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120858074",
                "name": "Gabriel Carneiro",
                "username": "gabraiac",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231431957",
                "name": "Giovan Antunes",
                "username": "GiobAntunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121311562",
                "name": "MidiaNews",
                "username": "Midia_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50850883",
                "name": "Miranda S\u00e1",
                "username": "MirandaSa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "344360039",
                "name": "Carla Elias",
                "username": "eliascarla",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158482123",
                "name": "s\u00e9rgio",
                "username": "PradoPecci",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516759342",
                "name": "Cacto da Juliette \ud83c\udf35",
                "username": "euDouglasRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40872202",
                "name": "Flavio Ortigao",
                "username": "Flavortigao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321523652",
                "name": "Tip Trip Viagens e Aventuras",
                "username": "tiptripviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115473601",
                "name": "JLeite",
                "username": "jleites58",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184264854",
                "name": "RELSON GRACIE ORIGINAL",
                "username": "RELSONGRACIE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77864862",
                "name": "Pendragon",
                "username": "ArthurMartins_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371550579",
                "name": "Reciclar es Salud",
                "username": "ReciclarEsSalud",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634099226",
                "name": "R\u00edo de Jes\u00fas - Veraguas",
                "username": "RiodeJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46683478",
                "name": "Bru Pereira Lisboa",
                "username": "bruplisboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145479461",
                "name": "Carlos Eduardo",
                "username": "carloseduardo12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51500963",
                "name": "Fernando Belfort Mat",
                "username": "profbelfort",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85799377",
                "name": "Paulo Bertechini",
                "username": "PauloBertechini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "884652038",
                "name": "Ministerio de Ambiente de Panam\u00e1",
                "username": "MiAmbientePma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1243806265",
                "name": "Habilis Arqueologia",
                "username": "Habilis_Arqueol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14061596",
                "name": "Lucas Caba\u00f1a",
                "username": "lucascabana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75692588",
                "name": "Ciro Bonilha",
                "username": "cirobonilha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24511456",
                "name": "Embaixada EUA Brasil",
                "username": "EmbaixadaEUA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2361455634",
                "name": "G\u00e9sica Goulart",
                "username": "GesicaGolat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1173443412",
                "name": "PaulaMarcelle",
                "username": "paulamarceelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106773995",
                "name": "Nat\u00e1ra Sevidanes",
                "username": "Natarabrum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76023704",
                "name": "Felipe Sereno /\u2720/",
                "username": "felipesereno19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18374171",
                "name": "CORONELDOBLOG",
                "username": "coroneldoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82535297",
                "name": "REVISTAPZZ",
                "username": "REVISTAPZZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28650072",
                "name": "Daniel Vitancio",
                "username": "danielrvo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412739290",
                "name": "J\u00e9ssica Ribeiro",
                "username": "jessicas1402",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50663337",
                "name": "Rodrigo Ribeiro Mota",
                "username": "digaomota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539982950",
                "name": "Ebook-Direito",
                "username": "ebookdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55990294",
                "name": "eder junior eredio",
                "username": "ederjhunyor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23029067",
                "name": "Olivia Taylor",
                "username": "Via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201195509",
                "name": "NNXX GALICIA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa",
                "username": "nnxxgalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447391054",
                "name": "O Globo - Sociedade",
                "username": "OGloboSociedade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59244626",
                "name": "Fabio Sell \ud83d\udcda",
                "username": "fabiosell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137702082",
                "name": "O Madeira de Uz \u2605 MdU \ud83d\udc17 ~ #CarvalhoCalero\ud83e\udd82",
                "username": "madeiradeuz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40918121",
                "name": "Prof. Carlos Grohmann",
                "username": "CarlosGrohmann",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95269699",
                "name": "raonis",
                "username": "raonisortica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71278577",
                "name": "Leonildo Rosas",
                "username": "leonildorosas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570448598",
                "name": "canaldoagente",
                "username": "canaldoagente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34036508",
                "name": "biologias",
                "username": "biologias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418180861",
                "name": "Juan Tim Beta",
                "username": "JuannOliiveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161083143",
                "name": "Veteles",
                "username": "_vitalinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58064430",
                "name": "Tha\u00eds",
                "username": "linothaiis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178115280",
                "name": "Caio Ferraz Jr",
                "username": "caioferrazjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29983508",
                "name": "lau medeiros",
                "username": "laumedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70455469",
                "name": "mrcartuchos",
                "username": "mrcartuchos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209194890",
                "name": "bike brasil",
                "username": "bike_brasil_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71265174",
                "name": "UAI Seguros BH \u00ae",
                "username": "UAI_SEGUROS_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185298142",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "VanBHTurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459138",
                "name": "josemirejuliocesar",
                "username": "josemirejulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172974291",
                "name": "Garra BH",
                "username": "garrabh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96404639",
                "name": "SEGURO DE MOTOS BH \u00ae",
                "username": "SegurodeMotosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172975616",
                "name": "fiat",
                "username": "fiatseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177586975",
                "name": "inova",
                "username": "inovaveiculos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172756436",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "juninhoaraujobh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70459951",
                "name": "raios solares",
                "username": "raiossolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70823045",
                "name": "pampulhahall",
                "username": "pampulhahall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178367712",
                "name": "BH Seguros",
                "username": "md_comunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172402120",
                "name": "Turismo e Viagens",
                "username": "BHVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96841780",
                "name": "UAI SEGUROS \u00ae",
                "username": "BH_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63201534",
                "name": "Simetria Seguros",
                "username": "simetriaseguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185351164",
                "name": "pampulha_hall",
                "username": "pampulha_hall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124523809",
                "name": "Seguros Moto BH",
                "username": "juninho_eventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209199052",
                "name": "bike brazil",
                "username": "bike_brazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178708337",
                "name": "Uai Seguros",
                "username": "brasvel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149150259",
                "name": "dicasdecasa",
                "username": "dicasdecasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75565866",
                "name": "Marcos Paulo",
                "username": "MarcosPauloZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52613323",
                "name": "Gisele Fernanda",
                "username": "giseleferx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74619169",
                "name": "Josilene Soares",
                "username": "Josilene_Soares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20584172",
                "name": "LATAM Brasil",
                "username": "LATAM_BRA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257686480",
                "name": "Jos\u00e9 Glauber",
                "username": "glaubertpalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14316688",
                "name": "Marco",
                "username": "marconogueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106871812",
                "name": "Bedouin",
                "username": "joacomf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85331176",
                "name": "Al\u00f4 Bras\u00edlia",
                "username": "alobrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853628240",
                "name": "sla",
                "username": "YourDanna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24982814",
                "name": "Igor Xavier \u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "ivxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14595084",
                "name": "Nossa UOL",
                "username": "nossa_uol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2387512712",
                "name": "Viagens e Turismo",
                "username": "ViagensEcultura",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "505029412123729921",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r2utezy3yu05mjbrtgq901qzn5vh",
        "oldest_id": "503238260513312768",
        "result_count": 489
    }
}