{
    "data": [
        {
            "author_id": "297412655",
            "created_at": "2014-08-20T19:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 114,
                        "start": 98,
                        "username": "_patrimonio_rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "502169881354465280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura cria APAC do Graja\u00fa\nBairro centen\u00e1rio tem \u00e1rea protegida pelo IRPH e 12 bens tombados. @_patrimonio_rio \nhttp://t.co/ZjnkSupUOV"
        },
        {
            "author_id": "514072600",
            "created_at": "2014-08-20T19:04:14.000Z",
            "id": "502169255111315456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu ontem 19/08 o XXIX Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, estavam presentes v\u00e1rias... http://t.co/x3lSoWXFCQ"
        },
        {
            "author_id": "1599106537",
            "created_at": "2014-08-20T19:00:21.000Z",
            "id": "502168274919235584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uni\u00e3o deve indenizar propriet\u00e1rio de fazenda localizada no Parque Nacional do Grande Sert\u00e3o Veredas http://t.co/pm1bOefrEY"
        },
        {
            "author_id": "514072600",
            "created_at": "2014-08-20T18:59:38.000Z",
            "id": "502168094375432194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu ontem 19/08 o XXIX Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, estavam presentes v\u00e1rias... http://t.co/dJIyJRvATB"
        },
        {
            "author_id": "514072600",
            "created_at": "2014-08-20T18:57:09.000Z",
            "id": "502167471626125312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu ontem 19/08 o XXIX Conselho Consultivo da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tamoios, estavam presentes v\u00e1rias... http://t.co/J7Cwjl1aru"
        },
        {
            "author_id": "264218829",
            "created_at": "2014-08-20T18:45:22.000Z",
            "id": "502164504130879488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En paso John Gardner ,circuito de la \"O\" , Parque Nacional  #TorresDelPaine  #Patagonia [FOTO] #trekking a 1200 mtrs http://t.co/s2ZQk4gq1f"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-20T18:30:33.000Z",
            "id": "502160774639673344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/ugNFEk7Cgp"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-20T18:30:29.000Z",
            "id": "502160759137501185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/TpBAHkzT81"
        },
        {
            "author_id": "873921036",
            "created_at": "2014-08-20T18:20:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15997304,
                        42.02758649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "502158362310496257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bolinhas #chiot #portugal @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas http://t.co/LSKvbuSiZo"
        },
        {
            "author_id": "1864021316",
            "created_at": "2014-08-20T18:15:13.000Z",
            "id": "502156915871211521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cascata | #Parque Nacional #Plitvice | LGB-FOTO | fotografia e edi\u00e7\u00e3o de imagem digital http://t.co/aNJ02YML2L"
        },
        {
            "author_id": "2736822255",
            "created_at": "2014-08-20T17:57:29.000Z",
            "id": "502152453564149760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Torres Del Paine, no Chile, \u00e9 considerado uma Reserva da Biosfera pela UNESCO. #debagagem http://t.co/9OOaX2bufI"
        },
        {
            "author_id": "291815578",
            "created_at": "2014-08-20T17:40:52.000Z",
            "id": "502148274988781568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o deve indenizar propriet\u00e1rio de fazenda localizada no Parque Nacional do Grande Sert\u00e3o Veredas. Leia: http://t.co/H20LC1j5pR"
        },
        {
            "author_id": "2512691864",
            "created_at": "2014-08-20T17:31:42.000Z",
            "id": "502145968016752640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, nos EUA, possui 740 km de trilhas\nhttps://t.co/HCg42ZbAee http://t.co/zDyDKBh7Jo"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-08-20T17:02:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "502138543817236480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/2TGF1aVyus - Vamos proteger o quarto maior Parque Nacional do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-08-20T17:01:29.000Z",
            "id": "502138363889987584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJuruena - Vamos proteger o quarto maior Parque Nacional do Brasil - YouTube https://t.co/oZAfUMVosf"
        },
        {
            "author_id": "480346290",
            "created_at": "2014-08-20T16:31:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 92,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "502130758056935425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como conservar a Mata Atl\u00e2ntica e estimular o desenvolvimento? Conhe\u00e7a nossa parceria com a @WWF_Brasil http://t.co/USTGRfcoRB"
        },
        {
            "author_id": "86296574",
            "created_at": "2014-08-20T16:16:01.000Z",
            "id": "502126918091542529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai visitar um Parque Nacional? Cuide dele! N\u00e3o jogue lixo, arranque plantas, quebre galhos ou marque os troncos!"
        },
        {
            "author_id": "2411221500",
            "created_at": "2014-08-20T16:00:43.000Z",
            "id": "502123069419552768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer relaxar? \n\nPertencente \u00e0 Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia-Itatins, esta praia s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel por trilha ou barco,... http://t.co/URqdHX0SgA"
        },
        {
            "author_id": "381724913",
            "created_at": "2014-08-20T15:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "502120820081053696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil assina conv\u00eanio com BID para apoio \u00e0 gest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/g4EjGfAmU3 via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "364342161",
            "created_at": "2014-08-20T15:25:22.000Z",
            "id": "502114171605884928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AS BELEZAS DO PARQUE NACIONAL VALE DO CATIMBAU, EM BU\u00cdQUE,\u00a0PERNAMBUCO http://t.co/DDPKggtrWg"
        },
        {
            "author_id": "357147328",
            "created_at": "2014-08-20T14:53:32.000Z",
            "id": "502106161680613376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/5JFX8ffpEX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-20T14:30:41.000Z",
            "id": "502100413488046080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/7vPxMuAs5h"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-20T14:30:35.000Z",
            "id": "502100386833248256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/kAF1366KOi"
        },
        {
            "author_id": "252070537",
            "created_at": "2014-08-20T14:25:30.000Z",
            "id": "502099108719788032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Igua\u00e7u - Caminhada na Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 http://t.co/yFvTZZHUAj"
        },
        {
            "author_id": "2280523892",
            "created_at": "2014-08-20T13:50:06.000Z",
            "id": "502090198407446528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, nos EUA, possui 740 km de trilhas\n\nQuase na divisa com o Canad\u00e1, um parque mistura geleiras, montanhas,..."
        },
        {
            "author_id": "937175900",
            "created_at": "2014-08-20T13:00:48.000Z",
            "id": "502077793531076608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia\n\nO munic\u00edpio de Itatiaia abriga a principal atra\u00e7\u00e3o da regi\u00e3o, o Parque Nacional do Itatiaia. A cidade... http://t.co/m1HuUM3Zpi"
        },
        {
            "author_id": "1254235554",
            "created_at": "2014-08-20T12:57:21.000Z",
            "id": "502076923254931456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\n\nChamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3ximo... http://t.co/WkfYO0VD68"
        },
        {
            "author_id": "81959532",
            "created_at": "2014-08-20T12:54:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29322007,
                        -20.34433126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7d2f278a0c7f1c15"
            },
            "id": "502076158100643841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades fim de semana \ud83c\udf3f\ud83c\udf01 @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/jWvZ7tlyxg"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-08-20T12:40:31.000Z",
            "id": "502072686420721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 26,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "Ave no Parque Nacional da Serra da Bocaina. Flagra de Igor Ferreira \u00e9 a foto escolhida do dia http://t.co/c5SHrRPoO5 http://t.co/aVyWXYCM3N"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-20T12:30:33.000Z",
            "id": "502070181158748160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/RSzm97m3KF"
        },
        {
            "author_id": "182842343",
            "created_at": "2014-08-20T12:20:18.000Z",
            "id": "502067598025314305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nhttp://t.co/xVWur7buXx\n\nCr\u00e9ditos: Elene Yamazaki http://t.co/SXkF75QzIv"
        },
        {
            "author_id": "171153968",
            "created_at": "2014-08-20T12:15:26.000Z",
            "id": "502066377436708865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bom dia, com a foto da leitora Janaina Gon\u00e7alves para o Cenas Urbanas. Parque Nacional Los Glaciares, Argentina. http://t.co/jxWpC4BWCI"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-08-20T12:15:02.000Z",
            "id": "502066275120447488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um simp\u00e1tico morador do Parque Nacional. &lt;3 http://t.co/lng8LROc5s"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-08-20T12:10:01.000Z",
            "id": "502065010387222528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Floresta Nacional do RS vai virar reserva ind\u00edgena\" http://t.co/OzfVAzKTwx"
        },
        {
            "author_id": "98126247",
            "created_at": "2014-08-20T12:07:01.000Z",
            "id": "502064255466622976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Radical! Atores Miguel e Carlinhos Thir\u00e9 escalam juntos nas Paineiras: Irm\u00e3os mostram no Parque Nacional da Ti... http://t.co/iTIXg1bh7t"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-08-20T11:31:17.000Z",
            "id": "502055262673702913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos piores trechos da travessia Petr\u00f4-Ter\u00ea, a Isabeloca, foi reorganizado com a abertura de novo tra\u00e7ado http://t.co/QEDqdgRp9d"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-20T11:20:19.000Z",
            "id": "502052506474938368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de agosto de 2014\nLobo-guar\u00e1 (Chrysocyon brachyurus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/515N2WY4cY"
        },
        {
            "author_id": "2501490344",
            "created_at": "2014-08-20T11:05:27.000Z",
            "id": "502048764614295555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefantes podem ser extintos em 100 anos na \u00c1frica: \nElefantes africanos caminham em parque nacional no sul d... http://t.co/3QkueWasMK"
        },
        {
            "author_id": "47763816",
            "created_at": "2014-08-20T10:56:51.000Z",
            "id": "502046601121366016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Importa destacar a exist\u00eancia desse mesmo sinal no meio do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "51866470",
            "created_at": "2014-08-20T10:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "idealista_pt"
                    }
                ]
            },
            "id": "502045549408030720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@idealista_pt: Royal Malewane: Ref\u00fagio de luxo no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Kruger (fotos) http://t.co/h2I00KQFp7\""
        },
        {
            "author_id": "62793130",
            "created_at": "2014-08-20T10:49:29.000Z",
            "id": "502044747234828289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Royal Malewane: Ref\u00fagio de luxo no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Kruger (fotos) http://t.co/8wuUttaoTh"
        },
        {
            "author_id": "2493563748",
            "created_at": "2014-08-20T08:30:34.000Z",
            "id": "502009784653332480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem gosta de um friozinho, morar aqui perto eh mto bom. (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s in Paulista, PE) https://t.co/7OAn3gEv58"
        },
        {
            "author_id": "264987231",
            "created_at": "2014-08-20T07:27:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "501993947372068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJuruena - Vamos proteger o quarto maior Parque Nacional do Brasil: http://t.co/0KKZPJYYmO v\u00eda @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-20T03:00:03.000Z",
            "id": "501926607377158145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de agosto de 2014\nLobo-guar\u00e1 (Chrysocyon brachyurus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/Yfl26PXJL1"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-20T01:31:10.000Z",
            "id": "501904240093052929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Mosi-oa-Tunya / Victoria Falls Parque Nacional\" http://t.co/xHPaDAAXWu"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-08-20T01:25:02.000Z",
            "id": "501902697508134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio em Nova Lima consum cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. #\u00c0SMARGENSDABR040 #MGOTEMPO"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2014-08-20T00:35:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 5,
                        "start": 0,
                        "username": "g1rs"
                    },
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 6,
                        "username": "bveto"
                    }
                ]
            },
            "id": "501890198440267777",
            "in_reply_to_user_id": "112487616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1rs @bveto conhe\u00e7o e \u00e9 lindo, ainda mais na parte que simula a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim, aqui perto. :-))"
        },
        {
            "author_id": "64453414",
            "created_at": "2014-08-20T00:34:24.000Z",
            "id": "501889956084600832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa obra vai devastar uma enorme \u00e1rea de floresta e prejudicar o Parque Nacional do Xing\u00fa. http://t.co/2V0Ewi6TKT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-20T00:30:28.000Z",
            "id": "501888964065001473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/hlN9qgG8RX"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-20T00:30:24.000Z",
            "id": "501888946604085249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/7sUVgGuD8R"
        },
        {
            "author_id": "166840171",
            "created_at": "2014-08-20T00:08:22.000Z",
            "id": "501883401092079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o deve indenizar propriet\u00e1rio de fazenda localizada no Parque Nacional do Grande Sert\u00e3o Veredas http://t.co/pT0kB8W6dC"
        },
        {
            "author_id": "36127351",
            "created_at": "2014-08-19T23:19:13.000Z",
            "id": "501871035822530560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os inaugura novo tra\u00e7ado em uma parte da trilha da Travessia Petr\u00f3polis-Teres\u00f3polis http://t.co/7OTit8ut0u"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-08-19T23:17:10.000Z",
            "id": "501870520254889986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparados da Serra.\nAparados da Serra/RSO Parque Nacional Aparados da Serra fica na divisa do RS com SC. Caracter... http://t.co/ksPvJRcEj2"
        },
        {
            "author_id": "1707343093",
            "created_at": "2014-08-19T22:53:48.000Z",
            "id": "501864639811289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/FmQtcYB65i #OperacaoBetaLab"
        },
        {
            "author_id": "59855826",
            "created_at": "2014-08-19T22:38:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "PNAS_PNSG"
                    }
                ]
            },
            "id": "501860686361001984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@PNAS_PNSG: Amanhecer no Parque Nacional da Serra Geral - C\u00e2nion Fortaleza #AparadosDaSerra #fotografeotempo\u2026 http://t.co/nzYV8CjwWt\""
        },
        {
            "author_id": "447503905",
            "created_at": "2014-08-19T22:33:27.000Z",
            "id": "501859516007206912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanhecer no Parque Nacional da Serra Geral - C\u00e2nion Fortaleza #AparadosDaSerra #fotografeotempo\u2026 http://t.co/ft1uhoV2D4"
        },
        {
            "author_id": "259866211",
            "created_at": "2014-08-19T22:21:25.000Z",
            "id": "501856488046882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil http://t.co/EdHJfSwhlM"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-08-19T22:15:25.000Z",
            "id": "501854978630496256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/kQR4IkELrL"
        },
        {
            "author_id": "73210379",
            "created_at": "2014-08-19T22:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "501851673170808832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um domingo aben\u00e7oado a todos n\u00f3s!!! @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/oRhWMpvSZS"
        },
        {
            "author_id": "318987418",
            "created_at": "2014-08-19T22:01:40.000Z",
            "id": "501851518589743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/l4VDTIKt8K"
        },
        {
            "author_id": "2594745991",
            "created_at": "2014-08-19T21:41:51.000Z",
            "id": "501846532585308160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/ju2tin1FcR"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-08-19T21:40:01.000Z",
            "id": "501846070213607424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/zc9CwdLG5m"
        },
        {
            "author_id": "2741732923",
            "created_at": "2014-08-19T21:40:01.000Z",
            "id": "501846068296830976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/Ji5GKyAMbx"
        },
        {
            "author_id": "2741826973",
            "created_at": "2014-08-19T21:40:00.000Z",
            "id": "501846066392608769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/R9AlYnbXzc"
        },
        {
            "author_id": "2727032965",
            "created_at": "2014-08-19T21:40:00.000Z",
            "id": "501846064052178945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/iffCH1PLq1"
        },
        {
            "author_id": "2727124562",
            "created_at": "2014-08-19T21:39:59.000Z",
            "id": "501846062571606016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/48gJppJDVz"
        },
        {
            "author_id": "2727183666",
            "created_at": "2014-08-19T21:39:59.000Z",
            "id": "501846060889698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/fJuf4Yh17E"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-08-19T21:39:59.000Z",
            "id": "501846059245531138",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3x... http://t.co/xR6NtyRkIG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-19T21:30:29.000Z",
            "id": "501843668991750144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/yn1ueAGni0"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-19T21:30:24.000Z",
            "id": "501843651103064064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/59ocWF2rB4"
        },
        {
            "author_id": "2532559584",
            "created_at": "2014-08-19T21:27:07.000Z",
            "id": "501842821515464704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio consome cerca de 40 mil m\u00b2 de \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental: Chamas come\u00e7aram \u00e0s margens da BR-040, pr\u00f3ximo... http://t.co/Q6A4boEDGx"
        },
        {
            "author_id": "1083111044",
            "created_at": "2014-08-19T21:13:55.000Z",
            "id": "501839502214987776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona tours http://t.co/UIKTaUOSAA http://t.co/ZjsVhXKyta"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2014-08-19T20:45:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "macredphoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "501832315010830336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo p\u00f4r do sol no Parque Nacional de North York Moors, Inlgaterra: http://t.co/JDkb7AVQPy por @macredphoto"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2014-08-19T20:44:17.000Z",
            "id": "501832042309378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Queimadas avan\u00e7am sobre a Reserva Biol\u00f3gica do #Jaru, em Ji-Paran\u00e1, RO http://t.co/eBojMo0qxl http://t.co/CJ3zKtpszU"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2014-08-19T20:05:49.000Z",
            "id": "501822364754399233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff est\u00e1 localizado nas Montanhas Rochosas canadense, na prov\u00edncia de Alberta, e situa-se... http://t.co/c92OuxIDry"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-08-19T19:56:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 111,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "501819916912054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil assina conv\u00eanio com BID para apoio \u00e0 gest\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/nERyBp38yl via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "932376986",
            "created_at": "2014-08-19T19:51:03.000Z",
            "id": "501818646591983616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos de Engenharia Ambiental e Sanit\u00e1ria e Geografia \nparticipam de pesquisa de campo no Parque Nacional do... http://t.co/M0PWcD1ncn"
        },
        {
            "author_id": "294077272",
            "created_at": "2014-08-19T19:43:15.000Z",
            "id": "501816685956186112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Banff est\u00e1 localizado nas Montanhas Rochosas canadense, na prov\u00edncia de Alberta, e situa-se... http://t.co/DH5VzbrTEU"
        },
        {
            "author_id": "94367385",
            "created_at": "2014-08-19T18:31:35.000Z",
            "id": "501798647420301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espet\u00e1culo teatral: RETALHOS DA MINHA TERRA.\nDia 22, sex, \u00e0s 15h.\nLocal: Sede da Floresta Nacional de Araripe,... http://t.co/yo3IEdVmsI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-19T18:30:40.000Z",
            "id": "501798419862925312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/votsFdzJY6"
        },
        {
            "author_id": "38659819",
            "created_at": "2014-08-19T18:30:37.000Z",
            "id": "501798403421274112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Campanha6510  In\u00e1cio criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Meruoca. In\u00e1cio luta pelo meio ambiente! http://t.co/jEiH2hhr0o"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-19T18:30:32.000Z",
            "id": "501798384945356800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/xJHYbsw1Xj"
        },
        {
            "author_id": "42995355",
            "created_at": "2014-08-19T18:15:39.000Z",
            "id": "501794639373160448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional dos Campos Gerais. Palestra hoje (19/09), \u00e0s 19h, no Centro de Cultura."
        },
        {
            "author_id": "43883029",
            "created_at": "2014-08-19T18:12:57.000Z",
            "id": "501793961124851712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova esp\u00e9cie de serpente \u00e9 descoberta em MG, na Serra do Espinha\u00e7o, no Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\n\nhttp://t.co/ZG64oSfzTD"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-08-19T17:53:43.000Z",
            "id": "501789119526481920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca inaugura hoje a se\u00e7\u00e3o \"De olho na Trilha\", que vai ao ar sempre \u00e0s ter\u00e7as, de quinze... http://t.co/ertcbBhVCr"
        },
        {
            "author_id": "223859355",
            "created_at": "2014-08-19T17:50:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "501788314794725377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/Hjq0P7IDbV"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2014-08-19T17:14:51.000Z",
            "id": "501779336975093760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "19.08.204 | Ribeira de Carcerelhe, Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas\n\nExcellent groupe !!! L'\u00e9nergie et la joie de... http://t.co/lSM32EbNps"
        },
        {
            "author_id": "1026638486",
            "created_at": "2014-08-19T16:37:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 63,
                        "username": "JosuHenriquez"
                    }
                ]
            },
            "id": "501769973719904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mar de dunas, Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil) @JosuHenriquez http://t.co/pCvSPYpfoe"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2014-08-19T16:23:02.000Z",
            "id": "501766296602935296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual da Pedra Grande \u00e9 um dos pontos tur\u00edsticos de Atibaia, a partir dele \u00e9 poss\u00edvel ver... http://t.co/Hk8lQue9aJ"
        },
        {
            "author_id": "67970677",
            "created_at": "2014-08-19T15:54:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "501759091602382849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um banho gelado num dia de frio. @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/EErGaWeAY1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-19T14:30:27.000Z",
            "id": "501737964662439937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/08SlN6rGQT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-19T14:30:25.000Z",
            "id": "501737958308061184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/jUN1q4vNDO"
        },
        {
            "author_id": "774260563",
            "created_at": "2014-08-19T13:00:01.000Z",
            "id": "501715207962755072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de viagem para Agosto: Chapada dos Veadeiros. \n\"O parque nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 uma unidade de... http://t.co/UxcvYzMHIe"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-19T12:30:40.000Z",
            "id": "501707820342206464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/4lbS4mhnKq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-19T12:30:20.000Z",
            "id": "501707736913285120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/JcRPbdo6i2"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-08-19T12:30:02.000Z",
            "id": "501707660757331968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/eFQuxGTqsg"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2014-08-19T12:24:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 40,
                        "username": "queeijo"
                    }
                ]
            },
            "id": "501706173779685376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Segunda parte da reportagem do rep\u00f3rter @queeijo sobre a Reserva Biol\u00f3gica do Mato Grande, em Arroio Grande. http://t.co/YsIZV7J1g4"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2014-08-19T12:23:43.000Z",
            "id": "501706074055905280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emater emite Cadastro Ambiental Rural em \u00e1rea protegida em Parauapebas http://t.co/zEPkapLdY4"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-19T09:08:15.000Z",
            "id": "501656880826310656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de agosto de 2014\nPaineira-rosa (Ceiba speciosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/jrDbV9rwKA"
        },
        {
            "author_id": "2285068182",
            "created_at": "2014-08-19T03:12:39.000Z",
            "id": "501567389667180544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude03\u26fa\ufe0f\ud83c\udf04\ud83d\uddfb\ud83c\udf32\ud83d\ude01 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/3BXLNZb9s2"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-19T03:00:03.000Z",
            "id": "501564222401433602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de agosto de 2014\nPaineira-rosa (Ceiba speciosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/zGu3jZsLOV"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-19T02:29:14.000Z",
            "id": "501556465786974208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(@ \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu) https://t.co/0TzwTKgQen"
        },
        {
            "author_id": "49841417",
            "created_at": "2014-08-19T01:22:19.000Z",
            "id": "501539624641372161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/op8KPWM4Df"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-19T00:30:32.000Z",
            "id": "501526592623898624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Matusadona de Zimb\u00e1bue\" http://t.co/bR1ifzekUE"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-19T00:30:28.000Z",
            "id": "501526578447548416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/5geYu8ccGO"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-19T00:30:26.000Z",
            "id": "501526566435053568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/JNQe9ZEwXC"
        },
        {
            "author_id": "1532166062",
            "created_at": "2014-08-18T23:44:33.000Z",
            "id": "501515022233640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plantas que transformam esgoto em \u00e1gua limpa | Mundo Sustent\u00e1vel: http://t.co/sBnW4Xg11E"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2014-08-18T23:38:12.000Z",
            "id": "501513421524045824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Natural Tayrona, Col\u00f4mbia.\n\nO juansisto est\u00e1 cruzando as Am\u00e9ricas de bike em uma\u2026 http://t.co/Z5khRGUuXZ"
        },
        {
            "author_id": "33982366",
            "created_at": "2014-08-18T23:33:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92609411,
                        -19.91233184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501512318719905792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Varvito - Itu (SP). Varvitos s\u00e3o camadas de rochas formadas h\u00e1 30 milh\u00f5es de anos.\u2026 http://t.co/GuM2mNrp9A"
        },
        {
            "author_id": "33982366",
            "created_at": "2014-08-18T23:32:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92609411,
                        -19.91233184
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501511974556299264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Varvito - Itu (SP). Varvitos s\u00e3o camadas de rochas formadas h\u00e1 30 milh\u00f5es de anos.\u2026 http://t.co/SXkGyTVbA8"
        },
        {
            "author_id": "57846928",
            "created_at": "2014-08-18T23:05:47.000Z",
            "id": "501505267297951744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PL \"bacana\" \u00e9 do deputado e candidato a reelei\u00e7\u00e3o Vinicius Gurgel , que autoriza a minera\u00e7\u00e3o em at\u00e9 10% de unidade de conserva\u00e7\u00e3o.Vai vendo!"
        },
        {
            "author_id": "43254778",
            "created_at": "2014-08-18T22:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ruysmithAP"
                    }
                ]
            },
            "id": "501497378638422016",
            "in_reply_to_user_id": "142537117",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ruysmithAP Que tal essa id\u00e9ia?   http://t.co/lr7QWCk4xZ"
        },
        {
            "author_id": "67158511",
            "created_at": "2014-08-18T22:23:31.000Z",
            "id": "501494627283636224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m pergunta pra ele para onde foram os 7 milh\u00f5es enviados para investir no Parque Nacional Serra da Capivara."
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2014-08-18T22:21:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "501494183345917952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNESCO exibe document\u00e1rio Serra da Capivara em comunidades impactadas pelo Parque Nacional http://t.co/Mw4XgTScvs via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2014-08-18T22:02:07.000Z",
            "id": "501489243240542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/AkdiWJmKcd"
        },
        {
            "author_id": "93673898",
            "created_at": "2014-08-18T22:01:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.5633966,
                        -22.2902479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ae3c0053ccc13206"
            },
            "id": "501489083659857920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"S\u00f3 de ter te conhecido a minha vida j\u00e1 valeu\" \ud83d\udc8f \ud83d\udc97 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Foz do Igua\u00e7u http://t.co/IogDVtLtnb"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-18T21:30:38.000Z",
            "id": "501481321966075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/q3JtevNe8L"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-18T21:30:28.000Z",
            "id": "501481277393215488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/288nNmunjS"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2014-08-18T21:23:30.000Z",
            "id": "501479526921416704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 43 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia 16 e 17/08/2014\" http://t.co/zaWTufSL7c"
        },
        {
            "author_id": "298143217",
            "created_at": "2014-08-18T21:21:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90933646,
                        -15.85122756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "501479052427816961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha pequena \ud83c\udf31 @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros http://t.co/S5y3kSTvh7"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-08-18T21:03:02.000Z",
            "id": "501474374927777795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Emater emite Cadastro Ambiental Rural em \u00e1rea protegida em Parauapebas http://t.co/ip3N0QQ231"
        },
        {
            "author_id": "223859355",
            "created_at": "2014-08-18T20:37:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "501467869469634561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Mar:) @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/eyOlPHb3F8"
        },
        {
            "author_id": "1080461563",
            "created_at": "2014-08-18T20:18:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "501463227809554432",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@JornalOGlobo C\u00e3o \u00e9 achado com boca cheia de espinhos no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/12HHheAa6x"
        },
        {
            "author_id": "142503114",
            "created_at": "2014-08-18T20:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501459086953549825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Tanta coisa boa a vida tem pra te dar \" @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/QTqXtT5TlF"
        },
        {
            "author_id": "69099982",
            "created_at": "2014-08-18T19:11:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "bobjackk"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 10,
                        "username": "ConversaAfiada"
                    }
                ]
            },
            "id": "501446192551964672",
            "in_reply_to_user_id": "119934907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bobjackk @ConversaAfiada kkkkkkkkkkkkk, t\u00e1 pensando que o Brasil \u00e9 uma reserva extrativista."
        },
        {
            "author_id": "257974813",
            "created_at": "2014-08-18T19:06:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.36042408,
                        -22.89519205
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501444980670754816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sou do bonde do smoking l\u00e1 do parque nacional, m\u00f3 calor acende um fica tudo mais legal"
        },
        {
            "author_id": "873921036",
            "created_at": "2014-08-18T18:56:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15997304,
                        42.02758649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "501442491904585729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sur la terrasse #portugal @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas http://t.co/bcUjD7UufG"
        },
        {
            "author_id": "176461835",
            "created_at": "2014-08-18T18:48:44.000Z",
            "id": "501440577712320512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara sempre \u00e9 destaque no Brasil e no mundo   http://t.co/mEONavAtm4"
        },
        {
            "author_id": "38088647",
            "created_at": "2014-08-18T18:44:35.000Z",
            "id": "501439532471181312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do alto do Aconc\u00e1gua! Sensacional. Sem palavras. #blessed @ Parque Nacional Aconcagua http://t.co/sd3zpd8AcH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-18T18:30:50.000Z",
            "id": "501436071704809472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/4F67jdEn8A"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-18T18:30:40.000Z",
            "id": "501436028591570945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/DmUjoMUTgu"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2014-08-18T18:26:51.000Z",
            "id": "501435068699926528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira o v\u00eddeo sobre a vida na Reserva Biol\u00f3gica de Mato Grande, na Lagoa Mirim: https://t.co/T1XDTPN2o0"
        },
        {
            "author_id": "360187386",
            "created_at": "2014-08-18T18:17:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "501432775044775936",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@JornalOGlobo: C\u00e3o \u00e9 achado com boca cheia de espinhos no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/129mRJ2uJs http://t.co/RsOVEVyFFd\" Tadinho"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2014-08-18T18:10:14.000Z",
            "id": "501430888723656704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 25,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 9,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "C\u00e3o \u00e9 achado com boca cheia de espinhos no Parque Nacional da Tijuca. http://t.co/Yo7ZHRT8J5 http://t.co/Uj9LictVXf"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-08-18T18:01:57.000Z",
            "id": "501428801679917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Participe do V Encontro de Pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca, que acontece nos dias 21 e 22/08: http://t.co/3G05HBXuUU."
        },
        {
            "author_id": "5346",
            "created_at": "2014-08-18T17:29:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "isasinay"
                    }
                ]
            },
            "id": "501420644069040128",
            "in_reply_to_user_id": "16030428",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isasinay eu nao fui, por falta de grana. A diferen\u00e7a de custo \u00e9 abissal. Veja as praias do parque nacional Morrocoy"
        },
        {
            "author_id": "81715562",
            "created_at": "2014-08-18T17:24:33.000Z",
            "id": "501419389301039105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre Marina Silva e sua gest\u00e3o \u00e0 frente do Minist\u00e9rio no governo de Frente Popular. Link: http://t.co/At9fGMlIsZ"
        },
        {
            "author_id": "16742912",
            "created_at": "2014-08-18T17:03:23.000Z",
            "id": "501414063008927745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gan\u00e9 :3 (@ Cancha De Tennis Parque Nacional) https://t.co/5TPyL7pb9w"
        },
        {
            "author_id": "107498899",
            "created_at": "2014-08-18T16:00:32.000Z",
            "id": "501398247911739392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta semana a #Primundo dar\u00e1 dicas de onde ir! A dica de hoje \u00e9 para Serra da Capivara. O Parque Nacional Serra... http://t.co/lAjHHcdJv8"
        },
        {
            "author_id": "54902058",
            "created_at": "2014-08-18T15:48:17.000Z",
            "id": "501395164846231553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/Zs9VU9atNK"
        },
        {
            "author_id": "371793077",
            "created_at": "2014-08-18T15:09:57.000Z",
            "id": "501385516525158400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/5AjQLVnJdS"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-08-18T14:40:01.000Z",
            "id": "501377985006821376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog de UC\u00b4s - Semin\u00e1rio cient\u00edfico sobre a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/X5mtcm0RlC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-18T14:31:06.000Z",
            "id": "501375739594551296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/I9JSUKB5Ah"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-18T14:30:52.000Z",
            "id": "501375682665271296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/SqSi8wBMrw"
        },
        {
            "author_id": "38659819",
            "created_at": "2014-08-18T14:30:30.000Z",
            "id": "501375588587040769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Campanha6510 A Lei 11.891/2008 de In\u00e1cio Arruda criou a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da Serra da Meruoca. http://t.co/MnLrgE5rHc"
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2014-08-18T14:10:00.000Z",
            "id": "501370429765091329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem especial de Diego Queijo, mostra a Vida na Reserva Biol\u00f3gica do Mato Grande. Confira o v\u00eddeo em: http://t.co/qcVZpuchgF"
        },
        {
            "author_id": "255540720",
            "created_at": "2014-08-18T13:50:26.000Z",
            "id": "501365507120168962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve al #ParqueNacionalArrecife de #PuertoMorelos!! http://t.co/pC7p9f1YHE"
        },
        {
            "author_id": "2294311238",
            "created_at": "2014-08-18T10:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "501314568996810752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor para caminhar! (@ Parque Nacional de Bras\u00edlia in Bras\u00edlia, DF) https://t.co/FfnTh5DpCA"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-08-18T09:06:15.000Z",
            "id": "501293990302728192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia aben\u00e7oado a todos os catingueiros! Direto da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do serid\u00f3, uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/PZ6P2L6tQx"
        },
        {
            "author_id": "2241215993",
            "created_at": "2014-08-18T06:24:01.000Z",
            "id": "501253161194377216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking alucinante... Muitas lendas e mist\u00e9rios! @ Parque Nacional de Aparados da Serra RS http://t.co/p4RTuoq4Ci"
        },
        {
            "author_id": "107847656",
            "created_at": "2014-08-18T04:12:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "501220181373247489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! #nofilter #paradise #MA #len\u00e7\u00f3ismaranhenses @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/tyZtiulf9v"
        },
        {
            "author_id": "316166314",
            "created_at": "2014-08-18T03:15:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18474394,
                        -22.91907845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501205667986690049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udd1d\ud83c\udd92\ud83d\udc4d\u270c\ud83d\udc45 @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Subsede http://t.co/uWpwvsRcTI"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-18T03:01:53.000Z",
            "id": "501202296223825920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de agosto de 2014\nSisyrinchium vaginatum\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/AIcXGWZGsn"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-18T03:00:03.000Z",
            "id": "501201830861225984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de agosto de 2014\nSisyrinchium vaginatum\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/mGXjugVDlG"
        },
        {
            "author_id": "850085167",
            "created_at": "2014-08-18T02:57:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "501201152025710594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tu t\u00e1 maluco? Respeita o mo\u00e7o! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/zPxOfxPuJG"
        },
        {
            "author_id": "59832798",
            "created_at": "2014-08-18T02:33:00.000Z",
            "id": "501195024684838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas do Erawan, na Tail\u00e2ndia http://t.co/ooa2MyAwc4"
        },
        {
            "author_id": "850085167",
            "created_at": "2014-08-18T02:26:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "501193402164477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura radical em Piri com edumelofilho Hahahahahahahahah @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos\u2026 http://t.co/yCxRp58lCI"
        },
        {
            "author_id": "59832798",
            "created_at": "2014-08-18T02:20:52.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "d13775d10c08f835"
            },
            "id": "501191971084701696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite da Serra Nevada da Calif\u00f3rnia http://t.co/TTam0rNw1S"
        },
        {
            "author_id": "1120629294",
            "created_at": "2014-08-18T01:53:56.000Z",
            "id": "501185194603601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gu\u00e1rico #Protejamos El Monumento Natural Morros de Macaira. #Gu\u00e1ricoVerde http://t.co/HlmBmmWByK\u201d"
        },
        {
            "author_id": "561685950",
            "created_at": "2014-08-18T01:46:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "501183374011428866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha na serra!! @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/LqYavP7bvi"
        },
        {
            "author_id": "166533490",
            "created_at": "2014-08-18T01:44:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "501182828990590977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver uma boa vida!! \nEu amo minha cidade!! \ud83d\ude4c\u263a\ufe0f\n#myntfit #lifestyle #positivelife @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/yZTxxjihuz"
        },
        {
            "author_id": "59832798",
            "created_at": "2014-08-18T01:02:21.000Z",
            "id": "501172210665791489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yosemite, Serra Nevada da Calif\u00f3rnia http://t.co/RRncJeFE5I"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-17T23:31:00.000Z",
            "id": "501149224910589953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Mana Pools Parque Nacional, \u00c1reas de Safaris Sapi e Chewore\" http://t.co/glXeICCUDO"
        },
        {
            "author_id": "598684185",
            "created_at": "2014-08-17T23:18:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.26833167,
                        -50.33847176
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0083994c61335f54"
            },
            "id": "501146093561077760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Los Glaciares, Argentina http://t.co/BosSlb7aE2"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2014-08-17T22:52:07.000Z",
            "id": "501139438735753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/NvmV0ej2SP"
        },
        {
            "author_id": "215884834",
            "created_at": "2014-08-17T22:16:25.000Z",
            "id": "501130454376796160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araruama (RJ) tem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto http://t.co/Ap4P0VCVGq"
        },
        {
            "author_id": "47642334",
            "created_at": "2014-08-17T21:15:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "CBNoficial"
                    },
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "andretrig"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501115075181424641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@CBNoficial: Trigueiro - Araruama (RJ) tem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto: http://t.co/KNMCA2slm7\" @andretrig"
        },
        {
            "author_id": "60819614",
            "created_at": "2014-08-17T21:10:17.000Z",
            "id": "501113809499467776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua cristalina, natureza, \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, \u00e1gua mineral ao lado de driimarquez #trilha\u2026 http://t.co/4MaB0LW8xW"
        },
        {
            "author_id": "377111255",
            "created_at": "2014-08-17T21:00:37.000Z",
            "id": "501111378900709377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do igua\u00e7u \ud83d\udc4c \ud83d\udc4d http://t.co/uaVMVWs8IO"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2014-08-17T21:00:16.000Z",
            "id": "501111288416993280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\u00c0s 19h, em Mar Sem Fim, Jo\u00e3o Lara Mesquita e sua equipe embarcam em uma lancha para conhecer a Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo."
        },
        {
            "author_id": "377111255",
            "created_at": "2014-08-17T20:40:04.000Z",
            "id": "501106206857900033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/ECGglFZfNj"
        },
        {
            "author_id": "915055933",
            "created_at": "2014-08-17T20:08:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "SitiosdeEspana"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "davidgamez"
                    }
                ]
            },
            "id": "501098263618285568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@SitiosdeEspana: Parque Nacional de #Monfrag\u00fce, #Extremadura: http://t.co/nGhvdhwSQn Foto @davidgamez http://t.co/tm592YaZjW\""
        },
        {
            "author_id": "298143217",
            "created_at": "2014-08-17T20:02:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90933646,
                        -15.85122756
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "501096700153323520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udcf7\ud83c\udf34\ud83c\udf31\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf05\ud83c\udf0c @ Parque Nacional Chapada Dos Veadeiros http://t.co/LNk0xs0H9n"
        },
        {
            "author_id": "2212846325",
            "created_at": "2014-08-17T19:35:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501089910682832896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio com os primos. #parquenacional #tijuca #rio \ud83d\udca6\ud83c\udf31 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/p5oNF6HUHn"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2014-08-17T19:35:01.000Z",
            "id": "501089837957791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, no sul do #Chile, foi recentemente eleito a oitava maravilha do mundo. \u00c9... http://t.co/lqtNOTs3Ge"
        },
        {
            "author_id": "48357648",
            "created_at": "2014-08-17T19:34:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "501089636161441792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas lotadas #iguassufalls #tourism #brazil @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/H1aUXh5cxe"
        },
        {
            "author_id": "29110573",
            "created_at": "2014-08-17T19:25:09.000Z",
            "id": "501087353935757312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queira ter tirado foto com o quat\u00ed :( \u2014 em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/drqJBzEZ3X"
        },
        {
            "author_id": "254034511",
            "created_at": "2014-08-17T19:14:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.41254942,
                        -22.82439629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "501084655865835521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "marche. @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/1IloF8Dm7h"
        },
        {
            "author_id": "320334393",
            "created_at": "2014-08-17T19:10:59.000Z",
            "id": "501083788324388865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro na serra cearense une natureza, sabores e esportes radicais\nParque Nacional de Ubajara tem trilhas,... http://t.co/HqtffBOkV2"
        },
        {
            "author_id": "163339176",
            "created_at": "2014-08-17T18:57:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.42860687,
                        -23.49967303
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "002442586af0948e"
            },
            "id": "501080367559106560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar liiiindo! #Antofagasta #Chile #LaPortada @ Monumento Natural La Portada, Antofagasta http://t.co/ogarBB4oWe"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-08-17T18:43:28.000Z",
            "id": "501076863272620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Montanhas, trilhas e cachoeiras pertinho do Rio de Janeiro\n\n http://t.co/wRfalknjBw"
        },
        {
            "author_id": "2193252488",
            "created_at": "2014-08-17T18:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 27,
                        "username": "Nacional"
                    }
                ]
            },
            "id": "501070455445667840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lindo volver al parque @nacional http://t.co/h7Tnp0TTzS"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-17T18:03:13.000Z",
            "id": "501066736209498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/OgBNWtF5vQ"
        },
        {
            "author_id": "785833176",
            "created_at": "2014-08-17T17:09:05.000Z",
            "id": "501053112413876224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Trigueiro - Araruama (RJ) tem esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto: http://t.co/dXICDzHBhy"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-08-17T17:06:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "501052405736566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\u2600\ufe0f\ud83d\udc4a Finish! At\u00e9 ano que vem!!!! #festadeagosto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/U5MfEbZylT"
        },
        {
            "author_id": "50367064",
            "created_at": "2014-08-17T17:01:16.000Z",
            "id": "501051145792782336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Glacier, nos EUA, possui 740 km de trilhas http://t.co/OQCTX1RJjM #aventura #viagem #EUA"
        },
        {
            "author_id": "902056957",
            "created_at": "2014-08-17T16:35:15.000Z",
            "id": "501044597293068288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal! Vamos conhecer hoje o Parque Nacional Glacier, nos EUA. Ele possui 740 km de trilhas. Pronto pra aventura? http://t.co/RTZoI7xhQM"
        },
        {
            "author_id": "260591456",
            "created_at": "2014-08-17T15:58:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -57.05656605,
                        -26.01558156
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "501035381710942209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Ybycui http://t.co/vYjutkA1SJ"
        },
        {
            "author_id": "29110573",
            "created_at": "2014-08-17T15:39:22.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "501030532424425475",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8| (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/okPa4l3tKj http://t.co/728OPFGGQG"
        },
        {
            "author_id": "25821480",
            "created_at": "2014-08-17T15:28:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "501027854373507072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo muito! #itatiaia #olitclothing @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/GzGQ2LCdo2"
        },
        {
            "author_id": "311163318",
            "created_at": "2014-08-17T14:39:36.000Z",
            "id": "501015493566672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inconstitucionalismo mesmo!! http://t.co/DaBDVyL8VF"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-08-17T14:11:19.000Z",
            "id": "501008374805594113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog de UC's - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Montanhas, trilhas e cachoeiras pertinho do Rio de Janeiro  http://t.co/NCj9JfX0HE"
        },
        {
            "author_id": "112032623",
            "created_at": "2014-08-17T13:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 80,
                        "username": "andretrig"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "envolverde"
                    },
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 103,
                        "username": "dalmarcondes"
                    }
                ]
            },
            "id": "500998280374153216",
            "in_reply_to_user_id": "42593930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@andretrig: @CidadesSolucoes mostra esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica de esgotos... olha essa @andretrig @Envolverde @dalmarcondes http://t.co/4uoFNYtoDg"
        },
        {
            "author_id": "57475585",
            "created_at": "2014-08-17T13:09:55.000Z",
            "id": "500992922062716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Haaaaaaaaaaaaa sim internet no meio do mato hahahahahah \u2014 em Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/inzktvYPOh"
        },
        {
            "author_id": "2195618606",
            "created_at": "2014-08-17T12:57:20.000Z",
            "id": "500989756227194881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Kissama, Angola. http://t.co/5l0EDEw6Tu"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2014-08-17T12:32:07.000Z",
            "id": "500983412275298304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u00c9 hoje! @CidadesSolucoes mostra esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica de esgotos que usa plantas em lugar de produtos qu\u00edmicos @canalglobonews 21h30"
        },
        {
            "author_id": "75283363",
            "created_at": "2014-08-17T09:08:11.000Z",
            "id": "500932090364690433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jalap\u00e3o \u00e9 o cen\u00e1rio para ilustrar a Campanha de Moda Ver\u00e3o Havan 2015\nhttp://t.co/6lI7itTaqL http://t.co/Zrjrhv0faz"
        },
        {
            "author_id": "1279583785",
            "created_at": "2014-08-17T08:05:13.000Z",
            "id": "500916242408935424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con Carlos Eduardo \u2014 em Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 http://t.co/5l32rotZOm"
        },
        {
            "author_id": "2381460301",
            "created_at": "2014-08-17T03:06:33.000Z",
            "id": "500841079147880449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Florzinha \ud83c\udf3c\n#Parque #Nacional #Da #Tijuca http://t.co/zRfkaQBF8h"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-17T03:06:28.000Z",
            "id": "500841061359824896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 17 de agosto de 2014\nMama-cadela (Brosimum gaudichaudii)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/KnWJ8vm3gY"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-17T03:00:04.000Z",
            "id": "500839448322789376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 17 de agosto de 2014\nMama-cadela (Brosimum gaudichaudii)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/TDmFWlz9hX"
        },
        {
            "author_id": "38935412",
            "created_at": "2014-08-17T02:25:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "500830657040228353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses visto de cima @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/oiKjNb4YIW"
        },
        {
            "author_id": "28669712",
            "created_at": "2014-08-17T01:47:33.000Z",
            "id": "500821200965476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d4 de casa!?!? \ud83d\ude01 @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3g\u00e3os http://t.co/hPBCIl6xyw"
        },
        {
            "author_id": "233759989",
            "created_at": "2014-08-17T01:38:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 4,
                        "username": "re_dominguez"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45325657,
                        -25.67860732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "500818846253854721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Com @re_dominguez em nosso jantar Mara! @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina http://t.co/X6t2QpPwub"
        },
        {
            "author_id": "23680396",
            "created_at": "2014-08-17T00:57:59.000Z",
            "id": "500808727210237953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. \u2705 #trilhadodia #teresopolis \ud83d\ude0a\ud83c\udf40 http://t.co/MMHzsyvGBe"
        },
        {
            "author_id": "1195278175",
            "created_at": "2014-08-17T00:56:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "500808249722286081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "6 anos do sentimento mais puro \ud83d\udc9c\ud83d\udc4a @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Gf6lY6KfU5"
        },
        {
            "author_id": "69653345",
            "created_at": "2014-08-17T00:47:40.000Z",
            "id": "500806129371582464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O papel crepom \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza"
        },
        {
            "author_id": "69653345",
            "created_at": "2014-08-17T00:46:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "samwinchz"
                    }
                ]
            },
            "id": "500805733437673474",
            "in_reply_to_user_id": "547349571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@samwinchz @claytwittando O Parque Nacional das Emas \u00e9 um dos pap\u00e9is mais leves que existe."
        },
        {
            "author_id": "254034511",
            "created_at": "2014-08-16T23:54:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "500792727999488001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vivendo. \ud83d\ude01 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/hmNrQjQBzi"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-08-16T23:42:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0974695,
                        -29.16397783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "500789716208590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com chuva, a op\u00e7\u00e3o foi fazer um off road nas cachoeiras. @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/a9obwvOAF1"
        },
        {
            "author_id": "33377408",
            "created_at": "2014-08-16T23:24:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "sapateei"
                    }
                ]
            },
            "id": "500785258221305856",
            "in_reply_to_user_id": "106918249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sapateei @SapaStyle \u00c9 sensacional! Se vc estiver com tempo, visite tamb\u00e9m o Parque Nacional de Bras\u00edlia, tem piscinas naturais, uma del\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "709359750",
            "created_at": "2014-08-16T23:20:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "belowrenco"
                    }
                ]
            },
            "id": "500784122315673600",
            "in_reply_to_user_id": "20709799",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@belowrenco Tem uns hare krishnas que vivem l\u00e1 na beirada do parque nacional. Acho que nunca comi tanta banana passa na minha vida (sdds)."
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-08-16T22:47:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9987,
                        -29.0838
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "500775857129263104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O c\u00e2nion mais extenso e profundo \u00e9 o Fortaleza, cart\u00e3o postal da Serra Geral. @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/gjWitWcWiv"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2014-08-16T22:16:49.000Z",
            "id": "500768168051507200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ninho de vespa (foto feita no parque nacional montanhas do tumucumaque/serra do navio-AP) http://t.co/MuMhqo918r"
        },
        {
            "author_id": "44446850",
            "created_at": "2014-08-16T22:10:03.000Z",
            "id": "500766462727168000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Manaus, Implurb embarga e multa constru\u00e7\u00e3o feita em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/Z5lrkFCVSk"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-08-16T22:00:51.000Z",
            "id": "500764150650261504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loteamento Residencial Pamplona est\u00e1 em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental. \nDe acordo com den\u00fancia do MPF, obra prejudica o abastecimento de \u00e1gua."
        },
        {
            "author_id": "56201488",
            "created_at": "2014-08-16T21:51:46.000Z",
            "id": "500761861139480576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ger\u00eas - Portugal #geres #instalike http://t.co/qdITuZrJ4d"
        },
        {
            "author_id": "56201488",
            "created_at": "2014-08-16T21:48:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 87,
                        "start": 74,
                        "username": "daniel01lazo"
                    }
                ]
            },
            "id": "500760982063710209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ger\u00eas, Portugal #geres #instalike ale_abreu2 faridmora @daniel01lazo http://t.co/SUbDOLtdsR"
        },
        {
            "author_id": "47763816",
            "created_at": "2014-08-16T21:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "Vivoemrede"
                    }
                ]
            },
            "id": "500759144149028864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns pra @Vivoemrede que tem um \u00f3timo sinal de internet NO MEIO DO PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES."
        },
        {
            "author_id": "14316688",
            "created_at": "2014-08-16T21:18:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31553649,
                        -54.80897726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "500753474104352769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Calor? N\u00e3o, - 2 graus. @ Parque Nacional Tierra del Fuego - Patag\u00f4nia - Argentina http://t.co/wA7i5AuyLG"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-08-16T20:30:12.000Z",
            "id": "500741334504726528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IMPERD\u00cdVEL: Salar de Surire, monumento natural em #Atacama (cc Davide Zanchettin) http://t.co/xCo5sJmyFl"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-08-16T20:25:50.000Z",
            "id": "500740235677155329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/IqjBkYs4fr #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "315241025",
            "created_at": "2014-08-16T20:08:36.000Z",
            "id": "500735901379887104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2756 @ Teres\u00f3polis, Parque Nacional http://t.co/fNL41PAMX5"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2014-08-16T20:06:07.000Z",
            "id": "500735275765878784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Rio Arado no dia 16 de Agosto.\n\nMuita anima\u00e7\u00e3o durante todo o Canyon.\n\nParque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/PlAQ42ZDSP"
        },
        {
            "author_id": "28669712",
            "created_at": "2014-08-16T19:08:32.000Z",
            "id": "500720784265216000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e9ra a\u00ed rapidinho q eu t\u00f4 perdida! @ Parque Nacional Serra Dos Org\u00e3os. Piscina Natural http://t.co/hePCVGt5Cv"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-08-16T19:00:10.000Z",
            "id": "500718678757761025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Villarrica: Das termas em bosques nativos at\u00e9 o topo do vulc\u00e3o http://t.co/hSHbftLNF2 (cc Jennifer Morrow) http://t.co/qnHmmaVNzD"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-08-16T18:32:46.000Z",
            "id": "500711783502344192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o n\u00e3o possu\u00eda licen\u00e7a para ser realizada, segundo prefeitura.\nAl\u00e9m disso, obras ocupavam \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em zona urbana."
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2014-08-16T18:25:12.000Z",
            "id": "500709877455790080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - Par\u00e1 (by\u00a0Jo\u00e3o Marcos Rosa) http://t.co/JjqAAKmjFD"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2014-08-16T18:24:17.000Z",
            "id": "500709647775715328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Floresta Nacional de Caraj\u00e1s - Par\u00e1 (by\u00a0Jo\u00e3o Marcos Rosa) http://t.co/024fHFsyUa"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2014-08-16T18:12:41.000Z",
            "id": "500706727592214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo fant\u00e1stico num dia fant\u00e1stico, Jota.\n\nRibeira de Carcerelhe | Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas... http://t.co/z6oWZyiqzW"
        },
        {
            "author_id": "123254198",
            "created_at": "2014-08-16T17:11:09.000Z",
            "id": "500691243564032000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo passeio \u2014 se sentindo em paz em Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ZWRIEGfLB2"
        },
        {
            "author_id": "586979370",
            "created_at": "2014-08-16T16:28:15.000Z",
            "id": "500680447442296832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Protesto no Parque Nacional Argentino impede os visitantes de entrarem. Os Funcion\u00e1rios revindica melhores... http://t.co/izO8d60064"
        },
        {
            "author_id": "477980177",
            "created_at": "2014-08-16T15:52:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "500671521656815616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sole #len\u00e7oismaranhenses #sun #sunset #summer2014 #estate2014 #fun #goodtime @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/f40wg8LNNa"
        },
        {
            "author_id": "1162499216",
            "created_at": "2014-08-16T15:39:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.5289714,
                        -9.5285291
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "500668167107403777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Huascar\u00e1n - Huaraz/Peru http://t.co/xNBGwYvloD"
        },
        {
            "author_id": "102709630",
            "created_at": "2014-08-16T15:18:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.4681007,
                        -1.4432873
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3587bc643e7d7b8"
            },
            "id": "500662922486358019",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Pois sou Clube do Remo at\u00e9 nas cataratas...\" \ud83c\udfb6 \ud83d\udc91 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/O8Yc9zuuFH"
        },
        {
            "author_id": "532474283",
            "created_at": "2014-08-16T15:16:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "500662344025133056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/kQdUJpWEOt"
        },
        {
            "author_id": "2285790954",
            "created_at": "2014-08-16T14:52:53.000Z",
            "id": "500656449551618048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Buenas, Aca Parque nacional  #LosMedanos \u263a"
        },
        {
            "author_id": "531709081",
            "created_at": "2014-08-16T14:14:03.000Z",
            "id": "500646674310901760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Serra de Peneda (at Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas) http://t.co/KxCJnReu0A"
        },
        {
            "author_id": "531709081",
            "created_at": "2014-08-16T14:14:00.000Z",
            "id": "500646662583635968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra de Peneda @ Serra do Soajo, Parque Nacional Da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/gz0joOOU0E"
        },
        {
            "author_id": "172475249",
            "created_at": "2014-08-16T13:22:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "redbull"
                    }
                ]
            },
            "id": "500633586962550784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@redbull Rally dos Ventos rola no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses nos dias 13 e 14 de set http://t.co/LrpGkEzpEb #catwalkerstyle"
        },
        {
            "author_id": "477980177",
            "created_at": "2014-08-16T13:12:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "500631078869012482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#len\u00e7oismaranhenses #brazil #brasile #sun #summer2014 #fun #goodtime @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois\u2026 http://t.co/EfLBUhhFsg"
        },
        {
            "author_id": "149150861",
            "created_at": "2014-08-16T13:01:48.000Z",
            "id": "500628493600710656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o sabe qual \u00e9 a mais corajosa pra descer de bondinho kkk. \u2014 at Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/rGP0DMv759"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-16T12:54:04.000Z",
            "id": "500626545179131904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/QP2g0dRHHK"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-08-16T12:30:02.000Z",
            "id": "500620496648826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo partindo com os h\u00f3spedes do Cost\u00e3o da Fortaleza Lodge para o Parque Nacional do... http://t.co/dET8O3xHXG"
        },
        {
            "author_id": "205333705",
            "created_at": "2014-08-16T11:53:10.000Z",
            "id": "500611219464527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"CPRH - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caetes\" http://t.co/oR46gXJX4T"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-16T04:11:46.000Z",
            "id": "500495107020570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de agosto de 2014\nBuriti (Mauritia flexuosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/ml55cToSE6"
        },
        {
            "author_id": "288464157",
            "created_at": "2014-08-16T03:15:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "500480871229431810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "... Jamais perca seu equil\u00edbrio... \u270c\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83d\ude0e @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/gIYRMHvUtf"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-16T03:00:03.000Z",
            "id": "500477059102429184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de agosto de 2014\nBuriti (Mauritia flexuosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/5bbzCKPHna"
        },
        {
            "author_id": "288464157",
            "created_at": "2014-08-16T02:58:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "500476705186648064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pare , pense , curta \u270c\ufe0f \ud83d\ude0e @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/Nv7WWCiPjN"
        },
        {
            "author_id": "288464157",
            "created_at": "2014-08-16T02:51:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.10665309,
                        -15.56025728
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "500474832807407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz de se estar em par com Deus \u270c\ufe0f\u2764\ufe0f #carpediem @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/UyiwNfKd0N"
        },
        {
            "author_id": "399519934",
            "created_at": "2014-08-16T02:13:18.000Z",
            "id": "500465290443227136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu parque nacional do Itatiaia #partiupicodasagulhasnegras #toficandotrilheira \ud83d\ude0d\ud83d\udc9b\ud83d\udc4d"
        },
        {
            "author_id": "125993262",
            "created_at": "2014-08-16T01:53:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.215362,
                        -7.417146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "500460242858426368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o feriado acabou. Que venha o fds! (@ Parque Nacional da Chapada das Mesas) https://t.co/OIjJu8F1k7"
        },
        {
            "author_id": "73038017",
            "created_at": "2014-08-16T01:37:30.000Z",
            "id": "500456284030656514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FORA PT Como visitar o Corcovado Cristo Redentor Parque Nacional da Tijuca How visit the Corcovado https://t.co/Jp4IEGprUX"
        },
        {
            "author_id": "73038017",
            "created_at": "2014-08-16T01:36:41.000Z",
            "id": "500456077977079810",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Como visitar o Corcovado Cristo Redentor Parque Nacional da Tijuca How to visit the Corcovado https://t.co/ipMzN89alT"
        },
        {
            "author_id": "73038017",
            "created_at": "2014-08-16T01:35:45.000Z",
            "id": "500455842731134977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restaurante perto Como visitar o Corcovado Cristo Redentor Parque Nacional da Tijuca How to visit the Corcovado https://t.co/1QNlT005hU"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-08-16T01:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 113,
                        "username": "MPF_ambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "500454473253154816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "MPF/PE: decis\u00e3o liminar obriga CMBio a regularizar Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada http://t.co/IeakfAlycL via @MPF_ambiente"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-08-16T01:30:18.000Z",
            "id": "500454471596388352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/PE: decis\u00e3o liminar obriga CMBio a regularizar Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada: Criada h\u00e1 cerca de... http://t.co/4hIt1Ovb5q #MPF"
        },
        {
            "author_id": "53421472",
            "created_at": "2014-08-16T00:40:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.66963346,
                        11.42741389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "500441916664995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#selfie #parque #nacional #medanos #coro #beautiful #venezuela #hermosa #paisaje #venezolana @ Parque\u2026 http://t.co/5hoHbwBoej"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-16T00:30:50.000Z",
            "id": "500439505682579457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1: na \u00e9poca de cheia as trilhas s\u00e3o feitas em pequenas canoas. http://t.co/VnbHSC3lFV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-16T00:30:24.000Z",
            "id": "500439398111272961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1: na \u00e9poca de cheia as trilhas s\u00e3o feitas em pequenas canoas. http://t.co/QjsHmsB3J7"
        },
        {
            "author_id": "2469868022",
            "created_at": "2014-08-16T00:17:29.000Z",
            "id": "500436145470451713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje no \" GLOBO REP\u00d3RTER \" vamos ver um pouco deste maravilhoso lugar .\nPiuco da Bandeira ... \" Parque Nacional do Capara\u00f3 \"."
        },
        {
            "author_id": "2469868022",
            "created_at": "2014-08-16T00:15:11.000Z",
            "id": "500435567616614401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente ...\nPara\u00edso existe !!!\nPico da Bandeira \" Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "2364105098",
            "created_at": "2014-08-15T23:53:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "500430077486563328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Admirando la belleza infinita @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/gWaxWXrYkF"
        },
        {
            "author_id": "2364105098",
            "created_at": "2014-08-15T23:50:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "500429431346044928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Puesta del sol lagoa azul @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/KqXyQ1nfVr"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-08-15T23:16:45.000Z",
            "id": "500420860268666880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ganha homenagem em Teres\u00f3polis http://t.co/JsIpnopOkd #brasil"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-08-15T23:06:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.0974695,
                        -29.16397783
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33de93b7dd46b44a"
            },
            "id": "500418208231206915",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A caminho do c\u00e2nion Itaimbezinho. @ Parque Nacional dos Aparados da Serra http://t.co/EmsHMt47qX"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-08-15T23:02:18.000Z",
            "id": "500417223773544448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ganha homenagem em Teres\u00f3polis http://t.co/AFFM19jDk7"
        },
        {
            "author_id": "220239210",
            "created_at": "2014-08-15T22:43:12.000Z",
            "id": "500412418712154112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ganha homenagem em Teres\u00f3polis http://t.co/VK107IuPiM"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2014-08-15T22:33:08.000Z",
            "id": "500409885922971649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os ganha homenagem em Teres\u00f3polis http://t.co/EGViyMxxeq"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2014-08-15T22:11:53.000Z",
            "id": "500404536859574274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamaraju: Homem baleado no Parque Nacional dar entrada no HMI\nAcesse - http://t.co/GZt18YFyif http://t.co/Gl0AbrnQi8"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2014-08-15T22:09:34.000Z",
            "id": "500403954677604353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamaraju: Homem baleado no Parque Nacional dar entrada no HMI\nAcesse - http://t.co/GZt18YFyif http://t.co/l71TLgWGYT"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2014-08-15T21:54:33.000Z",
            "id": "500400177450991617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itamaraju: Homem baleado no Parque Nacional dar entrada no\u00a0HMI http://t.co/mWqhSEOgpe"
        },
        {
            "author_id": "74784650",
            "created_at": "2014-08-15T21:10:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121309,
                        -4.15461313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "500389073903955968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico Farol morro branco / fal\u00e9sias @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/t3fgWKNKse"
        },
        {
            "author_id": "321712864",
            "created_at": "2014-08-15T20:37:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0164317,
                        -15.8856087
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "500380816581484544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra come\u00e7ar o final de semana bem. Piscina congelante. Kkk #poolparty #bsb \ud83d\udc59\u2600\ud83c\udf78 @ Parque Nacional- \u00c1gua\u2026 http://t.co/eW66Olj0gv"
        },
        {
            "author_id": "32286407",
            "created_at": "2014-08-15T20:15:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "LarahPassarelli"
                    }
                ]
            },
            "id": "500375242234408960",
            "in_reply_to_user_id": "41044230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@LarahPassarelli Foz: Parque nacional (cataratas), Paraguai pra comprar tranqueira e Duty Free Shopping em Porto Iguazu para doces e roupas."
        },
        {
            "author_id": "335676178",
            "created_at": "2014-08-15T20:11:50.000Z",
            "id": "500374324226691073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das trilhas do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros leva at\u00e9 os saltos do Rio Preto. Esse \u00e9 o Salto II,... http://t.co/SvJtYVR0o1"
        },
        {
            "author_id": "100495576",
            "created_at": "2014-08-15T19:14:45.000Z",
            "id": "500359958886891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o do Parque Nacional das Redwood, na Calif\u00f3rnia, \u00e9 uma terra de gigantes. Por\u00e9m, o local apaixona... http://t.co/2wRkeQ3HUm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-15T18:30:23.000Z",
            "id": "500348794832449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Natural Salto Morato: a gest\u00e3o da reserva segue a concep\u00e7\u00e3o de parque nacional como categoria de manejo. http://t.co/Xtd5ZlZac7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-15T18:30:22.000Z",
            "id": "500348789266583553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Natural Salto Morato: a gest\u00e3o da reserva segue a concep\u00e7\u00e3o de parque nacional como categoria de manejo. http://t.co/LCyKBixBgZ"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-08-15T17:46:29.000Z",
            "id": "500337746112954368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/rOnw4CfTOm #portugal #geres"
        },
        {
            "author_id": "158428332",
            "created_at": "2014-08-15T17:37:09.000Z",
            "id": "500335398523269120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um convite \u00e0 contempla\u00e7\u00e3o e \u00e0 aventura\nParque Nacional do Jalap\u00e3o foi o cen\u00e1rio escolhido para ilustrar a Campanha de Moda Ver\u00e3o Havan 2015"
        },
        {
            "author_id": "34522028",
            "created_at": "2014-08-15T17:21:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60026261,
                        -22.46096706
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "500331362717806593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As bertoncinis reunidas a 1,3 mil altitude. @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/9ZLr4VLvKz"
        },
        {
            "author_id": "1731698046",
            "created_at": "2014-08-15T16:34:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "500319711838867456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR http://t.co/NRxb8aQnNR"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-08-15T16:07:57.000Z",
            "id": "500312951581319168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Souto da Retorta, Viveiro\nMonumento Natural\n\nhttp://t.co/zxtqCGjhmq\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #turismo http://t.co/0BdcnTibRJ"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2014-08-15T15:25:57.000Z",
            "id": "500302380668559362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ABROLHOS - PRIMEIRO PARQUE NACIONAL MARINHO BRASILEIRO!\nPara os amantes de excelentes mergulhos em \u00e1guas mornas e... http://t.co/BtcjOr2kox"
        },
        {
            "author_id": "74784650",
            "created_at": "2014-08-15T14:26:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121309,
                        -4.15461313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "500287465849384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei nessa baga\u00e7a o/...'curti o feriad\u00e3o \ud83c\udfc4\ud83d\ude0e\ud83d\udc8f\ud83c\udf05 @ Monumento Natural das Fal\u00e9sias http://t.co/aKG0SHf26f"
        },
        {
            "author_id": "51153987",
            "created_at": "2014-08-15T14:13:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "500284153279967232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MARJUNIOR - GAVI\u00c3O - PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA: http://t.co/NSnkzPA3de via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-08-15T14:07:42.000Z",
            "id": "500282686963851264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quel\u00f4nios estavam em uma casa na periferia da cidade. \nFiscaliza\u00e7\u00e3o \u00e9 constante, mas \u00e1rea protegida \u00e9 muito grande."
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-08-15T14:05:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "500282175124946944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de v\u00f3 \u00e9 tudo!!! \ud83d\ude0d Bom dia!!!! #festadeagosto #party #funny @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Xz5MsSAvHE"
        },
        {
            "author_id": "205681005",
            "created_at": "2014-08-15T14:02:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2327069,
                        -22.89069823
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "500281452433788929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em estado de \u00e1gua.\n\nA li\u00e7\u00e3o da #ChapadaDosVeadeiros. @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - Alto\u2026 http://t.co/NSRpXgpP2c"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2014-08-15T13:10:55.000Z",
            "id": "500268398962806785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia: Workshop aborda como organizar a\u00e7\u00f5es de turismo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias http://t.co/WARWAnK1fz"
        },
        {
            "author_id": "127005086",
            "created_at": "2014-08-15T12:56:41.000Z",
            "id": "500264816972681216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"MST ocupa terras roubadas: bandidos.\nLuciano Huck constr\u00f3i ilegalmente mans\u00e3o em \u00e1rea protegida: Bom mo\u00e7o...\" \n\nvia Silvio Selva"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2014-08-15T11:37:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 13,
                        "username": "MPF_PE"
                    }
                ]
            },
            "id": "500244937045454848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s a\u00e7\u00e3o do @MPF_PE, #ICMBio dever\u00e1 adotar tr\u00e2mites necess\u00e1rios p/ regularizar a Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada http://t.co/Y1qDfUgn26"
        },
        {
            "author_id": "38203463",
            "created_at": "2014-08-15T11:30:27.000Z",
            "id": "500243113999601664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Criada h\u00e1 cerca de 25 anos, unidade de conserva\u00e7\u00e3o ainda n\u00e3o teve medidas para sua prote\u00e7\u00e3o ambiental implementadas: http://t.co/7tcgO1BTq8"
        },
        {
            "author_id": "38203463",
            "created_at": "2014-08-15T11:29:47.000Z",
            "id": "500242949310251008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF consegue decis\u00e3o liminar que obriga o ICMBio a regularizar Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada: http://t.co/7tcgO1BTq8"
        },
        {
            "author_id": "89813594",
            "created_at": "2014-08-15T11:09:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "500237920385499136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu vi o sol fazer a curva\". @listentoSILVA essa \u00e9 pra voc\u00ea. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/oT3nteBJRU"
        },
        {
            "author_id": "1669114404",
            "created_at": "2014-08-15T09:17:40.000Z",
            "id": "500209699204390913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil\nem Araruama - Ri http://t.co/MefUTF7UIp"
        },
        {
            "author_id": "302151329",
            "created_at": "2014-08-15T04:14:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.36603715,
                        -20.25458401
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "500133402868056064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude01 @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/H3QwjEV3pJ"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-15T03:00:22.000Z",
            "id": "500114746973384704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 15 de agosto de 2014\nLudwigia Sedoides \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/eHpl6ioA2n"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-15T02:59:58.000Z",
            "id": "500114647710982144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 15 de agosto de 2014\nLudwigia Sedoides \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/fOIuAewXto"
        },
        {
            "author_id": "143278596",
            "created_at": "2014-08-15T02:03:19.000Z",
            "id": "500100393297133568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o combate roubo de madeira no Parque Nacional do\u00a0Descobrimento http://t.co/M1QaPC6OB2"
        },
        {
            "author_id": "486960871",
            "created_at": "2014-08-15T01:32:30.000Z",
            "id": "500092638180429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prezad@s:\nDia 24.08 domingo Cicloturismo na Floresta Nacional BR-153 km 325  ICMBio e Sede do IAPAR BR-277 km 236. Inscri\u00e7\u00e3o com direito ..."
        },
        {
            "author_id": "498281873",
            "created_at": "2014-08-15T01:14:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.7344075,
                        -2.4313328
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "457a29e55be83491"
            },
            "id": "500088153416675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oficios da profiss\u00e3o.. #biologia #flona #coleta #observa\u00e7\u00e3o @ Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/IJCKtG5wpl"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-08-15T00:23:16.000Z",
            "id": "500075213095436288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea visto da Agulhinha - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/3WQ836az5K"
        },
        {
            "author_id": "716523457",
            "created_at": "2014-08-14T23:58:52.000Z",
            "id": "500069072122675201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu n\u00e3o sei o que foi pior, ir no parque nacional ou ir pra Minas Gerais"
        },
        {
            "author_id": "109884992",
            "created_at": "2014-08-14T23:55:34.000Z",
            "id": "500068244011503616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter viaja pela floresta mais rica do mundo: a Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/cvFED7SZGy #G1 \u00e9 no Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-14T23:18:42.000Z",
            "id": "500058965292883971",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Hwange  de Zimb\u00e1bue\" http://t.co/ksr2tnElEa"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2014-08-14T22:32:08.000Z",
            "id": "500047245899599873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil | Domingo_21H30 | Mundo Sustent\u00e1vel: http://t.co/YUtNwBC5JR"
        },
        {
            "author_id": "53899784",
            "created_at": "2014-08-14T21:58:18.000Z",
            "id": "500038730393341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil Municipal e parceiros realizam opera\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/FzLiTONXwU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-14T21:31:14.000Z",
            "id": "500031920093548544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/LBFFlBoaWN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-14T21:30:28.000Z",
            "id": "500031726769680385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/vfPI5XUGn6"
        },
        {
            "author_id": "22136866",
            "created_at": "2014-08-14T21:00:41.000Z",
            "id": "500024233544929280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial - No programa desta quinta-feira (14), Deluqui Nau mostra o Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/go8il9nTLB"
        },
        {
            "author_id": "47991333",
            "created_at": "2014-08-14T19:57:19.000Z",
            "id": "500008286058340352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Neste epis\u00f3dio o Deluqui Nau apresenta imagens do Parque Nacional de Itatiaia com suas trilhas e cachoeiras.... http://t.co/Rfl4zPgTea"
        },
        {
            "author_id": "87523855",
            "created_at": "2014-08-14T19:40:13.000Z",
            "id": "500003981935247360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial - No programa desta quinta-feira (14), Deluqui Nau mostra o Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/7XEoQNS7tz"
        },
        {
            "author_id": "1052984598",
            "created_at": "2014-08-14T19:37:09.000Z",
            "id": "500003211244498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demlurb finaliza trabalhos na Reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o d`Antas e no est\u00e1dio municipal http://t.co/yXOPPk70rU"
        },
        {
            "author_id": "608681478",
            "created_at": "2014-08-14T19:24:04.000Z",
            "id": "499999916291526656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ameixeiras em plena flora\u00e7\u00e3o com o Monte Yotei, no Parque Nacional Shikotsu-Toya, no Jap\u00e3o, ao fundo. http://t.co/0hBoVXvWlb"
        },
        {
            "author_id": "352634819",
            "created_at": "2014-08-14T19:02:32.000Z",
            "id": "499994498932289536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pinheiro Guimaraes 75 - 1101040: Um empreendimento com vista deslumbrante para o Cristo e um parque nacional c... http://t.co/RZd1mf7OQf"
        },
        {
            "author_id": "22136866",
            "created_at": "2014-08-14T19:00:43.000Z",
            "id": "499994041225084929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial - No programa desta quinta-feira (14), Deluqui Nau mostra o Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/gOas48Hjki"
        },
        {
            "author_id": "21086580",
            "created_at": "2014-08-14T18:50:39.000Z",
            "id": "499991509031473153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quem \u00e9 f\u00e3 de pica-pau e nunca sonhou em conhecer o parque nacional de yellowstone? http://t.co/QerAooLaLF"
        },
        {
            "author_id": "22572409",
            "created_at": "2014-08-14T18:37:12.000Z",
            "id": "499988122726191104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa Civil Municipal e parceiros realizam opera\u00e7\u00e3o de combate a inc\u00eandio em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: http://t.co/X3q2RYFX9e"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-14T18:30:31.000Z",
            "id": "499986440391241729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/2wZZ8ktGad"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-14T18:30:27.000Z",
            "id": "499986424876503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/h0CrPTFnsi"
        },
        {
            "author_id": "2719032528",
            "created_at": "2014-08-14T18:26:56.000Z",
            "id": "499985540079714304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed combate atividades ilegais. http://t.co/iEpERb71Gb"
        },
        {
            "author_id": "201798554",
            "created_at": "2014-08-14T17:47:25.000Z",
            "id": "499975594843443200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14/08/2014 - Sindicato Rural de Bonito sedia encontro sobre Parque Nacional da Serra\u2026 http://t.co/tkQ7RV16dw #bonito"
        },
        {
            "author_id": "87523855",
            "created_at": "2014-08-14T17:40:16.000Z",
            "id": "499973796489879553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial - No programa desta quinta-feira (14), Deluqui Nau mostra o Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/VSO7CE9CQ1"
        },
        {
            "author_id": "22136866",
            "created_at": "2014-08-14T17:00:31.000Z",
            "id": "499963791346794496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial - No programa desta quinta-feira (14), Deluqui Nau mostra o Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/5Q7ZqRLt3i"
        },
        {
            "author_id": "115916189",
            "created_at": "2014-08-14T16:43:10.000Z",
            "id": "499959424287768576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encantador essa nossa natureza , Dunas . Maranh\u00e3o \ud83c\udf1e\ud83c\udf05\u270c @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/wEU9tKI99i"
        },
        {
            "author_id": "1918237963",
            "created_at": "2014-08-14T16:17:33.000Z",
            "id": "499952979479642112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague."
        },
        {
            "author_id": "42233698",
            "created_at": "2014-08-14T15:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "carlosmaltz"
                    }
                ]
            },
            "id": "499947904476667904",
            "in_reply_to_user_id": "69285607",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@carlosmaltz  saudade de Brasilia/DF ... morei no Cruzeiro Novo e sinto saudades daquele tempo... do Parque Nacional...da Torre...tempo bom"
        },
        {
            "author_id": "2577356611",
            "created_at": "2014-08-14T15:47:20.000Z",
            "id": "499945375806275584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gazelas, Parque Nacional de Iona\n#AngolaImageBank http://t.co/CJTUtYrPZ0"
        },
        {
            "author_id": "87523855",
            "created_at": "2014-08-14T15:40:48.000Z",
            "id": "499943730464686080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Especial - No programa desta quinta-feira (14), Deluqui Nau mostra o Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/UOzDRKntGz"
        },
        {
            "author_id": "22136866",
            "created_at": "2014-08-14T15:29:15.000Z",
            "id": "499940823942057984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No programa desta quinta-feira (14), Deluqui Nau mostra o Parque Nacional de Itatiaia e a col\u00f4nia de Penedo. N\u00e3o... http://t.co/xki3dhst3Z"
        },
        {
            "author_id": "1700638297",
            "created_at": "2014-08-14T15:22:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 45,
                        "username": "PintorCubano"
                    }
                ]
            },
            "id": "499939187840122880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/ZPE1OUAs3G @pintorcubano"
        },
        {
            "author_id": "1119431358",
            "created_at": "2014-08-14T15:22:44.000Z",
            "id": "499939185487134720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/IfnsQF5wkW"
        },
        {
            "author_id": "1920035857",
            "created_at": "2014-08-14T15:21:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1321336,
                        -22.34801526
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "499938935070412802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou Alem ...(8 @ parque nacional serra dos orgaos http://t.co/YxC4HsTQHE"
        },
        {
            "author_id": "53472933",
            "created_at": "2014-08-14T15:11:07.000Z",
            "id": "499936259977265153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um lugar m\u00e1gico!! Parque Nacional de Plitvice ou Lagos de Plitvice \u2013 Cro\u00e1cia http://t.co/fvQbe9ki9j"
        },
        {
            "author_id": "27933951",
            "created_at": "2014-08-14T14:52:21.000Z",
            "id": "499931537304211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Puma resgatado na noite passada em Cambara do Sul-RS. Gra\u00e7as ao esfor\u00e7o de Anivaldo do parque nacional\u2026 http://t.co/F4EUmUJv8w"
        },
        {
            "author_id": "1702239890",
            "created_at": "2014-08-14T14:31:07.000Z",
            "id": "499926192456466432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ondepisar\nO Lago Louise, inserido no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 tem a sua particularidade. A cor esmeralda da \u00e1gua vem das..."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-14T14:30:42.000Z",
            "id": "499926090308399104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/nj0wd3vKVS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-14T14:30:41.000Z",
            "id": "499926082972573696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/1HUuWKeeAA"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-08-14T14:25:03.000Z",
            "id": "499924669274030080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A equipe de conserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca iniciou a revitaliza\u00e7\u00e3o e o manejo de esp\u00e9cies invasoras do... http://t.co/ps8CEjpzBo"
        },
        {
            "author_id": "631125586",
            "created_at": "2014-08-14T13:45:52.000Z",
            "id": "499914805957132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. http://t.co/2t13tSBmxg"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-08-14T13:32:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "499911362777075712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V Encontro de Pesquisadores do Parque Nacional da Tijuca - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/SJyAXYmeoi via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "28812425",
            "created_at": "2014-08-14T13:24:54.000Z",
            "id": "499909530323415040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gera\u00e7\u00e3o Verde: #\u00c1rvores Parque Nacional #PenedaGer\u00eas - #studentsblog #bilingual\nhttp://t.co/vXfrpawNXV #Geres #trees #environment #education"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-08-14T13:00:01.000Z",
            "id": "499903269620051970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Diversas esp\u00e9cies da flora s\u00e3o encontradas na unidade de conserva\u00e7\u00e3o como orqu\u00eddeas, brom\u00e9lias, candeias, l\u00edquens... http://t.co/nb0Rmg4H03"
        },
        {
            "author_id": "1533715213",
            "created_at": "2014-08-14T12:47:20.000Z",
            "id": "499900076412510208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/uBp5AhIhql"
        },
        {
            "author_id": "821790571",
            "created_at": "2014-08-14T12:43:05.000Z",
            "id": "499899005368037377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tortuguero, Costa Rica http://t.co/yZpZM5rk7I"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-14T12:30:35.000Z",
            "id": "499895862680887296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/Nz4GQvr25w"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-14T12:30:32.000Z",
            "id": "499895850223828993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/hPaQbHBhED"
        },
        {
            "author_id": "2335725529",
            "created_at": "2014-08-14T12:28:14.000Z",
            "id": "499895268905869312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergipe ter\u00e1 mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - veja no http://t.co/KZpaS13hkC"
        },
        {
            "author_id": "1254588595",
            "created_at": "2014-08-14T12:06:46.000Z",
            "id": "499889866289995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sergipe ter\u00e1 mais uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - veja no http://t.co/bkbDaqNEvU"
        },
        {
            "author_id": "15468940",
            "created_at": "2014-08-14T11:30:02.000Z",
            "id": "499880622228533248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: lindo demais! http://t.co/YqJyiOCqA2"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-08-14T10:55:25.000Z",
            "id": "499871913246998528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Araruama/RJ: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil\nhttp://t.co/689aa9rhf1"
        },
        {
            "author_id": "163500904",
            "created_at": "2014-08-14T10:29:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51481319,
                        -2.79607235
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "499865471525859328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. #flordomeudia #agenciapics #olhosprave #bycel #bomdia #jericoacoara @ Parque Nacional de\u2026 http://t.co/a963x9o64y"
        },
        {
            "author_id": "201813794",
            "created_at": "2014-08-14T10:24:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "499864058728701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desert of white sheets \u303d #Len\u00e7ois #Maranhenses #Brasil #Summer @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/eAndLI6SoM"
        },
        {
            "author_id": "298243838",
            "created_at": "2014-08-14T10:20:08.000Z",
            "id": "499863031523053569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "V\u00eddeo: Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/YWc6hDXR3k"
        },
        {
            "author_id": "302941027",
            "created_at": "2014-08-14T09:20:19.000Z",
            "id": "499847976668233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Akanda http://t.co/DUlUsKolhz"
        },
        {
            "author_id": "302941027",
            "created_at": "2014-08-14T09:15:53.000Z",
            "id": "499846864724688896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Akanda http://t.co/DVDNRa3yGM"
        },
        {
            "author_id": "302941027",
            "created_at": "2014-08-14T09:12:36.000Z",
            "id": "499846036865552385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Akanda http://t.co/TaRzmW4HVT"
        },
        {
            "author_id": "1711248584",
            "created_at": "2014-08-14T09:11:43.000Z",
            "id": "499845813493719040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Akanda http://t.co/vZb79c2G1C"
        },
        {
            "author_id": "142393421",
            "created_at": "2014-08-14T04:21:50.000Z",
            "id": "499772861071228929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O @CidadesSolucoes visita a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil: http://t.co/ZgQzZD22X5 Agora, 1h30! N\u00e3o perca!"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-14T03:00:03.000Z",
            "id": "499752282012270593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 14 de agosto de 2014\nIng\u00e1-branco (Inga laurina)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/5XIZAsYf6h"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-14T02:59:45.000Z",
            "id": "499752206649008129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 14 de agosto de 2014\nIng\u00e1-branco (Inga laurina)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/VXqVzGUgBP"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-08-14T02:54:56.000Z",
            "id": "499750995002286080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque, Amap\u00e1. (Cachoeira do desespero) http://t.co/sp1WVOlAC9"
        },
        {
            "author_id": "16354038",
            "created_at": "2014-08-14T02:41:18.000Z",
            "id": "499747560970809344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia \u00e9 destaque de programa na Playtv http://t.co/Rl529xUVzH #noticias"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2014-08-14T01:46:28.000Z",
            "id": "499733763468046336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sapo (foto feita no parque nacional montanhas do tumucumaque em serra do navio-AP) http://t.co/bili4urUMu"
        },
        {
            "author_id": "268642439",
            "created_at": "2014-08-14T01:12:33.000Z",
            "id": "499725228772450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vc tb pode ver a reprise do programa sobre esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgoto AMANH\u00c3 12h30, s\u00e1b 5h30, dom 21h30 e 2a.f 3h05, 8h30, 16h30"
        },
        {
            "author_id": "233759989",
            "created_at": "2014-08-14T00:41:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45325657,
                        -25.67860732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "499717443145965568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Essa experi\u00eancia \u00e9 maravilhosa! Estar t\u00e3o perto das \u00e1guas!      Obra do pai! \ud83d\ude4f\ud83c\udf43\u2764\ufe0f @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/HNdPxoTW4m"
        },
        {
            "author_id": "450010908",
            "created_at": "2014-08-14T00:33:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85397609,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "499715297700773890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ho appena pubblicato una foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/FnuydxAumJ"
        },
        {
            "author_id": "450010908",
            "created_at": "2014-08-14T00:32:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "499715118390059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un tramonto unico ... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ROHcbw0Cwb"
        },
        {
            "author_id": "450010908",
            "created_at": "2014-08-14T00:31:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85397609,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "499714923904385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ho appena pubblicato una foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/z75rA4awXw"
        },
        {
            "author_id": "450010908",
            "created_at": "2014-08-14T00:31:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85397609,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "499714810657783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ho appena pubblicato una foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/psUoquHsQ1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-14T00:30:41.000Z",
            "id": "499714690717851648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/PuScDWhzdh"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-14T00:30:30.000Z",
            "id": "499714644320464896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/1CHJFWDmIU"
        },
        {
            "author_id": "450010908",
            "created_at": "2014-08-14T00:29:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "499714470424231937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ho appena pubblicato una foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/4f0cOidWw1"
        },
        {
            "author_id": "450010908",
            "created_at": "2014-08-14T00:29:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "499714327838855168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Donna avventura \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/qz98Ufftgp"
        },
        {
            "author_id": "450010908",
            "created_at": "2014-08-14T00:28:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "499714026746941440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ho appena pubblicato una foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/WWC2e7zUFs"
        },
        {
            "author_id": "450010908",
            "created_at": "2014-08-14T00:27:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "499713799323021312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ho appena pubblicato una foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/3XchWgwZge"
        },
        {
            "author_id": "450010908",
            "created_at": "2014-08-14T00:26:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "499713674488324096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Il posto pi\u00f9 bello del mondo .... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/moKxMJ59Pu"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-14T00:02:22.000Z",
            "id": "499707564666654720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Chizarira de Zimb\u00e1bue\" http://t.co/OajN96n7JC"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-08-13T22:27:09.000Z",
            "id": "499683603903946753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO P\u00c9-DE-PINCHA REALIZA CURSO DE MONITORAMENTO PARTICIPATIVO DE QUEL\u00d4NIOS AQU\u00c1TICOS NO PARQUE NACIONAL DO... http://t.co/0A6qcaQD5L"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-13T21:30:29.000Z",
            "id": "499669343119364096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/usxprny0By"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-13T21:30:27.000Z",
            "id": "499669335724810240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/75SDPnogBX"
        },
        {
            "author_id": "193955214",
            "created_at": "2014-08-13T21:24:07.000Z",
            "id": "499667742673231873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse lugar de beleza \u00fanica \u00e9 o Parque Nacional Plitvice Lakes, na Cro\u00e1cia. #Fant\u00e1stico #Para\u00edsoNatural #AdvirTurismo http://t.co/nVgQhHFB2g"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-08-13T21:10:15.000Z",
            "id": "499664250143780864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das trilhas mais f\u00e1ceis do Parque Nacional do Itatiaia (RJ) \u00e9 a que vai at\u00e9 Lago Azul. #PASSEIOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "525756961",
            "created_at": "2014-08-13T20:37:56.000Z",
            "id": "499656119699386370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONCEI\u00c7\u00c3O: Entre uma reserva biol\u00f3gica e uma comunidade quilombola - OQ - Observatorio Quilombola - Not\u00edcias: http://t.co/G9yBKAVdtu"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-08-13T19:51:14.000Z",
            "id": "499644367468916736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na pr\u00f3xima semana o Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental visitar\u00e1 novamente a cidade de Caravelas e o Parque Nacional... http://t.co/pZSpnjuut1"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-08-13T19:27:07.000Z",
            "id": "499638296830820353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain \n#SalvemosAsCatedrais http://t.co/pIGYahOpil"
        },
        {
            "author_id": "158428332",
            "created_at": "2014-08-13T19:11:19.000Z",
            "id": "499634321352044544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Peri esconde \u00faltimo fragmento da mata atlantica original de Florianopolis. Leia: http://t.co/qxBFU7iVzj"
        },
        {
            "author_id": "160998915",
            "created_at": "2014-08-13T19:05:08.000Z",
            "id": "499632763839205376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na sua pr\u00f3xima ida \u00e0 fronteira, aproveite para conhecer a Fortaleza de Santa Teresa -&gt; http://t.co/6n6VebzCSu"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-08-13T18:55:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "499630404861571072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idem!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/FZUpHhOidF"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-08-13T18:55:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "499630387682107392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio !!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/BPJYcry1qZ"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-08-13T18:55:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "499630373295644675",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idem!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/Zg4Ei7VJKv"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-08-13T18:55:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "499630330127474689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idem!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/9ECqUtToew"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-08-13T18:55:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "499630299257782273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Idem!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/iC4jNYfUDI"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2014-08-13T18:44:17.000Z",
            "id": "499627517758558208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil | Hoje_23H30 | Mundo Sustent\u00e1vel: http://t.co/9K1DzAkNyq"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-13T18:30:54.000Z",
            "id": "499624148944318464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/8KHq0cJZNv"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-13T18:30:44.000Z",
            "id": "499624107793985536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/2plM3si8fu"
        },
        {
            "author_id": "97229223",
            "created_at": "2014-08-13T17:57:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.56833998,
                        -22.48458258
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "499615793232220160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FINALMENTE SINAL 3G (@ Parque Nacional De Itatiaia) https://t.co/Eq7AK4YKWv"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-08-13T17:44:21.000Z",
            "id": "499612434458771457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma prova inteira dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade. http://t.co/KsMlC6dCLn #MeiadasCataratas"
        },
        {
            "author_id": "763952581",
            "created_at": "2014-08-13T17:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "NaturalezaVital"
                    }
                ]
            },
            "id": "499605949532106752",
            "in_reply_to_user_id": "1539832730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "\u201c@NaturalezaVital: Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, en Brasil.El \u00fanico desierto que se inunda http://t.co/fLsf2WF5Y0\u201d @paramunos"
        },
        {
            "author_id": "75672937",
            "created_at": "2014-08-13T16:33:39.000Z",
            "id": "499594640782553088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo o acesso \u00e0 Regi\u00e3o Nordeste do estado, e, logo, ao Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, est\u00e1 garantido por boas rodovias."
        },
        {
            "author_id": "2614649965",
            "created_at": "2014-08-13T15:46:40.000Z",
            "id": "499582820042690560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Lago Emerald na boca de um vulc\u00e3o extinto no parque nacional de Tongariro - Nova Zel\u00e2ndia. http://t.co/Q6mUTaHdb0"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-08-13T15:39:04.000Z",
            "id": "499580905133187072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea n\u00e3o era nem nascido. Trekking no Parque Nacional de Zion, Utah, em idos de 1954. foto | via bushcraft &amp; survival http://t.co/9uut4G6A2k"
        },
        {
            "author_id": "469235907",
            "created_at": "2014-08-13T15:36:44.000Z",
            "id": "499580320380116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#transitorealPE Transito moderado - Parque Nacional Dos Guararapes - Jardim Jordao, Jaboat\u00e3o dos Guararapes - PE, Brasil..."
        },
        {
            "author_id": "2432598642",
            "created_at": "2014-08-13T15:33:07.000Z",
            "id": "499579408571576321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, en Brasil.El \u00fanico desierto que se inunda http://t.co/ocRHz2Drnm"
        },
        {
            "author_id": "523587026",
            "created_at": "2014-08-13T15:16:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "NaturalezaVital"
                    }
                ]
            },
            "id": "499575338406801408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "\"@NaturalezaVital: Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, en Brasil.El \u00fanico desierto que se inunda http://t.co/jLob2QSybm\""
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-08-13T14:46:08.000Z",
            "id": "499567584027873283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca, al\u00e9m de abrigar o Cristo Redentor, protege esp\u00e9cies animais! http://t.co/kjDaItLgEY http://t.co/7HEa8tS0wf"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-13T14:30:47.000Z",
            "id": "499563720427982849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/wzKGL7NJbe"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-13T14:30:35.000Z",
            "id": "499563670482214912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/cgATsdjKxI"
        },
        {
            "author_id": "382186510",
            "created_at": "2014-08-13T13:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 17,
                        "start": 1,
                        "username": "NaturalezaVital"
                    }
                ]
            },
            "id": "499554343641939968",
            "in_reply_to_user_id": "1539832730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@NaturalezaVital:Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, enBrasil.El \u00fanico desierto quese inunda http://t.co/zn2K3hY0If\u201d\n#DatosCuriosos"
        },
        {
            "author_id": "1539832730",
            "created_at": "2014-08-13T13:52:20.000Z",
            "id": "499554044374155264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, en Brasil.El \u00fanico desierto que se inunda http://t.co/ecc3L8Jopb"
        },
        {
            "author_id": "229677329",
            "created_at": "2014-08-13T13:42:15.000Z",
            "id": "499551509630050305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bako ( Borneo), 11 de\u00a0Agosto http://t.co/rv1v894O1l"
        },
        {
            "author_id": "1864021316",
            "created_at": "2014-08-13T13:41:37.000Z",
            "id": "499551350024183808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Plitvice | #LGB-FOTO | fotografia e imagem digital http://t.co/GZqNmKmcUL"
        },
        {
            "author_id": "139703452",
            "created_at": "2014-08-13T12:32:35.000Z",
            "id": "499533974226878464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Saiba como foi nossa visita ao Parque Nacional do Igua\u00e7u no vlog http://t.co/8Yy2n8XHGO  #onmoveon #parquenacionaldoigua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-13T12:30:42.000Z",
            "id": "499533503634362368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/FwKsEtGiqs"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-13T12:30:42.000Z",
            "id": "499533501394583553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/S2ARcsa9UX"
        },
        {
            "author_id": "2651494440",
            "created_at": "2014-08-13T12:29:52.000Z",
            "id": "499533293243863040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia,\nImagem magnifica do Vale do Rio Preto, localizado dentro do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. A... http://t.co/5RmDfwOlXP"
        },
        {
            "author_id": "469235907",
            "created_at": "2014-08-13T12:27:32.000Z",
            "id": "499532703646355457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#transitorealRJ Transito livre - Estrada das Canoas, 2810-2972 - Parque Nacional da Tijuca, S\u00e3o Conrado, Rio de Janeiro - RJ, Brasil..."
        },
        {
            "author_id": "231034993",
            "created_at": "2014-08-13T11:23:31.000Z",
            "id": "499516594478145536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monte Perdido Extrem: Un \u2018cacho\u2019 reto para el amante del skyrunning:\nhttp://t.co/P1gNJXHPow http://t.co/rxJz6LYal1"
        },
        {
            "author_id": "2332209152",
            "created_at": "2014-08-13T11:01:36.000Z",
            "id": "499511077672345600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/s9WPJQTmkl"
        },
        {
            "author_id": "1617418418",
            "created_at": "2014-08-13T10:02:37.000Z",
            "id": "499496234261151744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ce mardi matin, en route pour le Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses."
        },
        {
            "author_id": "587830869",
            "created_at": "2014-08-13T09:42:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 73,
                        "username": "davidgamez"
                    }
                ]
            },
            "id": "499491262685536256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 37,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Parque Nacional de #Monfrag\u00fce, #Extremadura: http://t.co/7yXmAxFBVL Foto @davidgamez http://t.co/voeVtP9xsr"
        },
        {
            "author_id": "361674886",
            "created_at": "2014-08-13T06:17:56.000Z",
            "id": "499439691305738241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia lindo demais:  http://t.co/vd3Azy4ekV"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-13T03:01:53.000Z",
            "id": "499390354681241600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 13 de agosto de 2014\nFungi\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/XWuPL0Chir"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-13T03:00:03.000Z",
            "id": "499389895115571200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 13 de agosto de 2014\nFungi\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/4jratK6ZiZ"
        },
        {
            "author_id": "244772297",
            "created_at": "2014-08-13T01:49:45.000Z",
            "id": "499372203742597120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia ecol\u00f3gica de 12 Km no Parque da Tijuca, dia 16/08, com t\u00e9rmino no bairro do Graja\u00fa.\nInscri\u00e7\u00f5es abertas!\n\nhttp://t.co/tbkPRk14Kg"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2014-08-13T01:31:47.000Z",
            "id": "499367680886177793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA DA SERRA DO JAPI - JUNDIA\u00cd/SP\nAguardem as novas datas em nosso calend\u00e1rio.\nTrilhas das... http://t.co/7oLOeK2lgs"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-13T00:30:44.000Z",
            "id": "499352315091222529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: \u00e9 a maior \u00e1rea protegida em faixa tropical do mundo. http://t.co/B3u43EbHTZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-13T00:30:42.000Z",
            "id": "499352306887176193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: \u00e9 a maior \u00e1rea protegida em faixa tropical do mundo. http://t.co/25tBZwqOrP"
        },
        {
            "author_id": "188683808",
            "created_at": "2014-08-13T00:20:53.000Z",
            "id": "499349838975471616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Yellowstone (EUA) http://t.co/POOodxZGPQ"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-08-13T00:07:28.000Z",
            "id": "499346461172436993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca convida  para participar do V Encontro de Pesquisadores,que ocorrer\u00e1 nos dias 21 e 22/8 \nhttp://t.co/7oo8rSlKxZ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-12T23:50:43.000Z",
            "id": "499342247494553600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Kazuma Pan de Zimb\u00e1bue\" http://t.co/6QC2ZvNQBr"
        },
        {
            "author_id": "327146877",
            "created_at": "2014-08-12T23:48:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "499341693687451648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/XamcJvxeOG"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2014-08-12T23:04:29.000Z",
            "id": "499330612009123840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 7,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Confira a chamada do @CidadesSolucoes vai ao ar nesta 4\u00aa feira: plantas que tratam esgotos! http://t.co/DsTWOsaC2C"
        },
        {
            "author_id": "368697292",
            "created_at": "2014-08-12T22:25:14.000Z",
            "id": "499320735505321984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Saudades j\u00e1 #paradise (em Parque Nacional Serra de Itabaiana) http://t.co/QjfuVQn8Wb"
        },
        {
            "author_id": "2322845599",
            "created_at": "2014-08-12T22:15:48.000Z",
            "id": "499318359209418752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil: Uma esta\u00e7\u00e3o de tratamento de esgoto que n\u00e3o exala mal ... http://t.co/gbWLjDiHEj"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2014-08-12T22:13:51.000Z",
            "id": "499317870468136960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/Ufh8N3pqMT"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-08-12T22:00:04.000Z",
            "id": "499314400961236992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes da segunda soltura realizamos um question\u00e1rio com algumas pessoas que vivem no entorno do Parque Nacional... http://t.co/5FGVQmBDe2"
        },
        {
            "author_id": "2425836178",
            "created_at": "2014-08-12T21:58:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "499313974807396352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luz,C\u00e2mera,A\u00e7\u00e3o!!!!#Agulhas #EPTV #ProntoPraGravar #picusteam #tocapracima @ Parque Nacional De\u2026 http://t.co/8E3wcfRYmj"
        },
        {
            "author_id": "2586845994",
            "created_at": "2014-08-12T21:55:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "Indigeneity"
                    }
                ]
            },
            "id": "499313209791508480",
            "in_reply_to_user_id": "18089913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Indigeneity Aqui onde moro tem um parque zoobot\u00e2nico que tem harpia, ela  at\u00e9 reproduziu. Floresta Nacional Carajas http://t.co/Y5HD2LIUQC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-12T21:31:01.000Z",
            "id": "499307088565522433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/LpRCvFWZyv"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-12T21:30:32.000Z",
            "id": "499306967538888704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/W2rZr30ngK"
        },
        {
            "author_id": "194233234",
            "created_at": "2014-08-12T21:06:51.000Z",
            "id": "499301006803738626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acontece no Unique!\nEst\u00e1 em exibi\u00e7\u00e3o a exposi\u00e7\u00e3o sobre os 25 anos da Floresta Nacional Tapirap\u00e9 Aquiri!\nDurante a... http://t.co/qqiS3Vcs9M"
        },
        {
            "author_id": "42593930",
            "created_at": "2014-08-12T21:03:24.000Z",
            "id": "499300138993864704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Que tal tratar esgoto em uma esta\u00e7\u00e3o #ecol\u00f3gica que usa plantas e n\u00e3o exala mal cheiro? Amanh\u00e3 no @CidadesSolucoes #in\u00e9dito @canalglobonews"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2014-08-12T21:00:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 86,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "499299362938163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Linda imagem da Caatinga! Entardecer na Estac\u0327a\u0303o Ecolo\u0301gica Raso da Catarina, na BA.\n@mmeioambiente http://t.co/CKXg03D48W"
        },
        {
            "author_id": "369236902",
            "created_at": "2014-08-12T19:43:14.000Z",
            "id": "499279963200438272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fui pesquisar no Google pontos turiscos em Teres\u00f3polis, me recomendaram feirinha, clube comary e parque nacional que legal heim"
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2014-08-12T18:49:32.000Z",
            "id": "499266452495413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00edda T\u00e9cnica - Parque Nacional do Superagui - PR http://t.co/7b0TXlErpu"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-12T18:31:24.000Z",
            "id": "499261888098611200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o visitante precisa pagar a Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/61WSNOPSDU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-12T18:30:37.000Z",
            "id": "499261690505334786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o visitante precisa pagar a Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/CYw0umur5D"
        },
        {
            "author_id": "260298842",
            "created_at": "2014-08-12T18:04:03.000Z",
            "id": "499255004784766976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mostrado um pouco da natureza do Acre, uma das maiores biodiversidades do planeta, o parque nacional da Serra do... http://t.co/XpEy6x33XF"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-08-12T17:34:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 101,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "499247456861712384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - de Anavilhanas (Parque nacional) - Novo Air\u00e3o - Amazonas - Brasil http://t.co/khru8tl8ym via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "34923984",
            "created_at": "2014-08-12T17:24:13.000Z",
            "id": "499244980838604800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcia #Natureza #SOSMataAtl\u00e2ntica Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/zkSs2ltWUe"
        },
        {
            "author_id": "149668602",
            "created_at": "2014-08-12T17:22:55.000Z",
            "id": "499244652575588354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA: No \u00faltimo domingo (10) o jornal Folha de S.Paulo, publicou um artigo de... http://t.co/WbvWGf0ikz"
        },
        {
            "author_id": "269259687",
            "created_at": "2014-08-12T16:50:41.000Z",
            "id": "499236540019908608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para visitar antes que desapare\u00e7a\n\nEste \u00e9 o Parque Nacional Glacier. Uma reserva ambiental internacional... http://t.co/IK6ByKkth5"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-08-12T16:43:14.000Z",
            "id": "499234666038059008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00eas elefante \u00f3rf\u00e3os brincam na terra: Pequenos beb\u00eas elefante \u00f3rf\u00e3os foram fotografados no parque Nacional d... http://t.co/NHIgxosaCd"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-08-12T16:32:32.000Z",
            "id": "499231973886267392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beb\u00eas elefante \u00f3rf\u00e3os brincam na terra: Pequenos beb\u00eas elefante \u00f3rf\u00e3os foram fotografados no parque Nacional d... http://t.co/RMgfB1QzEG"
        },
        {
            "author_id": "2672086967",
            "created_at": "2014-08-12T16:29:20.000Z",
            "id": "499231167162626048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu https://t.co/EaZudAcfvt"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-08-12T16:14:58.000Z",
            "id": "499227554080124928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a tamb\u00e9m o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os , sede Guapimirim e Teres\u00f3polis.\n\nN\u00e3o sabe onde ficar ?... http://t.co/MLxbl0j2Jn"
        },
        {
            "author_id": "626826780",
            "created_at": "2014-08-12T16:10:57.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "499226540325232640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antonio Pedro, assessor da CPI afirma que apenas 1 \u00e1rea contaminada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental j\u00e1 \u00e9 considerado crime ambiental."
        },
        {
            "author_id": "2315794830",
            "created_at": "2014-08-12T16:01:00.000Z",
            "id": "499224037575626753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional de Ubajara (CE) http://t.co/tlerJuLKOa http://t.co/VwRtHDlwas"
        },
        {
            "author_id": "469235907",
            "created_at": "2014-08-12T15:58:31.000Z",
            "id": "499223412825677824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#transitorealDF Transito intenso - Scia Q 15 - Parque Nacional de Bras\u00edlia, Bras\u00edlia, Bras\u00edlia - DF, Brasil..."
        },
        {
            "author_id": "2349247320",
            "created_at": "2014-08-12T15:44:20.000Z",
            "id": "499219845154873344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS http://t.co/szEodwaBcH"
        },
        {
            "author_id": "2550334411",
            "created_at": "2014-08-12T15:07:08.000Z",
            "id": "499210483447382017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Confira reportagem interessante sobre o Parque Nacional dos Glaciares: http://t.co/CdUxmtUXPg #calafate #PeritoMoreno http://t.co/lP8fSln4BY"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-08-12T15:00:25.000Z",
            "id": "499208792634961920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie Parques do Brasil - Parque Nacional da Tijuca \u00bb SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/7k24OnJOma"
        },
        {
            "author_id": "320718738",
            "created_at": "2014-08-12T14:54:12.000Z",
            "id": "499207227283345410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Highline na Chapada dos Veadeiros. Quando vai rolar o primeiro nos Parque Nacional de Aparados da Serra no RS ?! ;) http://t.co/hLz80z10EU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-12T14:31:35.000Z",
            "id": "499201534887227394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais: cerca de 8 mil aves vivem nos cost\u00f5es de rochas e pedras. http://t.co/sJdCDRGZDT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-12T14:30:31.000Z",
            "id": "499201266275594240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais: cerca de 8 mil aves vivem nos cost\u00f5es de rochas e pedras. http://t.co/fQkZzTT1f7"
        },
        {
            "author_id": "2315554854",
            "created_at": "2014-08-12T14:25:02.000Z",
            "id": "499199887503003648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Turismo Projeto quer incentivar visitas ao Parque Nacional da Serra da Bocaina, em Angra e Paraty. http://t.co/VEv6CilydJ"
        },
        {
            "author_id": "72059270",
            "created_at": "2014-08-12T14:10:52.000Z",
            "id": "499196320314568704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/VDJyEAuZLU"
        },
        {
            "author_id": "168272190",
            "created_at": "2014-08-12T14:09:26.000Z",
            "id": "499195961030500352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia realizar\u00e1 semin\u00e1rio sobre regras de Escalada.\n Escalador/ Conquistador sua... http://t.co/d6sC50m94K"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-08-12T13:03:10.000Z",
            "id": "499179286495260673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00e9rie Parques do Brasil \u2013 Parque Nacional da Tijuca - http://t.co/ZulPoI514X"
        },
        {
            "author_id": "225080221",
            "created_at": "2014-08-12T12:54:58.000Z",
            "id": "499177219831631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rita Benedditto foi fazer macumba no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses?"
        },
        {
            "author_id": "28977927",
            "created_at": "2014-08-12T12:38:46.000Z",
            "id": "499173142481616897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia realizar\u00e1 semin\u00e1rio sobre regras de escalada - Eliseu Frechou http://t.co/mitI5gmA4G"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-12T12:31:21.000Z",
            "id": "499171277228478464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/rcUTXzbAyZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-12T12:30:26.000Z",
            "id": "499171046508220417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/VTJJVG6vvt"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-08-12T12:30:01.000Z",
            "id": "499170943848448000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/bbSGjKrNMh"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2014-08-12T12:13:28.000Z",
            "id": "499166776492830720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio em Itatiaia, discutir\u00e1 as regras de escalada no Parque Nacional. Se voc\u00ea tem interesse em escalar,... http://t.co/QCGmypanaH"
        },
        {
            "author_id": "37948624",
            "created_at": "2014-08-12T11:49:43.000Z",
            "id": "499160799659978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica BP e afins\" http://t.co/XEGgpKN3CJ"
        },
        {
            "author_id": "946864082",
            "created_at": "2014-08-12T11:21:23.000Z",
            "id": "499153671264153600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tradicional #m\u00e1scara dos #pigmeus do leste do #Congo , veio da regi\u00e3o de #bwindi (parque nacional\u2026 http://t.co/GI6vGJ36x7"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-12T11:19:25.000Z",
            "id": "499153175203827712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 12 de agosto de 2014\nChresta sphaerocephala\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/fu8hS9c7mr"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-08-12T10:39:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 94,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "499143204755611648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estadual do Marumbi (Parque nacional) - Morretes - Paran\u00e1 - Brasil http://t.co/poBmXuOEsn via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-12T10:17:03.000Z",
            "id": "499137481422675968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Gonarezhou, \u00c1rea Protegida de Zimb\u00e1bue\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/mx3AnIZ0Y5"
        },
        {
            "author_id": "243621345",
            "created_at": "2014-08-12T09:08:38.000Z",
            "id": "499120263871868928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monte Perdido Extrem: Un \u2018cacho\u2019 reto para el amante del skyrunning  http://t.co/7Ed5xrCppA"
        },
        {
            "author_id": "185158019",
            "created_at": "2014-08-12T08:29:20.000Z",
            "id": "499110374231506944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Perdido Extrem: Un \u2018cacho\u2019 reto para el amante del skyrunning http://t.co/twXMa4LQ8a http://t.co/MppByBlT77"
        },
        {
            "author_id": "1628924444",
            "created_at": "2014-08-12T08:18:55.000Z",
            "id": "499107750371397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Monte Perdido Extrem: Un \u2018cacho\u2019 reto para el amante del skyrunning http://t.co/oSrEK2OrtH http://t.co/g8XAfoYssp"
        },
        {
            "author_id": "188077169",
            "created_at": "2014-08-12T08:15:22.000Z",
            "id": "499106857844486144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Monte Perdido Extrem: Un \u2018cacho\u2019 reto para el amante del skyrunning http://t.co/BWOkadcCdz http://t.co/DEVGf0iKcm"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-08-12T04:33:37.000Z",
            "id": "499051052168011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MINHA AVENTURA ....UMA SUPER AVENTURA NO DEDO DE DEUS , QUE SE PASSA NO PARQUE NACIONAL, EM NOVEMBRO FUI COM A... http://t.co/40d8YM16Xb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-12T03:00:04.000Z",
            "id": "499027508680220673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 12 de agosto de 2014\nChresta sphaerocephala\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/xJKgvJghLx"
        },
        {
            "author_id": "614344645",
            "created_at": "2014-08-12T02:50:44.000Z",
            "id": "499025162440675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{Portal 95876} PASSEIO PARA A RESERVA DE DESENVOLVIMENTO SUSTENT\u00c1VEL DO TUP\u00c9 http://t.co/n35RkImF6h"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-08-12T02:18:51.000Z",
            "id": "499017137285902336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Para\u00edso se revela ao turismo: Eduardo OliveiraProjeto quer incentivar visitas ao Parque Nacional ... http://t.co/DZV0i7TMZR ..."
        },
        {
            "author_id": "2584705836",
            "created_at": "2014-08-12T01:14:03.000Z",
            "id": "499000829450657793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional \"Lic. Eduardo Ruiz\" http://t.co/1vNgcI5Pnb"
        },
        {
            "author_id": "1526504148",
            "created_at": "2014-08-12T01:12:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.33921184,
                        -22.96418424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "499000495470833664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma paisagem maravilhosa \ud83c\udf43 @ parque nacional da prainhaa http://t.co/P2Hv3JcT7W"
        },
        {
            "author_id": "186513952",
            "created_at": "2014-08-12T01:06:22.000Z",
            "id": "498998896086249473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque Nacional das Andorinhas em Ouro Preto"
        },
        {
            "author_id": "611855993",
            "created_at": "2014-08-12T00:54:09.000Z",
            "id": "498995822093037568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de tratamento de esgoto do Brasil: Conhe\u00e7a uma Esta\u00e7\u00e3o de Tratamento de Esgoto que n... http://t.co/uuCFCmo5Ku"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-12T00:30:57.000Z",
            "id": "498989983248969728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/C1ZPCIhOFd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-12T00:30:48.000Z",
            "id": "498989947253452800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/EXfxrknweb"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vila Velha, Brasil",
                "id": "7d2f278a0c7f1c15",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ja\u00fa, Brasil",
                "id": "ae3c0053ccc13206",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Campo Grande, Brasil",
                "id": "d13775d10c08f835",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "El Calafate, Argentina",
                "id": "0083994c61335f54",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Antofagasta, Chile",
                "id": "002442586af0948e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguay",
                "id": "6cf2fd60a82329fc",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cambar\u00e1 do Sul, Brasil",
                "id": "33de93b7dd46b44a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bel\u00e9m, Brasil",
                "id": "f3587bc643e7d7b8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santar\u00e9m, Brasil",
                "id": "457a29e55be83491",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "297412655",
                "name": "Ale Albuquerque",
                "username": "aleallbuquerq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102340633",
                "name": "_patrimonio_rio",
                "username": "_patrimonio_rio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "514072600",
                "name": "Luciano Vidal",
                "username": "LucianoVidal4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1599106537",
                "name": "Justi\u00e7a Federal",
                "username": "justicafederal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264218829",
                "name": "el jose patagonia",
                "username": "MAGALLANICO_68",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873921036",
                "name": "So",
                "username": "Sonia_BV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864021316",
                "name": "Lu\u00eds Gonzaga Batista",
                "username": "luis_gbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2736822255",
                "name": "OXE! Recife",
                "username": "oxerecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291815578",
                "name": "Col\u00e9gio Registral do RS",
                "username": "ColRegistralRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512691864",
                "name": "Edilson Oliveira",
                "username": "SolfestaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "480346290",
                "name": "BID Brasil",
                "username": "bidbr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "86296574",
                "name": "SPVS",
                "username": "SPVSBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411221500",
                "name": "Sobreviva em S\u00e3o Paulo",
                "username": "SobrevivaemSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381724913",
                "name": "Luciana Biage",
                "username": "Lubiage",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "364342161",
                "name": "Augusto Reges",
                "username": "InteriorInforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357147328",
                "name": "Leandro Rodrigues",
                "username": "dryguesleo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252070537",
                "name": "Claudina Oliveira",
                "username": "claudinabaixada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280523892",
                "name": "Gates Tour",
                "username": "Gates_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937175900",
                "name": "Clube Turismo Caxias",
                "username": "ClubeTurismoCax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254235554",
                "name": "Rede Nova Lima",
                "username": "RedeNovaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81959532",
                "name": "amanda lane\u2077",
                "username": "laneammy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "182842343",
                "name": "Eco Adventure Tour",
                "username": "ecoadventurebra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171153968",
                "name": "Vida Simples",
                "username": "vidasimples",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98126247",
                "name": "Descontente",
                "username": "brazileigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2501490344",
                "name": "rai douglas",
                "username": "raidferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47763816",
                "name": "amigor",
                "username": "igoramigor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51866470",
                "name": "Paulo Jorge Mineiro",
                "username": "PauloMineiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62793130",
                "name": "idealista",
                "username": "idealista_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493563748",
                "name": "Junior Melo. TIMBETA",
                "username": "doze04",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264987231",
                "name": "Carmen Rivero Colina",
                "username": "carrivcol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112487616",
                "name": "G1RS",
                "username": "g1rs",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "37341961",
                "name": "bveto",
                "username": "bveto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64453414",
                "name": "Pesca Amadora",
                "username": "PescaAmadora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166840171",
                "name": "\u26a1 PRESS RELEASES",
                "username": "PressReleases__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36127351",
                "name": "Edson Maia",
                "username": "ejmaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1707343093",
                "name": "Mairon Abner",
                "username": "MaironAbner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59855826",
                "name": "Liane Castilhos",
                "username": "lianecastilhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447503905",
                "name": "PNAS e PNSG",
                "username": "PNAS_PNSG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259866211",
                "name": "Denise Marino",
                "username": "deniisemarino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73210379",
                "name": "Rafael",
                "username": "raffabritto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "318987418",
                "name": "Site Boa Informa\u00e7\u00e3o",
                "username": "sitedaboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594745991",
                "name": "Karina Cruz",
                "username": "KarinaCruz222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741732923",
                "name": "GARCONCOSTA_1",
                "username": "GARCONCOSTA_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741826973",
                "name": "Marcio Lacerda",
                "username": "MarcioLacerdajp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727032965",
                "name": "Adisson&Leh",
                "username": "adissonleh_10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727124562",
                "name": "ADISSONLEH_2",
                "username": "ADISSONLEH_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727183666",
                "name": "GARCONCOSTA_3",
                "username": "GARCONCOSTA_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532559584",
                "name": "Minas 24/7",
                "username": "Minas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1083111044",
                "name": "WI MAKE TOURS",
                "username": "wimaketours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63112345",
                "name": "Andy Redhead \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f",
                "username": "macredphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294077272",
                "name": "Multinterc\u00e2mbio",
                "username": "Multintercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932376986",
                "name": "UNEC",
                "username": "Unecctga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94367385",
                "name": "CCBNB Cariri",
                "username": "ccbnbcariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38659819",
                "name": "In\u00e1cio Arruda",
                "username": "inacioarruda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42995355",
                "name": "Gabriel Carven",
                "username": "Gabriel_Carven",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43883029",
                "name": "Ambiens-Solu\u00e7\u00f5es Amb",
                "username": "ambiens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "223859355",
                "name": "Friddy Correa",
                "username": "friddypellongo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026638486",
                "name": "Josu\u00e9 Henriquez \uf8ff",
                "username": "JosuHenriquez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67970677",
                "name": "Thiag\u00e3o",
                "username": "SoyFrasney",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "774260563",
                "name": "Zak - desde 1969",
                "username": "zak_desde1969",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "905580850561118208",
                "name": "Leonardo",
                "username": "queeijo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285068182",
                "name": "Jefferson P. Faria",
                "username": "JeffPFaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66345033",
                "name": "Mauricio fonseca",
                "username": "Mauricio1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49841417",
                "name": "Thiago Rodrigues",
                "username": "thiagorsilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532166062",
                "name": "Alberto Bolc\u00e3o",
                "username": "bulcao_gni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33982366",
                "name": "blogdojuliano.com.br",
                "username": "JulianoAzevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57846928",
                "name": "Viana Lu",
                "username": "luvianah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43254778",
                "name": "Eldo Santos",
                "username": "eldosantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142537117",
                "name": "Ruy Smith",
                "username": "ruysmithAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67158511",
                "name": "S\u00e9rgio Farias",
                "username": "sergiof_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70539952",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83d\udea9",
                "username": "BernardoJGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93673898",
                "name": "clarear",
                "username": "anakataoka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298143217",
                "name": "Carlos Jacomes",
                "username": "carlosjacomesjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1080461563",
                "name": "Josy",
                "username": "JoseliaAndrade1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "142503114",
                "name": "Carlos Costa",
                "username": "carloscostab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69099982",
                "name": "ANTONIO JACINTO INDIO",
                "username": "Indio_BsB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119934907",
                "name": "Bob Jack",
                "username": "bobjackk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17229791",
                "name": "TV Afiada",
                "username": "ConversaAfiada",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257974813",
                "name": "lucas sharku",
                "username": "LucasShakur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176461835",
                "name": ".",
                "username": "GlaucienyPaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38088647",
                "name": "Felipe Mojave Ramos",
                "username": "FelipeMojave",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "360187386",
                "name": "Hel\u00f4 Trajano \u264d\ud83d\udd2e\u2650",
                "username": "HSBTrajano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "5346",
                "name": "Pato de Cropped \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "provocamaremoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16030428",
                "name": "Isadora",
                "username": "isasinay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81715562",
                "name": "Luiz Claudio",
                "username": "luiz1917",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16742912",
                "name": "Freddy Vega",
                "username": "freddier",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "107498899",
                "name": "Ag\u00eancia Primundo",
                "username": "PriMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54902058",
                "name": "La\u00edssa",
                "username": "A_Gente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371793077",
                "name": "Euripedes Alves",
                "username": "TerraBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255540720",
                "name": "Bel Air Cancun",
                "username": "belaircancun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294311238",
                "name": "Hilton Elias",
                "username": "hilton_elias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241215993",
                "name": "GPUSC",
                "username": "gpu_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107847656",
                "name": "Daniela Vianna",
                "username": "SrtaVianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "316166314",
                "name": "POCahontas",
                "username": "BrenoStephano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "850085167",
                "name": "Rodrigo Mar\u00e7al",
                "username": "rodrigomarcal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59832798",
                "name": "Sergio Gon\u00e7alves",
                "username": "tiosergioluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1120629294",
                "name": "STEREO CENTER100.3FM",
                "username": "stereocenterfm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561685950",
                "name": "Mateus Braga",
                "username": "MateusBraga20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166533490",
                "name": "Andressa Ducosta \u2606",
                "username": "AndressaDucosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598684185",
                "name": "Bruno Cesar Bezerra",
                "username": "bcrbezerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215884834",
                "name": "Bruno Paz \ud83c\udd70\ufe0f\u2795",
                "username": "bapazz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47642334",
                "name": "F\u00e1bio Ba\u00eata",
                "username": "FabioBaeta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "785833176",
                "name": "R\u00e1dio CBN",
                "username": "CBNoficial",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "42593930",
                "name": "Andr\u00e9 Trigueiro",
                "username": "andretrig",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "60819614",
                "name": "Ricardo David P",
                "username": "RicardoMoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377111255",
                "name": "Marcelo B\u00e1ez",
                "username": "marcelobaez30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "915055933",
                "name": "LaMamma",
                "username": "_LaMamma_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587830869",
                "name": "Sitios de Espa\u00f1a",
                "username": "SitiosdeEspana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57336067",
                "name": "David G\u00e1mez \ud83d\udcf7",
                "username": "davidgamez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2212846325",
                "name": "Andr\u00e9a Ohaze",
                "username": "andrea_ohaze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48357648",
                "name": "F\u00e1bio Canhete",
                "username": "fabiocanhete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29110573",
                "name": "Raul Izar",
                "username": "RauLIzar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254034511",
                "name": "joleno | twitch.tv/jolenojoga",
                "username": "jolenojoga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320334393",
                "name": "SIMP\u00d3SIOIPU",
                "username": "Simposioipu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163339176",
                "name": "Pipoca",
                "username": "Francyelle_G",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2193252488",
                "name": "Maximus D Meridius",
                "username": "Maccio_17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74452681",
                "name": "Nacional",
                "username": "Nacional",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "302151329",
                "name": "\u00c9 Marina n\u00e3o Mariana",
                "username": "bymarinaandrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50367064",
                "name": "THIS WAY INTERC\u00c2MBIO",
                "username": "agenciathisway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "902056957",
                "name": "Vital Card",
                "username": "VitalCard",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260591456",
                "name": "Cele",
                "username": "c_arzamendia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25821480",
                "name": "Luir Miranda",
                "username": "luirmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311163318",
                "name": "Fabiola  Crespo",
                "username": "Fabi4_crespo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112032623",
                "name": "Rudson Vieira",
                "username": "passcomunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44649143",
                "name": "Dal Marcondes",
                "username": "dalmarcondes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57475585",
                "name": "Fujita Ink",
                "username": "fujitaink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2195618606",
                "name": "Eco Tur Angola",
                "username": "EcoTurAngola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75283363",
                "name": "NoticiaJ\u00e1",
                "username": "portalnoticiaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279583785",
                "name": "Daniel Jos\u00e9 Romero C",
                "username": "djromeroc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2381460301",
                "name": "jojo",
                "username": "_joazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38935412",
                "name": "Magno Mesquita",
                "username": "magnoslz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28669712",
                "name": "Laura Prado",
                "username": "lauraprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "233759989",
                "name": "Erika Januza",
                "username": "erikajanuza",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269412451",
                "name": "Renata Dom\u00ednguez \ud83c\udf7f",
                "username": "re_dominguez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23680396",
                "name": "Marcella Rica",
                "username": "marcellarica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1195278175",
                "name": "Beatrix",
                "username": "beac0sta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69653345",
                "name": "*~",
                "username": "thdisl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771075622",
                "name": "vini",
                "username": "samwinchz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33377408",
                "name": "~Descarada do site~",
                "username": "UmaAmora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1146530742484312065",
                "name": "yasmin",
                "username": "sapateei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709359750",
                "name": "Hegel",
                "username": "hagel_nicholas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20709799",
                "name": "Comecei o ano cansada e s\u00f3 tem piorado",
                "username": "belowrenco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44446850",
                "name": "A Cr\u00edtica",
                "username": "ACritica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56201488",
                "name": "Agustin Da Silva",
                "username": "agustinpor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117879167",
                "name": "Daniel Lazo",
                "username": "daniel01lazo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "981864401883017216",
                "name": "Antigo Perfil Vivo",
                "username": "Vivoemrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14316688",
                "name": "Marco",
                "username": "marconogueira_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315241025",
                "name": "lau",
                "username": "GiulianaCasali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123254198",
                "name": "Mirella S.M. da Gama",
                "username": "mirellaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586979370",
                "name": "iguassuturismo",
                "username": "iguassuturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477980177",
                "name": "Emanuela de Caro",
                "username": "manudecaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1162499216",
                "name": "Wesley Iguti",
                "username": "WesleyIguti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102709630",
                "name": "ChicoPai",
                "username": "_seuchico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532474283",
                "name": "NI",
                "username": "mnni_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2285790954",
                "name": "Luis Antonio",
                "username": "Soy_Luis_ASC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "531709081",
                "name": "Jessie Marie",
                "username": "Leilmoon9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172475249",
                "name": "CATWALK",
                "username": "revistacatwalk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17540485",
                "name": "Red Bull",
                "username": "redbull",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "149150861",
                "name": "- luana normandiia .",
                "username": "luannanormandia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205333705",
                "name": "PimentaMalagueta",
                "username": "lojapimentamala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288464157",
                "name": "Mama June",
                "username": "Pqpthayscris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399519934",
                "name": "Drama queen",
                "username": "PaulaMarun",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125993262",
                "name": "Pollyana",
                "username": "pollyana______",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73038017",
                "name": "Madelon Medeiros MGM",
                "username": "madelgm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53421472",
                "name": "Jalexis Zapata",
                "username": "Jal18Demonic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469868022",
                "name": "Aurea Souza",
                "username": "eacosta123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364105098",
                "name": "Oscar Pers Zarzar",
                "username": "oscarpers2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220239210",
                "name": "Marcelo Fabiano",
                "username": "NikeFalsificado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143278596",
                "name": "Itamaraju Not\u00edcias",
                "username": "itamarajuin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74784650",
                "name": "dj angelluz",
                "username": "djangelluz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321712864",
                "name": "Retrouvailles\ud83c\udf40",
                "username": "Bruiza_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32286407",
                "name": "Jos\u00e9 Braga",
                "username": "bragakitzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41044230",
                "name": "Larah \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "LarahPassarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335676178",
                "name": "Andando Por A\u00ed",
                "username": "andandoporaiBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100495576",
                "name": "SMI",
                "username": "southmarketing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158428332",
                "name": "Jornal do Campeche",
                "username": "jornalcampeche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34522028",
                "name": "Iris Bertoncini",
                "username": "irisberton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1731698046",
                "name": "va",
                "username": "mandellivaleria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51153987",
                "name": "Severino Neto",
                "username": "domseverino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205681005",
                "name": "Hanny Saraiva",
                "username": "ohannysaraiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127005086",
                "name": "\ud83e\ude90n\u00e3o manjo n\u00e3o frago",
                "username": "smokelockman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38203463",
                "name": "MPF em Pernambuco",
                "username": "MPF_PE",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "89813594",
                "name": "Maria Ferrari",
                "username": "EPrecisoDizer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669114404",
                "name": "AraruamaBlog",
                "username": "AraruamaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486960871",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "GraciaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "498281873",
                "name": "Vick do Vigor",
                "username": "vicenttejunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716523457",
                "name": "Ana Carolina",
                "username": "dc_anacarolina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109884992",
                "name": "\u24c2\ufe0farcos Alexandre\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab\ud83c\udfc6",
                "username": "marcosmafm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53899784",
                "name": "O GIRASSOL",
                "username": "OGIRASSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22136866",
                "name": "PlayTV",
                "username": "playtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47991333",
                "name": "Fernando Deluqui",
                "username": "fernandodeluqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87523855",
                "name": "M\u00fasica PlayTV",
                "username": "MusicaPlayTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1052984598",
                "name": "Prefeitura de Juiz de Fora",
                "username": "PrefeituraJF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "608681478",
                "name": "RestaurantedoToshio",
                "username": "Restaurantoshio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352634819",
                "name": "Apartamentos a Venda",
                "username": "aptosavendasp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21086580",
                "name": "Diego Garcia",
                "username": "garciadiego_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22572409",
                "name": "Site Conex\u00e3o Tocantins",
                "username": "conexaoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719032528",
                "name": "Engenharia Florestal",
                "username": "def_furb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201798554",
                "name": "Portal Bonito",
                "username": "portal_bonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115916189",
                "name": "V I T T O R  G O N \u00c7 A L V E S \u00ae",
                "username": "vittorcantor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918237963",
                "name": "Alis Peres",
                "username": "PeresAlis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42233698",
                "name": "Fabio_Parmerista",
                "username": "FabioParmerista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69285607",
                "name": "Carlos Maltz",
                "username": "carlosmaltz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577356611",
                "name": "Angola Monitor",
                "username": "AngolaMonitorPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700638297",
                "name": "Pintor Cubano",
                "username": "PintorCubano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1119431358",
                "name": "Sector Turismo",
                "username": "SectorTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920035857",
                "name": "Marrentassio \ud83d\udc8e",
                "username": "TassioPeixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53472933",
                "name": "TurMundial",
                "username": "cwrgutierrez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27933951",
                "name": "ROSANE MARCHETTI",
                "username": "ROMARCHETTI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1702239890",
                "name": "Outer.",
                "username": "outeroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631125586",
                "name": "julmar andrade batis",
                "username": "andrade339",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28812425",
                "name": "Green_Gen",
                "username": "green_nerds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1533715213",
                "name": "Junior Lima",
                "username": "LimaMsn69",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821790571",
                "name": "TUI Spain Pro",
                "username": "TUISPAINPRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2335725529",
                "name": "emfoco not\u00edcias",
                "username": "emfoconotcias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1254588595",
                "name": "Faxaju",
                "username": "Faxaju1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15468940",
                "name": "Ueba",
                "username": "Ueba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163500904",
                "name": "Jo\u00e3o Maia",
                "username": "jomaiabananacom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201813794",
                "name": "Anna Alessandri",
                "username": "veranna87",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298243838",
                "name": "PodLer",
                "username": "podler_livros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302941027",
                "name": "R\u0585s\u0266\u025b\u029f\u029f\u2665",
                "username": "Soyy_Roshell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711248584",
                "name": ".I. NeqrOw StylO x_X",
                "username": "NeqrOw_HD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142393421",
                "name": "GloboNews",
                "username": "GloboNews",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16354038",
                "name": "VCFAZ.TV",
                "username": "vcfaztv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268642439",
                "name": "Anelisa castro",
                "username": "anelisacastrc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "450010908",
                "name": "Federica Lenzini",
                "username": "FLenzini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193955214",
                "name": "Advir Turismo",
                "username": "advirturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525756961",
                "name": "Brasangola_",
                "username": "Brasangola_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160998915",
                "name": "Executive Viagens",
                "username": "executivetur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97229223",
                "name": "cecele",
                "username": "marcelemendanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "763952581",
                "name": "Sandra Vilardy",
                "username": "svilardyq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1539832730",
                "name": "Naturaleza Vital",
                "username": "NaturalezaVital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75672937",
                "name": "GOINFRA",
                "username": "Go_Infra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614649965",
                "name": "Lugares Magnificos",
                "username": "_magnificentpl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469235907",
                "name": "Tr\u00e2nsito Real",
                "username": "transitoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432598642",
                "name": "Diego Salas",
                "username": "diegosal176",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523587026",
                "name": "IncendiosForestales",
                "username": "chilewildfires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382186510",
                "name": "Laura C. Labarthe",
                "username": "LauraLabarthe1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229677329",
                "name": "Jose Luis Meco",
                "username": "tabares65",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139703452",
                "name": "YIDAL NFT MASKS",
                "username": "yidalmask",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2651494440",
                "name": "Pros Goi\u00e1s",
                "username": "ProsGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231034993",
                "name": "Deportes Apalategui",
                "username": "DApalategui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2332209152",
                "name": "Anna\ud83c\udf3b",
                "username": "AnnaBarreraD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1617418418",
                "name": "Al&A",
                "username": "ALandATrips",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361674886",
                "name": "tediosos",
                "username": "tediosos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "244772297",
                "name": "CS Ecoturismo",
                "username": "csecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188683808",
                "name": "Pensamento Verde",
                "username": "pensamentoverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327146877",
                "name": ".",
                "username": "amanciodiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368697292",
                "name": "sis \ud83d\udc09",
                "username": "khaleesis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322845599",
                "name": "Anailton Patricio",
                "username": "Anailton_Pa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2425836178",
                "name": "Lucas Henrique",
                "username": "guima_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586845994",
                "name": "Kal Oliveira",
                "username": "KalOliveira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18089913",
                "name": "Indigeneity",
                "username": "Indigeneity",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194233234",
                "name": "Partage Parauapebas",
                "username": "psparauapebas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "369236902",
                "name": "Fgenius",
                "username": "dg_uds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260446891",
                "name": "Turismo UEPG",
                "username": "TurismoUepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260298842",
                "name": "Neudes Pereira",
                "username": "NeudesPerera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34923984",
                "name": "PAPASIRI",
                "username": "PAPASIRI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149668602",
                "name": "Edjalma Borges",
                "username": "EdjalmaBorges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269259687",
                "name": "Busca Destinos",
                "username": "busca_destinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2672086967",
                "name": "edjanecamara",
                "username": "edjanecamara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "626826780",
                "name": "Aur\u00e9lio Nomura",
                "username": "aurelio_nomura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315794830",
                "name": "Unipar Construtora",
                "username": "uniparAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349247320",
                "name": "joaquim pinto silva",
                "username": "jsps1948",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550334411",
                "name": "Patagonia Experience",
                "username": "patagoniaexp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320718738",
                "name": "Skilline Slackline",
                "username": "skillineteam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315554854",
                "name": "S\u00e1vio Neves",
                "username": "SavioNevesRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72059270",
                "name": "marcelopatrizi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\udf33\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f",
                "username": "marcelopatrizi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168272190",
                "name": "Felipe Guimar\u00e3es",
                "username": "escaladabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225080221",
                "name": "KLAYTON AZEVEDO",
                "username": "klaytonazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28977927",
                "name": "AdventureZone",
                "username": "AdventureZone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37948624",
                "name": "Milton Fran\u00e7a \"Tartazul\"",
                "username": "MFTartazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "946864082",
                "name": "bernardo clausi",
                "username": "bernardoclausi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243621345",
                "name": "David P\u00e9rez",
                "username": "David_climber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185158019",
                "name": "Deportes Halc\u00f3n",
                "username": "deportes_halcon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628924444",
                "name": "IBERO Runner",
                "username": "IBERORunner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188077169",
                "name": "Runner's World",
                "username": "runners_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "614344645",
                "name": "Informe Vagas Brasil",
                "username": "Infovagasbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584705836",
                "name": "Mariana",
                "username": "MarianaPCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1526504148",
                "name": "...",
                "username": "Aqaqaqaq_sks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186513952",
                "name": "Davi Duarte",
                "username": "daviduarte12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611855993",
                "name": "Assessoria Pol\u00edtica",
                "username": "RYAssessoria",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "502169881354465280",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16jgktssiilcvhdnbzl7i1ml5z2il",
        "oldest_id": "498989947253452800",
        "result_count": 497
    }
}