{
    "data": [
        {
            "author_id": "914406386",
            "created_at": "2014-08-12T00:12:29.000Z",
            "id": "498985334445965312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Perdido Extrem: Un \u2018cacho\u2019 reto para el amante del skyrunning http://t.co/ZAwS6w3YoC"
        },
        {
            "author_id": "103297293",
            "created_at": "2014-08-11T23:18:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "498971793856536576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das Fal\u00e9sias do Morro Branco, Beberibe, Cear\u00e1: http://t.co/qdvNp6YWHm via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "50826577",
            "created_at": "2014-08-11T23:08:16.000Z",
            "id": "498969176862900226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Perdido Extrem: Un \u2018cacho\u2019 reto para el amante del skyrunning http://t.co/OpmMcdIOrH"
        },
        {
            "author_id": "2530766606",
            "created_at": "2014-08-11T23:00:17.000Z",
            "id": "498967168353333251",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/yQhEviLQbg \nPARQUE NACIONAL NA PATAGONIA - ARGENTINA\n\nACHOU BONITO??? ACESSE \u2193\u2193\u2193\u2193\u2193\n\nhttps://t.co/stNOIOHUSX"
        },
        {
            "author_id": "567492140",
            "created_at": "2014-08-11T22:31:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "498959878229348352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o tem dinheiro nenhum que pague!!! \ud83d\udd19\ud83d\udd19 @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/WuTbAnG9FA"
        },
        {
            "author_id": "574649928",
            "created_at": "2014-08-11T22:30:07.000Z",
            "id": "498959573089525760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha recebe 25 bicicletas el\u00e9tricas para reduzir o g\u00e1s carb\u00f4nico na ilha. http://t.co/q4RwY3Aal9"
        },
        {
            "author_id": "2214359477",
            "created_at": "2014-08-11T22:22:01.000Z",
            "id": "498957537668894721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Perdido Extrem: Un \u2018cacho\u2019 reto para el amante del skyrunning http://t.co/ElqD41JOSR"
        },
        {
            "author_id": "1409757199",
            "created_at": "2014-08-11T22:22:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 95,
                        "username": "runners_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "498957530274349058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Perdido Extrem: Un \u2018cacho\u2019 reto para el amante del skyrunning http://t.co/IpWRhu7aa1 via @runners_es"
        },
        {
            "author_id": "1112417772",
            "created_at": "2014-08-11T22:21:58.000Z",
            "id": "498957524955963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Perdido Extrem: Un \u2018cacho\u2019 reto para el amante del skyrunning http://t.co/8GH44He3mu #LagunitaRunners"
        },
        {
            "author_id": "827971856",
            "created_at": "2014-08-11T22:21:56.000Z",
            "id": "498957517263630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Perdido Extrem: Un \u2018cacho\u2019 reto para el amante del skyrunning http://t.co/cwPwdJEkfF \uf6b2"
        },
        {
            "author_id": "2402193402",
            "created_at": "2014-08-11T22:03:24.000Z",
            "id": "498952850190635008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Perdido Extrem: Un \u2018cacho\u2019 reto para el amante del skyrunning http://t.co/zUg2BBL2tu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-11T21:31:14.000Z",
            "id": "498944754332499968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/TYDFWiYuD5"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-11T21:31:06.000Z",
            "id": "498944722531278848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/YEnqvgecI1"
        },
        {
            "author_id": "237013271",
            "created_at": "2014-08-11T21:10:19.000Z",
            "id": "498939492896899072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/EO8XFSjPyz"
        },
        {
            "author_id": "136493580",
            "created_at": "2014-08-11T20:56:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "498935923136950272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/0j5POAEhOn"
        },
        {
            "author_id": "2444822348",
            "created_at": "2014-08-11T20:32:31.000Z",
            "id": "498929979015839745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza e pinturas rupestres: Encontre no Parque Nacional Serra da Capivara! #descubraoBrasil http://t.co/h2JmzyJnpi http://t.co/pLS9qyg4ti"
        },
        {
            "author_id": "1239695732",
            "created_at": "2014-08-11T20:08:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.06118801,
                        -22.82297819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "498923849488936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/fYaasedwLT"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-08-11T19:53:56.000Z",
            "id": "498920269449555968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A foto vencedora do Instagram da Semana foi esta paisagem do Rio de Janeiro vista do Parque Nacional da Tijuca.... http://t.co/6XYIxqHy7Q"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-08-11T19:46:58.000Z",
            "id": "498918517979086848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Jardim de Maitreya\" - Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros, Goi\u00e1s. http://t.co/HaqSoa4l9D"
        },
        {
            "author_id": "2550152748",
            "created_at": "2014-08-11T19:19:54.000Z",
            "id": "498911706873995265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras t\u00eam que se adequar \u00e0s regras do Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/cZFYxtc381"
        },
        {
            "author_id": "300280851",
            "created_at": "2014-08-11T19:10:18.000Z",
            "id": "498909287562100737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira vai apresentar produtos da Reserva Extrativista de Tracuateua via http://t.co/CAO3KPbEp3"
        },
        {
            "author_id": "55373325",
            "created_at": "2014-08-11T18:58:56.000Z",
            "id": "498906428091166721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja a agenda das audi\u00eancias p\u00fablicas sobre concess\u00e3o de unidade de manejo na Floresta Nacional Caxiuan\u00e3/PA http://t.co/i7bTalzMCG"
        },
        {
            "author_id": "103297293",
            "created_at": "2014-08-11T18:49:53.000Z",
            "id": "498904151523622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pai e filha, num #passeio incr\u00edvel pelo Monumento Natural das #Fal\u00e9sias do #MorroBranco, em #Beberibe, #Cear\u00e1. http://t.co/GkMymDA3Vk"
        },
        {
            "author_id": "540997516",
            "created_at": "2014-08-11T18:38:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 70,
                        "start": 59,
                        "username": "Foursquare"
                    }
                ]
            },
            "id": "498901390031589376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Check out Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) on @foursquare: http://t.co/iX4M9cvzWG"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-11T18:30:35.000Z",
            "id": "498899296256008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/de5Xzqz4rF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-11T18:30:32.000Z",
            "id": "498899279722057729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/tZxkZk5L0x"
        },
        {
            "author_id": "66587725",
            "created_at": "2014-08-11T17:53:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 101,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "498890046137593856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - de Anavilhanas (Parque nacional) - Novo Air\u00e3o - Amazonas - Brasil http://t.co/cgDirUjQDJ via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "2250864258",
            "created_at": "2014-08-11T17:31:27.000Z",
            "id": "498884413909127170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de destino para as pr\u00f3ximas f\u00e9rias: Cro\u00e1cia. Sendo ainda mais espec\u00edfico, v\u00e1 ao Parque Nacional Lagos de... http://t.co/SjyQAU3TBn"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-08-11T16:13:38.000Z",
            "id": "498864830988972032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras t\u00eam que se adequar \u00e0s regras do Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/6MuF7Vri4E"
        },
        {
            "author_id": "1109764189",
            "created_at": "2014-08-11T16:12:34.000Z",
            "id": "498864560150159360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cai\u00e7aras t\u00eam que se adequar \u00e0s regras do Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/F2sn7IRg6O"
        },
        {
            "author_id": "15230805",
            "created_at": "2014-08-11T16:02:14.000Z",
            "id": "498861961162272769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cai\u00e7aras t\u00eam que se adequar \u00e0s regras do Parque Nacional da Serra da Bocaina. Programa de domingo (10), na GloboNews. http://t.co/RNHHrnmtCB"
        },
        {
            "author_id": "35858947",
            "created_at": "2014-08-11T15:19:46.000Z",
            "id": "498851273597153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As crian\u00e7as v\u00e3o ficar de boca aberta com os bichos do Parque Nacional Kruger, a maior \u00e1rea de conserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/vRMaFCLXt3"
        },
        {
            "author_id": "1431193448",
            "created_at": "2014-08-11T14:35:00.000Z",
            "id": "498840009018191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros abre inscri\u00e7\u00f5es para concurso fotogr\u00e1fico.\n O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros,... http://t.co/LfKA3CMUTd"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-11T14:30:42.000Z",
            "id": "498838924668985344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/pMRTtXZagn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-11T14:30:31.000Z",
            "id": "498838881069178880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/Csizq8soiV"
        },
        {
            "author_id": "494263819",
            "created_at": "2014-08-11T13:01:26.000Z",
            "id": "498816459792220160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passos Maia: Conversas para abertura do Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e0 visita\u00e7\u00e3o se intensificam http://t.co/RBLaJraXHp"
        },
        {
            "author_id": "488391925",
            "created_at": "2014-08-11T12:51:34.000Z",
            "id": "498813976579289088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/Nuq5oD8f62"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-11T12:30:33.000Z",
            "id": "498808689554624512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/vd6aQiAuYC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-11T12:30:21.000Z",
            "id": "498808639394955265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/MtAANCNEVm"
        },
        {
            "author_id": "2276386640",
            "created_at": "2014-08-11T12:02:26.000Z",
            "id": "498801614724300800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas Madeira decretadas \u00c1rea Protegida http://t.co/tQLZWUPeln"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2014-08-11T11:29:33.000Z",
            "id": "498793337655427072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pra quem quiser passar o ano novo da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s-Arapiuns....s\u00f3 na piracaia..Mary Rocha Rosa... http://t.co/daCwdjw0VB"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-11T10:42:14.000Z",
            "id": "498781428323065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Chimanimani de Zimbabue - onde  existem as 6 maiores cavernas do mundo, visitada em 2013 e... http://t.co/ryefdAKYwn"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-11T09:58:07.000Z",
            "id": "498770326981861376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Nacional de Chimanimani, \u00c1rea Protegida   de Zimb\u00e1bue\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/skNuq4YWCv"
        },
        {
            "author_id": "873921036",
            "created_at": "2014-08-11T09:58:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15997304,
                        42.02758649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "498770306384035840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Les joies de la nature #chaton @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas http://t.co/qHZdT70KxS"
        },
        {
            "author_id": "1864021316",
            "created_at": "2014-08-11T09:19:29.000Z",
            "id": "498760605650530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Plitvice | #LGB-FOTO | #fotografia e imagem digital http://t.co/Tf6jqFbtkD"
        },
        {
            "author_id": "62159622",
            "created_at": "2014-08-11T02:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.44486578,
                        -25.70139406
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "498664063170535424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "m\u00e3e, me leva de novo pra l\u00e1 \ud83d\ude48\ud83d\ude0d\ud83d\udc99 @ Garganta del Diablo - Parque Nacional Iguaz\u00fa - Argentina http://t.co/edjow9zRY7"
        },
        {
            "author_id": "64254823",
            "created_at": "2014-08-11T02:33:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "498658348812627968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Realmente um dos lugares mais lindos de todos! - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia. http://t.co/vVnhlJGxvM via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "43346438",
            "created_at": "2014-08-11T01:56:16.000Z",
            "id": "498649066407231488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bicicletas el\u00e9tricas ajudam a reduzir g\u00e1s carb\u00f4nico em Noronha (PE)\n\nO Parque Nacional Marinho de Fernando de... http://t.co/RNfvRdEjIh"
        },
        {
            "author_id": "294427174",
            "created_at": "2014-08-11T01:05:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -66.84812047,
                        10.49847957
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "498636373314658304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kisses... @ Parque Nacional Waraira Repano http://t.co/0xMXGo13rx"
        },
        {
            "author_id": "194678295",
            "created_at": "2014-08-11T00:02:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.0339455,
                        10.3398919
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "043383f8b2b79918"
            },
            "id": "498620399740256256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amando mi pais, Parque Nacional #Mochima http://t.co/ru9ctwOzBX"
        },
        {
            "author_id": "195446209",
            "created_at": "2014-08-10T23:36:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5969191,
                        -23.43424799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "498613988448800768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vozao sem mais \ud83d\udc74 @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/kjqfMUqzKh"
        },
        {
            "author_id": "1239695732",
            "created_at": "2014-08-10T21:44:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.06118801,
                        -22.82297819
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "498585796064972801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "blessed.. @ Parque Nacional da Tijuca - Corcovado http://t.co/OeVJpRvPR1"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2014-08-10T21:36:34.000Z",
            "id": "498583709034250240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/vhNGpFRMnK"
        },
        {
            "author_id": "360394910",
            "created_at": "2014-08-10T21:36:00.000Z",
            "id": "498583566083952641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Dem\u00f4nios das Tasm\u00e2nia\"\n\n  Um grupo de paraquedistas vai \u00e0 um parque nacional na Tasm\u00e2nia, e acabam sendo... http://t.co/V27J0Svjvv"
        },
        {
            "author_id": "2347809591",
            "created_at": "2014-08-10T20:52:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "rj_inea"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 9,
                        "username": "InteresseGeral"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 25,
                        "username": "bandnewsfmrio"
                    },
                    {
                        "end": 48,
                        "start": 40,
                        "username": "BandRio"
                    }
                ]
            },
            "id": "498572577473060864",
            "in_reply_to_user_id": "2347809591",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@rj_inea @InteresseGeral @bandnewsfmrio @BandRio \u00e9 muito estranho pois o restaurante Tropicana encontra-se em area de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "56675960",
            "created_at": "2014-08-10T20:10:06.000Z",
            "id": "498561950331449344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Estadual Ponta do Tubar\u00e3o - RN #semfiltro in Atividade pr\u00e1tica\u2026 http://t.co/GGARbOAPmg"
        },
        {
            "author_id": "2542238739",
            "created_at": "2014-08-10T20:05:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "498560677846331392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Parque Nacional dos Lagos de Plitvice - Cro\u00e1cia - Viagem e Turismo - Sonhe. Planeje. Embarque. http://t.co/fUZoXVux3b via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2014-08-10T20:03:38.000Z",
            "id": "498560323931353088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUINTA- Blog do Bruno Morais: \"Governo prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na caatinga\" http://t.co/JmrUG8Dp9c #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "1425537540",
            "created_at": "2014-08-10T19:11:58.000Z",
            "id": "498547321135988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza Pura Parque Nacional Dinira http://t.co/Ja2TNcgewo"
        },
        {
            "author_id": "376834579",
            "created_at": "2014-08-10T19:03:30.000Z",
            "id": "498545189829361665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#lindo #paisaje #tdf # ushuaia #parque # nacional #sunday http://t.co/P2EQVE07m7"
        },
        {
            "author_id": "329226651",
            "created_at": "2014-08-10T19:00:54.000Z",
            "id": "498544535321182208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional Brecon Beacons, castelo Carreg Cennen \u00e9 s\u00edmbolo do interior de Gales: http://t.co/JLs9ReeaXv"
        },
        {
            "author_id": "2662332877",
            "created_at": "2014-08-10T18:44:32.000Z",
            "id": "498540418972549120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CRIME AMBIENTAL\nO Parque Nacional da Serra da Capivara est\u00e1 morrendo e \u00e9 de responsabilidade do governo federal"
        },
        {
            "author_id": "276193571",
            "created_at": "2014-08-10T17:12:31.000Z",
            "id": "498517258394935298",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A paz renovada a cada manh\u00e3 de trabalho. \nComunidade Aricuru - reserva extrativista de Maracana. http://t.co/26Uu3BLazG"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-08-10T17:01:16.000Z",
            "id": "498514430335156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "O Parque Nacional de Plitvice, \u00e9 um dos locais mais lindos que existem! http://t.co/KYLAlrri4f http://t.co/oVogOUMQKJ"
        },
        {
            "author_id": "75422680",
            "created_at": "2014-08-10T16:23:53.000Z",
            "id": "498505020682563588",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar simplesmente ESPETACULAR... \u2014 em Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/uAGhKRi79w"
        },
        {
            "author_id": "443740621",
            "created_at": "2014-08-10T15:40:10.000Z",
            "id": "498494020608606208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/a1xtu1DU3s"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-08-10T15:37:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 117,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "498493286446014464",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Abrolhos, em Caravelas \u00e9 casa dessas lindas aves! http://t.co/K2pG0D6Udr http://t.co/8hLCXaKgMR @guia4rodas"
        },
        {
            "author_id": "101326752",
            "created_at": "2014-08-10T15:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 79,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "498487722542395394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeando com a aniversariante do dia Cristiane (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/SUWaRACkof"
        },
        {
            "author_id": "508304888",
            "created_at": "2014-08-10T14:06:11.000Z",
            "id": "498470367259025408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola http://t.co/c5BhpIqB7m"
        },
        {
            "author_id": "75422680",
            "created_at": "2014-08-10T12:46:40.000Z",
            "id": "498450356138180608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de um delicioso caf\u00e9 da manh\u00e3...catarata! \u2014 em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/6f7ShIlofN"
        },
        {
            "author_id": "44987020",
            "created_at": "2014-08-10T12:46:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.80140563,
                        -15.82471597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "498450310449201154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um dos canyons do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros @ Alto Para\u00edso (GO), vila de S\u00e3o Jorge http://t.co/11RBaiq39k"
        },
        {
            "author_id": "34537850",
            "created_at": "2014-08-10T12:26:28.000Z",
            "id": "498445271664054272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Check-in: Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa https://t.co/XJtDR0W6Ph"
        },
        {
            "author_id": "178509120",
            "created_at": "2014-08-10T12:16:18.000Z",
            "id": "498442715047419905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em alguns dias voltando pra Recife \u2014 em Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA http://t.co/Aqd80V50Rf"
        },
        {
            "author_id": "1864021316",
            "created_at": "2014-08-10T12:12:10.000Z",
            "id": "498441675002224643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional #Plitvice | #LGB-FOTO | fotografia e imagem digital http://t.co/MRFlK7agkt"
        },
        {
            "author_id": "45749316",
            "created_at": "2014-08-10T12:04:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.81294081,
                        -14.17555946
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "498439739230277634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando e esperando o restante da turma ficarem prontos, com o Parque Nacional da\u2026 http://t.co/MAbl3al32f"
        },
        {
            "author_id": "1864021316",
            "created_at": "2014-08-10T10:54:13.000Z",
            "id": "498422058129174528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque #Plitvice - #Cro\u00e1cia -  #lagos | Parque Nacional Plitvice | LGB-FOTO | fotografia e imagem digital http://t.co/6kqoP0YQl0"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-08-10T10:00:41.000Z",
            "id": "498408587598004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "O Parque Nacional de Abrolhos, em Caravelas \u00e9 casa dessas lindas aves! http://t.co/ZRI4zZyQ6Y http://t.co/mX509b6DDG"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-08-10T09:57:57.000Z",
            "id": "498407897991114753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DE BOA NOVA ABRIGA MAIS DA METADE DAS AVES DA BAHIA http://t.co/yDhOHMcgpf Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "180789847",
            "created_at": "2014-08-10T08:19:35.000Z",
            "id": "498383143842639872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sossusvlei\n\nUm lugar sensacional, localizado na parte sul do deserto do Namibe, no Parque Nacional Namib-Naukluft... http://t.co/DaCUh3VGku"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-08-10T07:28:30.000Z",
            "id": "498370286082093056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Catedrais, ribadeo\nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #turismo #travel http://t.co/x0psizUz6L"
        },
        {
            "author_id": "115829660",
            "created_at": "2014-08-10T03:35:23.000Z",
            "id": "498311621870387200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um no mar de pontos negativos!\n\"Desde a ditadura militar, esta ser\u00e1 a primeira vez que um presidente da... http://t.co/BM8gsBARAK"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-10T03:01:10.000Z",
            "id": "498303009869533184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 10 de agosto de 2014\nDiplusodon sordidus\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/pRqDcXQw3o"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-10T03:00:05.000Z",
            "id": "498302738728771584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 10 de agosto de 2014\nDiplusodon sordidus\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/B71H5940WH"
        },
        {
            "author_id": "304105626",
            "created_at": "2014-08-10T02:50:25.000Z",
            "id": "498300306858311680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Bassaseachi, Chihuahua. bestselfiegopro #bestselfiegopro \ud83d\udc4c http://t.co/mBMf3m5Mau"
        },
        {
            "author_id": "2606883968",
            "created_at": "2014-08-10T00:45:48.000Z",
            "id": "498268943661158402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Uma cachoeira na floresta nacional Mount Hoood http://t.co/blXsZLUZGY"
        },
        {
            "author_id": "228221378",
            "created_at": "2014-08-10T00:01:50.000Z",
            "id": "498257881960308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando a disserta\u00e7\u00e3o do amigo Welington sobre diagn\u00f3stico ambiental em Reserva Extrativista do nordeste paraense. http://t.co/Yzsf2q4rad"
        },
        {
            "author_id": "1723161181",
            "created_at": "2014-08-09T23:43:45.000Z",
            "id": "498253328648638464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que em Alberta, no Canad\u00e1, h\u00e1 um parque com dimens\u00f5es maiores que a Su\u00ed\u00e7a? \n\nO Parque Nacional Wood... http://t.co/5lAucMv2X9"
        },
        {
            "author_id": "170074003",
            "created_at": "2014-08-09T22:48:42.000Z",
            "id": "498239477492756480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rede Sustentabilidade luta pela preserva\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/4Fq9XnshnJ"
        },
        {
            "author_id": "635845648",
            "created_at": "2014-08-09T21:05:49.000Z",
            "id": "498213582602268674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Ecoposto da Area de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Recifes de Corais https://t.co/lOBon3AlJ2"
        },
        {
            "author_id": "2583251564",
            "created_at": "2014-08-09T20:56:53.000Z",
            "id": "498211337588072448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "E o que faltava achei em voc\u00ea @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3g\u00e3os http://t.co/sxXzLlZaPY"
        },
        {
            "author_id": "2583251564",
            "created_at": "2014-08-09T20:54:54.000Z",
            "id": "498210835974868993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E o que faltava, achei em voc\u00ea. @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3g\u00e3os http://t.co/n2GAemjdET"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2014-08-09T20:03:29.000Z",
            "id": "498197899009077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUINTA- Blog do Bruno Morais: \"Governo prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na caatinga\" http://t.co/JmrUG8Dp9c #Asemana"
        },
        {
            "author_id": "299876434",
            "created_at": "2014-08-09T19:11:21.000Z",
            "id": "498184776525049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, voc\u00eas indicam algum guia ou ag\u00eancia para fazer o Parque Nacional Aparados da Serra? \n\nFoto: ICMBio http://t.co/H7v03BTFH1"
        },
        {
            "author_id": "71037480",
            "created_at": "2014-08-09T18:13:52.000Z",
            "id": "498170309862637568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiguinhos no Parque Nacional do Igua\u00e7u \ud83d\ude0a #quati #parquenacionaldoiguacu #fozdoiguacu #brasil #p101p\u2026 http://t.co/cAVNyelpmo"
        },
        {
            "author_id": "273440674",
            "created_at": "2014-08-09T17:47:42.000Z",
            "id": "498163725510397953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A caminho da comunidade do Juli\u00e3o, onde iremos encontrar os moradores que fazem parte da reserva de desenvolvimento sustentavel do Tup\u00e9."
        },
        {
            "author_id": "197556537",
            "created_at": "2014-08-09T17:35:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "498160550665531392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#natureza #igua\u00e7u #parquedasaves @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/5ID4EQKyu5"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2014-08-09T16:48:52.000Z",
            "id": "498148922729431040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de Paula - RS http://t.co/GjgjNTXbPn"
        },
        {
            "author_id": "312927559",
            "created_at": "2014-08-09T15:44:18.000Z",
            "id": "498132673165271041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "..l\u00e1 na Floresta Nacional de S\u00e3o Francisco de paula http://t.co/3zyx4NjuOP"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-08-09T14:43:50.000Z",
            "id": "498117455609614336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia  que o principal destino da rota das origens do Brasil \u00e9 o Parque Nacional da Serra da Capivara,... http://t.co/MUywNtqE5N"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-08-09T14:00:37.000Z",
            "id": "498106580228128768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 16,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "P\u00f4r do sol de tirar o f\u00f4lego no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! http://t.co/KK25PJqhlZ http://t.co/JEsHiIZLct"
        },
        {
            "author_id": "1633338246",
            "created_at": "2014-08-09T13:48:25.000Z",
            "id": "498103508055621633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caatinga vai ser foco da maior unidade de conserva\u00e7\u00e3o do Sert\u00e3o Pernambucano. Confira: http://t.co/sEw7uW5Atg"
        },
        {
            "author_id": "2352050906",
            "created_at": "2014-08-09T13:40:32.000Z",
            "id": "498101524774785024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola  http://t.co/vFhK2ZNbRe"
        },
        {
            "author_id": "97497139",
            "created_at": "2014-08-09T13:40:32.000Z",
            "id": "498101524732837888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola  http://t.co/cpS9qGs6vX"
        },
        {
            "author_id": "108806033",
            "created_at": "2014-08-09T13:40:32.000Z",
            "id": "498101524674121728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola  http://t.co/fZYDxMoDnY"
        },
        {
            "author_id": "95398628",
            "created_at": "2014-08-09T13:40:32.000Z",
            "id": "498101524556677122",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola  http://t.co/QY3ZzPAj41"
        },
        {
            "author_id": "288274510",
            "created_at": "2014-08-09T13:40:32.000Z",
            "id": "498101524355375105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola  http://t.co/BIDNaXfNJq"
        },
        {
            "author_id": "492241485",
            "created_at": "2014-08-09T13:00:04.000Z",
            "id": "498091339591208960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais conhecido por seus g\u00eaiseres e fontes termais, o Parque Nacional de Yellowstone, em Wyoming (EUA), \u00e9 o mais... http://t.co/zLcBQNLDtA"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-08-09T12:45:15.000Z",
            "id": "498087610909462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \n#Ecoturismo #Turismodeaventura http://t.co/mcI8ByMqDF"
        },
        {
            "author_id": "26887432",
            "created_at": "2014-08-09T12:42:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "498086795691978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2661\nBest birthday ever @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/s546q6LJOY"
        },
        {
            "author_id": "960608042",
            "created_at": "2014-08-09T12:32:40.000Z",
            "id": "498084445140684800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro entre Braga e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas-v\u00eddeo http://t.co/bnIAEL10ma"
        },
        {
            "author_id": "179488683",
            "created_at": "2014-08-09T12:18:14.000Z",
            "id": "498080811577794560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/ruGJZyF7nq"
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2014-08-09T11:59:37.000Z",
            "id": "498076129094537216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mam\u00edferos do Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u http://t.co/RAr5WSfP4T"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-08-09T11:55:43.000Z",
            "id": "498075147103117313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional das Arauc\u00e1rias \u00e9 uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o criada em 2005 com objetivo... http://t.co/rlSyQcnJrI"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-09T03:00:23.000Z",
            "id": "497940426826203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 9 de agosto de 2014\nOdontadenia lutea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/uYAOa4g0ej"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-09T03:00:04.000Z",
            "id": "497940344848523264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 9 de agosto de 2014\nOdontadenia lutea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/oDBc2WtRwR"
        },
        {
            "author_id": "1369928754",
            "created_at": "2014-08-09T02:02:52.000Z",
            "id": "497925952824147968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INQUIRI\u00c7\u00c3O EDUCACIONAL / Voc\u00ea sabia que a Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 de 260 milh\u00f5es de metros quadrados a... http://t.co/7Pu2i2H7sM"
        },
        {
            "author_id": "53775824",
            "created_at": "2014-08-09T02:02:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.14366136,
                        9.94979208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "497925734695182336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica #puravida @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/jU0Ii4g0GK"
        },
        {
            "author_id": "783262639",
            "created_at": "2014-08-09T01:34:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90856473,
                        -20.65324241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "497918689643999232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Pico Da Bandeira http://t.co/AcjSM6KYfR"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2014-08-09T01:00:02.000Z",
            "id": "497910137408217088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara - #guiasdeviaje http://t.co/JHZGCuhQLf"
        },
        {
            "author_id": "2194598846",
            "created_at": "2014-08-09T00:36:07.000Z",
            "id": "497904121832144896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Nenos De Ribeira Desfrutan Dunha Xornada De Aprendizaxe Cun Bi\u00f3logo E Un Gu\u00eda Do Parque Nacional Das\u2026 http://t.co/ORzzkwA5Ry"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-09T00:30:38.000Z",
            "id": "497902739222183936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/LtYS4xaDqz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-09T00:30:29.000Z",
            "id": "497902701217583104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/5x4SDsWxYY"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-08-09T00:18:00.000Z",
            "id": "497899560732491777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pilatos - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis e Teres\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/VhtaLQuHb9"
        },
        {
            "author_id": "1209966834",
            "created_at": "2014-08-08T23:20:12.000Z",
            "id": "497885014236069889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1, ficam localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u!Vamos?! https://t.co/AGUa5wpqsI #embarcou"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2014-08-08T22:54:05.000Z",
            "id": "497878441661063168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na serra da Peneda, no vizinho concelho de Arcos de Valdevez, em terrenos do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas...... http://t.co/sNIr7vLT6J"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2014-08-08T22:39:15.000Z",
            "id": "497874711611977729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belos elefantes do Parque Nacional da Gorongosa, em Mo\u00e7ambique. A ElephantVoices desenvolve um trabalho de... http://t.co/0lYC0Kqcuh"
        },
        {
            "author_id": "107251800",
            "created_at": "2014-08-08T22:19:07.000Z",
            "id": "497869643021697024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Roteiro entre Braga e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/4iuum50JwB"
        },
        {
            "author_id": "134927754",
            "created_at": "2014-08-08T22:09:32.000Z",
            "id": "497867232513646592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROJETO DA UFAM REALIZAR\u00c3O CURSO DE MONITORAMENTO PARTICIPATIVO DE QUEL\u00d4NIOS AQU\u00c1TICOS EM UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O.... http://t.co/upNLuTjHwP"
        },
        {
            "author_id": "275714335",
            "created_at": "2014-08-08T21:58:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "AlziraLopes18"
                    }
                ]
            },
            "id": "497864481331232770",
            "in_reply_to_user_id": "2249236136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ALZIRALOPES18 N\u00e3o conhe\u00e7o este parque nacional. Aqui \u00e9 perto de Fraiburgo: a capital nacional da ma\u00e7\u00e3!"
        },
        {
            "author_id": "1430522976",
            "created_at": "2014-08-08T21:46:46.000Z",
            "id": "497861501365915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I posted 14 photos on Facebook in the album \"Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u\" http://t.co/gxqqIEbalp"
        },
        {
            "author_id": "65762808",
            "created_at": "2014-08-08T21:45:00.000Z",
            "id": "497861055201431552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara, no Piau\u00ed, possui a maior concentra\u00e7\u00e3o de s\u00edtios arqueol\u00f3gicos das Am\u00e9ricas."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-08T21:31:16.000Z",
            "id": "497857602240675840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/3zhdxF6dox"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-08T21:30:43.000Z",
            "id": "497857462901673984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/z8tJs0DKbr"
        },
        {
            "author_id": "1918683068",
            "created_at": "2014-08-08T20:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9760571,
                        -22.4475792
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "497847487806595072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#IndopraMirai #Ciz\u00e3o #BROTHER #tamojunto #irm\u00e3o s2 @ Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os http://t.co/x7jo2jvUVK"
        },
        {
            "author_id": "74253493",
            "created_at": "2014-08-08T20:40:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "497844828647223296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu vou seguindo, buscando em Deus sempre o melhor @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/gPC5rulPko"
        },
        {
            "author_id": "291720531",
            "created_at": "2014-08-08T19:59:36.000Z",
            "id": "497834533296041985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional del Chicamoxcha http://t.co/6m3P3D6YH9"
        },
        {
            "author_id": "15384035",
            "created_at": "2014-08-08T19:01:48.000Z",
            "id": "497819985272913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem torcedor fan\u00e1tico pelo #Corinthians at\u00e9 entre os \u00edndios da tribo Kamaiur\u00e1, no Parque Nacional do Xingu http://t.co/OX7YgFXPmN"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-08T18:31:35.000Z",
            "id": "497812381750538241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/4udp3TW4Aj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-08T18:30:29.000Z",
            "id": "497812104351862784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/Dg3U6BVDHq"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-08-08T17:30:03.000Z",
            "id": "497796895105101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paraty: Parque Nacional da Serra da Bocaina tem 104 mil hectares e \u00e9 uma das maiores \u00e1reas de Mata Atl\u00e2ntica. #OQUEFAZEREM... #THEBEACH"
        },
        {
            "author_id": "175499960",
            "created_at": "2014-08-08T16:05:26.000Z",
            "id": "497775602091315200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascer do sol no Parque Nacional Santa Tereza - URU. #GoodTrip #Avante http://t.co/H4uyIpnpKa"
        },
        {
            "author_id": "74658509",
            "created_at": "2014-08-08T15:24:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1267568,
                        -22.3479566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "497765327791341568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/w7F4eyi89G"
        },
        {
            "author_id": "170009566",
            "created_at": "2014-08-08T15:02:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.50043861,
                        -20.46217917
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e65d7569ab04ab9f"
            },
            "id": "497759856867418112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Babil\u00f4nia @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/XBkqcPNNXn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-08T14:31:32.000Z",
            "id": "497751973354283008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/EqUIXVl6ca"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-08T14:31:29.000Z",
            "id": "497751957071986689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/1YyhivQZ4i"
        },
        {
            "author_id": "2351454751",
            "created_at": "2014-08-08T14:25:58.000Z",
            "id": "497750569055170560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rota das Emo\u00e7\u00f5es: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental do Delta do Parna\u00edba (PI) e Jericoacoara (CE)."
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2014-08-08T14:09:47.000Z",
            "id": "497746499473002496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A catarata Salto \u00c1ngel, localizada no Parque Nacional Canaima, na #Venezuela, \u00e9 a cachoeira mais alta do mundo,... http://t.co/tcCnl1KGtY"
        },
        {
            "author_id": "181144941",
            "created_at": "2014-08-08T14:07:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "497745947548721152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/T4w8e5EPCZ"
        },
        {
            "author_id": "84083855",
            "created_at": "2014-08-08T13:36:41.000Z",
            "id": "497738169190600704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Xunta instala hoxe 11 paneis informativos e de advertencia do monumento natural das Catedrais - http://t.co/m6Q6D7oDyH"
        },
        {
            "author_id": "486960871",
            "created_at": "2014-08-08T13:17:39.000Z",
            "id": "497733377697411072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Oficina elabora plano de manejo em Parque Nacional http://t.co/3uUQ3GZDSq"
        },
        {
            "author_id": "74658509",
            "created_at": "2014-08-08T12:36:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1267568,
                        -22.3479566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "497722962590437377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que h\u00e1 entre n\u00f3s vai al\u00e9m do c\u00e9u e do m @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/pVmTTzRoRu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-08T12:31:06.000Z",
            "id": "497721664080449536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/ywJf6WEmZq"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-08T12:31:06.000Z",
            "id": "497721664063696896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/cP6U2QRO0j"
        },
        {
            "author_id": "2578644655",
            "created_at": "2014-08-08T12:26:42.000Z",
            "id": "497720557526200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unique Shopping recebe exposi\u00e7\u00e3o sobre Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri http://t.co/O5ntYCbsqc"
        },
        {
            "author_id": "48152280",
            "created_at": "2014-08-08T12:08:54.000Z",
            "id": "497716078504853504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres aten\u00e7\u00e3o e cuidado. Viol\u00eancia Contra mulher no pa\u00eds todo http://t.co/M2LX7W0tzT"
        },
        {
            "author_id": "2577356611",
            "created_at": "2014-08-08T11:54:37.000Z",
            "id": "497712482107281408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Zebra voadora, Parque Nacional de Iona\n#nationalgeographicphotos http://t.co/IIUuqvCJE9"
        },
        {
            "author_id": "45152608",
            "created_at": "2014-08-08T11:08:30.000Z",
            "id": "497700878401679360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida Cerro Verde http://t.co/9A6UXIJ0HB"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-08-08T09:57:51.000Z",
            "id": "497683098255896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL ADOTA T\u00c9CNICAS DE CONSERVA\u00c7\u00c3O DO SOLO http://t.co/UlHQpKXTDn Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "175499960",
            "created_at": "2014-08-08T09:49:38.000Z",
            "id": "497681027780063232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim http://t.co/HtdYcXp5W8"
        },
        {
            "author_id": "2263855418",
            "created_at": "2014-08-08T09:45:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 51,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "497680088843165696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL - BRASIL http://t.co/A7PFSmGtbG on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-08T09:28:08.000Z",
            "id": "497675616846483456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"\u00c1rea de Conserva\u00e7\u00e3o Transfronteiri\u00e7o do Grande Mapungubwe, \u00c1rea Protegida de Zimb\u00e1bue\" na... http://t.co/G9HP1WJnBH"
        },
        {
            "author_id": "346272929",
            "created_at": "2014-08-08T07:24:16.000Z",
            "id": "497644445727068160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Pena http://t.co/deo563GRBW"
        },
        {
            "author_id": "329439382",
            "created_at": "2014-08-08T04:58:21.000Z",
            "id": "497607725778739200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caranguejo-porcelana (Porcellana sp.) Esse da imagem foi fotografado nas \u00e1guas do Parque Nacional de http://t.co/yOuyzzOLWR"
        },
        {
            "author_id": "329439382",
            "created_at": "2014-08-08T04:48:50.000Z",
            "id": "497605329933586432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende po http://t.co/P1WRsiyAeb"
        },
        {
            "author_id": "55686277",
            "created_at": "2014-08-08T04:24:14.000Z",
            "id": "497599140709146624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o discute cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu Bola nesta sexta:  http://t.co/gwOzY4xYbx"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-08T03:00:04.000Z",
            "id": "497577960334176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 8 de agosto de 2014\nCamargo ou Catol\u00e9 (Syagrus comosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/hyA4ncM7i4"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-08T02:59:53.000Z",
            "id": "497577912091283456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 8 de agosto de 2014\nCamargo ou Catol\u00e9 (Syagrus comosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/YlLdYDm6q7"
        },
        {
            "author_id": "279760512",
            "created_at": "2014-08-08T02:44:49.000Z",
            "id": "497574121257975808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola http://t.co/cVNYr67Ot3"
        },
        {
            "author_id": "310955236",
            "created_at": "2014-08-08T02:33:01.000Z",
            "id": "497571150700883968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza !! \ud83d\uddfb\ud83d\udca8\ud83c\udf32 @ Parque Nacional Natural Los Nevados - Nevado del Ruiz http://t.co/Ty005WGYVG"
        },
        {
            "author_id": "320398714",
            "created_at": "2014-08-08T02:01:04.000Z",
            "id": "497563109352304641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque da Tijuca; pol\u00edcia busca suspeito http://t.co/AAy7Se7QPf"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2014-08-08T01:46:46.000Z",
            "id": "497559511079862272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3oda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola | ::.Blog Merece... http://t.co/EuATMlItFv"
        },
        {
            "author_id": "87753679",
            "created_at": "2014-08-08T01:44:45.000Z",
            "id": "497559004483055616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Natureza \u00e9 sensacional e incr\u00edvel\nat\u00e9 quando um elefante resolve\"se co\u00e7ar\"em seu carro\nfotos de Armand Glober no Parque Nacional da \u00c1frica"
        },
        {
            "author_id": "100603510",
            "created_at": "2014-08-08T01:44:15.000Z",
            "id": "497558879153446913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3oda Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola | ::.Blog Merece... http://t.co/eBxQmDESrj"
        },
        {
            "author_id": "2432852042",
            "created_at": "2014-08-08T01:08:10.000Z",
            "id": "497549796672937985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia. Foto feita pelo Lucca Loyola, numa viagem em que ele mesmo definiu como:\u2026 http://t.co/OKxX9Xc144"
        },
        {
            "author_id": "48397233",
            "created_at": "2014-08-08T01:02:33.000Z",
            "id": "497548383469707264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha salada vegana no Porto Canoas, restaurante do Parque Nacional do Igua\u00e7u. #FozdoIgua\u00e7u #CataratasDoIgua\u00e7u... http://t.co/iXoguIEMYt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-08T00:30:43.000Z",
            "id": "497540374236524544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/iHxocoG8gy"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-08T00:30:41.000Z",
            "id": "497540363666874368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/FWyUkaHQVW"
        },
        {
            "author_id": "78016340",
            "created_at": "2014-08-07T23:10:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "497520113143545857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00f3s nas Cataratas, umas das 7 maravilhas do mundo no Parque Nacional do Igua\u00e7u. #vida #MinhaVida\u2026 http://t.co/ow2MupTRkN"
        },
        {
            "author_id": "222225847",
            "created_at": "2014-08-07T22:53:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "497515967736340480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza eh perfeita d+++ - lugar fant\u00e1stico - #ferias #parqueitatiaia #natureza @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/9UGs0t40nK"
        },
        {
            "author_id": "78016340",
            "created_at": "2014-08-07T22:48:12.000Z",
            "id": "497514573088694272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do igua\u00e7u umas das 7 maravilha da natureza,  Parque nacional do Igua\u00e7u #Cataratas #Igua\u00e7u\u2026 http://t.co/U307b5ISzK"
        },
        {
            "author_id": "42727412",
            "created_at": "2014-08-07T22:36:09.000Z",
            "id": "497511540757909504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude o Parque Nacional do Juruena. http://t.co/vWJesRE5bj"
        },
        {
            "author_id": "52508172",
            "created_at": "2014-08-07T22:23:27.000Z",
            "id": "497508346547941376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Investiu R$ 620 mil para gerar energia solar na Terra Ind\u00edgena Parque Nacional do Tumucumaque. #Janete4040MeRepresenta"
        },
        {
            "author_id": "74658509",
            "created_at": "2014-08-07T21:54:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1267568,
                        -22.3479566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "497500975985217536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/LConxPxS8A"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-07T21:30:57.000Z",
            "id": "497495134767161344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/jpmEv6B3zo"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-07T21:30:52.000Z",
            "id": "497495112944197632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/2urK57EpaW"
        },
        {
            "author_id": "162460365",
            "created_at": "2014-08-07T21:19:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "497492349644070914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que cada dia possa ser melhor que o anterior \ud83d\ude4f @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/prpUpTWuTe"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-08-07T21:15:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "497491352972984320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo Cba !!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/sUm5BirrwO"
        },
        {
            "author_id": "1093718400",
            "created_at": "2014-08-07T21:04:58.000Z",
            "id": "497488594840211456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola http://t.co/06XbBxvSY1"
        },
        {
            "author_id": "44455876",
            "created_at": "2014-08-07T21:04:01.000Z",
            "id": "497488355668807680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FHC, em 8 anos de mandato, criou 81 novas \u00e1reas protegidas por lei - http://t.co/XAGDXDUS7N"
        },
        {
            "author_id": "586115653",
            "created_at": "2014-08-07T20:57:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 93,
                        "username": "YahooBr"
                    }
                ]
            },
            "id": "497486610905059328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca - Yahoo Not\u00edcias https://t.co/MeERwbvTzv via @YahooBR"
        },
        {
            "author_id": "26001793",
            "created_at": "2014-08-07T20:51:59.000Z",
            "id": "497485326156582912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dia dif\u00edcil o de hoje no parque nacional de itatiaia http://t.co/MC9E0nMAPS"
        },
        {
            "author_id": "2233575324",
            "created_at": "2014-08-07T20:24:08.000Z",
            "id": "497478320179912704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque  Nacional  de Cutervo  \ud83c\udf34\ud83c\udf08\ud83c\udf3a\ud83c\udf3f http://t.co/8VGDf8XfMT"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-08-07T20:22:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "497477935390273537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Nosso \"clique\" hj \u00e9 do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG).  \n\u00a9 Todos os direitos reservados FOTO: Rui Faquini http://t.co/Xb2hRXErtL"
        },
        {
            "author_id": "45649954",
            "created_at": "2014-08-07T20:09:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 11,
                        "username": "ricardosetti"
                    }
                ]
            },
            "id": "497474720259145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sim! =&gt; @ricardosetti  Tem torcedor fan\u00e1tico pelo Corinthians at\u00e9 na tribo Kamaiur\u00e1, no Parque Nacional do Xingu http://t.co/QxenQiKyb3"
        },
        {
            "author_id": "129701408",
            "created_at": "2014-08-07T20:08:01.000Z",
            "id": "497474263008706560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOTO INCR\u00cdVEL: Tem torcedor fan\u00e1tico pelo Corinthians at\u00e9 na tribo Kamaiur\u00e1, no Parque Nacional do Xingu http://t.co/Tzhrpfj9xx"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-08-07T20:06:13.000Z",
            "id": "497473808018993154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude o Parque Nacional do Juruena. Juntos somos mais fortes! http://t.co/RhlNitYTB7  #sosjuruena http://t.co/FINqJQsqGG"
        },
        {
            "author_id": "56357669",
            "created_at": "2014-08-07T19:59:30.000Z",
            "id": "497472119903883265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ULTIMA HORA: Benfica empresta \u00e1guia Vit\u00f3ria ao Parque Nacional da Peneda do Ger\u00eas."
        },
        {
            "author_id": "97655651",
            "created_at": "2014-08-07T19:53:30.000Z",
            "id": "497470608918450176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um elefante aproveitou o carro de um dos visitantes do Parque Nacional de Pilanesburg, na \u00c1frica do Sul, para... http://t.co/0xrz2Dd5PP"
        },
        {
            "author_id": "23815650",
            "created_at": "2014-08-07T19:42:40.000Z",
            "id": "497467884927737856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um grupo de visitantes do Parque Nacional de Pilanesburg, na \u00c1frica do Sul, levou um susto quando um elefante se... http://t.co/xOKdm5aGXL"
        },
        {
            "author_id": "61330854",
            "created_at": "2014-08-07T19:14:41.000Z",
            "id": "497460840116015104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante alivia comich\u00e3o em autom\u00f3vel - Globo - DN - Num parque nacional na \u00c1frica do Sul, um elefante... http://t.co/Uu9VtM1mQH"
        },
        {
            "author_id": "258142851",
            "created_at": "2014-08-07T19:12:21.000Z",
            "id": "497460252854726657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco: Bioma Caatinga ganhou proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola - http://t.co/WnrLNrunB8 http://t.co/L0JJfBrzRv"
        },
        {
            "author_id": "162460365",
            "created_at": "2014-08-07T19:09:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "497459553332494338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aaaaaah \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/eyvu8E4LUE"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2014-08-07T18:50:21.000Z",
            "id": "497454717602369536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada das mesas - Cachoeira da Prata\n#ChapadadasMesas, #CarolinaMaranh\u00e3o http://t.co/mNHX1KetNj"
        },
        {
            "author_id": "60770211",
            "created_at": "2014-08-07T18:38:22.000Z",
            "id": "497451701591240705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Tatu-Bola http://t.co/Ak4vkDBT7b"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-07T18:31:27.000Z",
            "id": "497449960028528640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo http://t.co/vnRAMvtNg7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-07T18:31:20.000Z",
            "id": "497449931851177985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo http://t.co/0bEpjpOcNJ"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2014-08-07T18:29:54.000Z",
            "id": "497449571874652161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CONCEI\u00c7\u00c3O: Entre uma reserva biol\u00f3gica e uma comunidade quilombola :: TRIBUNA DA PRAIA http://t.co/8zOvURI09N"
        },
        {
            "author_id": "1947833378",
            "created_at": "2014-08-07T18:05:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 108,
                        "username": "Shareaholic"
                    }
                ]
            },
            "id": "497443418474545153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Tatu-Bola - http://t.co/T4WIrQ5bFx via @Shareaholic"
        },
        {
            "author_id": "119025267",
            "created_at": "2014-08-07T18:01:27.000Z",
            "id": "497442410394157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bioma Caatinga ganha proposta para cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o\u00a0Tatu-Bola http://t.co/kRSCBUMpVw"
        },
        {
            "author_id": "32904918",
            "created_at": "2014-08-07T17:59:55.000Z",
            "id": "497442025349054466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "S\u00f3 restam 40 le\u00f5es\nUma fonte do Parque Nacional da Gorongosa, citada pela \"R\u00e1dio Mo\u00e7ambique\", afirmou que s\u00f3... http://t.co/sjnZENBsnd"
        },
        {
            "author_id": "987197724",
            "created_at": "2014-08-07T17:54:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "497440716709052416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/lmpltLCg4h QUE POUCOS CONHECEM - PARQUE NACIONAL DO JALAP\u00c3O - TOCANTINS"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-08-07T17:47:13.000Z",
            "id": "497438828043714561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Se Monet fosse brasileiro, ele teria se inspirado no parque do Piau\u00ed: http://t.co/Hv11rFooBp http://t.co/PoClEHRmJ1 guia4rodas"
        },
        {
            "author_id": "34371407",
            "created_at": "2014-08-07T17:43:55.000Z",
            "id": "497437997974192128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Bruno Morais: \"Governo prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na caatinga\"http://t.co/UZNcsDG5XP"
        },
        {
            "author_id": "270444247",
            "created_at": "2014-08-07T17:19:14.000Z",
            "id": "497431787224961024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo prop\u00f5e cria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o na caatinga - http://t.co/kqDdhnwusv"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2014-08-07T17:06:21.000Z",
            "id": "497428542838562816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca far\u00e1 invent\u00e1rio de esp\u00e9cies invasoras - Cleo Guimar\u00e3es : O Globo http://t.co/arKT2mct08"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-08-07T15:17:22.000Z",
            "id": "497401118159544321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Antes da segunda soltura realizamos um question\u00e1rio com algumas pessoas que vivem no entorno do Parque Nacional... http://t.co/SJPLtbobfR"
        },
        {
            "author_id": "81179312",
            "created_at": "2014-08-07T15:10:05.000Z",
            "id": "497399285982306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do Dia\n\nParque Nacional Torres del Paine, Chile\nFoto enviada por Eleni Alvejan\n\nPara participar da Foto do... http://t.co/e0OPrZPZOY"
        },
        {
            "author_id": "634659951",
            "created_at": "2014-08-07T15:08:32.000Z",
            "id": "497398893525876737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa Elefante alivia comich\u00e3o em autom\u00f3vel Di\u00e1rio de Not\u00edcias - Lisboa Num parque nacional... http://t.co/GCAJnJKUk6"
        },
        {
            "author_id": "559820710",
            "created_at": "2014-08-07T14:50:33.000Z",
            "id": "497394369423769601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GOVERNO PROP\u00d5E CRIA\u00c7\u00c3O DE UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O NA CAATINGA\n\nConfira:... http://t.co/WuBdVd5RHm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-07T14:31:22.000Z",
            "id": "497389542086025217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/49YIyN2iOC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-07T14:31:17.000Z",
            "id": "497389521131274241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/loPvt8urFf"
        },
        {
            "author_id": "194233234",
            "created_at": "2014-08-07T14:28:24.000Z",
            "id": "497388794837221376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha para o Unique e conhe\u00e7a as belezas da Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri! http://t.co/2eHy9EqMNn"
        },
        {
            "author_id": "227772222",
            "created_at": "2014-08-07T14:14:54.000Z",
            "id": "497385398453436417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer saber mais sobre Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural? Clique e confira: http://t.co/f2tw8Go3ar http://t.co/kGeubOBUnI"
        },
        {
            "author_id": "2419868556",
            "created_at": "2014-08-07T14:08:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 57,
                        "start": 46,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "497383697025224704",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito parecido realmente. Que coincid\u00eancia... @guia4rodas http://t.co/9SCnI9kjCf http://t.co/QPyUXWoK60\u201d"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-08-07T14:02:57.000Z",
            "id": "497382392529973248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Se Monet fosse brasileiro, ele teria se inspirado no parque do Piau\u00ed: http://t.co/2NAtcMi5Al http://t.co/nn4EvaF5n8"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-08-07T14:01:09.000Z",
            "id": "497381936021905408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavalo descansa no Parque Nacional Sehlabathebe, em Lesoto. Foto tem men\u00e7\u00e3o honrosa do concurso da National. #TRAVELERPHOTOCONTEST #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-08-07T14:00:17.000Z",
            "id": "497381721034088448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Navegando sobre as \u00e1guas cristalinas do celestial Lago Peho\u00e9, no Parque Nacional Torres del Paine (cc Joel Mann) http://t.co/sEbjKE6k6G"
        },
        {
            "author_id": "143772166",
            "created_at": "2014-08-07T13:48:13.000Z",
            "id": "497378684806774786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte termal em risco depois da queda de drone: A maior fonte termal do famoso Parque Nacional de Yellowstone,... http://t.co/F1hFXlHwQC"
        },
        {
            "author_id": "48750532",
            "created_at": "2014-08-07T13:48:13.000Z",
            "id": "497378683150008321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fonte termal em risco depois da queda de drone: A maior fonte termal do famoso Parque Nacional de Yellowstone,... http://t.co/El5QrKVqv6"
        },
        {
            "author_id": "53178552",
            "created_at": "2014-08-07T12:32:52.000Z",
            "id": "497359721012420608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Arcos, em Utah, EUA http://t.co/R3hJWhPr8G"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-07T12:31:21.000Z",
            "id": "497359338613522432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/aqqEvFY48A"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-07T12:31:14.000Z",
            "id": "497359308393570305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/ITVOCAk1ZV"
        },
        {
            "author_id": "140441687",
            "created_at": "2014-08-07T12:26:14.000Z",
            "id": "497358052623130624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pico da Neblina\nMaturac\u00e1/Rio Cauburis/S\u00e3o Gabriel da Cachoeira-AM"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-07T09:40:37.000Z",
            "id": "497316373924937728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Transfronteiri\u00e7o do Grande Limpopo, \u00c1rea Protegida de Zimb\u00e1bue\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO... http://t.co/GxdgS4TeK5"
        },
        {
            "author_id": "476982899",
            "created_at": "2014-08-07T05:50:35.000Z",
            "id": "497258483344211968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2014 ICNF http://t.co/5EtaXbvqh6"
        },
        {
            "author_id": "476982899",
            "created_at": "2014-08-07T03:14:54.000Z",
            "id": "497219303310364673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u2014 ICNF http://t.co/XIBrjhDDde"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-07T03:05:44.000Z",
            "id": "497216998242521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 7 de agosto de 2014\nBanisteriopsis campestris\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/rUbzpYegyt"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-07T03:00:04.000Z",
            "id": "497215571399020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 7 de agosto de 2014\nBanisteriopsis campestris\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/mHLAEbv6eJ"
        },
        {
            "author_id": "74658509",
            "created_at": "2014-08-07T01:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1267568,
                        -22.3479566
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "497198378728824832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 tanta paz que d\u00e1 vontade de cantar, \u00e9 tanto amor que d\u00e1 vontade de voar.. \u2764\ud83c\udfa7 @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/t8ARRPulXM"
        },
        {
            "author_id": "187177582",
            "created_at": "2014-08-07T01:24:17.000Z",
            "id": "497191467211714560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00edngua Ferina: Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia\nhttp://t.co/HAT3CTdHUa"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-07T00:30:47.000Z",
            "id": "497178001843703808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/trgu86FGOc"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-07T00:30:22.000Z",
            "id": "497177895312568320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/uMmpvUWIDe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-08-06T23:09:48.000Z",
            "id": "497157624090349569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Transfronteiri\u00e7o do Grande Limpopo, \u00c1rea Protegida de Zimb\" http://t.co/kUoAKh6hKF"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-08-06T22:21:44.000Z",
            "id": "497145524802572288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/2lJjWwf4Fw\""
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2014-08-06T22:17:45.000Z",
            "id": "497144522107654144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desconhece ou esquece que dependemos de \u00e1gua para agropecu\u00e1ria, energia e consumo e que \u00e1gua depende de floresta. http://t.co/5rLz0CsWQc"
        },
        {
            "author_id": "20913118",
            "created_at": "2014-08-06T22:17:00.000Z",
            "id": "497144333137883136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha mais um man\u00e9 com a mania de \"brincar\" de fot\u00f3grafo usando um drone.\nO idiota deixou cair no parque nacional... http://t.co/XuJjzuhVK0"
        },
        {
            "author_id": "60646851",
            "created_at": "2014-08-06T21:54:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "497138751169396736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Estadao: RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/E6Vmyc9Jct\" genti..."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-06T21:31:09.000Z",
            "id": "497132795161235456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/Qh5EAZeFM8"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-06T21:30:32.000Z",
            "id": "497132640152342528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/OxEWNx37eG"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-08-06T21:30:08.000Z",
            "id": "497132542147850240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca: Uma mulher n\u00e3o identificada foi estuprada por volta das 15h d... http://t.co/dFYFKbdTl5"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-08-06T21:18:29.000Z",
            "id": "497129609927065600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro - Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/IxhhAnCkqr\""
        },
        {
            "author_id": "63808820",
            "created_at": "2014-08-06T21:17:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 39,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "497129461817806848",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Barb\u00e1rie q se reproduz em todo canto. \u201c@Estadao: RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qYUGdvQRj9\u201d"
        },
        {
            "author_id": "40042091",
            "created_at": "2014-08-06T21:08:54.000Z",
            "id": "497127195878256640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/d3YjZC94oX"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-08-06T20:56:45.000Z",
            "id": "497124139564822529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fGHfR1hgHp"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-08-06T20:54:48.000Z",
            "id": "497123650219175936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca: Segundo v\u00edtima, criminoso \u00e9 negro, tem entre 35 e 40... http://t.co/8Ndj7sVwRM"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-08-06T20:54:47.000Z",
            "id": "497123642178666497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#teamfollowback Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca: Segundo v\u00edtima, criminoso \u00e9... http://t.co/8Ndj7sVwRM #500aday"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-08-06T20:54:44.000Z",
            "id": "497123632938618882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/i2x9nnWFTn"
        },
        {
            "author_id": "462771738",
            "created_at": "2014-08-06T20:52:27.000Z",
            "id": "497123058117668865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/LY25Tt53aq"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-08-06T20:51:07.000Z",
            "id": "497122722053246976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca: Uma mulher n\u00e3o identificada foi estuprada por volta das 15h d... http://t.co/sNVIdqJ3Qc"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-08-06T20:50:01.000Z",
            "id": "497122442490286081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca: Uma mulher n\u00e3o identificada fo... http://t.co/exCgnRAPZR #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "250209823",
            "created_at": "2014-08-06T20:48:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "Estadao"
                    }
                ]
            },
            "id": "497122053414453248",
            "in_reply_to_user_id": "9317502",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Estadao: RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3hos9nYXHS\"\rTrag\u00e9dia isso."
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-08-06T20:47:49.000Z",
            "id": "497121889740156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VlHwovJwDV"
        },
        {
            "author_id": "490491316",
            "created_at": "2014-08-06T20:47:46.000Z",
            "id": "497121876867829761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/z0ueE7r2Pr http://t.co/bvkcKc2YP9"
        },
        {
            "author_id": "9317502",
            "created_at": "2014-08-06T20:46:39.000Z",
            "id": "497121598110179329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 6,
                "retweet_count": 24
            },
            "text": "RIO: Produtora de TV \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/s2V8J9v4VN"
        },
        {
            "author_id": "17850880",
            "created_at": "2014-08-06T20:46:38.000Z",
            "id": "497121593836175360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/S6kWFsx5yU"
        },
        {
            "author_id": "120536812",
            "created_at": "2014-08-06T20:46:05.000Z",
            "id": "497121456598167553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulher \u00e9 estuprada no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/uOsaABWefe"
        },
        {
            "author_id": "55631265",
            "created_at": "2014-08-06T20:25:01.000Z",
            "id": "497116151043063809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Carij\u00f3s\" - link via \"Di\u00e1rio Catarinense\".\n\nV\u00eddeo emocionante de filhote de baleia-franca... http://t.co/JCvOXGpaLE"
        },
        {
            "author_id": "16626857",
            "created_at": "2014-08-06T20:11:29.000Z",
            "id": "497112746153213952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rio que tem gente que ainda defende esse lixo de presidente? http://t.co/cfwJ4387Hi"
        },
        {
            "author_id": "1267678980",
            "created_at": "2014-08-06T19:31:45.000Z",
            "id": "497102749402955777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Infinitas dunas de arena blancas en la costa norte de Brasil http://t.co/KzAd7OINiW"
        },
        {
            "author_id": "701216719",
            "created_at": "2014-08-06T19:31:45.000Z",
            "id": "497102748358541313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Infinitas dunas de arena blancas en la costa norte de Brasil http://t.co/jDbIy7XEbA"
        },
        {
            "author_id": "100560336",
            "created_at": "2014-08-06T19:31:45.000Z",
            "id": "497102746500096001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Infinitas dunas de arena blancas en la costa norte de Brasil http://t.co/9zewCewOue"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-08-06T18:31:58.000Z",
            "id": "497087703310405632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/nwgxIceNYF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-06T18:31:30.000Z",
            "id": "497087585999937536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/SNTig3og4g"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-06T18:30:36.000Z",
            "id": "497087357146103808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/AbjXF7UddQ"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2014-08-06T18:09:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 95,
                        "username": "MoroZAssessoria"
                    }
                ]
            },
            "id": "497082006191095808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova abriga mais da metade das aves da Bahia http://t.co/Imz4aJ7Nyk via @MoroZAssessoria"
        },
        {
            "author_id": "87493878",
            "created_at": "2014-08-06T17:36:40.000Z",
            "id": "497073787570241536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Condom\u00ednio exclusivo, cercado pelas montanhas e pelo Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. Conhe\u00e7a o Vale do Sert\u00e3o: http://t.co/jfzCKsQNVX"
        },
        {
            "author_id": "148081034",
            "created_at": "2014-08-06T17:34:08.000Z",
            "id": "497073150312849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o\n\nBRAS\u00cdLIA - A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defendeu a... http://t.co/op2o71B0p3"
        },
        {
            "author_id": "882443761",
            "created_at": "2014-08-06T17:31:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 123,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "497072502925836289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca (Parque nacional) - Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca - Minas Gerais - Brasil http://t.co/6UUxPJ2qri via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-08-06T17:11:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 122,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "497067467630313472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Parque Nacional da Tijuca (Parque nacional) - Rio de Janeiro - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/dlrkvFEMT2 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "1058349024",
            "created_at": "2014-08-06T16:45:54.000Z",
            "id": "497061010399064065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica - http://t.co/BvHqa6eDgB via @IBDAmiental"
        },
        {
            "author_id": "16884088",
            "created_at": "2014-08-06T16:30:30.000Z",
            "id": "497057133813575680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Crime-&gt;\"Brasil reduziu sua matriz renov\u00e1vel de 48% para 42% nos \u00faltimos quatro anos\" http://t.co/iZVOSnuG64"
        },
        {
            "author_id": "2549057202",
            "created_at": "2014-08-06T16:18:35.000Z",
            "id": "497054134953316352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sabia que..O Yellowstone National Park, nos estados Unidos, foi o primeiro parque nacional do mundo, foi criado em 1872.?"
        },
        {
            "author_id": "2483958145",
            "created_at": "2014-08-06T16:16:21.000Z",
            "id": "497053574996963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(1) Equipe do PNT resgatou hoje uma... - Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/YO6C48qlfV"
        },
        {
            "author_id": "66792487",
            "created_at": "2014-08-06T16:13:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 11,
                        "username": "dilmabr"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 121,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "497052823172153344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo da @dilmabr foi o 1o governo desde a ditadura militar a n\u00e3o criar nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia cc/ @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "2422791799",
            "created_at": "2014-08-06T16:02:13.000Z",
            "id": "497050018579513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba #DestinoRecomendado http://t.co/h0UTesDW7V #MueveteBien"
        },
        {
            "author_id": "2450406822",
            "created_at": "2014-08-06T15:33:44.000Z",
            "id": "497042849901211649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Trilha do Po\u00e7o Preto\n\nDurante a trilha podem ser observadas bel\u00edssimas esp\u00e9cies nativas do Parque Nacional do... http://t.co/vcfqpcS7gi"
        },
        {
            "author_id": "16804762",
            "created_at": "2014-08-06T15:22:16.000Z",
            "id": "497039963037257729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem junto a Ourem o Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios das Serras de Aire e Candeeiros \u00e9 um dos locais... http://t.co/tQc40wEbv3"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-08-06T15:05:58.000Z",
            "id": "497035861179916288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Peri esconde \u00faltimo fragmento da mata atl\u00e2ntica original de Florian\u00f3polis   http://t.co/GtaJFDaMhQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-08-06T14:51:09.000Z",
            "id": "497032132867678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iniciamos o invent\u00e1rio de esp\u00e9cies invasoras no Parque Nacional da Tijuca! Confiram hoje no blog Gente Boa do... http://t.co/hdCzn0J2r0"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2014-08-06T14:38:05.000Z",
            "id": "497028843384098816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o  \n \nMinistra informa que governo pagar\u00e1 R$ 6,4 bi em indeniza\u00e7\u00f5es... http://t.co/ctY5bgoSwY"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-06T14:31:44.000Z",
            "id": "497027246218309633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/C7cInHlalv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-06T14:30:37.000Z",
            "id": "497026963950018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/HCQny7DYka"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-08-06T13:49:54.000Z",
            "id": "497016719261437952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'Feira do camar\u00e3o' deve acabar at\u00e9 o dia 30 de novembro deste ano.\nSegundo a Prefeitura, local \u00e9 \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental."
        },
        {
            "author_id": "92109276",
            "created_at": "2014-08-06T13:47:25.000Z",
            "id": "497016094909923328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por aqui era feita a travessia por balsa para a Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u, entre Capanema,... http://t.co/XYkMgRnR5w"
        },
        {
            "author_id": "1239510817",
            "created_at": "2014-08-06T13:19:45.000Z",
            "id": "497009131380019200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho de campo no Parque Nacional do Cara\u00e7a  ampliou os conhecimentos dos alunos e conscientizou da... http://t.co/3V9XiPIDLE"
        },
        {
            "author_id": "60949112",
            "created_at": "2014-08-06T13:05:28.000Z",
            "id": "497005536080957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Peri esconde \u00faltimo fragmento da mata atl\u00e2ntica original de Florian\u00f3polis -... http://t.co/ve8Bqc0vrS"
        },
        {
            "author_id": "389031552",
            "created_at": "2014-08-06T13:01:42.000Z",
            "id": "497004587858292736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha ser\u00e1 primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do PR a usar fogo controlado. Leia na coluna de Rose e S\u00e9rgio Mendes: http://t.co/aQqUR0egNi"
        },
        {
            "author_id": "491438156",
            "created_at": "2014-08-06T13:01:40.000Z",
            "id": "497004581457768448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vila Velha ser\u00e1 primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o do PR a usar fogo controlado. Leia na coluna de Rose e S\u00e9rgio Mendes: http://t.co/wIgvhHYJqt"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-08-06T12:35:13.000Z",
            "id": "496997921905459202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Pau Brasil, BA, co\u00edbe desmatamento http://t.co/4DiYEGlLFZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-06T12:30:28.000Z",
            "id": "496996727388655616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/crGMEGsLxi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-06T12:30:11.000Z",
            "id": "496996656760774656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/fvbRbjav4F"
        },
        {
            "author_id": "50453431",
            "created_at": "2014-08-06T12:00:03.000Z",
            "id": "496989073475911680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o mais antigo parque nacional no mundo! O Parque Nacional de Yellowstone, fica nos EUA! :) http://t.co/cQYmy2fmvL"
        },
        {
            "author_id": "34336805",
            "created_at": "2014-08-06T11:20:58.000Z",
            "id": "496979240043417600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GRM torna p\u00fablico edital de convoca\u00e7\u00e3o para Conselho Consultivo do Monumento Natural http://t.co/C8Xgc70o9d"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-08-06T11:00:02.000Z",
            "id": "496973970504024064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que em Maragogi encontramos a segunda maior barreira de corais do mundo? A \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental... http://t.co/5uaXtoeSvg"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-08-06T09:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 91,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "496952214532136960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/xd9lk5W3K9 via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "243651141",
            "created_at": "2014-08-06T05:42:45.000Z",
            "id": "496894122213785600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kruger Park. Fale connosco e programe as suas visitas ao famoso parque nacional. Pre\u00e7os imbat\u00edveis.... http://t.co/uxLU79sUaC"
        },
        {
            "author_id": "2677838593",
            "created_at": "2014-08-06T04:13:57.000Z",
            "id": "496871773817024513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova publica\u00e7\u00e3o no site da Ethnos: Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/OZZYSDvwfc"
        },
        {
            "author_id": "217460434",
            "created_at": "2014-08-06T03:10:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.7176329,
                        2.8131459
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ef4296e721b70dfe"
            },
            "id": "496855784580722688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Segundo a globo, aqui \u00e9 o fim do mundo!  #MONTERORAIMA #muitanuvem #Lindo @ Parque Nacional Canaima\n-\u2026 http://t.co/S011KfngAB"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-06T03:02:39.000Z",
            "id": "496853833784786945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 6 de agosto de 2014\nRuellia incompta\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/eEzkGnmFz6"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-08-06T03:01:20.000Z",
            "id": "496853502313132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flora do #Cerrado em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/uNgHj3OUn4"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-06T03:00:03.000Z",
            "id": "496853180022812673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 6 de agosto de 2014\nRuellia incompta\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/uoaFHojEJB"
        },
        {
            "author_id": "13325112",
            "created_at": "2014-08-06T02:19:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "496842854321238016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/NBbuIfPVMN via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1412888960",
            "created_at": "2014-08-06T02:11:25.000Z",
            "id": "496840940309721089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Peri esconde \u00faltimo fragmento da mata atl\u00e2ntica original de Florian\u00f3polis http://t.co/VGvvh36VEH"
        },
        {
            "author_id": "298347693",
            "created_at": "2014-08-06T02:05:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 25,
                        "username": "GabrielaMorenoS"
                    }
                ]
            },
            "id": "496839405420965888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DINIRA.. @GabrielaMorenoS @MAUONEMC @hrafael_lucena http://t.co/gd57oAa7IA"
        },
        {
            "author_id": "313250022",
            "created_at": "2014-08-06T02:00:42.000Z",
            "id": "496838240432062465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 grande celebra\u00e7\u00e3o com participa\u00e7\u00e3o de Fernandinho em Nova Igua\u00e7u/RJ, na Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, com... http://t.co/8NGw52LUzj"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-08-06T01:55:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoPTNeves"
                    }
                ]
            },
            "id": "496836958422040577",
            "in_reply_to_user_id": "62613320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoptneves Prefeito, voc\u00ea conhece a Praia do Sossego? Sabe que a \u00e1rea \u00e9. tombada e um Monumento Natural? Que tal fazer valer essa UC?"
        },
        {
            "author_id": "409895726",
            "created_at": "2014-08-06T01:19:35.000Z",
            "id": "496827897122783232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate Racismo Amb- Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia: Com redu\u00e7\u00e3o de partes ex... http://t.co/yr5TbHCPO8"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-08-06T00:55:54.000Z",
            "id": "496821935100424192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXTRAS Expedi\u00e7\u00e3o Venezuela - Conhe\u00e7a os pemons, \u00edndios cuja hist\u00f3ria se mistura a do Parque Nacional Canaima e ao... http://t.co/tjBJyTEjt6"
        },
        {
            "author_id": "2494124323",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:45.000Z",
            "id": "496821395234385921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/zICgZjmQwT"
        },
        {
            "author_id": "2709145261",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:33.000Z",
            "id": "496821342197391361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/lkutAGgySJ"
        },
        {
            "author_id": "2709283501",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:32.000Z",
            "id": "496821340498710528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/gsFEwBxriK"
        },
        {
            "author_id": "2709313872",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:32.000Z",
            "id": "496821338930040832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/MCfl985Xsz"
        },
        {
            "author_id": "2703620294",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:31.000Z",
            "id": "496821337390731264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/ad2RcR6NHI"
        },
        {
            "author_id": "2703833436",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:31.000Z",
            "id": "496821335901732865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/w0h1UectIg"
        },
        {
            "author_id": "2698908750",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:31.000Z",
            "id": "496821333938810880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/IkrGEEVS5j"
        },
        {
            "author_id": "2695946629",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:30.000Z",
            "id": "496821332344987648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/GmjpPLaY77"
        },
        {
            "author_id": "2697157134",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:30.000Z",
            "id": "496821330746957824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/bigJf1wvzh"
        },
        {
            "author_id": "2699021976",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:29.000Z",
            "id": "496821328855322626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/svrVR5JLTc"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:29.000Z",
            "id": "496821328075169792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/8QBkOxvJyi"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:22.000Z",
            "id": "496821299495178240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#hu3b3t Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra ... http://t.co/L2wac4vu05"
        },
        {
            "author_id": "2725433735",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:20.000Z",
            "id": "496821288271216640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/8wmzZI6JAH"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:18.000Z",
            "id": "496821282285957121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da S... http://t.co/v3Kuyaa2TS #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "87594086",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:16.000Z",
            "id": "496821271837933568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/no3VtgvsL0"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:15.000Z",
            "id": "496821268495093761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/q7MtXBxiA8"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:15.000Z",
            "id": "496821266792214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/HIjrmR4QZQ"
        },
        {
            "author_id": "2514116526",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:14.000Z",
            "id": "496821262908280832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/dLkLZXAw78"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:12.000Z",
            "id": "496821257111732225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/AzbrhKUB2a"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:12.000Z",
            "id": "496821253760512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/SAUCLysjhC"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:09.000Z",
            "id": "496821245082497024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da C... http://t.co/kk6SubB2Mj"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:08.000Z",
            "id": "496821239189483520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/VYwGPsfrW6"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2014-08-06T00:53:04.000Z",
            "id": "496821222563270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/DcrvtNxeIC"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:56.000Z",
            "id": "496821189579264000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/ZfRECZrz6w"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:52.000Z",
            "id": "496821171061407744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da ... http://t.co/avaLNbA0y4"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:51.000Z",
            "id": "496821166317662208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/84isJvJGSg"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:47.000Z",
            "id": "496821151000059904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/51EaxNdC3K"
        },
        {
            "author_id": "336884058",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:47.000Z",
            "id": "496821150723215361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/CGY3H8qqZ0"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:47.000Z",
            "id": "496821149137776640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/d4k102bQVZ"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:39.000Z",
            "id": "496821118246727682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da ... http://t.co/bbbVnT0sNM"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:28.000Z",
            "id": "496821070062575616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/FOfDehwkXw"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:19.000Z",
            "id": "496821033937014784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/y5Txupe8Ud"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:19.000Z",
            "id": "496821033702146048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/Y9fSm95kbh"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:12.000Z",
            "id": "496821002215514112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/agIeOlXBfA"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:10.000Z",
            "id": "496820993592016897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/y0zOkVqglR"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:09.000Z",
            "id": "496820993017405441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/i3VRC7E6ZT"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:09.000Z",
            "id": "496820991251603457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/BtyEXHa3OB"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:07.000Z",
            "id": "496820981973807104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/U6r8UdpcvV"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:06.000Z",
            "id": "496820980430274560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/5M5DBakXQn"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:06.000Z",
            "id": "496820979562065922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/63mq061k1l"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-08-06T00:52:00.000Z",
            "id": "496820951892250624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/gQCdjzPzqU"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:58.000Z",
            "id": "496820943658831873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/Hu089E7lde"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:47.000Z",
            "id": "496820900369399808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/4v31LpG1IM"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:47.000Z",
            "id": "496820898414882816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/0O9pke2Nf2"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:43.000Z",
            "id": "496820883411832832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/jGGlhu6y8l"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:39.000Z",
            "id": "496820867473502208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/BBJrrGQgG4"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:38.000Z",
            "id": "496820859982462976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canastra um lugar mais seguro para se reproduzir. Projeto garante aumento da popula\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie."
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:37.000Z",
            "id": "496820858262798336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/e9kUmwuD2j"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:37.000Z",
            "id": "496820857193242624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/IhJ1R6VqaI"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:35.000Z",
            "id": "496820847554752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/znXd7Wm50D"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:35.000Z",
            "id": "496820847508606976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/3MiTPov5SX"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:34.000Z",
            "id": "496820846107713536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/3kLJmevkJE"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:13.000Z",
            "id": "496820755447820288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/WjjmK7giuA"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-08-06T00:51:04.000Z",
            "id": "496820718420885504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/zv9iJMbrRY"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:56.000Z",
            "id": "496820684543107075",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/2nX2KoxGD9"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:55.000Z",
            "id": "496820680617246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional d... http://t.co/gFrRhsX6if Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:55.000Z",
            "id": "496820679610597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/04mB0lrW4C"
        },
        {
            "author_id": "2575401643",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:52.000Z",
            "id": "496820668852207616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/InbrAsCDfo"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:52.000Z",
            "id": "496820667346477057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/sHviwGtMku"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:44.000Z",
            "id": "496820632990920705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/oMyZvzAcgA"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:42.000Z",
            "id": "496820627429273600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/oooRC7BV1d"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:40.000Z",
            "id": "496820616507293696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/loIDAaZOAP"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:37.000Z",
            "id": "496820603559501824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/3Q30JmXHGW"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:35.000Z",
            "id": "496820596177522688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/qPdrjB8sc2"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:32.000Z",
            "id": "496820585922449409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/1hAtaFAtYl"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:31.000Z",
            "id": "496820579106689024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/ax8yL4FIfV"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:25.000Z",
            "id": "496820556658769920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/zVCTfqDY2L"
        },
        {
            "author_id": "153048238",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:25.000Z",
            "id": "496820554830065665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/xhYrjUr3Ay"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:22.000Z",
            "id": "496820543966830592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/KfjViePwRD"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:22.000Z",
            "id": "496820542305865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/sv8bE0Sg92"
        },
        {
            "author_id": "555123635",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:05.000Z",
            "id": "496820471048839168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/9lddpmP3Mo"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:04.000Z",
            "id": "496820466393169921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/EpsZHzX14o"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:03.000Z",
            "id": "496820464384110592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/EZ8rFJ8f0O"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-08-06T00:50:00.000Z",
            "id": "496820449955704832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/maYVeHicbU"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:57.000Z",
            "id": "496820439495090176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/zkzsyPT6MN"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:57.000Z",
            "id": "496820437918052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/o5dg4TekrV"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:55.000Z",
            "id": "496820428828995585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/XjpJUpfsIG"
        },
        {
            "author_id": "479004706",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:52.000Z",
            "id": "496820416363515905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/PQdSnlwGki"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:42.000Z",
            "id": "496820375787823104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/hqrbhoAP3h"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:36.000Z",
            "id": "496820348877164547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/RlGux93alp"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:35.000Z",
            "id": "496820347102978048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/9ZJFihYS2v"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:34.000Z",
            "id": "496820343323885568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/GaYwATdLOv"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:34.000Z",
            "id": "496820340035571712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/0OLojBt27v"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:33.000Z",
            "id": "496820338185863168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/pcmS4Yw9on"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:32.000Z",
            "id": "496820334989815809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/PllBeiWnyJ"
        },
        {
            "author_id": "1686584336",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:32.000Z",
            "id": "496820333509218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/IoV5r58XZF"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:31.000Z",
            "id": "496820329872760833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/b0BgdUuXLb"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:31.000Z",
            "id": "496820328606085120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/YnloHe7qq5"
        },
        {
            "author_id": "2613901526",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:28.000Z",
            "id": "496820317617020928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/1ehd2pWCLd"
        },
        {
            "author_id": "2596765868",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:28.000Z",
            "id": "496820315800862720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/BU2aUzGnIP"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:27.000Z",
            "id": "496820310071463936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/qfnkUbvmsm"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:22.000Z",
            "id": "496820292463759363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/b10ADf8LXy"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:22.000Z",
            "id": "496820290597298177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/FCOXiIy8dx"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-08-06T00:49:22.000Z",
            "id": "496820289104142336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/dkPNPMQELt"
        },
        {
            "author_id": "209698237",
            "created_at": "2014-08-06T00:48:46.000Z",
            "id": "496820138180870145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E se depender do meu voto n\u00e3o vai criar! http://t.co/bNLzuEQkOJ"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:32.000Z",
            "id": "496819830167576580",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/6wYztMw3Nf"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:31.000Z",
            "id": "496819826900226049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/zAxs5Cj5Q5"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:31.000Z",
            "id": "496819824555597824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/KRzjd8t0ql"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:30.000Z",
            "id": "496819821724434434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/vJvTEgnsy1"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:30.000Z",
            "id": "496819820097069056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/bjma5MmdLr"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:29.000Z",
            "id": "496819818394165249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/MfHBqMwtRV"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:27.000Z",
            "id": "496819809686806532",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/K3QRoZQwm9"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-08-06T00:47:23.000Z",
            "id": "496819790753718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lobo-guar\u00e1 encontra ref\u00fagio em\nMinas para escapar da extin\u00e7\u00e3o: Animal tem no Parque Nacional da Serra da Canas... http://t.co/YefI5Brndu"
        },
        {
            "author_id": "2661422354",
            "created_at": "2014-08-06T00:42:05.000Z",
            "id": "496818458999660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U (E SUAS FAMOSAS CATARATAS!!)\n@Anittabemvivida\n\nDescobri que a capa de chuva serve... http://t.co/nWLOy32iQz"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-06T00:30:52.000Z",
            "id": "496815636061114368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/9Z9BfGG8PD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-06T00:30:47.000Z",
            "id": "496815613562871808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/DFabiHpPgJ"
        },
        {
            "author_id": "204074568",
            "created_at": "2014-08-06T00:26:17.000Z",
            "id": "496814482379636736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83c\udf5f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/rAFt7O0ma7"
        },
        {
            "author_id": "143498457",
            "created_at": "2014-08-05T23:49:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "496805239622619136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/leJc1wWiCV"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-08-05T23:36:37.000Z",
            "id": "496801982842040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Malacara - Parque Nacional da Serra Geral - Rio Grande do Sul - Brasil http://t.co/YQxVmirNcq"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2014-08-05T23:07:22.000Z",
            "id": "496794622451265536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Lagoa na restinga do Parque Nacional da Restinga da Jurubatiba, Carapebus,RJ.\" http://t.co/8msSNmW1NQ #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2014-08-05T22:32:11.000Z",
            "id": "496785765591179265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, na serra da Peneda, no vizinho concelho de Arcos de Valdevez...\nCom votos... http://t.co/WTEmxKIOOo"
        },
        {
            "author_id": "2474554903",
            "created_at": "2014-08-05T22:01:15.000Z",
            "id": "496777981776637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Sangay, que abriga o vulc\u00e3o Tungurahua, \u00e9 patrim\u00f4nio da humanidade. http://t.co/XSvHKDfF7G http://t.co/36LLXQJjXA"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-08-05T21:34:14.000Z",
            "id": "496771182763335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) ICMBio instala esta\u00e7\u00e3o meteorol\u00f3gica para monitorar animais amea\u00e7ados: Adotada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/N4fBFnQGog"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-05T21:31:11.000Z",
            "id": "496770414987988993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/pPZVJLQZSs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-05T21:31:10.000Z",
            "id": "496770411418636290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/AcWQ4SlJh0"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-08-05T21:19:31.000Z",
            "id": "496767478710546433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/V1b3jdbOsC"
        },
        {
            "author_id": "510440697",
            "created_at": "2014-08-05T21:02:59.000Z",
            "id": "496763319978450944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas duas gatinha \u2014 em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/XClWFLC6bA"
        },
        {
            "author_id": "14907794",
            "created_at": "2014-08-05T20:55:52.000Z",
            "id": "496761529254301696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra e mais pedra na Peneda (de onde v\u00eam a parte \"Peneda\" do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas) http://t.co/RAqogtUiXg"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-08-05T20:25:13.000Z",
            "id": "496753815262359553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina (SP) tem \u00e1rea que vai do n\u00edvel do mar a altitudes com mais de 2 mil metros. #DESTINOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "267557288",
            "created_at": "2014-08-05T20:24:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9671936,
                        -29.09562708
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "496753630901305344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grand Canyon Brasileiro *-* #Itaimbezinho #Serragaucha #MaisUmSonhoRealizado &lt;3 @ Parque Nacional Da\u2026 http://t.co/i0GzM6YJew"
        },
        {
            "author_id": "184071225",
            "created_at": "2014-08-05T20:19:49.000Z",
            "id": "496752457822007297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Peri esconde \u00faltimo fragmento da mata atl\u00e2ntica original de Florian\u00f3polis http://t.co/gw6x6mtGJ9"
        },
        {
            "author_id": "38505279",
            "created_at": "2014-08-05T19:53:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.81666667,
                        -2.74638889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "496745714660028416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre hoje... #Maranh\u00e3o #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/3ucZdjON6d"
        },
        {
            "author_id": "188845746",
            "created_at": "2014-08-05T19:40:27.000Z",
            "id": "496742549650812928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Desde a ditadura militar, esta ser\u00e1 a primeira vez que um presidente da Rep\u00fablica encerrar\u00e1 um mandato sem ter... http://t.co/QJDYKM1LCo"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2014-08-05T19:34:44.000Z",
            "id": "496741112581599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Globo: Ser\u00e1 1a vez que um presidente termina um mandato sem criar nenhuma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia \n:http://t.co/7wf7MYr2KV"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-08-05T19:25:10.000Z",
            "id": "496738701926363136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[FESTIVAL] Vencedor do Festival Curteco vai receber passeio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/282slb0ps7"
        },
        {
            "author_id": "105963953",
            "created_at": "2014-08-05T19:22:48.000Z",
            "id": "496738106318802945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional de Serra da Capivara em S\u00e3o Raimundo Nonato-PI. Ber\u00e7o do himem americano. http://t.co/wCnk5FDGSY"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-08-05T19:19:37.000Z",
            "id": "496737305273831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vencedor do Festival Curteco vai receber passeio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/T70vVLnSpi"
        },
        {
            "author_id": "196232697",
            "created_at": "2014-08-05T19:10:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 12,
                        "username": "ambienterd"
                    },
                    {
                        "end": 81,
                        "start": 68,
                        "username": "DaniloMedina"
                    },
                    {
                        "end": 90,
                        "start": 82,
                        "username": "SParedP"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.64257055,
                        19.11991482
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "695f560eb8922977"
            },
            "id": "496734978202685441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MODIS/TERRA @ambienterd Parque Nacional Armando Bermudez lado Oeste @DaniloMedina @SParedP http://t.co/g2GiBDJcvd"
        },
        {
            "author_id": "25730496",
            "created_at": "2014-08-05T19:01:38.000Z",
            "id": "496732780777443329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cheguei em Quer\u00eancia, MT, no Araguaia, munic\u00edpio cuja metade \u00e9 tomada pelo Parque Nacional do Xing\u00fa. Fui... http://t.co/BNKM5yOGBx"
        },
        {
            "author_id": "1008855235",
            "created_at": "2014-08-05T19:00:27.000Z",
            "id": "496732482214297603",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional dos Lagos Plitvice, Cro\u00e1cia, est\u00e1 uma das trilhas mais belas do mundo!  Veja outras p/ percorrer: http://t.co/yYeHo6gA2k"
        },
        {
            "author_id": "287776299",
            "created_at": "2014-08-05T18:32:23.000Z",
            "id": "496725421245755392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/rKFjPCePKR"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-05T18:31:29.000Z",
            "id": "496725192383926273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/9DH2sDJ02X"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-05T18:30:39.000Z",
            "id": "496724983503392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/pVBEB9VxmT"
        },
        {
            "author_id": "145729093",
            "created_at": "2014-08-05T18:17:19.000Z",
            "id": "496721629288730624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tronqueira @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/slkaH2jP17"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-08-05T18:06:20.000Z",
            "id": "496718865930682368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Vista chinesa no Parque Nacional da Tijuca. Veja mais fotos: http://t.co/Ow3ZkqeiL9 http://t.co/Hbmk8Cjt4o"
        },
        {
            "author_id": "73150567",
            "created_at": "2014-08-05T17:20:36.000Z",
            "id": "496707354201980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcio \u2764\ufe0f (esse eu queria trazer pra mim!) #BarcoSorriso @ Parque Nacional Superagui http://t.co/U0aoH8k2Jm"
        },
        {
            "author_id": "73150567",
            "created_at": "2014-08-05T17:15:01.000Z",
            "id": "496705948883243009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com a Fernanda, de Taquanduva. #BarcoSorriso @ Parque Nacional Superagui http://t.co/a0UlUq3MDa"
        },
        {
            "author_id": "73150567",
            "created_at": "2014-08-05T17:13:03.000Z",
            "id": "496705456404828160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloca a l\u00edngua pra fora e escova! Ahaaaaaaaaaaa #BarcoSoriso #tiaPaula @ Parque Nacional Superagui http://t.co/DExt9t5fPz"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-08-05T17:07:51.000Z",
            "id": "496704148067606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h47) # Itatiaia - Oga Mita - 6o e 7o ano: Boa tarde. Sa\u00edmos para o Parque Nacional de Itatiaia para realiza\u00e7\u00e3o da \u00faltima atividade."
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2014-08-05T17:05:02.000Z",
            "id": "496703438928248832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Peri esconde \u00faltimo fragmento da mata atl\u00e2ntica original de Florian\u00f3polis http://t.co/9c8LaCCvwW"
        },
        {
            "author_id": "74842999",
            "created_at": "2014-08-05T16:54:42.000Z",
            "id": "496700838442987520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Confira mat\u00e9ria dO Globo sobre a m\u00e1 gest\u00e3o de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o no Brasil, que cita estudo do Imazon http://t.co/OuNLm8Rc1T"
        },
        {
            "author_id": "189993591",
            "created_at": "2014-08-05T16:30:03.000Z",
            "id": "496694632034885633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, ser\u00e1 a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 a utilizar o... http://t.co/Up9c2aUuQx"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2014-08-05T15:52:22.000Z",
            "id": "496685150726803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".... Em Setembro, antes das aulas divirtam-se na companhia do Parque Nacional e da Quinta Lamosa.... http://t.co/fa9Jkf1Ji5"
        },
        {
            "author_id": "44485969",
            "created_at": "2014-08-05T15:52:04.000Z",
            "id": "496685075434455040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pela primeira vez desde da d\u00e9cada de 70, o presidente n\u00e3o criou unidades de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia, al\u00e9m disto... http://t.co/5qwk43HvnS"
        },
        {
            "author_id": "15214573",
            "created_at": "2014-08-05T15:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 3,
                        "username": "_ihu"
                    }
                ]
            },
            "id": "496683159451602946",
            "in_reply_to_user_id": "41123392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @_ihu: Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/0lq0UdhHfg"
        },
        {
            "author_id": "37261937",
            "created_at": "2014-08-05T15:39:45.000Z",
            "id": "496681974426517505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "acabo de presenciar o mene do pedreiro que mexe com a menina na rua pra dar dica de seguran\u00e7a (\"gata, s\u00f3 caminhe debaixo da \u00e1rea protegida\")"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2014-08-05T15:30:22.000Z",
            "id": "496679613884825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/Cltl1TEKQQ"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-08-05T15:04:15.000Z",
            "id": "496673043125514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Curteco vai premiar vencedor com passeio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u | H2FOZ http://t.co/rfw08DWHsj"
        },
        {
            "author_id": "350330779",
            "created_at": "2014-08-05T14:58:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.57487465,
                        -27.47833045
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7276857d2ce3525a"
            },
            "id": "496671504495812608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Falta 11 dias moreco @ Parque Nacional Da Cebola - Ituporanga, Sc http://t.co/Sdwy9EnCZG"
        },
        {
            "author_id": "487736065",
            "created_at": "2014-08-05T14:51:01.000Z",
            "id": "496669711363768320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa \nOs Guardas Montinho, Castro e Simba \"vestem a Camisola\" da Estimulo! http://t.co/nHn5XXxXG8"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2014-08-05T14:46:59.000Z",
            "id": "496668695561633792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon dia 5 de Agosto\n\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nFa\u00e7a a sua reserva em info@tobog\u00e3.pt\n\nhttp://t.co/wwi9hJrgUh (915707938)"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2014-08-05T14:35:56.000Z",
            "id": "496665915904102400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon dia 5 de Agosto.\n\nParque Nacional Peneda Ger\u00eas\n\nFa\u00e7a j\u00e1 a sua reserva em info@tobog\u00e3.PT\n\nhttp://t.co/wwi9hJrgUh (915707938)"
        },
        {
            "author_id": "2165620590",
            "created_at": "2014-08-05T14:34:35.000Z",
            "id": "496665574161006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem e o gajo que ta num parque nacional a mijar para a cara duma gaja e toda a gente a ver, quem?? Quem men? Quem....."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-05T14:31:37.000Z",
            "id": "496664827952373760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutuTxAF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-05T14:30:37.000Z",
            "id": "496664579129495552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/Akt3I2BufU"
        },
        {
            "author_id": "73090233",
            "created_at": "2014-08-05T14:20:26.000Z",
            "id": "496662013699842048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xunta \u25ba A Xunta instala hoxe 11 paneis informativos e de advertencia do monumento natural das Catedra... http://t.co/2GIHAgu75f #galicia"
        },
        {
            "author_id": "2550152748",
            "created_at": "2014-08-05T14:09:37.000Z",
            "id": "496659290581516289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/E3lFQNYPd0"
        },
        {
            "author_id": "380852443",
            "created_at": "2014-08-05T13:57:29.000Z",
            "id": "496656238625947648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional e Palacio da Pena, Sintra, Portugal. http://t.co/NlhxNHTnnh"
        },
        {
            "author_id": "66516668",
            "created_at": "2014-08-05T13:56:00.000Z",
            "id": "496655864645046272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E ainda diminuiu algumas, sem contar um belo monte de usinas semi-in\u00fateis. http://t.co/2WIZsbZ9Rz"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2014-08-05T13:23:14.000Z",
            "id": "496647620233023488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia\n\nCom redu\u00e7\u00e3o de partes existentes, presidente... http://t.co/CCY1UxfQha"
        },
        {
            "author_id": "51289146",
            "created_at": "2014-08-05T12:53:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4613742,
                        -7.333304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "496640109459304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode ficar parado n\u00e3o (y) @ Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/hqrfpWrDv6"
        },
        {
            "author_id": "1431282326",
            "created_at": "2014-08-05T12:44:36.000Z",
            "id": "496637898662621184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visite-nos no Parque Nacional do Igua\u00e7u - ser\u00e1 inesquec\u00edvel ! http://t.co/EGBr0b1e3C"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-05T12:31:16.000Z",
            "id": "496634540236877824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/GRCyPCiLpN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-05T12:30:22.000Z",
            "id": "496634317540700160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/yD7bFjGIEN"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-08-05T12:30:01.000Z",
            "id": "496634227862298624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/n4Q9Ju1hRK"
        },
        {
            "author_id": "2679622975",
            "created_at": "2014-08-05T12:29:45.000Z",
            "id": "496634161973587968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o em breve http://t.co/adBP14Fkq7"
        },
        {
            "author_id": "2182919820",
            "created_at": "2014-08-05T12:15:48.000Z",
            "id": "496630648711696384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/lctzOUeSv1"
        },
        {
            "author_id": "2617451526",
            "created_at": "2014-08-05T12:13:55.000Z",
            "id": "496630177318072320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mans\u00e3o Abandonada na Floresta Nacional de Irati - PR.\n\nEsta \u00e9 uma antiga mans\u00e3o, pertencente originalmente \u00e0... http://t.co/pTMdz460fY"
        },
        {
            "author_id": "25730496",
            "created_at": "2014-08-05T12:03:35.000Z",
            "id": "496627573493735424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sagu\u00e3o do hotel Veneza em Ga\u00facha do Norte, pertinho do Parque Nacional do Xing\u00fa. \u00c9 nesses momentos que a gente... http://t.co/UyeSIpS1tm"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2014-08-05T11:49:56.000Z",
            "id": "496624140611100673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o em breve: Ministra informa que governo pagar\u00e1 R$ 6,4 bi em indeniza\u00e7\u00f5es http://t.co/qMB5fIk010"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [GabrielaMorenoS].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GabrielaMorenoS",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GabrielaMorenoS"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Venezuela",
                "country_code": "VE",
                "full_name": "Venezuela",
                "id": "043383f8b2b79918",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Delfin\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e65d7569ab04ab9f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Boa Vista, Brasil",
                "id": "ef4296e721b70dfe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Dominican Republic",
                "id": "695f560eb8922977",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ituporanga, Brasil",
                "id": "7276857d2ce3525a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "914406386",
                "name": "HeraclesGym",
                "username": "HeraclesGym",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103297293",
                "name": "Rodando pelo Cear\u00e1",
                "username": "rodandopelocear",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "50826577",
                "name": "gonzalezmam \u264d",
                "username": "gonzalezmam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530766606",
                "name": "Fernando Mateus",
                "username": "decolando2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567492140",
                "name": "Murilo Nogueira",
                "username": "MuriloRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "574649928",
                "name": "Rio Capital Energia",
                "username": "RioEnergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214359477",
                "name": "P+ CorreGratis",
                "username": "corregratis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1409757199",
                "name": "Corredores de Fondo",
                "username": "Fondistas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188077169",
                "name": "Runner's World",
                "username": "runners_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1112417772",
                "name": "Lagunita Runners",
                "username": "LagunitaRunners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827971856",
                "name": "Spinning Riders",
                "username": "SpinningRiders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402193402",
                "name": "Amo el Fitness",
                "username": "Vida_Fitness_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237013271",
                "name": "Divonete  Siqueira",
                "username": "divonete_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136493580",
                "name": "luiza cortes",
                "username": "lucortees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2444822348",
                "name": "Tegira",
                "username": "Tegiranotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239695732",
                "name": "vit",
                "username": "vickigarcia23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2550152748",
                "name": "Joaquim Amaral 50",
                "username": "joaquimamaral8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300280851",
                "name": "SEPAq",
                "username": "sepaq_pa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55373325",
                "name": "Idesam",
                "username": "Idesam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540997516",
                "name": "Ingrid F\u00e9lix #beta",
                "username": "Felix_Mene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804341497441255424",
                "name": "Foursquare",
                "username": "Foursquare",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66587725",
                "name": "\ud83c\uddfe\ud83c\uddea Elvis Kanamaru \ud83c\uddfe\ud83c\uddea",
                "username": "elviskanamaru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2250864258",
                "name": "Brisa Cal\u00e7ados",
                "username": "brisa_calcados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1109764189",
                "name": "Comiss\u00e3o Amb Sul-RJ",
                "username": "ComAmbSulRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15230805",
                "name": "Fernando Gabeira",
                "username": "gabeiracombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35858947",
                "name": "Ag\u00eancia Monte Alegre",
                "username": "agtmontealegre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431193448",
                "name": "Medral Servi\u00e7os ",
                "username": "medralservicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "494263819",
                "name": "AMAI",
                "username": "amai_sc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488391925",
                "name": "D\u00e1rio Cardoso",
                "username": "DarioRCJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276386640",
                "name": "Hoteis Madeira",
                "username": "hoteismadeirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "873921036",
                "name": "So",
                "username": "Sonia_BV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864021316",
                "name": "Lu\u00eds Gonzaga Batista",
                "username": "luis_gbatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62159622",
                "name": "nalice",
                "username": "annahernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64254823",
                "name": "Fl\u00e1via Tartarella",
                "username": "flatartarella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43346438",
                "name": "Roberto Barbosa",
                "username": "rgbarbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294427174",
                "name": "Adri\u2600\ufe0f",
                "username": "ElyyAdriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194678295",
                "name": "Adriana Alejandra",
                "username": "Adriiana_P",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195446209",
                "name": "Louiz",
                "username": "pqfasiso_luiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360394910",
                "name": "Israel Menezes",
                "username": "xHaell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2347809591",
                "name": "TIGRESA@RJ",
                "username": "MARTINSRJ1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1711832388",
                "name": "interessegeral",
                "username": "InteresseGeral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83634722",
                "name": "BandNews FM - Rio",
                "username": "bandnewsfmrio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "78015385",
                "name": "Band Rio",
                "username": "BandRio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56675960",
                "name": "Artem\u00edsia Soares",
                "username": "artemisiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542238739",
                "name": "Luiz A A Cordeiro",
                "username": "betoshampoo1947",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34371407",
                "name": "Governo de Pernambuco",
                "username": "governope",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425537540",
                "name": "Barbacoas Edo. Lara",
                "username": "barbacoaslara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "376834579",
                "name": "mey",
                "username": "mey_ush",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329226651",
                "name": "Turismo Gr\u00e3-Bretanha",
                "username": "VisitBritainBR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2662332877",
                "name": "JOEL JACINTHO",
                "username": "joeljacintho3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "276193571",
                "name": "Anderson Pedrini",
                "username": "andersonpedrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "75422680",
                "name": "ARLAN LORENCINI",
                "username": "arlanlorencini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443740621",
                "name": "rosangela",
                "username": "ro_arl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "101326752",
                "name": "Lissa",
                "username": "lissabt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "508304888",
                "name": "Portal Nayn Neto",
                "username": "PortalNaynNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44987020",
                "name": "Fernando Rodrigues",
                "username": "FR_BSB",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34537850",
                "name": "Joel Santos Nogueira",
                "username": "JOESVOGEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178509120",
                "name": "DJ Geybson MIX",
                "username": "geybsonaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45749316",
                "name": "Luis Ramirez",
                "username": "LuisACRamirez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180789847",
                "name": "Caminhos do Viajante",
                "username": "DoViajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115829660",
                "name": "WW Lautenschlager",
                "username": "WWLautens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "304105626",
                "name": "SalazarbySalazar",
                "username": "AlberttoSalazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606883968",
                "name": "FATOS CURIOSOS",
                "username": "ftcuriosos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228221378",
                "name": "Walter Rodrigues",
                "username": "WalterPoeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1723161181",
                "name": "VIA E MC",
                "username": "VIAEMC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170074003",
                "name": "Maycon Oliveira",
                "username": "dfxmaster64",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635845648",
                "name": "L\u00facio de Jesus",
                "username": "luciofjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583251564",
                "name": "Caio",
                "username": "caioosimoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299876434",
                "name": "Ra\u00edzes do Mundo",
                "username": "raizesdomundo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71037480",
                "name": "Gabriela Moniz",
                "username": "gabrielamoniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273440674",
                "name": "Artur Bisneto",
                "username": "Arthurbisneto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "197556537",
                "name": "paulinhoata36",
                "username": "paulinhoata36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312927559",
                "name": "Ad\u00e3o Samir Eger",
                "username": "ADaoSAmir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633338246",
                "name": "cbnrecife",
                "username": "cbnrecife",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2352050906",
                "name": "Viva o Sert\u00e3o",
                "username": "vivaosertao_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97497139",
                "name": "vh_consultores",
                "username": "vh_consultores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108806033",
                "name": "SBIE 2010",
                "username": "SBIE2010",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95398628",
                "name": "Alex Gomes",
                "username": "comite_pega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288274510",
                "name": "ProfLab",
                "username": "souproflab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492241485",
                "name": "Marel Planejados",
                "username": "MarelPlanejados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26887432",
                "name": "Cris Barbosa #EUAVISEI",
                "username": "TitiAnyway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "960608042",
                "name": "marcelino z. santos",
                "username": "zacamen8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179488683",
                "name": "Tereza Cantanh\u00eade",
                "username": "TEREZACANTANHED",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1369928754",
                "name": "Edson C. Felix",
                "username": "OficialECF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53775824",
                "name": "Dr. Amin Rosario",
                "username": "Dr_Amin_Rosario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "783262639",
                "name": "Estela",
                "username": "estelafofano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194598846",
                "name": "CanalBarbanza",
                "username": "CanalBarbanza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209966834",
                "name": "embarcou.com",
                "username": "embarcou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107251800",
                "name": "Touch\u00e9",
                "username": "NTouche",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134927754",
                "name": "Projeto P\u00e9-de-Pincha",
                "username": "pedepincha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275714335",
                "name": "Vani Da Col \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9",
                "username": "vanidacol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1380648763883188224",
                "name": "Alzira Lopes",
                "username": "AlziraLopes18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430522976",
                "name": "Danilo Hadek",
                "username": "MuitaViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65762808",
                "name": "Dandara Transtur",
                "username": "dandaraturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1918683068",
                "name": "kaiak",
                "username": "seukaique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74253493",
                "name": "Leandro Santos",
                "username": "leandrosantosh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291720531",
                "name": "Santander.Travel",
                "username": "SantanderTravl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15384035",
                "name": "Gus Erlichman",
                "username": "erlichman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175499960",
                "name": "Aline Aguiar",
                "username": "aline_aguiar_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74658509",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "jescosta_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170009566",
                "name": "Mailson Andrade",
                "username": "mailson_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351454751",
                "name": "Pure Resorts",
                "username": "PureResorts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "181144941",
                "name": "Ni\u00e9lisson Tim Beta",
                "username": "Filip_Timbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84083855",
                "name": "ACEFGA",
                "username": "acefga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486960871",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "GraciaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578644655",
                "name": "Di\u00e1rio de Caraj\u00e1s",
                "username": "DiariodeCarajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48152280",
                "name": "Carlos",
                "username": "cabralstudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577356611",
                "name": "Angola Monitor",
                "username": "AngolaMonitorPT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45152608",
                "name": "Karumb\u00e9",
                "username": "karumbeuy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263855418",
                "name": "carmen",
                "username": "revoltosa1952",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346272929",
                "name": "\u00c1lvaro \ud83e\udddc\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "caravanb0y",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329439382",
                "name": "CARLA RAMOA",
                "username": "CARLARAMOA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55686277",
                "name": "Toritama - PE",
                "username": "toritama_pe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279760512",
                "name": "Jardim do Agreste",
                "username": "jardimdoagreste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310955236",
                "name": "Juan Andres",
                "username": "JuanAndresDuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320398714",
                "name": "maria ines tinoco m.",
                "username": "inestinoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100603510",
                "name": "Blog Merece Destaque",
                "username": "Almirdasneves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87753679",
                "name": "Clori Roger",
                "username": "CloriRoger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2432852042",
                "name": "S/N Produtora",
                "username": "snprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48397233",
                "name": "aventure-se.com",
                "username": "aventure_se",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78016340",
                "name": "FABIO COELHO",
                "username": "FABIO28COELHO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222225847",
                "name": "Netto Lemos",
                "username": "NETTOLEMOSP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42727412",
                "name": "amaz\u00f4nia",
                "username": "AMAZONIAcerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52508172",
                "name": "SIZAN LUIS",
                "username": "sizanluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162460365",
                "name": "J\u00e9ssica Zanotin",
                "username": "JessicaZanotin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1093718400",
                "name": "Paulista Atualizado",
                "username": "Paulista_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44455876",
                "name": "\ud835\uddd7\ud835\ude02\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\ude01\ud835\uddf2 \ud835\udde1\ud835\uddfc\ud835\uddf4\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee",
                "username": "duarte_nogueira",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "586115653",
                "name": "Livia Petralha \u262d \u2730",
                "username": "LiviaPetralha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31161322",
                "name": "Yahoo Brasil",
                "username": "YahooBr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26001793",
                "name": "aron piper",
                "username": "aronzes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233575324",
                "name": "Garfield14",
                "username": "Zavaletabrando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "45649954",
                "name": "Leticia",
                "username": "LeticiaFlaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129701408",
                "name": "Ricardo Setti",
                "username": "ricardosetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56357669",
                "name": "nuno gomes",
                "username": "nonperdone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97655651",
                "name": "HMMM",
                "username": "LojaHMMM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23815650",
                "name": "R\u00e1dio D2fm",
                "username": "d2fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61330854",
                "name": "A Cidade Branca",
                "username": "acidadebranca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258142851",
                "name": "TV Replay",
                "username": "tvreplaybr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60770211",
                "name": "Carlos Britto",
                "username": "carlosbritto1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245533183",
                "name": "ClaudOmir Herzog",
                "username": "Claudomir21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1947833378",
                "name": "Edvaldo Galv\u00e3o",
                "username": "blogdidigalvao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "791635",
                "name": "Shareaholic",
                "username": "Shareaholic",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "119025267",
                "name": "O Secret\u00e1rio do POVO",
                "username": "osecretariopovo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32904918",
                "name": "Di\u00e1rioDeUmSoci\u00f3logo",
                "username": "EmLinhaSempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "987197724",
                "name": "Francisco Silva",
                "username": "chicotx56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270444247",
                "name": "Bruno Morais",
                "username": "BrunoMorais01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81179312",
                "name": "O Viajante",
                "username": "oviajantecom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634659951",
                "name": "Ella",
                "username": "EllaIDK",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "559820710",
                "name": "Kelvin Alves",
                "username": "LuanKelvin2017",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194233234",
                "name": "Partage Parauapebas",
                "username": "psparauapebas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227772222",
                "name": "Cond. Biodiversidade",
                "username": "ConBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419868556",
                "name": "N\u00e3o Paro Quieta",
                "username": "naoparoquieta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "143772166",
                "name": "Bruno Chevrand Prinz",
                "username": "BrunoPrinz_01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48750532",
                "name": "B\u00e1rbara Barreira",
                "username": "BAkuarela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53178552",
                "name": "Travel Ace",
                "username": "travelacebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140441687",
                "name": "Gibran Benacon",
                "username": "Gibabenacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476982899",
                "name": "ANTONIO LEAO",
                "username": "antoniomleao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "187177582",
                "name": "C\u00e2ndido Cunha",
                "username": "candinho1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20913118",
                "name": "Ayrton Camargo",
                "username": "AYRTON360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60646851",
                "name": "Guilherme Lockdengo",
                "username": "guilhermecleto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9317502",
                "name": "Estad\u00e3o",
                "username": "Estadao",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63808820",
                "name": "Yeda Crusius",
                "username": "blogdayeda",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40042091",
                "name": "MSN Brasil",
                "username": "portalMSN",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462771738",
                "name": "Portal Home",
                "username": "PortalHome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250209823",
                "name": "Json Momoa",
                "username": "jotatx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "490491316",
                "name": "Ci\u00eancias Criminais",
                "username": "ccriminais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17850880",
                "name": "RedeTV!",
                "username": "RedeTV",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120536812",
                "name": "Portal do Holanda",
                "username": "portaldoholanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55631265",
                "name": "Julio Cesar Vicente",
                "username": "jcvturcetaceo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16626857",
                "name": "alehelsink",
                "username": "alehelsink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267678980",
                "name": "Turaser_USA",
                "username": "Turaser_USA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "701216719",
                "name": "Turaser_RD",
                "username": "Turaser_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100560336",
                "name": "TURASER",
                "username": "turaseroficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87493878",
                "name": "Judice & Araujo",
                "username": "judicearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148081034",
                "name": "Suporte Ambiental",
                "username": "suporteambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "882443761",
                "name": "Eli Mario Dias Silva",
                "username": "mariosilvaeli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058349024",
                "name": "IBDA",
                "username": "IBDAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16884088",
                "name": "Cassio Eskelsen",
                "username": "sricanesh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2549057202",
                "name": "AccBeta",
                "username": "AccBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2483958145",
                "name": "malakh adonai",
                "username": "malakadonai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66792487",
                "name": "Ju Costa",
                "username": "icamefromthesea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2422791799",
                "name": "Muevetecars",
                "username": "muevetecars",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450406822",
                "name": "Minitemporada",
                "username": "MiniTemporada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16804762",
                "name": "Pousadas de Portugal",
                "username": "Pousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92109276",
                "name": "Jornal Novo Tempo",
                "username": "jnovotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1239510817",
                "name": "Escola Jairo Grossi",
                "username": "jairogrossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60949112",
                "name": "Claudia Teixeira",
                "username": "ClauTeixeiira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389031552",
                "name": "RIC Mais",
                "username": "RICMais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491438156",
                "name": "RIC Rural",
                "username": "ricrural",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50453431",
                "name": "presentes.pt",
                "username": "presentespt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34336805",
                "name": "Sete Lagoas.com.br",
                "username": "SeteLagoas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "243651141",
                "name": "Muhimbi \u00c1frica",
                "username": "muhimbiafrica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2677838593",
                "name": "Ethnos",
                "username": "ethnosambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217460434",
                "name": "Drielly",
                "username": "Dreelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "13325112",
                "name": "Roberta Carvalho",
                "username": "robertacarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1412888960",
                "name": "Ecosfera Consultoria",
                "username": "EcosferaConsult",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298347693",
                "name": "David Torres",
                "username": "lacreamedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313250022",
                "name": "Daniel",
                "username": "Dan1RodrIgueS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805949242",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "RodrigoPTNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409895726",
                "name": "Informe Alternativo",
                "username": "InformeAlternat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494124323",
                "name": "Rosely Sales",
                "username": "RosellySalles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709145261",
                "name": "GARCONCOSTA_2",
                "username": "GARCONCOSTA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709283501",
                "name": "CONTAVENDIDA8",
                "username": "CONTAVENDIDA8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2709313872",
                "name": "CONTAVENDIDA7",
                "username": "CONTAVENDIDA7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2703620294",
                "name": "disponivel44A",
                "username": "disponivel44A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2703833436",
                "name": "Heleno Beta",
                "username": "LIPPEtAVARES2_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2698908750",
                "name": "disponivel333",
                "username": "disponivel333",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2695946629",
                "name": "disponivel050REG",
                "username": "disponivel050RE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2697157134",
                "name": "disponivel111",
                "username": "disponivel111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2699021976",
                "name": "disponivel222",
                "username": "disponivel222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469883896",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo98141410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2725433735",
                "name": "Andr\u00e9 cesoiut",
                "username": "andreadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87594086",
                "name": "Luan (TIM BETA)",
                "username": "luanOpBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2514116526",
                "name": "ana maria nandi",
                "username": "anbbeta4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336884058",
                "name": "Daniel F Ribeiro",
                "username": "morgom19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575401643",
                "name": "Jack Beta",
                "username": "JackBeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153048238",
                "name": "Italo Silva",
                "username": "ItaloChere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555123635",
                "name": "J\u00fanio Tim Beta",
                "username": "JunioSFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "479004706",
                "name": "Mois\u00e9s Lima (Beta)",
                "username": "MoissLimadeS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686584336",
                "name": "clarinho Not\u00edcias",
                "username": "cpsp2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613901526",
                "name": "Rodrigo Copetti",
                "username": "rodrigocopetti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596765868",
                "name": "Danieli Krewer",
                "username": "DanieliKrewer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209698237",
                "name": "Joaquim Cantanh\u00eade",
                "username": "Joaquim_Cantan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661422354",
                "name": "FOZ EU TE AMO",
                "username": "FOZEUTEAMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204074568",
                "name": "Ana Luiza",
                "username": "aninhalspp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143498457",
                "name": "Matheus Martins",
                "username": "martinsbfrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365270620",
                "name": "Aquafloater",
                "username": "Aquafloater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474554903",
                "name": "Turismo Equador",
                "username": "TurismoEquador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510440697",
                "name": "wellington freires",
                "username": "w_freires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14907794",
                "name": "Rui de Brito Mendes",
                "username": "uglyone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267557288",
                "name": "Rafaelo",
                "username": "Cardozzoeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184071225",
                "name": "Cugnier",
                "username": "Cugnier_Global",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38505279",
                "name": "Vin\u00edcius Alves",
                "username": "Vinnyalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188845746",
                "name": "Max Lopez",
                "username": "ClinicaPrevenir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105963953",
                "name": "Jonas Antunes",
                "username": "jantunes25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196232697",
                "name": "Dr. Jos\u00e9 Daniel Jim\u00e9nez Batista",
                "username": "DrJDJimenezB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488472519",
                "name": "Medio Ambiente RD",
                "username": "ambienterd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "35485571",
                "name": "Danilo Medina",
                "username": "DaniloMedina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "555610512",
                "name": "Sigfrido Pared Perez",
                "username": "SParedP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25730496",
                "name": "luciano pires",
                "username": "lucianopires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1008855235",
                "name": "Net Travel BH",
                "username": "NetTravel_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287776299",
                "name": "Nit Portal Social",
                "username": "NitPortalSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145729093",
                "name": "Renata Kelly",
                "username": "_Renata_Kelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73150567",
                "name": "Brukm\u00fcller",
                "username": "PaulaBruk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74842999",
                "name": "Imazon",
                "username": "Imazon",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189993591",
                "name": "Universidade Positivo",
                "username": "univ_positivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44485969",
                "name": "Valdecir Martin",
                "username": "cirmartin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15214573",
                "name": "Alfio",
                "username": "alfyolps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37261937",
                "name": "Jo\u00e3o Luis Jr.",
                "username": "joaoluisjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350330779",
                "name": "#fatal",
                "username": "confide1234",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487736065",
                "name": "Estimulo ONGD",
                "username": "estimuloongd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2165620590",
                "name": "tiago",
                "username": "BlemsLittleBro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73090233",
                "name": "GaliciaNews",
                "username": "GaliciaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380852443",
                "name": "Sergio Hern\u00e1ndez",
                "username": "SergioHr4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66516668",
                "name": "Alaor C Coutinho",
                "username": "AlaorCoutinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51289146",
                "name": "Gilgamesh",
                "username": "ronanbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1431282326",
                "name": "Macuco Safari",
                "username": "macucosafari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2679622975",
                "name": "R\u00e1dio Web Tapaj\u00f3s",
                "username": "radiowebtapajos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2182919820",
                "name": "Orlando Sousa",
                "username": "lapisdobrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2617451526",
                "name": "Mundo Curioso",
                "username": "MundoxCurioso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "498985334445965312",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16jfqc4mpf36w6gxqw2injovpwubh",
        "oldest_id": "496624140611100673",
        "result_count": 488
    }
}