{
    "data": [
        {
            "author_id": "1114070839",
            "created_at": "2014-08-05T11:30:03.000Z",
            "id": "496619136873955328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se encante ao assistir ao v\u00eddeo do Globo Rep\u00f3rter sobre o Parque Nacional Yosemite na Calif\u00f3rnia.\n\nhttp://t.co/Kr7kKC7zSx"
        },
        {
            "author_id": "1338874447",
            "created_at": "2014-08-05T10:32:37.000Z",
            "id": "496604681821376512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelho controla velocidade de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u | Tribuna Popular http://t.co/t19ABwbMSR"
        },
        {
            "author_id": "41123392",
            "created_at": "2014-08-05T10:15:10.000Z",
            "id": "496600291484393472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/GTjLFY3NgD"
        },
        {
            "author_id": "110811037",
            "created_at": "2014-08-05T09:41:25.000Z",
            "id": "496591797603557376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/1jLxygd8wr"
        },
        {
            "author_id": "449159838",
            "created_at": "2014-08-05T09:33:53.000Z",
            "id": "496589903204204545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "https://t.co/6OdamwIaIY Bom dia, essa  foi no Parque Nacional de Ubajara... =)"
        },
        {
            "author_id": "1320024624",
            "created_at": "2014-08-05T08:56:47.000Z",
            "id": "496580563856158720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque do Yosemite controlado ap\u00f3s consumir 1.900 hectares: O inc\u00eandio no Parque Nacional de Yosemite, no... http://t.co/jjX2338RLU"
        },
        {
            "author_id": "1320075253",
            "created_at": "2014-08-05T08:55:18.000Z",
            "id": "496580190277885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo no Parque do Yosemite controlado ap\u00f3s consumir 1.900 hectares: O inc\u00eandio no Parque Nacional de Yosemite, no... http://t.co/GhPzzmX7oo"
        },
        {
            "author_id": "932271236",
            "created_at": "2014-08-05T08:19:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 83,
                        "username": "mun_melgaco"
                    }
                ]
            },
            "id": "496571191415410688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arquitectura popular do Parque Nacional do Peneda-Ger\u00eas http://t.co/Py0Hv0zwKi v\u00eda @mun_melgaco #muralladigital"
        },
        {
            "author_id": "89182880",
            "created_at": "2014-08-05T05:03:41.000Z",
            "id": "496521905650667520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me and Brad Pitty. \n#ferias @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/eTag0n42nB"
        },
        {
            "author_id": "1886885233",
            "created_at": "2014-08-05T03:54:13.000Z",
            "id": "496504420264194048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Globo Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA \u2014 A ministra do Meio Ambiente, Iza... http://t.co/XUF76nWZNd #PlantaoCidades"
        },
        {
            "author_id": "94825521",
            "created_at": "2014-08-05T03:47:52.000Z",
            "id": "496502825766375424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha para Cachoeira Itaporani by Marcos Simanovic http://t.co/W8ime7UtQS Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/qU5bBomZeu"
        },
        {
            "author_id": "66345033",
            "created_at": "2014-08-05T03:43:05.000Z",
            "id": "496501621283913729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu https://t.co/dzIgxvBxWZ"
        },
        {
            "author_id": "459195524",
            "created_at": "2014-08-05T03:35:14.000Z",
            "id": "496499643178844161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/gb4NQArLJD"
        },
        {
            "author_id": "239509294",
            "created_at": "2014-08-05T03:31:13.000Z",
            "id": "496498635648274432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Governo Dilma foi totalmente influenciado pelo ecocapitalismo de Carlos Minc. O resultado ta\u00ed: recordes de... http://t.co/vkHCdIYylL"
        },
        {
            "author_id": "16860206",
            "created_at": "2014-08-05T03:22:29.000Z",
            "id": "496496436008472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dona Dilma Rousseff, a sra j\u00e1 sabe n\u00e9?! isso n\u00e3o se faz.... http://t.co/Gx3Ev0Z3mG"
        },
        {
            "author_id": "519657357",
            "created_at": "2014-08-05T01:58:35.000Z",
            "id": "496475324096344067",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA - A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defende... http://t.co/IxVMsaatR0"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-08-05T01:58:35.000Z",
            "id": "496475320774426624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA - A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defende... http://t.co/cr5LAvD5KU"
        },
        {
            "author_id": "1703495635",
            "created_at": "2014-08-05T01:58:34.000Z",
            "id": "496475319222542336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA - A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defende... http://t.co/f2JMTPLPz7"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-08-05T01:57:22.000Z",
            "id": "496475016620302336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA - A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defende... http://t.co/EHZunP2lGa"
        },
        {
            "author_id": "210685754",
            "created_at": "2014-08-05T01:43:12.000Z",
            "id": "496471451830980608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova abriga mais da metade das aves da Bahia http://t.co/vb96DoRify"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-08-05T01:40:31.000Z",
            "id": "496470777231732737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA - A ministra do Meio Ambie... http://t.co/BPT5vUptGZ #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "77065091",
            "created_at": "2014-08-05T01:31:05.000Z",
            "id": "496468401926049793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ibcynfhpkV"
        },
        {
            "author_id": "399050787",
            "created_at": "2014-08-05T01:28:21.000Z",
            "id": "496467715519836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA \u2014 A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defende... http://t.co/Kj5IuNQlUG"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-08-05T01:28:21.000Z",
            "id": "496467711723966464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o: BRAS\u00cdLIA \u2014 A ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira, defende... http://t.co/xauE4kYhT3"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-08-05T01:24:00.000Z",
            "id": "496466617308839938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia ter\u00e1 outra unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ucQDNLjyRO"
        },
        {
            "author_id": "103982951",
            "created_at": "2014-08-05T01:23:42.000Z",
            "id": "496466542406926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Floresta Nacional de Ibirama tem um lugar fascinante, no topo das montanhas, a aproximadamente 1000m de altitude... quero ir l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "464364648",
            "created_at": "2014-08-05T01:08:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -120.35205,
                        50.663905
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00ccf965e713a598"
            },
            "id": "496462654148718593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf41\u2122 @ Parque Nacional do Canada http://t.co/x8qhgkHM3o"
        },
        {
            "author_id": "113441044",
            "created_at": "2014-08-05T00:40:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33053372,
                        -5.16412313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "496455703666520064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 2 da visita ao Parque Nacional Furna Feia, que possui 8,4 hectares em seu interior. @ Parque\u2026 http://t.co/cbNZNqHHNm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-05T00:30:24.000Z",
            "id": "496453130155220992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/6NnFlyOAOb"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-05T00:30:23.000Z",
            "id": "496453125658902528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/TydJHTRc0h"
        },
        {
            "author_id": "323456872",
            "created_at": "2014-08-05T00:13:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3248504,
                        -22.8228803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "496448824920248322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sou apaixonada por esse lugar \ud83d\ude0d \ud83d\udc95 @ Heliponto- Parque Nacional da Tijuca- Cristo Redentor http://t.co/m23OJidVsx"
        },
        {
            "author_id": "842860074",
            "created_at": "2014-08-04T23:59:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "sotelols"
                    }
                ]
            },
            "id": "496445260873338880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@sotelols (@ Parque Nacional de Ferias) https://t.co/D3TRPFxwdW"
        },
        {
            "author_id": "69708393",
            "created_at": "2014-08-04T23:47:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "496442431555264512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago azul! @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/KKphrxiWPp"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2014-08-04T23:30:01.000Z",
            "id": "496437934896476160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer as belezas naturais do Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia.\n\n\u00c9 s\u00f3 dar o play!\n\nVia... http://t.co/34DDEA6f5K"
        },
        {
            "author_id": "26832176",
            "created_at": "2014-08-04T23:02:14.000Z",
            "id": "496430942240534528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9, Dona Dilma.... #CoragemPraMudar Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/v3QY46Oxkl"
        },
        {
            "author_id": "173609198",
            "created_at": "2014-08-04T23:00:02.000Z",
            "id": "496430387418398721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caiu\u00e1 \u00e9 ampliada em dois hectares\nA Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Caiu\u00e1, em Diamante do Norte, no... http://t.co/twNg4Kk0oF"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-08-04T22:48:38.000Z",
            "id": "496427520191770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) ICMBio apreende 31 aves silvestres em Florian\u00f3polis (SC): A\u00e7\u00e3o nas imedia\u00e7\u00f5es da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica ... http://t.co/HxATscG4YG"
        },
        {
            "author_id": "38505279",
            "created_at": "2014-08-04T22:33:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82778567,
                        -2.74954183
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "496423626431008768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA https://t.co/jg3NYAnh5T"
        },
        {
            "author_id": "747176520",
            "created_at": "2014-08-04T22:30:01.000Z",
            "id": "496422834319933441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual de Vila Velha, em Ponta Grossa, vai ser a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Paran\u00e1 a utilizar... http://t.co/ac1VOHGOvK"
        },
        {
            "author_id": "41594142",
            "created_at": "2014-08-04T22:29:26.000Z",
            "id": "496422687678287872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional abriga mais da metade das aves da Bahia http://t.co/2hINIkTbhU"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2014-08-04T22:27:22.000Z",
            "id": "496422167311966208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BelezasdoBrasil Parque Nacional do #Pantanal Matogrossense, criado em 1981. FOTO: Zig Koch #meioambiente #parque http://t.co/GBtcXNwJIZ"
        },
        {
            "author_id": "38505279",
            "created_at": "2014-08-04T22:16:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.81666667,
                        -2.74638889
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "496419352691085312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a aventura de hoje foi: Rally na Rural! #Maranh\u00e3o #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses #Rally @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/uWHXT6Mp8G"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2014-08-04T22:00:10.000Z",
            "id": "496415323952672768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pior \u00e9 a falta de implanta\u00e7\u00e3o das j\u00e1 criadas. http://t.co/dz3zkYpmQP"
        },
        {
            "author_id": "790796198",
            "created_at": "2014-08-04T21:53:41.000Z",
            "id": "496413689277587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agulhas Negras =D #Isurvived #querooutravez #melmorena #lifestyledaporra #blessed @ Parque Nacional De\u2026 http://t.co/fDuznNKEhG"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-08-04T21:52:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "496413440609484800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "#BelezasdoBrasil Parque Nacional do #Pantanal Matogrossense, criado em 1981. FOTO: Zig Koch #meioambiente #parque http://t.co/b0nh0U6wG4"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-04T21:30:40.000Z",
            "id": "496407900479557632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/VzREjkdbrt"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-04T21:30:35.000Z",
            "id": "496407879088611328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/MhZMRFVr3j"
        },
        {
            "author_id": "16608280",
            "created_at": "2014-08-04T21:14:02.000Z",
            "id": "496403713352011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu v\u00edcio por gadgets n\u00e3o \u00e9 bem visto nesse parque nacional http://t.co/f1RFKwqGCO"
        },
        {
            "author_id": "14788454",
            "created_at": "2014-08-04T21:09:18.000Z",
            "id": "496402521967955969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu v\u00edcio por gadgets n\u00e3o \u00e9 bem visto nesse parque nacional http://t.co/RaRgJoqYuc"
        },
        {
            "author_id": "14788454",
            "created_at": "2014-08-04T21:09:18.000Z",
            "id": "496402521825374208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu v\u00edcio por gadgets n\u00e3o \u00e9 bem visto nesse parque nacional http://t.co/DoglD9Yn0Y"
        },
        {
            "author_id": "23723883",
            "created_at": "2014-08-04T21:05:29.000Z",
            "id": "496401561627918337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seu v\u00edcio por gadgets n\u00e3o \u00e9 bem visto nesse parque nacional http://t.co/H8edphi15w http://t.co/OAV0DYAamj"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:07.000Z",
            "id": "496400966157991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/JgvuTSOUZ2"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:06.000Z",
            "id": "496400963172073473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 5 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/9pR1i6K2ci"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:06.000Z",
            "id": "496400959900106752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 12 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/anmL7jx1Eo"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:05.000Z",
            "id": "496400956532076544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 13 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/miOTyJXg6B"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:04.000Z",
            "id": "496400954233593857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 7 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/R0D6AbFZRV"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:04.000Z",
            "id": "496400952249688064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/clEcTDM1IQ"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:03.000Z",
            "id": "496400949426937856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/mUCqP33QAm"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:01.000Z",
            "id": "496400939742273536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/Dj6d0gMeMy"
        },
        {
            "author_id": "126094626",
            "created_at": "2014-08-04T21:03:00.000Z",
            "id": "496400936055484416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Cambar\u00e1 do Sul - Parque Nacional Aparados da Serra\" http://t.co/oLWGGyG3xz"
        },
        {
            "author_id": "1339292414",
            "created_at": "2014-08-04T21:01:47.000Z",
            "id": "496400631234453504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional d\u00e1 in\u00edcio ao p\u2026 Teve in\u00edcio o processo de implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Fe\u2026 http://t.co/fCeNbh5C5F"
        },
        {
            "author_id": "314806666",
            "created_at": "2014-08-04T20:57:12.000Z",
            "id": "496399474911363072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia\n\nCom redu\u00e7\u00e3o de partes existentes, presidente... http://t.co/wEHY0DkQAU"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-08-04T20:56:12.000Z",
            "id": "496399224117145601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma Rousseff investiu muito pouco em meio ambiente e quase n\u00e3o criou ou implantou unidades de conserva\u00e7\u00e3o... http://t.co/x7ZACDIS7C"
        },
        {
            "author_id": "2403311258",
            "created_at": "2014-08-04T20:30:14.000Z",
            "id": "496392691777687553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. http://t.co/i81Tv7DoRR"
        },
        {
            "author_id": "55549039",
            "created_at": "2014-08-04T20:22:10.000Z",
            "id": "496390661042880513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leonardo Brasil, Chefe do Parque Nacional de Furna Feia, em reuniao c/ o sec Joao Gentil, do Meio Ambiente de Mossoro http://t.co/gJjAw06XOc"
        },
        {
            "author_id": "25521224",
            "created_at": "2014-08-04T20:19:25.000Z",
            "id": "496389967082684416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia\n\nRead more: http://t.co/wAQgBdTtB8"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-08-04T20:18:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "RodrigoPTNeves"
                    }
                ]
            },
            "id": "496389759343017985",
            "in_reply_to_user_id": "62613320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@rodrigoptneves Prefeito, vamos criar o Monumento Natural do Morro do Santo Inacio? A Mata Atlantica de Niteroi agradece."
        },
        {
            "author_id": "27736576",
            "created_at": "2014-08-04T20:12:25.000Z",
            "id": "496388208188735488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia - http://t.co/on7FRbuN1q"
        },
        {
            "author_id": "2164994448",
            "created_at": "2014-08-04T20:00:02.000Z",
            "id": "496385088775405568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica Costa Rica - Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde -  Ali at\u00e9 o mais distra\u00eddo dos viajantes vai sentir... http://t.co/A6N0IL15CJ"
        },
        {
            "author_id": "49323305",
            "created_at": "2014-08-04T19:44:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "ivanacbaia"
                    }
                ]
            },
            "id": "496381170167590912",
            "in_reply_to_user_id": "69391380",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ivanacbaia @PortalOTempo no parque nacional da serra da canastra tb \u00e9 a mesma coisa.fiz mat\u00e9rias l\u00e1 e chorava de tristeza com a destrui\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "35876056",
            "created_at": "2014-08-04T19:42:11.000Z",
            "id": "496380596990775296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Desde a ditadura militar, esta ser\u00e1 a primeira vez que um presidente da Rep\u00fablica encerrar\u00e1 um mandato sem ter... http://t.co/Cov7clEjds"
        },
        {
            "author_id": "125745768",
            "created_at": "2014-08-04T19:01:52.000Z",
            "id": "496370450700587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bal\u00f5es provocam queimadas em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental http://t.co/7ER50qJvDk"
        },
        {
            "author_id": "52792036",
            "created_at": "2014-08-04T18:54:28.000Z",
            "id": "496368589445025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional chapada dos veadeiros. Goi\u00e1s. http://t.co/TCwIwfhm3b"
        },
        {
            "author_id": "2706964687",
            "created_at": "2014-08-04T18:52:48.000Z",
            "id": "496368171721310208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mulheres na Montanha \u00bb \u00bb Semin\u00e1rio de M\u00ednimo Impacto no Parque Nacional do Itatiaia \u2013 18 e 19 de outubro http://t.co/2EZwgfCps1"
        },
        {
            "author_id": "2495276162",
            "created_at": "2014-08-04T18:48:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "mtice2"
                    },
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 8,
                        "username": "Araucariaecotur"
                    }
                ]
            },
            "id": "496367024764125185",
            "in_reply_to_user_id": "2706964687",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@mtice2 @Araucariaecotur  este evento apenas repliquei do site link \u00e9 este http://t.co/ib651NItJE"
        },
        {
            "author_id": "61109007",
            "created_at": "2014-08-04T18:32:51.000Z",
            "id": "496363149877329920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m por favor liga para o bombeiro, est\u00e1 pegando folgo no p\u00e9 do parque nacional! #salvaoparque #cuidadoparque"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-04T18:30:54.000Z",
            "id": "496362660838273024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/KyX9cdsxBW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-04T18:30:37.000Z",
            "id": "496362588054487040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/WsioRTcnH5"
        },
        {
            "author_id": "45935230",
            "created_at": "2014-08-04T18:30:01.000Z",
            "id": "496362437780963328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No dia 21 de julho, o livro \"Sabores do Quilombo\" foi lan\u00e7ado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica, durante a programa\u00e7\u00e3o do... http://t.co/CQkLPXdeFz"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-08-04T18:20:53.000Z",
            "id": "496360136504782848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Em agosto, o Parque da Serra dos \u00d3rg\u00e3os realiza expedi\u00e7\u00f5es pelas trilhas do Parque, na a\u00e7\u00e3o Caminhos da Serra do Mar: http://t.co/ipE0oHGY6Y"
        },
        {
            "author_id": "64910592",
            "created_at": "2014-08-04T17:46:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96002976,
                        -19.85821858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "496351486968750080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amo! \u2661\u2665 #guete @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG http://t.co/sbWLi45mCt"
        },
        {
            "author_id": "813568141",
            "created_at": "2014-08-04T17:45:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "dilmabr"
                    }
                ]
            },
            "id": "496351294052114432",
            "in_reply_to_user_id": "131574396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@dilmabr n\u00e3o criou nenhuma nova UC na Amaz\u00f4nia. Com redu\u00e7\u00e3o das existentes, terminar\u00e1 seu mandato c/ saldo negativo. http://t.co/78ANffJqCa\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2617430065",
            "created_at": "2014-08-04T17:45:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 2,
                        "username": "PSDB_SP"
                    }
                ]
            },
            "id": "496351127852838912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "RT@psdb_sp Pela 1\u00aa vez um presidente n\u00e3o construiu nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia.Tinha q ser a Dilma http://t.co/ga5KJ4oTK5"
        },
        {
            "author_id": "217542555",
            "created_at": "2014-08-04T17:11:49.000Z",
            "id": "496342757544558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Na Amaz\u00f4nia,o desmatamento voltou a subir 28% (...) \nO  Brasil continua sendo o 2\u00ba maior desmatador do planeta.\" http://t.co/K4lgxjVE0B"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-08-04T16:59:02.000Z",
            "id": "496339538458193920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h49) # Itatiaia - Oga Mita - 6o e 7o ano: Boa tarde. Estamos seguindo para o Parque Nacional de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "2706877982",
            "created_at": "2014-08-04T16:58:20.000Z",
            "id": "496339363014656001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. http://t.co/2AvvTEEABN #TFBJP, #TFB, #SDV"
        },
        {
            "author_id": "329955134",
            "created_at": "2014-08-04T16:55:18.000Z",
            "id": "496338600498180096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/34LkYoCVfZ"
        },
        {
            "author_id": "165106553",
            "created_at": "2014-08-04T16:35:20.000Z",
            "id": "496333574468292608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/GUbN12EXHA Vai dar parate p/a Cuba?!"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-08-04T16:10:41.000Z",
            "id": "496327370677428225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com repercuss\u00e3o internacional, Parque Nacional da Tijuca ganha destaque na TV Colombiana, Se\u00f1alColombia - P\u00e1gina... http://t.co/001f0HIORE"
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2014-08-04T16:03:19.000Z",
            "id": "496325517423808512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festival Curteco vai premiar vencedor com  passeio ao Parque Nacional do Igua\u00e7u: 04/08/2014 - Quais s\u00e3o suas a... http://t.co/EW7Msr5LB3"
        },
        {
            "author_id": "60951534",
            "created_at": "2014-08-04T16:01:56.000Z",
            "id": "496325169842241536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia - \u00c9 a primeira vez que um presidente da Rep\u00fablica... http://t.co/io6bCeVYZS"
        },
        {
            "author_id": "89182880",
            "created_at": "2014-08-04T15:53:39.000Z",
            "id": "496323086770536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Faltou vc Cassi!!!!\n#ferias @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/mPS7MItR0V"
        },
        {
            "author_id": "325159752",
            "created_at": "2014-08-04T15:46:31.000Z",
            "id": "496321289707986944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/qBuqi14Uu3"
        },
        {
            "author_id": "89182880",
            "created_at": "2014-08-04T15:33:27.000Z",
            "id": "496318003081125888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quebrei a rotina e fui viajar...... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/sgLyeWDOZm"
        },
        {
            "author_id": "21101930",
            "created_at": "2014-08-04T15:30:34.000Z",
            "id": "496317274698297344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Pela 1\u00aa vez um presidente da Rep\u00fablica n\u00e3o construiu nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia.Tinha q ser a Dilma http://t.co/F1HFat2Mbn"
        },
        {
            "author_id": "69729014",
            "created_at": "2014-08-04T15:20:22.000Z",
            "id": "496314707951632384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro bem perto do Parque Cascavel,de fato \u00e9 uma vergonha o descaso com essa unidade de conserva\u00e7\u00e3o urbana! Isso esta assim h\u00e1 mto tempo! #JA"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-08-04T15:03:50.000Z",
            "id": "496310550817566722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) Serra da Capivara: aventuras e viagens \u00e0 pr\u00e9-hist\u00f3ria do Brasil: Parque Nacional Serra da Capivara,... http://t.co/KDwkqVSXPk"
        },
        {
            "author_id": "90676951",
            "created_at": "2014-08-04T14:57:09.000Z",
            "id": "496308867677319168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 trabalhei em uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de grande etens\u00e3o e sei que \u00e9 praticamente impossivel monitar toda uma grande \u00e1rea"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-04T14:30:54.000Z",
            "id": "496302261342306304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/b7afoZZjC6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-04T14:30:36.000Z",
            "id": "496302186134257666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/6HO4DfLE9C"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-08-04T14:22:44.000Z",
            "id": "496300206162722816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde os militares, Dilma \u00e9 a 1\u00aa presiAnta a n\u00e3o criar alguma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia http://t.co/PIqA1GnJiU"
        },
        {
            "author_id": "409476861",
            "created_at": "2014-08-04T14:22:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 98,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "496300140433784832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio do Pinho foi constru\u00eddo em 1912, na Floresta Nacional de Irati http://t.co/DLwozTNvZY via @g1 #irati #paran\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "175393835",
            "created_at": "2014-08-04T14:20:52.000Z",
            "id": "496299734806441984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova abriga mais da metade das aves da\u00a0Bahia http://t.co/qjmjvVKvNq"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2014-08-04T14:20:50.000Z",
            "id": "496299729399996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova abriga mais da metade das aves da\u00a0Bahia http://t.co/Imz4aJ7Nyk"
        },
        {
            "author_id": "116502423",
            "created_at": "2014-08-04T14:13:05.000Z",
            "id": "496297778230722560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Athos Bulc\u00e3o tem obras em diversos estados brasileiros.\nEsse \u00e9 o painel de azulejos do Parque Nacional Hist\u00f3rico... http://t.co/gluwJw1M4A"
        },
        {
            "author_id": "245960389",
            "created_at": "2014-08-04T14:01:22.000Z",
            "id": "496294829832568833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Super parque nacional com muitas trilhas, The Grampians est\u00e3o no nosso Top20 Austr\u00e1lia. Veja todos. http://t.co/lxgt8EQVfA"
        },
        {
            "author_id": "2433012703",
            "created_at": "2014-08-04T14:00:26.000Z",
            "id": "496294594963714049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia. http://t.co/8cev7ilRA3"
        },
        {
            "author_id": "35317431",
            "created_at": "2014-08-04T13:31:30.000Z",
            "id": "496287313442250752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/7fdjOgNdl2"
        },
        {
            "author_id": "752057142",
            "created_at": "2014-08-04T13:29:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "Nandy_Huelva"
                    },
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 14,
                        "username": "Txino06"
                    },
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 23,
                        "username": "WomanWar"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 33,
                        "username": "NachoModro"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 45,
                        "username": "isaacBIOvega"
                    }
                ]
            },
            "id": "496286761254129664",
            "in_reply_to_user_id": "1092253982",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Nandy_Huelva @Txino06 @WomanWar @NachoModro @isaacBIOvega monumento natural"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-08-04T13:17:51.000Z",
            "id": "496283875451338752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais fotos do 108\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca! Houve coleta de lixo na \u00e1rea dos Ciganos e colabora\u00e7\u00e3o... http://t.co/fEbsUyNB2u"
        },
        {
            "author_id": "176137518",
            "created_at": "2014-08-04T13:13:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "lobaoeletrico"
                    }
                ]
            },
            "id": "496282781933371392",
            "in_reply_to_user_id": "20372050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lobaoeletrico + 1 motivo p/ n votar nela. Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. http://t.co/0sjhK2PzZU"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-08-04T13:08:12.000Z",
            "id": "496281450153779201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pesquisa ajuda na conserva\u00e7\u00e3o de aves end\u00eamicas da Mata Atl\u00e2ntica na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Murici, em Alagoas. Ou\u00e7a: http://t.co/amss6LLgNS"
        },
        {
            "author_id": "76850883",
            "created_at": "2014-08-04T13:00:05.000Z",
            "id": "496279404763709440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O maravilhoso Parque Nacional de Shiretoko, localizado em uma das regi\u00f5es mais remotas do Jap\u00e3o, s\u00f3 \u00e9 acess\u00edvel a... http://t.co/boIep76CZv"
        },
        {
            "author_id": "63095736",
            "created_at": "2014-08-04T12:44:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 9,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "496275582142140417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!\"@o_eco: Parque Nacional de Aparados da Serra:este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/XFCvmsxNNh\""
        },
        {
            "author_id": "119906182",
            "created_at": "2014-08-04T12:44:09.000Z",
            "id": "496275395063611392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nahuel Huapi - Patag\u00f4nia, Argentina\n\nCom uma \u00e1rea de mais de 700 mil hectares, \u00e9 o mais antigo... http://t.co/KJ1QkZH6m8"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-04T12:30:55.000Z",
            "id": "496272067973881856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/6CUx3E4Q1r"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-04T12:30:19.000Z",
            "id": "496271913178923008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/pzyLdLsSmS"
        },
        {
            "author_id": "26104235",
            "created_at": "2014-08-04T12:29:19.000Z",
            "id": "496271662040367104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blog do Ismael Sousa: Parque Nacional d\u00e1 in\u00edcio ao processo de implanta\u00e7\u00e3o http://t.co/2CRa1TiuFa"
        },
        {
            "author_id": "145729093",
            "created_at": "2014-08-04T12:29:03.000Z",
            "id": "496271594466340864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminho longo e cansativo, mas vale a pena. #P\u00f4r-do-sol  #Perfeito @ Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/4JAJ6Yk6q4"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2014-08-04T12:20:32.000Z",
            "id": "496269451525124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Teve in\u00edcio o processo de implanta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Furna Feia, localizado entre  Mossor\u00f3 e Bara\u00fana. http://t.co/StGO8QD6j7"
        },
        {
            "author_id": "313351628",
            "created_at": "2014-08-04T12:13:24.000Z",
            "id": "496267655901229056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "( e o que nobres candidatos t\u00eam para dizer?)Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/7fjHi5gkri"
        },
        {
            "author_id": "67045008",
            "created_at": "2014-08-04T12:10:08.000Z",
            "id": "496266834522689537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia ....\n\nhttp://t.co/7T5G6akmuo"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-08-04T12:08:17.000Z",
            "id": "496266371119218688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. http://t.co/j8VmGpTexN"
        },
        {
            "author_id": "885483716",
            "created_at": "2014-08-04T12:06:53.000Z",
            "id": "496266016473628673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional d\u00e1 in\u00edcio ao processo de implanta\u00e7\u00e3o http://t.co/1GekYdZA9L"
        },
        {
            "author_id": "35227862",
            "created_at": "2014-08-04T12:04:36.000Z",
            "id": "496265445214019584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que ela vez de produtivo em seu Des#governo? Sem contar o que sofre o povo indigena. Para PT indio n\u00e3o tem... http://t.co/h0mEUUW4g3"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-08-04T12:00:05.000Z",
            "id": "496264307651252225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro de Arica: Venha conhecer Arica do ponto mais alto http://t.co/p91ogEtXBM http://t.co/RfXWtya7ej"
        },
        {
            "author_id": "1222662498",
            "created_at": "2014-08-04T12:00:02.000Z",
            "id": "496264294125010944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embarque para a Calif\u00f3rnia: a terra dos sonhos !!!\n\nParque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do... http://t.co/R9CDziAgN2"
        },
        {
            "author_id": "74250207",
            "created_at": "2014-08-04T11:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.078615,
                        -2.538433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "496263593911123968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! \ud83d\ude18 #lagoadaamerica #len\u00e7\u00f3is @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/iOTOHhrBEJ"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2014-08-04T11:38:42.000Z",
            "id": "496258926355050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa! E O Globo s\u00f3 pautar isso agora { Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. http://t.co/ENMrWzyQo6"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-08-04T11:37:14.000Z",
            "id": "496258556493328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. http://t.co/PIqA1GnJiU\""
        },
        {
            "author_id": "74247205",
            "created_at": "2014-08-04T11:35:51.000Z",
            "id": "496258209523728384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/fEiI6B5E02"
        },
        {
            "author_id": "56526010",
            "created_at": "2014-08-04T11:27:19.000Z",
            "id": "496256059628322816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/qWEyRL7WWs"
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2014-08-04T11:26:34.000Z",
            "id": "496255872377847808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/00xe8Nh9W3 O meio ambiente certamente \u00f1 foi o forte do governo"
        },
        {
            "author_id": "330614994",
            "created_at": "2014-08-04T11:26:13.000Z",
            "id": "496255784125485057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia.http://t.co/VM1PuMKNIm"
        },
        {
            "author_id": "1612860702",
            "created_at": "2014-08-04T11:25:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "496255516465967104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@portalbrasil: Parque Nacional abriga mais da metade das aves da Bahia: http://t.co/2S4Q6MDjRg. http://t.co/iHGiuz4xhb\""
        },
        {
            "author_id": "55843902",
            "created_at": "2014-08-04T11:23:02.000Z",
            "id": "496254981834825728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o cria novas unidades de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia e ainda reduz parte das existentes http://t.co/g2mRtoUseI"
        },
        {
            "author_id": "156719729",
            "created_at": "2014-08-04T11:22:09.000Z",
            "id": "496254758324551680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Amaz\u00f4nia: Dilma n\u00e3o criou nenhuma unidade de conserva\u00e7\u00e3o na regi\u00e3o http://t.co/TIX92djTus"
        },
        {
            "author_id": "1089535657",
            "created_at": "2014-08-04T11:21:23.000Z",
            "id": "496254566556774402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/S86eB0aiS9"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-08-04T11:16:11.000Z",
            "id": "496253258449838080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agradecemos a participa\u00e7\u00e3o de todos os volunt\u00e1rios no 108\u00ba Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca, que aconteceu no... http://t.co/oMN35ftsUa"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-08-04T11:15:03.000Z",
            "id": "496252973182644225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parque Nacional abriga mais da metade das aves da Bahia: http://t.co/jBuj5iAvqV. http://t.co/DSTqV15Jam"
        },
        {
            "author_id": "130828426",
            "created_at": "2014-08-04T11:12:29.000Z",
            "id": "496252326001131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia... http://t.co/jNMU5oVc2u"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2014-08-04T11:06:50.000Z",
            "id": "496250907844423680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 45,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 8,
                "retweet_count": 73
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental na Amaz\u00f4nia. http://t.co/aLajIWTdXM"
        },
        {
            "author_id": "91423361",
            "created_at": "2014-08-04T11:05:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9722513,
                        -19.87429821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "496250505497423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr in Belo Horizonte, MG https://t.co/Qu7RXuK9ZE"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2014-08-04T11:05:01.000Z",
            "id": "496250449885138944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \nE tem gente que fala que os Quatis do Parque Nacional Do Igua\u00e7u n\u00e3o s\u00e3o educados. Registro feito no... http://t.co/px1ZCnPjrw"
        },
        {
            "author_id": "2201415726",
            "created_at": "2014-08-04T11:01:03.000Z",
            "id": "496249451044823040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/nKVQRQAh2v"
        },
        {
            "author_id": "50383478",
            "created_at": "2014-08-04T10:47:56.000Z",
            "id": "496246149875900416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o: Com redu\u00e7\u00e3o de partes existentes, presidente terminar\u00e1 se... http://t.co/ZBcz2pHUIb"
        },
        {
            "author_id": "59356236",
            "created_at": "2014-08-04T10:41:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 123,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "496244453607096320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual do Ibitipoca (Parque nacional) - Concei\u00e7\u00e3o do Ibitipoca - Minas Gerais - Brasil http://t.co/XAqZOnBicg via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "77065091",
            "created_at": "2014-08-04T10:34:34.000Z",
            "id": "496242785763086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dilma n\u00e3o criou nenhuma nova unidade de conserva\u00e7\u00e3o na Amaz\u00f4nia http://t.co/wjmkfdihU4"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-04T09:41:57.000Z",
            "id": "496229544328962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 4 de agosto de 2014\nMarimbondo tatu (Synoeca cyanea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/WwfduAh7cD"
        },
        {
            "author_id": "539982950",
            "created_at": "2014-08-04T07:12:33.000Z",
            "id": "496191947380649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o revela que Hotel Tamba\u00fa \u00e9 protegido por decreto da ditadura e n\u00e3o pode ...\n - 2 horas atr\u00e1s\n A... http://t.co/yncsjBGYNi"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-04T03:00:03.000Z",
            "id": "496128401724669952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 4 de agosto de 2014\nMarimbondo tatu (Synoeca cyanea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/Bax3SFsbAR"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-08-04T02:02:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 122,
                        "username": "Via"
                    }
                ]
            },
            "id": "496113815830814720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o revela que Hotel Tamba\u00fa \u00e9 protegido por decreto da ditadura e n\u00e3o pode ser retirado de \u00e1r... http://t.co/DimcGB7fNj @Via JusBrasil"
        },
        {
            "author_id": "84422693",
            "created_at": "2014-08-04T02:02:04.000Z",
            "id": "496113810608910337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o revela que Hotel Tamba\u00fa \u00e9 protegido por decreto da ditadura e n\u00e3o pode ser retirado de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ... http://t.co/YiGKAimatj"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-08-04T02:00:47.000Z",
            "id": "496113487748145153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o revela que Hotel Tamba\u00fa \u00e9 protegido por decreto da ditadura e n\u00e3o pode ser retirado de \u00e1rea de\u2026 http://t.co/aq3ZJkp6d1"
        },
        {
            "author_id": "88518951",
            "created_at": "2014-08-04T01:55:26.000Z",
            "id": "496112141695348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal no Flona com meu filho Therison \u2014 em Flona - Floresta Nacional http://t.co/LKRmMqEffJ"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-08-04T01:35:14.000Z",
            "id": "496107057225801728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o revela que Hotel Tamba\u00fa \u00e9 protegido por decreto da ditadura e n\u00e3o pode ser retirado de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o am... http://t.co/jVyTIbRHkA"
        },
        {
            "author_id": "216526742",
            "created_at": "2014-08-04T00:56:42.000Z",
            "id": "496097362037968896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Piri com a best \u2764\ufe0f @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/dRwnuqes0L"
        },
        {
            "author_id": "1425537540",
            "created_at": "2014-08-03T23:31:52.000Z",
            "id": "496076012548263937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira http://t.co/KtHFXtGSFo"
        },
        {
            "author_id": "145729093",
            "created_at": "2014-08-03T22:50:20.000Z",
            "id": "496065559180881922",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1 grau e ainda tava quente. #Frio #Commeuslindos @ Terreir\u00e3o- Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/D4pgK5qmiQ"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2014-08-03T21:42:48.000Z",
            "id": "496048563667759105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uni\u00e3o diz que Hotel Tamba\u00fa \u00e9 protegido por decreto da ditadura e n\u00e3o pode ser retirado de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/hanEgzInvx"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2014-08-03T21:39:38.000Z",
            "id": "496047769065631744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/jJ1D0rF4ns"
        },
        {
            "author_id": "354538856",
            "created_at": "2014-08-03T21:37:51.000Z",
            "id": "496047316558557185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica S\u00e3o Camilo\" http://t.co/pq1fPtlZTU"
        },
        {
            "author_id": "56534827",
            "created_at": "2014-08-03T21:29:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.34278277,
                        -10.73225089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e15e4771eccf2ffb"
            },
            "id": "496045174452400128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie l\u00e1 no alto. #SerradeItabaiana #Selfie #me #aventura #trilha #weekend @ Parque Nacional Serra de\u2026 http://t.co/s2Z1BTmZFE"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-08-03T21:15:26.000Z",
            "id": "496041677791191040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra  http://t.co/wXipSAokYo"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2014-08-03T20:21:09.000Z",
            "id": "496028014824947712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 - Brasil\" http://t.co/G8KDctaBjS #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "74250207",
            "created_at": "2014-08-03T20:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.078615,
                        -2.538433
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "496026267108786177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peda\u00e7o do c\u00e9u... #lagoaDaAmerica #len\u00e7\u00f3is @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Mirjvj0EGr"
        },
        {
            "author_id": "53936960",
            "created_at": "2014-08-03T20:12:43.000Z",
            "id": "496025893614391297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nesta casa http://t.co/f3DCvduIJh, no Arizona, o espa\u00e7o de lazer ficou reservado a uma \u00e1rea protegida - http://t.co/Epom4V4Pr6"
        },
        {
            "author_id": "182440813",
            "created_at": "2014-08-03T20:11:03.000Z",
            "id": "496025474557296641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional! ^^ http://t.co/Ej24MBLBpY"
        },
        {
            "author_id": "2719200687",
            "created_at": "2014-08-03T19:59:38.000Z",
            "id": "496022601215389696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/H6sJTC5vZt"
        },
        {
            "author_id": "64799489",
            "created_at": "2014-08-03T19:45:14.000Z",
            "id": "496018978578657280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Zion, em Utah - EUA, tem diversas forma\u00e7\u00f5es, como \"The Subway\", devido \u00e0 forma de t\u00fanel. http://t.co/RWESQPl6qa"
        },
        {
            "author_id": "40925981",
            "created_at": "2014-08-03T18:35:04.000Z",
            "id": "496001318671368194",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um deserto com infiltra\u00e7\u00f5es\n\nParque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil"
        },
        {
            "author_id": "50150382",
            "created_at": "2014-08-03T18:01:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.70587968,
                        -22.59969201
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78a469013513d6b7"
            },
            "id": "495992926670172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora queimar umas calorias!!! (@ Parque Nacional Do Curio in Paracambi) http://t.co/TJTBv6i5Zi"
        },
        {
            "author_id": "113441044",
            "created_at": "2014-08-03T17:43:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.33053372,
                        -5.16412313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "495988394015850496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional Furna Feia, que fica entre as cidades de Mossor\u00f3 e Bara\u00fana. Na foto, estou\u2026 http://t.co/HiYXFGsHqx"
        },
        {
            "author_id": "504602260",
            "created_at": "2014-08-03T16:44:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "495973576193757184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo a natureza \ud83d\udc9a\ud83c\udf33 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/NbJmQiYQ8C"
        },
        {
            "author_id": "61309918",
            "created_at": "2014-08-03T15:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9877407,
                        -22.4490335
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "495952527754395649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/VmrNxYhrQp"
        },
        {
            "author_id": "182440813",
            "created_at": "2014-08-03T15:09:36.000Z",
            "id": "495949611811344385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em Bras\u00edlia/DF http://t.co/XwO4XIdXl7"
        },
        {
            "author_id": "287776299",
            "created_at": "2014-08-03T14:57:53.000Z",
            "id": "495946663345655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o leste da Ba\u00eda de Guanabara compreende a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapimirim, com abrang\u00eancia... http://t.co/mhiWN7HwDo"
        },
        {
            "author_id": "89195762",
            "created_at": "2014-08-03T14:15:36.000Z",
            "id": "495936021976997889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A regi\u00e3o leste da Ba\u00eda de Guanabara compreende a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) de Guapimirim, com abrang\u00eancia... http://t.co/FEYs0K70Os"
        },
        {
            "author_id": "175224004",
            "created_at": "2014-08-03T13:53:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "495930436846374913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim do pedal. Agora bora ca\u00e7ar uma melancia pra refrescar. @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/rG6k2byOcG"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2014-08-03T13:41:22.000Z",
            "id": "495927408017825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 36,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: http://t.co/KiT5QDOBWV #GloboRep\u00f3rter http://t.co/2WScd1cree"
        },
        {
            "author_id": "2235429845",
            "created_at": "2014-08-03T13:39:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.73395204,
                        -29.3573561
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "495926996413972481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom domingo pra vcs!!!! @ Parque Nacional Da Guarita http://t.co/u02JfuaoNV"
        },
        {
            "author_id": "580836415",
            "created_at": "2014-08-03T12:49:15.000Z",
            "id": "495914291422564352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O trabalho hoje \u00e9 na natureza! PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS! http://t.co/DV6mtnvV8u"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-08-03T12:05:22.000Z",
            "id": "495903247459033089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pal\u00e1cio do Pinho foi constru\u00eddo em 1912, na Floresta Nacional de Irati. \nRestauro da mans\u00e3o, segundo o Iapar, custa mais de R$ 1 milh\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-08-03T12:00:02.000Z",
            "id": "495901905231814656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Itaimbezinho. http://t.co/2ImLuwUcbt"
        },
        {
            "author_id": "712369470",
            "created_at": "2014-08-03T10:37:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.15997304,
                        42.02758649
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bca4031234b42b58"
            },
            "id": "495881233855815680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Castro Laboreiro, Parque Nacional Da Peneda Ger\u00eas http://t.co/qaxSri3ppq"
        },
        {
            "author_id": "76074577",
            "created_at": "2014-08-03T09:38:47.000Z",
            "id": "495866360237670400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outra foto no bel\u00edssimo Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia! http://t.co/yFsnz4hTP6"
        },
        {
            "author_id": "42786726",
            "created_at": "2014-08-03T09:23:37.000Z",
            "id": "495862541117956097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse Globo Rep\u00f3rter sobre a Calif\u00f3rnia ficou bacana.  Eu adoro esse estado.  Tenho muita sorte de morar aqui h\u00e1... http://t.co/xJslOy0CCG"
        },
        {
            "author_id": "327132456",
            "created_at": "2014-08-03T04:01:38.000Z",
            "id": "495781511309049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Fund\u00e3o(90 metros de altura)agora pertence ao parque nacional da serra da canastra,vale apena conferir."
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-03T03:03:16.000Z",
            "id": "495766824894885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 3 de agosto de 2014\nPontederia cordata var. ovalis\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/L212EG3UBg"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-03T03:00:03.000Z",
            "id": "495766016090460160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 3 de agosto de 2014\nPontederia cordata var. ovalis\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/Io9AvIa3cl"
        },
        {
            "author_id": "2614489501",
            "created_at": "2014-08-03T01:58:25.000Z",
            "id": "495750505638158336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sabia que..O Yellowstone National Park, nos estados Unidos, foi o primeiro parque nacional do mundo, foi criado em 1872.?"
        },
        {
            "author_id": "230332340",
            "created_at": "2014-08-03T01:02:11.000Z",
            "id": "495736353859309569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photographer_ALINE DUFAULT  Lago Moraine, Parque Nacional Banff, Alberta, Canad\u00e1 http://t.co/J5yWffQXCt"
        },
        {
            "author_id": "237543098",
            "created_at": "2014-08-03T00:53:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.14366136,
                        9.94979208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "495734055908802560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A 17\u00b0 #Volcan #Poas #CostaRica @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/b3NvB8Vl96"
        },
        {
            "author_id": "1024249548",
            "created_at": "2014-08-03T00:50:39.000Z",
            "id": "495733452013334529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DAS EMAS \nEM MINEIROS - GOI\u00c1S"
        },
        {
            "author_id": "145401917",
            "created_at": "2014-08-02T22:53:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "495703884988301312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respostas... @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/vDGF3QBwYI"
        },
        {
            "author_id": "82884312",
            "created_at": "2014-08-02T22:30:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "495698235139170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#blogmochilando #beautifuldestinations #bestvacations @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/mxLNahoJUZ"
        },
        {
            "author_id": "80370426",
            "created_at": "2014-08-02T22:16:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "Abag_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.0294028,
                        -22.9807846
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d4ca3f73397a75ab"
            },
            "id": "495694681792331778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"@Abag_Brasil: Brasil \u00e9 o pa\u00eds com a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo #AquiTemAgro \nhttp://t.co/6TjD8RKAcR http://t.co/dciri5yL4j\""
        },
        {
            "author_id": "141293646",
            "created_at": "2014-08-02T22:15:59.000Z",
            "id": "495694526988959745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Brasil \u00e9 o pa\u00eds com a maior \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do mundo #AquiTemAgro \nhttp://t.co/YbM4ihg2mp http://t.co/nYTCJczEB9"
        },
        {
            "author_id": "27245072",
            "created_at": "2014-08-02T20:29:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "495667714170822658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os in Teres\u00f3polis, RJ https://t.co/iGFX5HqaIE"
        },
        {
            "author_id": "1040520600",
            "created_at": "2014-08-02T20:09:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 76,
                        "start": 66,
                        "username": "bloglovin"
                    }
                ]
            },
            "id": "495662722546020352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/6H4t3ihOwn on @bloglovin"
        },
        {
            "author_id": "455321467",
            "created_at": "2014-08-02T20:07:53.000Z",
            "id": "495662289605783552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Calif\u00f3rnia abriga \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/egojPnl2Ms"
        },
        {
            "author_id": "1359631255",
            "created_at": "2014-08-02T19:28:17.000Z",
            "id": "495652323214245889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque ... - http://t.co/7xidM8J4hW - Curta a Fan Page =&gt; https://t.co/Lqg6u2OFvx http://t.co/RRaw7T7BBr"
        },
        {
            "author_id": "1040520600",
            "created_at": "2014-08-02T18:35:10.000Z",
            "id": "495638957900591104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is\u00a0Maranhenses http://t.co/PLEGOqIPtE"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2014-08-02T18:29:11.000Z",
            "id": "495637451952902144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional d\u00e1 in\u00edcio ao processo de implanta\u00e7\u00e3o http://t.co/r6gv5dDolr http://t.co/mRMPlNzo6o"
        },
        {
            "author_id": "2526265538",
            "created_at": "2014-08-02T17:58:40.000Z",
            "id": "495629769749585921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/9ev8EWlw4t"
        },
        {
            "author_id": "2655910368",
            "created_at": "2014-08-02T17:08:45.000Z",
            "id": "495617210006896640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os -  Guapi | Ter\u00ea!!!! http://t.co/r9MjJv93Qw"
        },
        {
            "author_id": "1269506796",
            "created_at": "2014-08-02T16:46:57.000Z",
            "id": "495611723848880129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu a milanesa @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/l6L9V4jTwo"
        },
        {
            "author_id": "204811061",
            "created_at": "2014-08-02T15:55:20.000Z",
            "id": "495598734479466496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos! \u2014 se sentindo animada em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/HdP6HuTvBf"
        },
        {
            "author_id": "83867229",
            "created_at": "2014-08-02T15:47:19.000Z",
            "id": "495596714653667329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional Furna Feia http://t.co/QI839QLU79"
        },
        {
            "author_id": "52811298",
            "created_at": "2014-08-02T15:09:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2160266,
                        -22.9471767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "495587137828716544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Rio de Janeiro agora est\u00e1 lindo....\ud83d\ude19\ud83d\ude4c @ Parque Nacional da Tijuca-Rj http://t.co/rc9UFvPsCM"
        },
        {
            "author_id": "52811298",
            "created_at": "2014-08-02T14:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2160266,
                        -22.9471767
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "495581695936962560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Cristo Redentor \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c @ Parque Nacional da Tijuca-Rj http://t.co/YnOudXr28U"
        },
        {
            "author_id": "19776520",
            "created_at": "2014-08-02T14:31:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 88,
                        "username": "googlemaps"
                    }
                ]
            },
            "id": "495577674622828545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja #photosphere de Miradouro da Pedra Bela, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Portugal em @googlemaps Views https://t.co/pk3Kl7ipAp"
        },
        {
            "author_id": "171205797",
            "created_at": "2014-08-02T14:01:23.000Z",
            "id": "495570056697622528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um monumento natural no meio de Bonito - MS, daqueles dif\u00edceis de acreditar que podem existir :) http://t.co/v8W8KHl8eK"
        },
        {
            "author_id": "47947777",
            "created_at": "2014-08-02T13:54:49.000Z",
            "id": "495568404774797314",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Miron Neto: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental entre a 28 e a RS-115 http://t.co/bszoYSyh16"
        },
        {
            "author_id": "215825005",
            "created_at": "2014-08-02T13:41:55.000Z",
            "id": "495565156856770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova abriga mais da metade das aves da Bahia http://t.co/eTn3ZnAaMy"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2014-08-02T13:10:03.000Z",
            "id": "495557139604447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorar novos caminhos no Parque Nacional Talampaya, declarado Patrim\u00f4nio da Humanidade pela UNESCO!\n\nNessa... http://t.co/DqVrph3nbZ"
        },
        {
            "author_id": "72567542",
            "created_at": "2014-08-02T12:50:05.000Z",
            "id": "495552111699329024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiros menos convencionais para um fim de semana no Rio. http://t.co/5siVZ4OS4e"
        },
        {
            "author_id": "314527972",
            "created_at": "2014-08-02T12:47:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "495551377524158465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha pequena fam\u00edlia \ud83d\ude4c\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/nODiY1VvTK"
        },
        {
            "author_id": "83868466",
            "created_at": "2014-08-02T12:18:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "495544039484436482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia in Barreirinhas, MA http://t.co/cJs78CjQoz"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-08-02T12:10:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 99,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "495542074780180480",
            "in_reply_to_user_id": "54341363",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiros menos convencionais para um fim de semana no Rio. http://t.co/t4LdfZbILk #jornalistavitor @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "130993947",
            "created_at": "2014-08-02T11:43:34.000Z",
            "id": "495535372307558400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "POR FAVOR POVO,  PARQUE NACIONAL DE SETE CIDADES \u00c9 MUNIC\u00cdPIO DE PIRACURUCA. FOTOS https://t.co/9PTL6MYWvk\nPOR ASSIS CARVALHO"
        },
        {
            "author_id": "297203895",
            "created_at": "2014-08-02T11:10:19.000Z",
            "id": "495527007984173057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague - #fb http://t.co/RMV4sr6rKh"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2014-08-02T10:45:05.000Z",
            "id": "495520658240311299",
            "public_metrics": {
                "like_count": 21,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 16
            },
            "text": "Roteiros menos convencionais para um fim de semana no Rio. http://t.co/s42rAVCEbN"
        },
        {
            "author_id": "73190508",
            "created_at": "2014-08-02T10:43:20.000Z",
            "id": "495520215057580032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa casa fica nas proximidades de um parque nacional no Pa\u00eds de Gales e foi projetada especialmente para um fot\u00f3gra\u2026 http://t.co/zr2zPZl3cm"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-08-02T07:59:09.000Z",
            "id": "495478899967401985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/HGLQOTvZlY #brasil"
        },
        {
            "author_id": "128960371",
            "created_at": "2014-08-02T03:52:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "495416802667532288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Apenas ignore. Veneno s\u00f3 faz mal se voc\u00ea engolir! \ud83d\ude06\" #nature #vsco #RiodeJaneiro @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/RlP8RDmhZA"
        },
        {
            "author_id": "52883227",
            "created_at": "2014-08-02T03:41:58.000Z",
            "id": "495414176840683521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#brasil #cear\u00e1 #br2014 \n#Video Nossa Terra tem lugares pouco conhecidos! J\u00e1 viu o Parque Nacional de Ubaja... http://t.co/Y97gVEKqRH"
        },
        {
            "author_id": "615168767",
            "created_at": "2014-08-02T03:17:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 117,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "495408002514427906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Rep\u00f3rter - Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/IYMFv6kLuW via @g1"
        },
        {
            "author_id": "487962982",
            "created_at": "2014-08-02T03:06:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.338551,
                        -22.93113122
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "495405324719751168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional do Itatiaia \ud83d\udc4d\ud83d\udc8f\ud83c\udf01\u26c4\u2744 @ parque do itatiaia http://t.co/Zir0Ay4IFM"
        },
        {
            "author_id": "16284408",
            "created_at": "2014-08-02T02:41:18.000Z",
            "id": "495398909901287427",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular! O ser vivo mais alto e dos mais antigos neste mundo: a Sequ\u00f3ia gigante [tem quase 100 metros de... http://t.co/XrhEfEC3Ou"
        },
        {
            "author_id": "2469883896",
            "created_at": "2014-08-02T02:22:40.000Z",
            "id": "495394220689985537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/fgAlv8q7X0"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-08-02T02:22:33.000Z",
            "id": "495394190121906176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patr... http://t.co/6GQy6thAZe"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-08-02T02:22:28.000Z",
            "id": "495394170366734336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um... http://t.co/PYilXQCjEs #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-08-02T02:22:23.000Z",
            "id": "495394146320785410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/KNzRCNVsW0"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-08-02T02:22:04.000Z",
            "id": "495394067241373696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/I3qEFYIdci"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-08-02T02:22:03.000Z",
            "id": "495394063692996608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/SwCa8silq1"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-08-02T02:21:57.000Z",
            "id": "495394038724325377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/zBxrzPwnGW"
        },
        {
            "author_id": "2652633247",
            "created_at": "2014-08-02T02:21:54.000Z",
            "id": "495394026250465281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/ZghKaI6jAw"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-08-02T02:21:52.000Z",
            "id": "495394018654564353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/R9UTlvYd7t"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-08-02T02:21:43.000Z",
            "id": "495393981828575232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4... http://t.co/0CKenZom6E"
        },
        {
            "author_id": "39572290",
            "created_at": "2014-08-02T02:21:38.000Z",
            "id": "495393959015768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blablablametro Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yo... http://t.co/c1bTUizkaJ #sigame"
        },
        {
            "author_id": "634971153",
            "created_at": "2014-08-02T02:21:22.000Z",
            "id": "495393893999853568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#27publicidade Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 ... http://t.co/CNugxc97hl"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-08-02T02:21:19.000Z",
            "id": "495393880875868160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/EfZJuZvCvs"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-08-02T02:21:08.000Z",
            "id": "495393834772078594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/WbEZIxZgq3"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-08-02T02:21:07.000Z",
            "id": "495393827717251073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/lf3rkBHOGk"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-08-02T02:20:57.000Z",
            "id": "495393789012221953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/ECynDCo23W"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-08-02T02:20:56.000Z",
            "id": "495393785040228352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/D9kzit8n4S"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-08-02T02:20:43.000Z",
            "id": "495393726454181888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/Mw7uoLdYgF"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-08-02T02:20:39.000Z",
            "id": "495393711224668160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/A4iNv4q0TF"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-08-02T02:20:35.000Z",
            "id": "495393696045477888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/DBNkLtYH0h"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-08-02T02:20:33.000Z",
            "id": "495393685509378050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/304gzvNnIm"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-08-02T02:20:30.000Z",
            "id": "495393675635986432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/K4asYEMvo9 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-08-02T02:20:30.000Z",
            "id": "495393674633543680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/AfiHCffDxx"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-08-02T02:20:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 101,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "495393667364835328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/mNFTVtYSD5 Siga @CanaisTvOnline"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-08-02T02:20:16.000Z",
            "id": "495393615846182913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/lIBBR6OUu3 #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-08-02T02:19:45.000Z",
            "id": "495393485772427264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9... http://t.co/xRLjpuxdMO Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2575401643",
            "created_at": "2014-08-02T02:19:42.000Z",
            "id": "495393473172762624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/z0jdLAHZah"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-08-02T02:19:32.000Z",
            "id": "495393430961270784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/gyC05kp42O"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-08-02T02:19:26.000Z",
            "id": "495393406101622786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/GKYRHD2sqN"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-08-02T02:19:19.000Z",
            "id": "495393374908608512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/s2Doxbxpm2"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-08-02T02:19:14.000Z",
            "id": "495393356659179521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/pkFkEIvtHJ"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-08-02T02:19:06.000Z",
            "id": "495393320823050241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/4zElSNs4HJ"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-08-02T02:18:47.000Z",
            "id": "495393240657313793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um pa... http://t.co/6oGYb4aqT0 #RGP"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-08-02T02:18:46.000Z",
            "id": "495393236660129793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/hWv4rqmFW5"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-08-02T02:18:43.000Z",
            "id": "495393225935319041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/mZcfa7OZjB"
        },
        {
            "author_id": "56181717",
            "created_at": "2014-08-02T02:18:38.000Z",
            "id": "495393204565319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um pa... http://t.co/8PX7rlSrMj #RGP"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-08-02T02:18:30.000Z",
            "id": "495393171153489920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/TT6YQGnld3"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-08-02T02:18:26.000Z",
            "id": "495393153906515968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/cI7imp28C6"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-08-02T02:17:35.000Z",
            "id": "495392940244889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/UPf8B6vn7d"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-08-02T02:17:31.000Z",
            "id": "495392924318707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemite \u00e9 um patrim\u00f4nio d... http://t.co/ojdvQUZ4Bf"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-08-02T02:17:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "495392896796094464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra: Parque de Yosemit... http://t.co/wF8ISACMxM via @g1"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2014-08-02T02:17:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "495392857096609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/T0qmuiaHv9 #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2014-08-02T02:17:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "495392831062548480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/wtGiHxnyN1 #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2014-08-02T02:16:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "495392769804730368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/6435CLeKBh #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2014-08-02T02:16:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "495392722623029250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/h1efTqYSNR #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2014-08-02T02:16:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "495392685641846785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Parque nacional na Calif\u00f3rnia abriga a \u00e1rvore mais alta do planeta Terra http://t.co/LFVL5Bu6uA #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "2373117606",
            "created_at": "2014-08-02T02:10:33.000Z",
            "id": "495391170298920960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Centro de Visitantes - Parque Nacional do Igua\u00e7u #fbf http://t.co/cCtWiOGD2F"
        },
        {
            "author_id": "86302855",
            "created_at": "2014-08-02T01:40:28.000Z",
            "id": "495383599869620224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Globo Reporter mostrando agora o Parque Nacional de Yosemite e eu j\u00e1 lembro da Apple. OS X Yosemite \u00e9 o novo OS para Mac. Rsrsrsrs"
        },
        {
            "author_id": "69950583",
            "created_at": "2014-08-01T22:59:48.000Z",
            "id": "495343167513055232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Entrada do Parque Nacional de #Ubajara #Cear\u00e1 http://t.co/X4f8YQaxJQ"
        },
        {
            "author_id": "69950583",
            "created_at": "2014-08-01T22:59:46.000Z",
            "id": "495343157878337536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entrada do Parque Nacional de #Ubajara #Cear\u00e1 http://t.co/3aNr21r836"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-08-01T22:52:17.000Z",
            "id": "495341273839337473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale del Frances - Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia - Chile http://t.co/8EgiRPhVXY"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-08-01T22:51:34.000Z",
            "id": "495341093203226624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiros menos convencionais para um fim de semana no Rio de Janeiro.   http://t.co/MUuQmaHbMv http://t.co/5V2hxf5oFv\""
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2014-08-01T22:47:37.000Z",
            "id": "495340101820776449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na serrania do vizinho concelho de Arcos de Valdevez, em pleno Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas...\nDesejos de uma... http://t.co/p2XmitPURi"
        },
        {
            "author_id": "194237179",
            "created_at": "2014-08-01T21:30:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "495320740690796544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eeeee buch\u00e3o! Eeeeee ansiedade! @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/RoJLXB7anq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-01T21:30:36.000Z",
            "id": "495320719287681024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/XEEHylncut"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-01T21:30:34.000Z",
            "id": "495320707807842304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/R3rO7x4SCW"
        },
        {
            "author_id": "129821956",
            "created_at": "2014-08-01T21:25:05.000Z",
            "id": "495319328099938304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio Estadual do Meio Ambiente, Neio Pereira, anuncia registro de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Morro da Hidr\u00e1ulica. Mais na ed. impressa."
        },
        {
            "author_id": "966873949",
            "created_at": "2014-08-01T21:11:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5694668,
                        -25.55375591
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "495315872345374720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a alegria? @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/rRG36RNmEC"
        },
        {
            "author_id": "1057564986",
            "created_at": "2014-08-01T21:04:16.000Z",
            "id": "495314090932584448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma t\u00e9cnica de plantio da tribo Ikpeng \u00e9 utilizada pela Gerdau para formar \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental em Goi\u00e1s. Veja: http://t.co/J2lJcbjXrS"
        },
        {
            "author_id": "716061327",
            "created_at": "2014-08-01T21:00:52.000Z",
            "id": "495313233998516224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi legal na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica"
        },
        {
            "author_id": "54341363",
            "created_at": "2014-08-01T21:00:23.000Z",
            "id": "495313112216510466",
            "public_metrics": {
                "like_count": 60,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 33
            },
            "text": "Roteiros menos convencionais para um fim de semana no Rio. http://t.co/x1i0ipfJn9 http://t.co/Ws95quplJ2"
        },
        {
            "author_id": "76074577",
            "created_at": "2014-08-01T20:24:50.000Z",
            "id": "495304168530542592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passanos a tarde toda no Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia, considerado um dos 5 Parques Nacionais\u2026 http://t.co/kmBTppeAb2"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-08-01T20:07:24.000Z",
            "id": "495299778461188096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "V\u00eddeo: inc\u00eandio devasta \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Park Way:  http://t.co/1iTWPpYmlI"
        },
        {
            "author_id": "2610111451",
            "created_at": "2014-08-01T19:32:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 85,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "495291016098758658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um espet\u00e1culo do outro mundo no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gO7b3ZO1YM via @Clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-08-01T19:30:57.000Z",
            "id": "495290608739569665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um espet\u00e1culo de outro mundo no Parque Nacional do Igua\u00e7u\n\u27a1\ufe0f Fot\u00f3grafos de Foz capturam imagens\u2026 http://t.co/arot0jRCrq"
        },
        {
            "author_id": "2256479756",
            "created_at": "2014-08-01T18:59:09.000Z",
            "id": "495282602547220480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Defesa de disserta\u00e7\u00e3o de mestrado \"CICADELLINAE (INSECTA: HEMIPTERA: CICADELLIDAE) DO PARQUE NACIONAL DO... http://t.co/vGqszzBICG"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-08-01T18:48:24.000Z",
            "id": "495279899624865792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 a previs\u00e3o \u00e9 de sol no Rio!!!! Aproveite o tempo bom e participe do Mutir\u00e3o do Parque Nacional da Tijuca.... http://t.co/QfuznCcJ95"
        },
        {
            "author_id": "543241788",
            "created_at": "2014-08-01T18:41:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 98,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "495278273887076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PUC TV Goi\u00e1s - Exposi\u00e7\u00e3o fotografica sobre o parque nacional das emas: http://t.co/LScdAwRCxn via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2347219609",
            "created_at": "2014-08-01T18:41:42.000Z",
            "id": "495278211631443968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil co\u00edbe desmatamento http://t.co/Xr3TaTfbzq"
        },
        {
            "author_id": "2347219609",
            "created_at": "2014-08-01T18:33:39.000Z",
            "id": "495276187397021696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil co\u00edbe d\u2026 http://t.co/SlDakIVrgK"
        },
        {
            "author_id": "2347219609",
            "created_at": "2014-08-01T18:33:34.000Z",
            "id": "495276168288141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pau Brasil co\u00edbe desmatamento http://t.co/cJYvuf6UYl"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-01T18:30:36.000Z",
            "id": "495275417771601920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/YCwnr6Dikx"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-01T18:30:21.000Z",
            "id": "495275356866093057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/SIXBQVDVVc"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-08-01T17:00:01.000Z",
            "id": "495252625118748673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/C9B8a6ltuo"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-08-01T16:50:03.000Z",
            "id": "495250115830231040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 voc\u00ea acompanha novamente nossa visita ao Parque Nacional da Lagoa do Peixe, na TV Cultura.\n\nDomingo \u00e0s... http://t.co/wvVEbKqzBH"
        },
        {
            "author_id": "113256361",
            "created_at": "2014-08-01T16:45:33.000Z",
            "id": "495248981258010624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A cria\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Marinha de Itaipu foi uma vit\u00f3ria popular conquistada ap\u00f3s 20 anos de luta dos... http://t.co/SQkszRYyFq"
        },
        {
            "author_id": "2172685222",
            "created_at": "2014-08-01T16:27:49.000Z",
            "id": "495244519257149443",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero ir no parque nacional fazer trilha"
        },
        {
            "author_id": "138200280",
            "created_at": "2014-08-01T16:21:22.000Z",
            "id": "495242898930012162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temporada de ballenas \u2013 Parque Nacional Natural Gorgona\u00a02014 http://t.co/H81bjCeQiX"
        },
        {
            "author_id": "546116790",
            "created_at": "2014-08-01T15:26:02.000Z",
            "id": "495228971353899008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7am mais sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu.\nhttps://t.co/Z5PrJvSCGd http://t.co/Eh4h4JPa7V"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-08-01T15:15:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6200361,
                        -18.7818044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7e26ed95b89d8095"
            },
            "id": "495226198817906688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu broto &lt;3 @ Parque Nacional das Emas http://t.co/435EOJecT4"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-08-01T15:14:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6200361,
                        -18.7818044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7e26ed95b89d8095"
            },
            "id": "495226081184854016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ops, num e nada disso que ta pensando.....Huashuas @ Parque Nacional das Emas http://t.co/VuuGZZ1aOb"
        },
        {
            "author_id": "193063639",
            "created_at": "2014-08-01T15:02:26.000Z",
            "id": "495223032768512000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do Sol nos Len\u00e7ois! @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/z3AX7PVyM6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-01T14:30:26.000Z",
            "id": "495214980791537664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/N4e0q3TvAP"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-01T14:30:24.000Z",
            "id": "495214970984878080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/JJVH6uhFWm"
        },
        {
            "author_id": "269805182",
            "created_at": "2014-08-01T14:29:28.000Z",
            "id": "495214737807118338",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: divers\u00e3o e contato com a natureza: http://t.co/pIaZ6UpLFG #GO #Brasil #Passeio"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2014-08-01T14:28:35.000Z",
            "id": "495214512656875521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que a Ecocataratas incentiva a preserva\u00e7\u00e3o do meio ambiente, por meio de projetos. Descubra como http://t.co/BE8I4OJSos"
        },
        {
            "author_id": "69590391",
            "created_at": "2014-08-01T14:14:44.000Z",
            "id": "495211026884071425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto Faceduc - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s - Comunidade Maguari - Belterra/PA http://t.co/V4QA1ME24r"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-08-01T14:08:29.000Z",
            "id": "495209458004668416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca lamenta o falecimento do Almirante Ibsen de Gusm\u00e3o C\u00e2mara. Um dos principais... http://t.co/2jtM4VDtlE"
        },
        {
            "author_id": "716061327",
            "created_at": "2014-08-01T13:11:33.000Z",
            "id": "495195129066815488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gnt, vou ir tomar banho pq vou ir pra escola pra fazer uma visita \u00e1 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica zzzzzzzzzz, o legal \u00e9 q n\u00e3o vai ter aula."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-01T12:30:28.000Z",
            "id": "495184790094893056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/bJlpEHK0Ma"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-01T12:30:21.000Z",
            "id": "495184761212915712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/ZJ2mdUacrw"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2014-08-01T12:25:41.000Z",
            "id": "495183586249949184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os secret\u00e1rios e diretores do Parque Nacional discutem projetos e propostas sobre a revitaliza\u00e7\u00e3o do turismo na Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2014-08-01T12:11:32.000Z",
            "id": "495180024472174592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Parque Nacional \u00e9 uma categoria de unidade de conserva\u00e7\u00e3o de prote\u00e7\u00e3o integral, que visa preservar da interfer\u00eancia humana."
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-08-01T12:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 94,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "495177256021397506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "01 ago 2014: 13\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Cutia (RO) http://t.co/DyTHHXHDjZ @ICMBio - UC apoiadada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2014-08-01T11:57:17.000Z",
            "id": "495176437360758784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "A Furna Feia \u00e9 o primeiro parque nacional do Estado do Rio Grande do Norte e possui 8.494 hectares; \u00e9 um dos remanescentes da caatinga."
        },
        {
            "author_id": "85849081",
            "created_at": "2014-08-01T11:52:53.000Z",
            "id": "495175332740472832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Na sede do IBAMA, secret\u00e1rios e institui\u00e7\u00f5es parceiras debatem sobre a revitaliza\u00e7\u00e3o do turismo no Parque Nacional da Furna Feia."
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-01T11:12:46.000Z",
            "id": "495165236174131201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de agosto de 2014\nTartaruga \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/lypnc4Tg8i"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-01T11:08:10.000Z",
            "id": "495164076902080512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de agosto de 2014\nTartaruga \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/jIUWglWqIL"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-08-01T10:38:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 113,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "495156566006312962",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Parque Nacional de Sete Cidades (Parque nacional) - Piripiri - Piau\u00ed - Brasil http://t.co/JRGkGnOH95 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-08-01T10:35:36.000Z",
            "id": "495155880338264065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia - RJ http://t.co/9tlTzHVYLz"
        },
        {
            "author_id": "156225467",
            "created_at": "2014-08-01T10:11:01.000Z",
            "id": "495149695505670144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I canyon del Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, uno dei #TesoriNascosti del #Brasile\nhttp://t.co/NTRyyUWcxV"
        },
        {
            "author_id": "229235316",
            "created_at": "2014-08-01T03:52:32.000Z",
            "id": "495054447836688384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a\u00ed surge uma vaga de um est\u00e1gio dos meus sonhos em uma reserva biol\u00f3gica e fica s\u00f3 a 3h (pra mais) de dist\u00e2ncia"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-08-01T03:00:03.000Z",
            "id": "495041239881109504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de agosto de 2014\nTartaruga \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/PQ5lzWwPkt"
        },
        {
            "author_id": "149302152",
            "created_at": "2014-08-01T02:10:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "CanalOff"
                    }
                ]
            },
            "id": "495028833788370944",
            "in_reply_to_user_id": "390278247",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@CanalOff a chapada \u00e9 um dos lugares mais lindos que visitei. \u00c9 imposs\u00edvel conhecer a infinidade de atra\u00e7\u00f5es dentro do parque nacional."
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-08-01T01:56:11.000Z",
            "id": "495025164602454016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Travessia do Vale do Pati - Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia - Brasil http://t.co/MnTn1nUKfN"
        },
        {
            "author_id": "257616832",
            "created_at": "2014-08-01T01:39:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.89455135,
                        -6.10118055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "495021043745308672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cTe avisei que um dia eu cansaria, e eu cansei.\u201d @ Floresta Nacional de Carajas \ud83d\udd30 http://t.co/ZxXzZxNv4P"
        },
        {
            "author_id": "1960911786",
            "created_at": "2014-08-01T01:15:51.000Z",
            "id": "495015018052976640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a\u00e9rea do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is. Foto de aramaru3 . #lencoismaranhenses #parquedoslencois\u2026 http://t.co/veHmBBiOuP"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-08-01T00:56:36.000Z",
            "id": "495010172251537409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Cerrado\" - Parque Nacional da Chapada das Mesas, Carolina-MA. http://t.co/HnC1F3ZgyY"
        },
        {
            "author_id": "143498457",
            "created_at": "2014-08-01T00:50:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "495008550674919424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/12jKXMC7t6"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-08-01T00:35:03.000Z",
            "id": "495004748224167936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis http://t.co/GybCTnfG3e"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-08-01T00:30:53.000Z",
            "id": "495003700474040320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/Jq2tCcjr9X"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-08-01T00:30:46.000Z",
            "id": "495003670442823681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/PU9j49uq4q"
        },
        {
            "author_id": "22390083",
            "created_at": "2014-08-01T00:03:07.000Z",
            "id": "494996713791574016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avenida de Cedros, Parque Nacional Hakone - T\u00f3quio, Jap\u00e3o - postal enviado por Tomoko (Postcrossing)\n\nAvenue of... http://t.co/CRWGnNjN8O"
        },
        {
            "author_id": "90236265",
            "created_at": "2014-07-31T23:32:45.000Z",
            "id": "494989070913658880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba, Veraguas http://t.co/YWanm18FMG #Veraguas #Panam\u00e1 #AmoPanam\u00e1 #Enlodados"
        },
        {
            "author_id": "1340471586",
            "created_at": "2014-07-31T23:31:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.9974592,
                        -24.7990824
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d2a0bdda5f08405a"
            },
            "id": "494988705010962432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\ud83c\udf43\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c @ Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas http://t.co/vW6rnII5DH"
        },
        {
            "author_id": "33377408",
            "created_at": "2014-07-31T23:30:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "deborista"
                    }
                ]
            },
            "id": "494988505727397888",
            "in_reply_to_user_id": "28562490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@deborista Caso venhas novamente, pe\u00e7a pra fazer a volta completa no Parque da Cidade, conhe\u00e7a o Parque Nacional e coma pastel na Vi\u00e7osa!"
        },
        {
            "author_id": "269836501",
            "created_at": "2014-07-31T23:09:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.85397609,
                        -2.66716348
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "494983320808079361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Summer is good in #Brazil. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/rokI4axABb"
        },
        {
            "author_id": "51289146",
            "created_at": "2014-07-31T23:09:29.000Z",
            "id": "494983214407385088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco pegando a estrada de volta pra Carolina, retomar os trabalhos no Parque Nacional da Chapada das Mesas!"
        },
        {
            "author_id": "143498457",
            "created_at": "2014-07-31T23:02:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "494981437251403778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muita beleza pra pouca foto. @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/vce1Nxnbkk"
        },
        {
            "author_id": "2244452839",
            "created_at": "2014-07-31T21:41:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 84,
                        "start": 76,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "494961119534936064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Terra Da Gente em Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo: http://t.co/dFrxSTERHd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-31T21:30:27.000Z",
            "id": "494958291412598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/hA2uwU6e1y"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-31T21:30:24.000Z",
            "id": "494958280952020994",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/AQKMK4ILj6"
        },
        {
            "author_id": "2360269304",
            "created_at": "2014-07-31T20:51:13.000Z",
            "id": "494948417735753728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia h\u00e1 5 dias http://t.co/Ov11xPswgV \u2026 http://t.co/Ymu2DitPF5"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-07-31T20:36:29.000Z",
            "id": "494944709425778688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia h\u00e1 5 dias http://t.co/P4Mc8woLBU \u2026 http://t.co/HBLd0NhFjr"
        },
        {
            "author_id": "100038253",
            "created_at": "2014-07-31T20:27:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "vivaterrabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "494942457872662529",
            "in_reply_to_user_id": "69059115",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@vivaterrabrasil Parque Nacional Torres del Paine ... que geografia espetacular, que lugar incr\u00edvel ... Lugar \u00fanico."
        },
        {
            "author_id": "2610180883",
            "created_at": "2014-07-31T20:20:53.000Z",
            "id": "494940786447114240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u0103es, Cuiab\u00e1 - Mato Grosso, Brazil http://t.co/z8X2GzVPiS"
        },
        {
            "author_id": "454290853",
            "created_at": "2014-07-31T20:07:00.000Z",
            "id": "494937293744918528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia http://t.co/ohB8xl4zwI"
        },
        {
            "author_id": "95215044",
            "created_at": "2014-07-31T19:51:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 111,
                        "username": "envolverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "494933370183221248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equador. Desmatamento aumenta Abre parque nacional p/explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo    -    http://t.co/U7TcfPL3Xr via @envolverde"
        },
        {
            "author_id": "158617473",
            "created_at": "2014-07-31T19:41:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.08432882,
                        -6.80465407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "143b3f1321dfc386"
            },
            "id": "494930834718461953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita T\u00e9cnica - Gest\u00e3o de Recursos Naturais (@ Reserva Biol\u00f3gica Guaribas) http://t.co/HtiLjGzRgQ"
        },
        {
            "author_id": "716061327",
            "created_at": "2014-07-31T19:37:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "theBirdCP"
                    }
                ]
            },
            "id": "494929946562035712",
            "in_reply_to_user_id": "830001559",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@theBirdCP N\u00e3o, mas vou r na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, vamos ter q fazer trilha, mas ainda \u00e9 melhor do q escola"
        },
        {
            "author_id": "1248670320",
            "created_at": "2014-07-31T19:35:43.000Z",
            "id": "494929417433780224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia h\u00e1 5 dias http://t.co/P9ST8uP7Zc http://t.co/0aO7jxWn2W\u201d"
        },
        {
            "author_id": "716061327",
            "created_at": "2014-07-31T19:34:58.000Z",
            "id": "494929228618797057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanha partiu esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica \ud83d\ude8d\ud83c\udf34\ud83c\udf32\ud83c\udf33\ud83c\udf30\ud83d\udc0d"
        },
        {
            "author_id": "40460716",
            "created_at": "2014-07-31T19:26:48.000Z",
            "id": "494927176756908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia do Sossego, em Niteroi, continua abandonada pelo Governo municipal. Mais uma unidade de conservacao que nao saiu do papel."
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2014-07-31T19:21:14.000Z",
            "id": "494925775456731136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; @ \u273f Um inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia h\u00e1 5 dias http://t.co/In67HH91lo * Que tristeza !"
        },
        {
            "author_id": "132980030",
            "created_at": "2014-07-31T19:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 95,
                        "username": "En_laDelValle"
                    },
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 110,
                        "username": "LaNapolesDF"
                    },
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 123,
                        "username": "LaRomaDF"
                    },
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 133,
                        "username": "AA_DF"
                    }
                ]
            },
            "id": "494924730189631489",
            "in_reply_to_user_id": "308650376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#AyudaA salvar la \u00c1rea Protegida Yum Balam! #Salvarelpara\u00edso http://t.co/pFQ1FIEqpX @RQuevedoD @En_laDelValle @LaNapolesDF @LaRomaDF @AA_DF"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2014-07-31T19:08:49.000Z",
            "id": "494922650557640704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio de enormes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia, segundo ag\u00eancia Associated Press."
        },
        {
            "author_id": "199126736",
            "created_at": "2014-07-31T18:45:25.000Z",
            "id": "494916761687302145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia: Um inc\u00eandio de enormes propor\u00e7\u00f5es castiga o Parque ... http://t.co/9yO6Kll6U3"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-07-31T18:45:24.000Z",
            "id": "494916755798519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia: Um inc\u00eandio de enormes propor\u00e7\u00f5es castiga o Parque ... http://t.co/kYjpPyRgUS"
        },
        {
            "author_id": "151189521",
            "created_at": "2014-07-31T18:37:26.000Z",
            "id": "494914752049852416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cad\u00ea. . Quem anima chapada , parque nacional????"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-31T18:30:39.000Z",
            "id": "494913042514452480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/4DXOCn3IkT"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-31T18:30:36.000Z",
            "id": "494913033538646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/8K8apOYFLV"
        },
        {
            "author_id": "34738255",
            "created_at": "2014-07-31T18:29:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 16,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "494912652435795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CARALEO! *.* RT @clickfoz: Um espet\u00e1culo do outro mundo no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/HO43N3upK8"
        },
        {
            "author_id": "155674026",
            "created_at": "2014-07-31T18:28:48.000Z",
            "id": "494912577680732161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia http://t.co/bw2xO2SFG9"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-07-31T18:23:32.000Z",
            "id": "494911253492826112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Um espet\u00e1culo do outro mundo no Parque Nacional do Igua\u00e7u - http://t.co/cwrbHOzADU"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2014-07-31T18:10:45.000Z",
            "id": "494908036864307200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(+)A participa\u00e7\u00e3o dele foi fundamental tb na cria\u00e7\u00e3o das 1\u00aas unidades de conserva\u00e7\u00e3o marinhas,como a Reserva Biol\u00f3gica Atol das Rocas, em 79"
        },
        {
            "author_id": "80937256",
            "created_at": "2014-07-31T18:00:35.000Z",
            "id": "494905479215472640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 22
            },
            "text": "Inc\u00eandio de grandes propor\u00e7\u00f5es atinge Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia h\u00e1 5 dias http://t.co/McUbNMRjY8 http://t.co/6mCgrCkoKM"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-07-31T17:52:13.000Z",
            "id": "494903374043561984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Yosemite na Calif\u00f3rnia http://t.co/2WZm1DezwI"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-07-31T17:45:48.000Z",
            "id": "494901756355039232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Yosemite nos EUA: Um inc\u00eandio castiga o Parque Nacional de Yosemite, na Cal... http://t.co/XI9U334MdO"
        },
        {
            "author_id": "1686842065",
            "created_at": "2014-07-31T17:45:46.000Z",
            "id": "494901748415229953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Yosemite nos EUA: Um inc\u00eandio castiga o Parque Nacional de Yosemite, na Cal... http://t.co/ZX4h0QdUSX"
        },
        {
            "author_id": "1733385547",
            "created_at": "2014-07-31T17:45:45.000Z",
            "id": "494901745282084866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Yosemite nos EUA http://t.co/SNXhFyDiPL"
        },
        {
            "author_id": "1730255977",
            "created_at": "2014-07-31T17:45:44.000Z",
            "id": "494901742224420866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge Parque Nacional de Yosemite nos EUA http://t.co/EMAk1dGrFj"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-07-31T17:38:33.000Z",
            "id": "494899934307823616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem mostra Parque Nacional do Itatiaia com temperatura de -5\u00baC http://t.co/tO6DM9BZ4G"
        },
        {
            "author_id": "499537068",
            "created_at": "2014-07-31T16:38:09.000Z",
            "id": "494884731402866689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Igua\u00e7u Falls @ Parque Nacional do Igua\u00e7u, Brazil. #vacationdays #2014 http://t.co/pY28l9VxtH"
        },
        {
            "author_id": "68883115",
            "created_at": "2014-07-31T16:34:07.000Z",
            "id": "494883717790588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia. #perfeito http://t.co/H4meIo9tip"
        },
        {
            "author_id": "260446891",
            "created_at": "2014-07-31T16:20:57.000Z",
            "id": "494880404499742721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra: Parque Nacional dos Campos Gerais http://t.co/8uKCUXiKXS"
        },
        {
            "author_id": "2244452839",
            "created_at": "2014-07-31T15:38:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 71,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "494869777014210561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas TERRA DA GENTE 03: http://t.co/M0nsUeipxy via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-07-31T15:20:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "494865253638098946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/JdqGCZbERT"
        },
        {
            "author_id": "20159292",
            "created_at": "2014-07-31T14:52:32.000Z",
            "id": "494858154719457282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do imperador. #rio por bicicleta e o melhor @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0RM1hH7EdP"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-31T14:44:40.000Z",
            "id": "494856175876575233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/1MPE2GebXe"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-31T14:36:30.000Z",
            "id": "494854120067858432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/6lNsaFwdBz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-31T14:30:26.000Z",
            "id": "494852593365954562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/dRtdGdUNHw"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-31T14:30:24.000Z",
            "id": "494852584365379584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/kDVJL5io9q"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-31T14:28:33.000Z",
            "id": "494852118021693441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/Bi7jOhBsrZ"
        },
        {
            "author_id": "289428218",
            "created_at": "2014-07-31T14:22:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57552811,
                        -25.55653504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "494850602250145792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/VzBIEvOchZ"
        },
        {
            "author_id": "622339635",
            "created_at": "2014-07-31T14:08:01.000Z",
            "id": "494846949426610176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&lt;3 &lt;3 \u2014 at Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/goCpr0k2pL"
        },
        {
            "author_id": "337186215",
            "created_at": "2014-07-31T13:56:09.000Z",
            "id": "494843962235297793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de #Yosemite\n#California\nWebcam http://t.co/EuAU8RYj7D"
        },
        {
            "author_id": "382170531",
            "created_at": "2014-07-31T13:17:13.000Z",
            "id": "494834166219821056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Assine e ajude a pedir a prote\u00e7\u00e3o desse parque nacional! #SOSJuruena http://t.co/uruXh3vq1r"
        },
        {
            "author_id": "47813682",
            "created_at": "2014-07-31T13:13:50.000Z",
            "id": "494833316080533505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago de Azufre, um dos tr\u00eas lagos presentes no Parque Nacional Los Tres Ojos em Santo Domingo -\u2026 http://t.co/9pslwY0ogg"
        },
        {
            "author_id": "469235907",
            "created_at": "2014-07-31T12:45:56.000Z",
            "id": "494826295671283714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#transitorealDF Transito intenso - Sit - Parque Nacional de Bras\u00edlia, Bras\u00edlia, Bras\u00edlia - DF, Brasil..."
        },
        {
            "author_id": "469235907",
            "created_at": "2014-07-31T12:42:10.000Z",
            "id": "494825343790768128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#transitorealDF Transito moderado - Sit - Parque Nacional de Bras\u00edlia, Bras\u00edlia, Bras\u00edlia - DF, Brasil..."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-31T12:30:21.000Z",
            "id": "494822373531865088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/lk1Rtfk3kk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-31T12:30:12.000Z",
            "id": "494822334419963904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/pPdLQPJOT3"
        },
        {
            "author_id": "629906472",
            "created_at": "2014-07-31T12:20:19.000Z",
            "id": "494819845633228800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 um absurdo toda essa manobra para criar em definitivo o Parque do Coc\u00f3 enquanto Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Pelas... http://t.co/bkldZJDE8R"
        },
        {
            "author_id": "63983935",
            "created_at": "2014-07-31T11:46:41.000Z",
            "id": "494811384639942656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Portal \u00bb Turistas Encaram 6,9\u00baC e Acampam no Parque Nacional do Itatiaia - RJ http://t.co/PRF3uqucVI"
        },
        {
            "author_id": "2415402371",
            "created_at": "2014-07-31T10:38:01.000Z",
            "id": "494794102966198274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque @ PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - TERESOPOLIS /RJ - BRASIL http://t.co/M40pvXq3Kb"
        },
        {
            "author_id": "2415402371",
            "created_at": "2014-07-31T10:36:42.000Z",
            "id": "494793770164944897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque @ PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - TERESOPOLIS /RJ - BRASIL http://t.co/I6f6UUpFMC"
        },
        {
            "author_id": "2415402371",
            "created_at": "2014-07-31T10:35:07.000Z",
            "id": "494793372247154688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio no Parque @ PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - TERESOPOLIS /RJ - BRASIL http://t.co/yGwaPMdYV7"
        },
        {
            "author_id": "2239079459",
            "created_at": "2014-07-31T10:16:26.000Z",
            "id": "494788668939575296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou dormir ate chegar no Parque Nacional , pq o lugarzinho longeee"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-31T10:11:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21840126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "494787312585154561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/QGRgovh6f8"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-31T09:18:17.000Z",
            "id": "494774037940555776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 31 de julho de 2014\nChamaecrista desvauxii\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/qGPzOlGCmj"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-07-31T09:12:33.000Z",
            "id": "494772592939905024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todos prontos para encarar o Desafio?\nEntramos em contagem regressiva para a nossa Travessia do Parque Nacional... http://t.co/948xPkNlby"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-07-31T06:46:39.000Z",
            "id": "494735879140028416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento Natural \n\n#Galicianorte #Galicia #Spain http://t.co/oqfz5sA71K"
        },
        {
            "author_id": "257616832",
            "created_at": "2014-07-31T03:06:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.89455135,
                        -6.10118055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "494680368063479808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2022 temos todo o tempo do mundo..\u2022 \ud83d\ude0c\ud83d\ude04\ud83c\udf42 @ Floresta Nacional de Carajas \ud83d\udd30 http://t.co/RXc9coc51t"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-31T03:00:03.000Z",
            "id": "494678851222790146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 31 de julho de 2014\nChamaecrista desvauxii\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/ljnrTt7fNc"
        },
        {
            "author_id": "1425537540",
            "created_at": "2014-07-31T01:08:18.000Z",
            "id": "494650729869893632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dinira Barbacoas Lara http://t.co/Q2lLA9ekzn"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-07-31T01:00:44.000Z",
            "id": "494648823990722560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico do Alcoba\u00e7a - Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Petr\u00f3polis - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/OkhYXbJDJ0"
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2014-07-31T00:34:53.000Z",
            "id": "494642318310268928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Portal \u00bb Turistas Encaram 6,9\u00baC e Acampam no Parque Nacional do Itatiaia - RJ http://t.co/zjPM98UaJs"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-31T00:30:40.000Z",
            "id": "494641259005628416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/f3pYz4QTDI"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-31T00:30:25.000Z",
            "id": "494641196820873216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/QJEIh3DSx7"
        },
        {
            "author_id": "616439675",
            "created_at": "2014-07-31T00:20:44.000Z",
            "id": "494638757153226752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Processo de cria\u00e7\u00e3o da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Serra do Ara\u00fajo."
        },
        {
            "author_id": "91097311",
            "created_at": "2014-07-30T23:38:51.000Z",
            "id": "494628218985779200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas Encaram 6,9\u00baC e Acampam no Parque Nacional do Itatiaia - RJ... http://t.co/yGIGCQNLwp"
        },
        {
            "author_id": "1012331592",
            "created_at": "2014-07-30T23:30:27.000Z",
            "id": "494626101952401408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prevfogo e N\u00facleo de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas do Ibama realizam treinamento no Parque Nacional de ...: Bras\u00edlia (28/07... http://t.co/5CMa8SpmUh"
        },
        {
            "author_id": "160716496",
            "created_at": "2014-07-30T22:54:32.000Z",
            "id": "494617062921076737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois dessa foto eu dei um bico nessa piscina do parque nacional http://t.co/770uAXx29G"
        },
        {
            "author_id": "270055164",
            "created_at": "2014-07-30T22:52:47.000Z",
            "id": "494616626529316865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Avance do fermoso reportaxe sobre o \"Parque das Illas Parque Nacional Islas Atlanticas de Galicia Islas... http://t.co/QizEaEb3IY"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2014-07-30T21:31:51.000Z",
            "id": "494596255776264192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/bkHqt0kqOP"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-30T21:30:41.000Z",
            "id": "494595962707648513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOmPzVe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-30T21:30:24.000Z",
            "id": "494595890598772736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/OwknjtuFZJ"
        },
        {
            "author_id": "716061327",
            "created_at": "2014-07-30T20:46:51.000Z",
            "id": "494584933503873024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vou sair cedo e n\u00e3o vou ter aula sexta. Mas vou ter q ir na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica &gt;;("
        },
        {
            "author_id": "52837470",
            "created_at": "2014-07-30T20:14:41.000Z",
            "id": "494576838321381376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Montanhas do Tumucumaque"
        },
        {
            "author_id": "2562866362",
            "created_at": "2014-07-30T19:48:58.000Z",
            "id": "494570364631265280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, pessoal temos sa\u00eddas para o dia 02 de agosto ao Parque Nacional Chapada das Mesas e para a caminhada na... http://t.co/rHGDQNG7Bc"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2014-07-30T19:27:15.000Z",
            "id": "494564899423395840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO: IDEMA produz document\u00e1rio sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu http://t.co/1zwAwNBPpN"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2014-07-30T19:27:04.000Z",
            "id": "494564853483184128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "FOTO: IDEMA produz document\u00e1rio sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu http://t.co/kV2tcsFf0M"
        },
        {
            "author_id": "106910234",
            "created_at": "2014-07-30T19:18:23.000Z",
            "id": "494562669400055809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ReBio: Sele\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rio para projeto ariranha em reserva biol\u00f3gica, Presidente Figueiredo \u2013 AM http://t.co/4kxPmCh05m"
        },
        {
            "author_id": "361031201",
            "created_at": "2014-07-30T19:06:33.000Z",
            "id": "494559692555706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prevfogo e N\u00facleo de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas do Ibama realizam treinamento no Parque Nacional de ...: Bras\u00edlia (28/07... http://t.co/c0Afwb5isG"
        },
        {
            "author_id": "1170421680",
            "created_at": "2014-07-30T19:04:20.000Z",
            "id": "494559132561993728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... http://t.co/WsvloyIua6"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2014-07-30T19:04:09.000Z",
            "id": "494559086940155904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: ReBio: Sele\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rio para projeto ariranha em reserva biol\u00f3gica, Presidente Figueiredo \u2013 AM http://t.co/kAilsUbGgr"
        },
        {
            "author_id": "106746624",
            "created_at": "2014-07-30T18:59:24.000Z",
            "id": "494557892687958016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ReBio: Sele\u00e7\u00e3o de volunt\u00e1rio para projeto ariranha em reserva biol\u00f3gica, Presidente Figueiredo \u2013 AM - http://t.co/O9Qj3Qj8qu"
        },
        {
            "author_id": "153241152",
            "created_at": "2014-07-30T18:46:26.000Z",
            "id": "494554627158048768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/hbeaMIXC8e"
        },
        {
            "author_id": "286657863",
            "created_at": "2014-07-30T18:45:47.000Z",
            "id": "494554463886004224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Toninhas ganhar\u00e3o uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o :D\n\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente estuda amplia\u00e7\u00e3o do Parque Nacional de... http://t.co/XcIgeMDOKh"
        },
        {
            "author_id": "54127191",
            "created_at": "2014-07-30T18:39:26.000Z",
            "id": "494552867760783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "IDEMA lan\u00e7a document\u00e1rio sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jenipabu. http://t.co/yroRS8jCxm http://t.co/aUcy09rUlT"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-30T18:31:25.000Z",
            "id": "494550850749349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/n2uLiZJSFy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-30T18:31:19.000Z",
            "id": "494550826229452802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/SlDD5Rdfxr"
        },
        {
            "author_id": "1676708983",
            "created_at": "2014-07-30T18:09:49.000Z",
            "id": "494545415778205696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 1,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff Mercado, Santa Cruz, Bolivia. http://t.co/WPhlJdpys7"
        },
        {
            "author_id": "38246695",
            "created_at": "2014-07-30T17:31:12.000Z",
            "id": "494535693558091776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edcia: IDEMA produz document\u00e1rio sobre \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de Jenipabu http://t.co/MWAAiQV6tV"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-07-30T17:30:41.000Z",
            "id": "494535565791219712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natural.pt - associe ao nosso convite a visita a Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - e... http://t.co/7hna3t9ISC"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-07-30T17:25:54.000Z",
            "id": "494534361480720384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natural.pt - associe ao nosso convite a visita a Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - e... http://t.co/pDZYslDeN5"
        },
        {
            "author_id": "114320633",
            "created_at": "2014-07-30T17:14:01.000Z",
            "id": "494531369729806336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desmatamento aumenta em Yasun\u00ed com os planos de abrir parque nacional para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo http://t.co/u4s6SYCnIR"
        },
        {
            "author_id": "21306483",
            "created_at": "2014-07-30T16:46:08.000Z",
            "id": "494524355188375552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Desmatamento aumenta em Yasun\u00ed com os planos do Equador de abrir parque nacional para explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo http://t.co/nI5dD6ZVG1"
        },
        {
            "author_id": "377510544",
            "created_at": "2014-07-30T16:17:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "494517140742221824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/DJnxyFwvaW"
        },
        {
            "author_id": "45533327",
            "created_at": "2014-07-30T15:54:39.000Z",
            "id": "494511399604060160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natural.pt - associe ao nosso convite \u00e1 visita a Castro Laboreiro - Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas - e descubra... http://t.co/VJcJZBUxy4"
        },
        {
            "author_id": "68883115",
            "created_at": "2014-07-30T15:36:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92666667,
                        -15.73805556
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "494506944145522689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia @ Bras\u00edlia National Park http://t.co/Ufqocys7WM"
        },
        {
            "author_id": "78925738",
            "created_at": "2014-07-30T15:36:06.000Z",
            "id": "494506727631749121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Sequ\u00f3ias Gigantes Parque Nacional de Redwood http://t.co/D06typfRBg"
        },
        {
            "author_id": "714795626",
            "created_at": "2014-07-30T15:21:16.000Z",
            "id": "494502995636137985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO: IDEMA produz document\u00e1rio sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental\u00a0Jenipabu http://t.co/0IhYa36YHl"
        },
        {
            "author_id": "65603282",
            "created_at": "2014-07-30T15:15:23.000Z",
            "id": "494501514820722689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "___ Walking Experience  #9124  -  Cela  -  Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas ___ #Travel #Photography #Portugal -- https://t.co/YnJbhjthzp"
        },
        {
            "author_id": "40855631",
            "created_at": "2014-07-30T15:04:53.000Z",
            "id": "494498871964631040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO: IDEMA produz document\u00e1rio sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu http://t.co/PoNPGUAGrV"
        },
        {
            "author_id": "266741252",
            "created_at": "2014-07-30T15:04:53.000Z",
            "id": "494498871897497602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOTO: IDEMA produz document\u00e1rio sobre a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu http://t.co/a4VrLFkTUe"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-30T14:30:27.000Z",
            "id": "494490206863917056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-30T14:30:24.000Z",
            "id": "494490197204430848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "334906008",
            "created_at": "2014-07-30T14:22:41.000Z",
            "id": "494488254264381440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a -5\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/8yDHUld8e5"
        },
        {
            "author_id": "121843956",
            "created_at": "2014-07-30T14:16:07.000Z",
            "id": "494486600081231874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"40 anos da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s: Gest\u00e3o, Ci\u00eancia e Desenvolvimento Comunit\u00e1rio\". Esse \u00e9 o tema do 2\u00ba... http://t.co/yXhHw53r54"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-07-30T14:06:00.000Z",
            "id": "494484057158610944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal fazer uma refei\u00e7\u00e3o com esta vista? \n\nVisite o Parque Nacional do Igua\u00e7u e viva esta experi\u00eancia deliciosa! http://t.co/6YtXdAjuVF"
        },
        {
            "author_id": "1079480058",
            "created_at": "2014-07-30T13:43:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 94,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "494478382407491585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acumula\u00e7\u00e3o De Geada Em Uma Baixada Do Parque Nacional De Itatiaia: http://t.co/TrGByakU4l via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "60609452",
            "created_at": "2014-07-30T13:36:51.000Z",
            "id": "494476720162885632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu um guia lind\u00e3o da flora, fauna e aves da Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Alto-Montana (RPPN), no... http://t.co/YofrECqEz7"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2014-07-30T13:28:31.000Z",
            "id": "494474623585882114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arizona -  paisagens estimulantes inesquec\u00edveis, incluindo a beleza majestosa do Parque Nacional do Grand Canyon... http://t.co/LTa82Gnthm"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-07-30T12:50:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "494465163815583745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo Xaraes!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/UpNw2ESRml"
        },
        {
            "author_id": "587615681",
            "created_at": "2014-07-30T12:38:33.000Z",
            "id": "494462048030707712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#QueDeusNosAben\u00e7oe!\nDedos do Cristo Redentor- Parque Nacional da Tijuca\nFoto: Jose Miguel Rivas Giannetti \n\nTirou... http://t.co/N6a5LLSyPU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-30T12:31:17.000Z",
            "id": "494460220651741185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/5zmBbZWzef"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-30T12:30:21.000Z",
            "id": "494459982314610689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/1rnt1QzKkF"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-07-30T12:20:03.000Z",
            "id": "494457391443099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e1bado \u00e0s 08:30 voc\u00ea rev\u00ea nosso epis\u00f3dio sobre o Parque Nacional da Lagoa do Peixe e no domingo epis\u00f3dio in\u00e9dito!... http://t.co/XSqQviLxww"
        },
        {
            "author_id": "2455215572",
            "created_at": "2014-07-30T12:00:05.000Z",
            "id": "494452366155194368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral - Cambar\u00e1 do Sul, Rio Grande do Sul - (by Lucas Brentano) http://t.co/VncnF3CSWt"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-07-30T12:00:02.000Z",
            "id": "494452354670817283",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mercantour, Fran\u00e7a. http://t.co/kNa1lIzOMr"
        },
        {
            "author_id": "240699414",
            "created_at": "2014-07-30T11:25:37.000Z",
            "id": "494443695274749952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia...zero grau !"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-07-30T10:18:14.000Z",
            "id": "494426737791758337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Pertinho de Piripiri, no Piau\u00ed, fica o Parque Nacional de Sete Cidades: http://t.co/Hv11rFooBp http://t.co/etOYJRnq3J\u201dL"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-07-30T10:00:40.000Z",
            "id": "494422316231585792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Pertinho de Piripiri, no Piau\u00ed, fica o Parque Nacional de Sete Cidades: http://t.co/arWUkiuPXQ http://t.co/eocIYK5ZLU"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-30T09:47:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21793085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "494418922343768064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/RGxyWdn2yL"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2014-07-30T07:12:32.000Z",
            "id": "494380002138267649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/pvvXZ8xbGd http://t.co/PnUWwgCPQ8"
        },
        {
            "author_id": "56223652",
            "created_at": "2014-07-30T04:47:04.000Z",
            "id": "494343394844741632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de muitos degraus, alguns tombos... #EuVoc\u00eaeaLhama #machupicchu  #migasnoperu @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/mN5b00yRu1"
        },
        {
            "author_id": "49520078",
            "created_at": "2014-07-30T04:13:54.000Z",
            "id": "494335049656184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sentiu?\n\nhttps://t.co/np0vvth8QU http://t.co/3SHWuYQ8FA"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-30T03:01:14.000Z",
            "id": "494316763149246464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 30 de julho de 2014\nToco de buriiti (Mauritia flexuosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/0QcA14JNMO"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-30T03:00:03.000Z",
            "id": "494316462312783872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 30 de julho de 2014\nToco de buriiti (Mauritia flexuosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/ipkjXvicP1"
        },
        {
            "author_id": "39388668",
            "created_at": "2014-07-30T00:45:17.000Z",
            "id": "494282549213274113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara e Funda\u00e7\u00e3o do Homem Americano viram exposi\u00e7\u00e3o em Paris. http://t.co/wSt9lUoEUq"
        },
        {
            "author_id": "1058033508",
            "created_at": "2014-07-30T00:39:47.000Z",
            "id": "494281162270179328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Um final de semana sozinha no Parque Nacional e eu volto inteira novamente."
        },
        {
            "author_id": "57782058",
            "created_at": "2014-07-30T00:31:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CONANP_mx"
                    }
                ]
            },
            "id": "494279027088056321",
            "in_reply_to_user_id": "381806337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@CONANP_mx retira maquinaria del Parque Nacional Bahia de #Loreto http://t.co/NPr5ou71Og"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-30T00:30:52.000Z",
            "id": "494278921261969408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/ugNFEk7Cgp"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-30T00:30:48.000Z",
            "id": "494278903469711360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/TpBAHkzT81"
        },
        {
            "author_id": "2698515167",
            "created_at": "2014-07-29T23:46:14.000Z",
            "id": "494267689779486720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Prevfogo e N\u00facleo de Opera\u00e7\u00f5es A\u00e9reas do Ibama realizam treinamento no Parque Nacional de ... - http://t.co/Z9vkMHd5tU #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "2380997455",
            "created_at": "2014-07-29T23:46:02.000Z",
            "id": "494267637263007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o Pico da Bandeira, terceiro maior do Brasil, com 2.892 metros de altura. Protegido no Parque Nacional do... http://t.co/nXM57f7ucp"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2014-07-29T23:03:43.000Z",
            "id": "494256986226454528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais Turismo Comunit\u00e1rio na comunidade de an\u00e3, na Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s- Arapiuns http://t.co/XkZVKFNkP3"
        },
        {
            "author_id": "52032171",
            "created_at": "2014-07-29T23:00:36.000Z",
            "id": "494256204097785858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Parque Nacional Niter\u00f3i RJ. http://t.co/q9I3WB0bOD"
        },
        {
            "author_id": "762689582",
            "created_at": "2014-07-29T22:59:30.000Z",
            "id": "494255926451638272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A OKAN - marca que vc encontra aqui na loja- arrasando no editorial da Serafina revista de moda da Folha de S\u00e3o Paulo\nhttp://t.co/yE4YNVgFbV"
        },
        {
            "author_id": "95880673",
            "created_at": "2014-07-29T22:38:05.000Z",
            "id": "494250537240772609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Alejandro Humboldt, em Taxco, \u00e9 um amplo espa\u00e7o verde ideal para acampar, caminhar e observar a flora e fauna locais."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-29T21:30:57.000Z",
            "id": "494233643808997376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/kAF1366KOi"
        },
        {
            "author_id": "2315565138",
            "created_at": "2014-07-29T21:30:38.000Z",
            "id": "494233561168244736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Est\u00e2ncia Mimosa recebeua equipe t\u00e9cnica do IASB - Instituto das... http://t.co/HqAsGAhmBU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-29T21:30:34.000Z",
            "id": "494233548308901888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/7vPxMuAs5h"
        },
        {
            "author_id": "1628535037",
            "created_at": "2014-07-29T20:46:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 19,
                        "username": "TioBooBooDepre"
                    }
                ]
            },
            "id": "494222478764687361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional do @TioBooBooDepre http://t.co/mQGmofNFPD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Txino06].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Txino06",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Txino06"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [envolverde].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "envolverde",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "envolverde"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [LaNapolesDF].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "LaNapolesDF",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "LaNapolesDF"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Canad\u00e1",
                "country_code": "CA",
                "full_name": "Kamloops, British Columbia",
                "id": "00ccf965e713a598",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itabaiana, Brasil",
                "id": "e15e4771eccf2ffb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paracambi, Brasil",
                "id": "78a469013513d6b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Melga\u00e7o, Portugal",
                "id": "bca4031234b42b58",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Valinhos, Brasil",
                "id": "d4ca3f73397a75ab",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapad\u00e3o do Sul, Brasil",
                "id": "7e26ed95b89d8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Castro, Brasil",
                "id": "d2a0bdda5f08405a",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Tinto, Brasil",
                "id": "143b3f1321dfc386",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "1114070839",
                "name": "Parques e Ingressos",
                "username": "ParqueIngressos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1338874447",
                "name": "Eliseu Lopes - Terras travel",
                "username": "Terrastravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41123392",
                "name": "IHU",
                "username": "_ihu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110811037",
                "name": "Luiz Lipiec",
                "username": "lipiecluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449159838",
                "name": "Vivian Silva",
                "username": "VivianKelly_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320024624",
                "name": "Portugal NewsWaver",
                "username": "PT_NewsWaver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320075253",
                "name": "Portugal Mundo NW",
                "username": "PT_NW_World",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932271236",
                "name": "murallasdigitales",
                "username": "murallasdigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126334806",
                "name": "Munic\u00edpio de Melga\u00e7o",
                "username": "mun_melgaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89182880",
                "name": "Johnny",
                "username": "johnnypolox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1886885233",
                "name": "Mundo/Lua",
                "username": "MUND0Lua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94825521",
                "name": "SML Flickr",
                "username": "smlflickr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66345033",
                "name": "Mauricio fonseca",
                "username": "Mauricio1988",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459195524",
                "name": "Jorge Ronaldo Braga",
                "username": "JorgeRonaldoBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "239509294",
                "name": "Jorge Borges Kaiow\u00e1",
                "username": "jorgeborgesrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16860206",
                "name": "etetuba",
                "username": "etetuba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "519657357",
                "name": "luiz..#beta-lab",
                "username": "luizklein1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703495635",
                "name": "#TIMBETA#SIGO",
                "username": "timbetasigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210685754",
                "name": "API - PR",
                "username": "APImprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77065091",
                "name": "Jos\u00e9 Armando G Pinho",
                "username": "Jagpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "399050787",
                "name": "Cat Mews",
                "username": "cat_mewss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103982951",
                "name": "Fabiano",
                "username": "fabsciack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464364648",
                "name": "FABAO",
                "username": "FaabinhoAmaaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113441044",
                "name": "Saulo Vale",
                "username": "SauloVale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "323456872",
                "name": "Carolina",
                "username": "Caarol_Pessanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "842860074",
                "name": "Marce",
                "username": "mcarolina_av",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "890270258",
                "name": "\ud83c\udf1f\ud83c\udf1b\ud83c\udf1c\ud83c\udf1f",
                "username": "sotelols",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69708393",
                "name": "Dae \u2654",
                "username": "jucastilho_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "26832176",
                "name": "Cassio Martinho",
                "username": "cassiomartinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173609198",
                "name": "pedro pizzatto",
                "username": "ppizzatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38505279",
                "name": "Vin\u00edcius Alves",
                "username": "Vinnyalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747176520",
                "name": "Paran\u00e1 de Hoje",
                "username": "ParanadeHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41594142",
                "name": "aparecidanet.com",
                "username": "aparecidanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70539952",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83d\udea9",
                "username": "BernardoJGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35317431",
                "name": "Paulo Barreto",
                "username": "paulogbarreto",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "790796198",
                "name": "Mel Morena",
                "username": "melmorenab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16608280",
                "name": "Weslidey",
                "username": "Weslidey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14788454",
                "name": "Eduardo Moreira",
                "username": "oEduardoMoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23723883",
                "name": "TargetHD.net",
                "username": "TargetHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126094626",
                "name": "J\u00falio C\u00e9sar Madruga",
                "username": "voodoocesar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339292414",
                "name": "Thurbay Rodrigues",
                "username": "Blogdothurbay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314806666",
                "name": "FVHD",
                "username": "FVHD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40460716",
                "name": "Gerhard Sardo",
                "username": "GerhardSardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2403311258",
                "name": "#SouDaniloGentilli",
                "username": "_oPolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55549039",
                "name": "Cezar Alves de Lima",
                "username": "cezaralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25521224",
                "name": "marcio torrecillas",
                "username": "Bluesettte22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2805949242",
                "name": "Rodrigo Neves",
                "username": "RodrigoPTNeves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27736576",
                "name": "Partido Verde",
                "username": "partidoverde",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2164994448",
                "name": "viagemja",
                "username": "viagemja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49323305",
                "name": "Adriana Valadares",
                "username": "AdriValadares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69391380",
                "name": "Ivana\ud83e\udd0d\ud83d\udda4",
                "username": "ivanacbaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35876056",
                "name": "Bruno Boni de Oliveira",
                "username": "brunoboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125745768",
                "name": "Tribuna de Petr\u00f3polis",
                "username": "e_tribuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52792036",
                "name": "Bruno Brito",
                "username": "MahaloBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706964687",
                "name": "Leticia Santiago",
                "username": "mtice2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2495276162",
                "name": "Walter Dutra Marques",
                "username": "walterdmarques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61109007",
                "name": "\ud835\ude63\ud835\ude56\ud835\ude61\ud835\ude6a",
                "username": "analuizareis_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45935230",
                "name": "Festival de Ver\u00e3o UFMG",
                "username": "festivalufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "64910592",
                "name": "Fef\u00ea Bret\u03b1s \u2694",
                "username": "Fefe_Bretas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813568141",
                "name": "Juli Hirata",
                "username": "julihirata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131574396",
                "name": "Dilma Rousseff",
                "username": "dilmabr",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2617430065",
                "name": "BrunoCovas4567",
                "username": "BrunoCovas4567",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21101930",
                "name": "PSDB SP - Estadual",
                "username": "PSDB_SP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217542555",
                "name": "Lesllie Ottuoki",
                "username": "Lesllie_1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2706877982",
                "name": "Joadson #TimBeta",
                "username": "joadsoncarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329955134",
                "name": "CSF",
                "username": "numbers4nature",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165106553",
                "name": "MAP CONTRACORRUPTO",
                "username": "MonicaPonzi_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60951534",
                "name": "PSDB Rio de Janeiro",
                "username": "psdbrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325159752",
                "name": "PATRICIA RABELLO",
                "username": "pa_rabello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69729014",
                "name": "Paula Mirela",
                "username": "paulamirela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90676951",
                "name": "Jorge Fraz\u00e3o",
                "username": "jorgefrazaoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2360269304",
                "name": "PAULO QUARESMA",
                "username": "pauloquaresma2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409476861",
                "name": "Princesa dos Campos \ud83d\ude37",
                "username": "ExpressoPC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "175393835",
                "name": "FeiradaLouca",
                "username": "FeiradaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116502423",
                "name": "Fundathos",
                "username": "Fundathos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245960389",
                "name": "QuatroCantosdoMundo",
                "username": "4cantos_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2433012703",
                "name": "Blog Brasileiro",
                "username": "bloggbrasileiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "752057142",
                "name": "Lucio",
                "username": "URSUSARCTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1092253982",
                "name": "Nandy #LoboLincevivo",
                "username": "Nandy_Huelva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022162551",
                "name": "almaloba #LoboAstur",
                "username": "WomanWar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "602963781",
                "name": "Nacho",
                "username": "NachoModro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595366655",
                "name": "Isaac Vega",
                "username": "isaacBIOvega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176137518",
                "name": "George",
                "username": "GeorgeAndreMelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20372050",
                "name": "Lob\u00e3o",
                "username": "lobaoeletrico",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76850883",
                "name": "Takami Sushi",
                "username": "takami_sushi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63095736",
                "name": "Carmelo Costa Mandu",
                "username": "Carmelomandu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119906182",
                "name": "100% Go Ahead",
                "username": "100goahead",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26104235",
                "name": "Ismael Sousa",
                "username": "ismaelsousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145729093",
                "name": "Renata Kelly",
                "username": "_Renata_Kelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85849081",
                "name": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "username": "PrefMossoro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313351628",
                "name": "EFHEIJ",
                "username": "EFeij",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67045008",
                "name": "Angelo Costa \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "angelobgu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "885483716",
                "name": "blogcarloscosta",
                "username": "bcarloscosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35227862",
                "name": "Horacio C. Costa",
                "username": "horacioccosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1222662498",
                "name": "Almeida Viagens",
                "username": "AlmeidaViagensI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74250207",
                "name": "Isaac Batalha",
                "username": "IsaacBatalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16284408",
                "name": "patroa do chorare \ud83d\ude37 #usePFF2",
                "username": "beatrizdiniz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "74247205",
                "name": "Tomaz",
                "username": "josetomazfilho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56526010",
                "name": "teresinhalopes",
                "username": "teresinhalopes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "330614994",
                "name": "Jornal do Maci\u00e7o",
                "username": "jornaldomacico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1612860702",
                "name": "Suzan Medeiros",
                "username": "suzanmedeiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55843902",
                "name": "Allan E. Popak",
                "username": "allan_popak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156719729",
                "name": "O Globo Brasil",
                "username": "OGloboPolitica",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1089535657",
                "name": "Nelson Carvalheira",
                "username": "N_Carvalheira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130828426",
                "name": "Chico Bruno",
                "username": "SitioChicoBruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "91423361",
                "name": "Maicom#TIMBETA",
                "username": "stewyusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2201415726",
                "name": "Nilza Pegoraro",
                "username": "pegoraro_nilza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50383478",
                "name": "R\u00e1dio Liberal FM",
                "username": "liberalfm975",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59356236",
                "name": "Meu Partido \u00e9 o Brasil",
                "username": "sollariis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539982950",
                "name": "Ebook-Direito",
                "username": "ebookdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23029067",
                "name": "Olivia Taylor",
                "username": "Via",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84422693",
                "name": "Anajarino J\u00fanior",
                "username": "AnajarinoJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518951",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "rclima41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216526742",
                "name": "Mayume Hayakawa",
                "username": "may_hayakawa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425537540",
                "name": "Barbacoas Edo. Lara",
                "username": "barbacoaslara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354538856",
                "name": "Juliano Rodrigo Boff",
                "username": "julianoboff",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56534827",
                "name": "Marcos Santiago",
                "username": "marcos_mbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365270620",
                "name": "Aquafloater",
                "username": "Aquafloater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53936960",
                "name": "Heloisa Dabus",
                "username": "HeloisaDabus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182440813",
                "name": "Hudson Tourinho",
                "username": "HudsonTourinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2719200687",
                "name": "Guilherme",
                "username": "guiguioliro1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64799489",
                "name": "Familia Schurmann",
                "username": "schurmanns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40925981",
                "name": "MyGuide",
                "username": "MyGuidePt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50150382",
                "name": "Murilo Almeida",
                "username": "murilo_almeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "504602260",
                "name": "luana \ud83c\udf19",
                "username": "caroluanaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61309918",
                "name": "Isabela",
                "username": "_isaflu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287776299",
                "name": "Nit Portal Social",
                "username": "NitPortalSocial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89195762",
                "name": "marcelo drumond",
                "username": "mdrumond10456",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175224004",
                "name": "Anderson Esh",
                "username": "DjEshOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2235429845",
                "name": "Sem Culpa Funcional",
                "username": "MakMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580836415",
                "name": "ESPIRITO DE AVENTURA",
                "username": "eacontato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "712369470",
                "name": "pau",
                "username": "PaulaBarciela8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76074577",
                "name": "Ricardo Martins",
                "username": "RickMartinsBa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42786726",
                "name": "Regina Camargo",
                "username": "reginacamargo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327132456",
                "name": "toninho freitas",
                "username": "delacras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614489501",
                "name": "DaviSanvi",
                "username": "davisanvi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230332340",
                "name": "Orlando Tipismana",
                "username": "Or_Tipismana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237543098",
                "name": "\u273d       \u2113isb\u03b5th",
                "username": "CristeeLopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1024249548",
                "name": "MILLENA MODA SEXY",
                "username": "millenamodasexy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "145401917",
                "name": "arsene",
                "username": "andrelimabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82884312",
                "name": "Guilherme Heiber",
                "username": "guilherme_lh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80370426",
                "name": "Lars Schobinger",
                "username": "LarsSchobinger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141293646",
                "name": "ABAG",
                "username": "Abag_Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27245072",
                "name": "Patr\u00edcia Fernandes",
                "username": "_PathyFernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040520600",
                "name": "Guide and Travel",
                "username": "GuideandTravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "983831766665490432",
                "name": "Bloglovin'",
                "username": "bloglovin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455321467",
                "name": "nathmonteiro__",
                "username": "nathmonteiro__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1359631255",
                "name": "Hotel Viagem",
                "username": "HotelViagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2526265538",
                "name": "Ilha Turismo",
                "username": "IlhaTurismoIG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2655910368",
                "name": "rennan de souza cruz",
                "username": "993096894",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1269506796",
                "name": "aninha",
                "username": "anaclaraloobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204811061",
                "name": "Marih\u00e1",
                "username": "Mahinfluencer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83867229",
                "name": "Jo\u00e3o Gentil .'.",
                "username": "joao_gentil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52811298",
                "name": "Luciano Mascarenhas",
                "username": "lucianoagm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19776520",
                "name": "Frederico Ribeiro",
                "username": "SFMBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31311757",
                "name": "Google Maps",
                "username": "googlemaps",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "171205797",
                "name": "Drogaria Ros\u00e1rio",
                "username": "RosarioDrogaria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47947777",
                "name": "Miron Neto",
                "username": "mironneto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215825005",
                "name": "Link Conquista",
                "username": "linkconquista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72567542",
                "name": "Luzia Pagels",
                "username": "LuziaPagels",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "314527972",
                "name": "Famaa",
                "username": "Famashred",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83868466",
                "name": "Poliana Lagares",
                "username": "polianalagares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130993947",
                "name": "esportepi",
                "username": "assisesportepi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297203895",
                "name": "Reportajes.org",
                "username": "Reportajes_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73190508",
                "name": "Reynaldo Barros",
                "username": "DrReynaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128960371",
                "name": "Fer Miranda",
                "username": "fs_miranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52883227",
                "name": "Celso Miranda \ud83c\udfcd\ud83c\udfc1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "celsomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615168767",
                "name": "K\u00e1yo #FreeBritney! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf97\ufe0f",
                "username": "bitchspears_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "487962982",
                "name": "mariana guedes",
                "username": "andrade_guedes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2469883896",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo98141410",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652633247",
                "name": "Itamar Bras",
                "username": "itamarbras10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39572290",
                "name": "Poliana Mendes",
                "username": "Poli_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634971153",
                "name": "27",
                "username": "27Pbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575401643",
                "name": "Jack Beta",
                "username": "JackBeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56181717",
                "name": "Israel - Palestina",
                "username": "newsoriente24h",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2373117606",
                "name": "\u2115ath",
                "username": "nthl_m",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86302855",
                "name": "Esteves Junior \uf8ff",
                "username": "estevesjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69950583",
                "name": "Narc\u00e9lio de S\u00e1",
                "username": "NarceliodeSa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194237179",
                "name": "SuperVinicius",
                "username": "elsupervinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129821956",
                "name": "Gazeta Centro-Sul",
                "username": "gazetacentrosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "966873949",
                "name": "Lu\u00edza Martini Beloto",
                "username": "LuizaBeloto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1057564986",
                "name": "Gerdau",
                "username": "gerdau",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "716061327",
                "name": "twitch.tv/melevendaqui",
                "username": "arthurangers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2610111451",
                "name": "Giovanna Ritchely",
                "username": "GiRitchely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2256479756",
                "name": "Laborat\u00f3rio de Entomologia da UFRJ",
                "username": "LabEnt_UFRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543241788",
                "name": "PucTV Goi\u00e1s",
                "username": "PUCTVGoias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2347219609",
                "name": "Portal 08 News",
                "username": "Portal08News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113256361",
                "name": "Paulo Eduardo Gomes",
                "username": "PEG_PSOL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2172685222",
                "name": "julia",
                "username": "buterwa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138200280",
                "name": "SiempreColombia",
                "username": "SiempreCol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546116790",
                "name": "Som da Mata",
                "username": "SomdaMata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193063639",
                "name": "vav\u00e1",
                "username": "TweetParaMari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269805182",
                "name": "Brasil Imperdivel",
                "username": "Br_Imperdivel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69590391",
                "name": "Edson R. P. Feitosa",
                "username": "edsonfeitosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156225467",
                "name": "Quality group",
                "username": "Quality_group",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229235316",
                "name": "Francine Becker",
                "username": "bomshaakalaka",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149302152",
                "name": "Rita Bueno",
                "username": "ritabueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "390278247",
                "name": "canaloff",
                "username": "CanalOff",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "257616832",
                "name": "Milanne \ud83c\udf35",
                "username": "bb_miih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1960911786",
                "name": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses",
                "username": "lencoisma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143498457",
                "name": "Matheus Martins",
                "username": "martinsbfrr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22390083",
                "name": "Elton Jesus",
                "username": "elton1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90236265",
                "name": "Enlodados.com",
                "username": "Enlodados",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340471586",
                "name": "Milena Goltz",
                "username": "Milena_Goltz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33377408",
                "name": "~Descarada do site~",
                "username": "UmaAmora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78139929",
                "name": "deb",
                "username": "deborista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269836501",
                "name": "Gabi Gomes",
                "username": "GabiPurri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51289146",
                "name": "Gilgamesh",
                "username": "ronanbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2244452839",
                "name": "joao batista da roch",
                "username": "joaorocha201369",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100038253",
                "name": "jonathas Mendroni",
                "username": "jonathas73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69059115",
                "name": "Vivaterra Viagens",
                "username": "vivaterrabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610180883",
                "name": "Terrarium Travel",
                "username": "terrariumtravel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454290853",
                "name": "RSBR - BRASIL",
                "username": "RSBR_RT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95215044",
                "name": "Estenio El-Bainy",
                "username": "estenioelbainy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158617473",
                "name": "R O G E U X",
                "username": "Rogeux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "830001559",
                "name": "Bird",
                "username": "theBirdCP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1248670320",
                "name": "Thiago Maltez",
                "username": "maltezthiago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132980030",
                "name": "Pasi\u00f3n Lamadrid",
                "username": "mexuue",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "409560174",
                "name": "En la Del Valle",
                "username": "En_laDelValle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "530884727",
                "name": "Colonia Roma \ud83d\udeb2",
                "username": "LaRomaDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32645746",
                "name": "Ayuda a Alguien",
                "username": "AA_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199126736",
                "name": "",
                "username": "express_news_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151189521",
                "name": "[\u00cdNDIO]",
                "username": "ArthurGonGui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34738255",
                "name": "Leca Lichacovski",
                "username": "lecalichacovski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "155674026",
                "name": "Ana Helena Mofatto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc4a\ud83d\udc9a",
                "username": "aninhamofatto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80937256",
                "name": "Terra",
                "username": "Terra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1686842065",
                "name": "hugo",
                "username": "hugo252013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1733385547",
                "name": "luiz felipe",
                "username": "luizfelipe2006",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730255977",
                "name": "lucas lima",
                "username": "LucasLima2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499537068",
                "name": "Leti S\u00e1nchez",
                "username": "paraguaya420",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68883115",
                "name": "Jos\u00e9 Ednilson J\u00fanior",
                "username": "ednilsonjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260446891",
                "name": "Turismo UEPG",
                "username": "TurismoUepg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20159292",
                "name": "daniel perlin",
                "username": "djnron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289428218",
                "name": "Lucas Rodrigues",
                "username": "DeMenor_cwb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "622339635",
                "name": "Bibies \ud83c\udf38",
                "username": "fabibies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337186215",
                "name": "\u15efE\u15e9T\u157cE\u1587 \u1455\u15e9\u15f0\u1515",
                "username": "WebCamsdelMundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382170531",
                "name": "ty \ud83e\ude90",
                "username": "ty_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47813682",
                "name": "Fabr\u00edcio Faria",
                "username": "fromilheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469235907",
                "name": "Tr\u00e2nsito Real",
                "username": "transitoreal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "629906472",
                "name": "Arnaldo Fernandes",
                "username": "arnaldofce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63983935",
                "name": "Susana Barbosa Silva",
                "username": "susanaprodutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415402371",
                "name": "Pedro Paulo Dias",
                "username": "ppdissrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2239079459",
                "name": "Tay",
                "username": "Maninhaa_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287994875",
                "name": "jesualdo pereira",
                "username": "jesualdopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91097311",
                "name": "MaCamp - Campismo",
                "username": "macampcampismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616439675",
                "name": "Ricardo Luiz",
                "username": "RicardoLasserre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1012331592",
                "name": "Amizade e Intimidade",
                "username": "amizadeeintimid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160716496",
                "name": "Agiotagem & treinamentos em geral",
                "username": "sambuncelha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270055164",
                "name": "Xos\u00e9 Bangueses G.",
                "username": "xosebangueses",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52837470",
                "name": "No\u03c9a",
                "username": "croconowa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2562866362",
                "name": "Cinthia",
                "username": "torredalua1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40855631",
                "name": "Bruno Giovanni",
                "username": "BrunoGiovanni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266741252",
                "name": "BLOGDOBG",
                "username": "BlogdoBG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106910234",
                "name": "Top Zootecnia",
                "username": "topzootecnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361031201",
                "name": "Site IBAMA",
                "username": "SiteIBAMA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1170421680",
                "name": "Edson Spressola Jr.",
                "username": "edspres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744672",
                "name": "Vagas no Agroneg\u00f3cio",
                "username": "aboportunidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746624",
                "name": "Top Biologia",
                "username": "topbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153241152",
                "name": "Patrick Buna",
                "username": "PatrickBuna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286657863",
                "name": "Projeto Toninhas",
                "username": "ProjetoToninhas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54127191",
                "name": "RODRIGO LOUREIRO",
                "username": "loureirorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1676708983",
                "name": "maravillas del mundo",
                "username": "mariafe29344037",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38246695",
                "name": "O Jornal de Hoje",
                "username": "jornaldehoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45533327",
                "name": "Hotel Castrum Villae",
                "username": "castrumvillae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114320633",
                "name": "Grupo HDOM",
                "username": "HdomBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21306483",
                "name": "CarbonoBrasil",
                "username": "CarbonoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377510544",
                "name": "\u00a1Felipe Morales!",
                "username": "FelipeeMrls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78925738",
                "name": "#ONeg\u00f3cioDaCerto",
                "username": "edisonap1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "714795626",
                "name": "Blog Levany J\u00fanior",
                "username": "Bloglevany",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65603282",
                "name": "VitorJK",
                "username": "VitorJunqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334906008",
                "name": "Ana Paula Souza",
                "username": "paulacarvalho78",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121843956",
                "name": "Ufopa",
                "username": "ufopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079480058",
                "name": "Paulo  Roberto",
                "username": "apimentelpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60609452",
                "name": "Econtexto",
                "username": "econtexto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587615681",
                "name": "Rio Not\u00edcias",
                "username": "rionoticiasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2455215572",
                "name": "iHouse",
                "username": "iHouseAD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240699414",
                "name": "LAURA M.M. MOURAO",
                "username": "laurammmourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56223652",
                "name": "Evelyn Elita Pereira",
                "username": "EvelynElita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49520078",
                "name": "arlindenor pedro",
                "username": "arlindenor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39388668",
                "name": "P\u00e9ricles Mendel",
                "username": "periclesmendel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1058033508",
                "name": "M.",
                "username": "diassombrios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57782058",
                "name": "Radar Pol\u00edtico",
                "username": "RadarPolitico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381806337",
                "name": "CONANP",
                "username": "CONANP_mx",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2698515167",
                "name": "Mvk #SDV #Timbeta",
                "username": "m4rovisk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2380997455",
                "name": "Lug. Lindos Brasil",
                "username": "BrasilLug",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52032171",
                "name": "Pedro Gargalaca",
                "username": "pedrogargalaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762689582",
                "name": "ALBUM",
                "username": "AlbumDesignHits",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95880673",
                "name": "Visite o M\u00e9xico",
                "username": "VisiteoMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315565138",
                "name": "Bonito Net",
                "username": "BonitoNet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1628535037",
                "name": "Marcus Rocha",
                "username": "MarcusRocha1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022562488",
                "name": "Tio",
                "username": "TioBooBooDepre",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "496619136873955328",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16jevse4rr74l83685qg7t7oe39ml",
        "oldest_id": "494222478764687361",
        "result_count": 495
    }
}