{
    "data": [
        {
            "author_id": "25068989",
            "created_at": "2014-12-16T11:16:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "start": 88,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "544813355609759744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de la Papa: um modelo de \u00e1rea protegida \"biocultural\" http://t.co/GsEwHa7C2f via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "38727963",
            "created_at": "2014-12-16T10:56:51.000Z",
            "id": "544808367366373377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tempo bom na Serra do Cip\u00f3, aproveite para se exercitar e contemplar a natureza espetacular do Parque Nacional da... http://t.co/9jtbRFbHAV"
        },
        {
            "author_id": "553510858",
            "created_at": "2014-12-16T10:54:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 127,
                        "username": "20m"
                    }
                ]
            },
            "id": "544807806856364032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Discrepancias tras el sacrificio a tiros de ocho lobos adultos en el Parque Nacional de Cab\u00c3\u00a1rceno http://t.co/B5KtLf0Fga v\u00c3\u00ada @20m"
        },
        {
            "author_id": "272723444",
            "created_at": "2014-12-16T10:29:25.000Z",
            "id": "544801461855854592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigas \ud83d\udc6f\ud83d\udc6f\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sF0zzd9dhL"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-16T09:02:17.000Z",
            "id": "544779534034567168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Katavi Parque Nacional, \u00c1rea Protegida da Tanz\u00e2nia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/Jj33pgdQZy"
        },
        {
            "author_id": "71717383",
            "created_at": "2014-12-16T04:20:14.000Z",
            "id": "544708555673436161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/6oq2WBZTNY\u2026\na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Marapendi, entre o Recreio dos Bandeirantes e a Barra da Tijuca,"
        },
        {
            "author_id": "2912089726",
            "created_at": "2014-12-16T02:38:26.000Z",
            "id": "544682937191780352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Brasil #Maranh\u00e3o #SeteCidades\nO nome Sete Cidades se refere a sete forma\u00e7\u00f5es... Leia mais: http://t.co/zLTxVBwYf7 http://t.co/OhCsHV3U3u"
        },
        {
            "author_id": "94380351",
            "created_at": "2014-12-16T02:10:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 95,
                        "username": "GovRJ"
                    }
                ]
            },
            "id": "544675828320444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O semin\u00e1rio aconteceu no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, em Teres\u00f3polis. #DefesaCivil #RJ @GovRJ @br_integracao http://t.co/eudf74Q8vi"
        },
        {
            "author_id": "336641839",
            "created_at": "2014-12-16T00:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 31,
                        "start": 15,
                        "username": "luciabortolazzo"
                    }
                ]
            },
            "id": "544648563175981057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Destrambelhou \"@luciabortolazzo: Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/1L7nCJNwra\""
        },
        {
            "author_id": "2411366108",
            "created_at": "2014-12-16T00:04:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544644148456722432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Min. do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/idw3HThTG6 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "107529978",
            "created_at": "2014-12-16T00:03:13.000Z",
            "id": "544643873612787712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/p0aIUHrFqK"
        },
        {
            "author_id": "222501703",
            "created_at": "2014-12-15T23:12:56.000Z",
            "id": "544631220643311618",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ESSE \u00e9 o filho da puta do Bolsonaro. Sempre tirando proveito e mentindo para o povo. O estuprador agora \u00e9 pescador.\nhttp://t.co/DQ0VdAkMz0"
        },
        {
            "author_id": "168630981",
            "created_at": "2014-12-15T22:49:26.000Z",
            "id": "544625305902514181",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deputado entrou com mandado de seguran\u00e7a para pescar em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Angra http://t.co/mP5RMiSIBO"
        },
        {
            "author_id": "249220054",
            "created_at": "2014-12-15T21:49:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 108,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544610241803853824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra Izabella Teixeira: Mantenha a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/YeDoWo6BMr via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "159241601",
            "created_at": "2014-12-15T21:47:28.000Z",
            "id": "544609713380270081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio+: Moradores de Tarituba s\u00e3o autorizados  a pescar na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Tamoios http://t.co/jTucq98Tto"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-12-15T21:09:42.000Z",
            "id": "544600207522930688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque de la Papa: um modelo de \u00e1rea protegida \"biocultural\" http://t.co/EpVSrT5PyX"
        },
        {
            "author_id": "2487526762",
            "created_at": "2014-12-15T20:36:55.000Z",
            "id": "544591960020099074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado em uma antiga fazenda de cacau tornada \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, o Txai Resort Itacar\u00e9 mescla a arte... http://t.co/XPmkU4bK9q"
        },
        {
            "author_id": "96810652",
            "created_at": "2014-12-15T20:02:04.000Z",
            "id": "544583188400836609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tanz\u00e2nia contratou c\u00e3es farejadores para ajudar os guardas florestais a detectar a presen\u00e7a de ca\u00e7adores."
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2014-12-15T19:44:47.000Z",
            "id": "544578839754452993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Conselho Consultivo da Reserva Biol\u00f3gica das Perobas (CORPE), unidade de conserva\u00e7\u00e3o localizada nos munic\u00edpios... http://t.co/AzECqOnfSs"
        },
        {
            "author_id": "39485479",
            "created_at": "2014-12-15T19:44:38.000Z",
            "id": "544578801410527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o lixo do lixo,  a representa\u00e7\u00e3o de tudo o que h\u00e1 de pior no ser humano. http://t.co/Z80E0UYH55"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2014-12-15T19:42:13.000Z",
            "id": "544578191420309506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra de Itabaiana  http://t.co/BltVpziv4k"
        },
        {
            "author_id": "28151697",
            "created_at": "2014-12-15T19:31:28.000Z",
            "id": "544575488162013184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma contagem a\u00e9rea da fauna no Parque Nacional da Gorongosa (PNG), em processo de revitaliza\u00e7\u00e3o na prov\u00edncia de... http://t.co/r1wHDmUHfm"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-12-15T19:13:21.000Z",
            "id": "544570929540374529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ATEN\u00c7\u00c3O volunt\u00e1rios, a programa\u00e7\u00e3o semanal no Parque Nacional da Tijuca foi alterada. A partir de agora, as... http://t.co/jLxq1q9myS"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-12-15T18:34:39.000Z",
            "id": "544561189326716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA AVENTURA MUITO INTERESSANTE NO PARQUE NACIONAL, ONDE 3 IRM\u00c3OS QUEREM FOTOGRAFAR DEUS, POIS ACHAM QUE DEUS... http://t.co/FaS1P6SBo4"
        },
        {
            "author_id": "291381542",
            "created_at": "2014-12-15T18:29:41.000Z",
            "id": "544559937775366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/XxWcfpDn5G"
        },
        {
            "author_id": "47239350",
            "created_at": "2014-12-15T18:28:14.000Z",
            "id": "544559574414794753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 3 meses aqui vi uma on\u00e7a parda e essa cobra linda. Parque Nacional do Igua\u00e7u &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2014-12-15T18:00:56.000Z",
            "id": "544552703922540545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionalKatmai\nParque Nacional Katmai \u00e9 um parque nacional aproximadamente o tamanho de baleia no sul do Alaska. Katmai \u00e9 um dos..."
        },
        {
            "author_id": "100831218",
            "created_at": "2014-12-15T17:42:21.000Z",
            "id": "544548025993940992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/rFsRmwBu2Q"
        },
        {
            "author_id": "124587469",
            "created_at": "2014-12-15T17:30:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.48870067,
                        -21.12584676
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e3a9e2e1cc8bf8aa"
            },
            "id": "544545163990011904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00eas ai conhecem a Serra da Bodoquena? Essa \u00e1rea deste Parque Nacional tamb\u00e9m \u00e9 conhecida como C\u00e2nion\u2026 http://t.co/L2uF8BoI0c"
        },
        {
            "author_id": "38112782",
            "created_at": "2014-12-15T17:26:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544543950086754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! http://t.co/XgnDmQ6cjz via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "1546088892",
            "created_at": "2014-12-15T17:16:12.000Z",
            "id": "544541448067354624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Estrada Real com papai\n\n#estrada #papai @ Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) http://t.co/7gCoGXw0dq"
        },
        {
            "author_id": "74568600",
            "created_at": "2014-12-15T17:11:49.000Z",
            "id": "544540344218439681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Los Alerces, Patag\u00f4nia Argentina... uma paisagem mais linda do que a outra\n\nLos Alerces National... http://t.co/SyQzlngRv2"
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-12-15T17:10:31.000Z",
            "id": "544540015234392065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA  AVENTURA  MUITO INTERESSANTE  NO PARQUE NACIONAL, ONDE  3  IRM\u00c3OS  QUEREM FOTOGRAFAR  DEUS, POIS  ACHAM... http://t.co/HXYMdfYwcR"
        },
        {
            "author_id": "1854254546",
            "created_at": "2014-12-15T17:01:05.000Z",
            "id": "544537640163622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ParqueNacionalKatmai\nParque Nacional Katmai \u00e9 um parque nacional aproximadamente o tamanho de baleia no sul do Alaska. Katmai \u00e9 um dos..."
        },
        {
            "author_id": "73938926",
            "created_at": "2014-12-15T16:57:43.000Z",
            "id": "544536796491948033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 UMA AVENTURA MUITO INTERESSANTE NO PARQUE NACIONAL, ONDE 3 IRM\u00c3OS QUEREM FOTOGRAFAR DEUS, POIS ACHAM QUE DEUS... http://t.co/u0uJ3FODva"
        },
        {
            "author_id": "164821394",
            "created_at": "2014-12-15T16:40:58.000Z",
            "id": "544532580021059584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DEUS \u00e9 Brasileiro http://t.co/8sMcFGELjY"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-12-15T16:30:36.000Z",
            "id": "544529968446058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 13
            },
            "text": "Bi\u00f3logos defendem transforma\u00e7\u00e3o do Arquip\u00e9lago de Alcatrazes em parque nacional marinho: http://t.co/PGM4tqDKvO http://t.co/CsJijRun2x"
        },
        {
            "author_id": "636204773",
            "created_at": "2014-12-15T16:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 128,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544524641654435841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1!http://t.co/PFwMMisrAh via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "55359439",
            "created_at": "2014-12-15T16:08:30.000Z",
            "id": "544524410019774464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1!  http://t.co/GUx4v5xWVn"
        },
        {
            "author_id": "234912009",
            "created_at": "2014-12-15T15:27:45.000Z",
            "id": "544514154019962880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, a pouco mais de 50 quil\u00f4metros da cidade do Rio de Janeiro, um grupo de cerca... http://t.co/r6wpFSjUdE"
        },
        {
            "author_id": "240423578",
            "created_at": "2014-12-15T15:18:51.000Z",
            "id": "544511916035416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\" Superagui em chamas ...vem pra CA \" final de ano no parque nacional do Superagui vai ser diferente \u00e0 uma igreja... http://t.co/cSefQOGkaD"
        },
        {
            "author_id": "625558948",
            "created_at": "2014-12-15T14:24:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 120,
                        "start": 110,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544498341858381824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra Meio Amb N\u00e3o altere categ reserva biol\u00f3gica Tingu\u00e1! Corre risco prote\u00e7\u00e3o! http://t.co/3ZlN0vVces via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "385380624",
            "created_at": "2014-12-15T14:01:53.000Z",
            "id": "544492545557143552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Informar a Todos os Visitantes:\n\nO Monumento Natural Estadual Gruta Rei do Mato, funcionar\u00e1 normalmente durante... http://t.co/kpffrpvmX3"
        },
        {
            "author_id": "99345045",
            "created_at": "2014-12-15T14:00:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 111,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544492190383099905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/FN9996ubgJ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "30634266",
            "created_at": "2014-12-15T13:08:40.000Z",
            "id": "544479151151775745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Busca por petr\u00f3leo amea\u00e7a o mais antigo parque nacional da \u00c1frica https://t.co/e5syh3GetS"
        },
        {
            "author_id": "84377699",
            "created_at": "2014-12-15T13:01:12.000Z",
            "id": "544477271604879360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O lan\u00e7amento se deu durante o ciclo de palestras que ocorre, neste momento, no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #ProjetoMorteZero"
        },
        {
            "author_id": "79162435",
            "created_at": "2014-12-15T11:05:06.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544448057350164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/ASph0wljrw via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2386595888",
            "created_at": "2014-12-15T10:01:30.000Z",
            "id": "544432050699517952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#KenaiFjords\nKenai Fjords \u00e9 um parque nacional de 650.000 hectares na Pen\u00ednsula de Kenai no centro-sul do Alasca. Dram\u00e1tica paisagem do..."
        },
        {
            "author_id": "1854254546",
            "created_at": "2014-12-15T09:00:09.000Z",
            "id": "544416612947070976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#KenaiFjords\nKenai Fjords \u00e9 um parque nacional de 650.000 hectares na Pen\u00ednsula de Kenai no centro-sul do Alasca. Dram\u00e1tica paisagem do..."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-15T08:40:55.000Z",
            "id": "544411772414078976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no BLOG: \"Parque Nacional Ruaha, \u00c1rea Protegida da Tanz\u00e2nia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/80BZnvtOAb"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-12-15T08:10:19.000Z",
            "id": "544404068048052225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Confira os bastidores da reportagem de NG Brasil com a maior ave de rapina das Am\u00e9ricas http://t.co/dy120yN9Eu http://t.co/Bd8QE7vAR6"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-12-15T07:36:32.000Z",
            "id": "544395569549295616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara  http://t.co/a6RF2LQXBN"
        },
        {
            "author_id": "205984182",
            "created_at": "2014-12-15T06:03:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544372199470018560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! http://t.co/evgbqwwNsR via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2831579633",
            "created_at": "2014-12-15T04:22:57.000Z",
            "id": "544346850141417472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AH O MEU TEM DONO,\nO MEU \u00c9 MEIU JNINGUEM TGOCA \n\u00c9 AREA PROTEGIDA"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-12-15T04:13:09.000Z",
            "id": "544344384800444417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social http://t.co/Co5d3Y3A5u"
        },
        {
            "author_id": "631102880",
            "created_at": "2014-12-15T04:13:03.000Z",
            "id": "544344360779661313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social http://t.co/0S9Smm7Utf"
        },
        {
            "author_id": "950449884",
            "created_at": "2014-12-15T03:50:54.000Z",
            "id": "544338785895325697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MANIFESTO do Cidad\u00e3o: Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental ... http://t.co/JlVHexKsgx"
        },
        {
            "author_id": "950449884",
            "created_at": "2014-12-15T03:50:51.000Z",
            "id": "544338773950353408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O MANIFESTO do Cidad\u00e3o: Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura... http://t.co/HVDeZSQJiH"
        },
        {
            "author_id": "497228801",
            "created_at": "2014-12-15T03:28:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06623782,
                        4.62398124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "544333260856524801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#AyLoviuYou#AlmisimaGemela @ Parque Nacional http://t.co/MkX5WMKNBK"
        },
        {
            "author_id": "26560366",
            "created_at": "2014-12-15T03:23:09.000Z",
            "id": "544331802664394752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social http://t.co/EXcVC4l8Uz"
        },
        {
            "author_id": "2834365090",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:53.000Z",
            "id": "544328966941589504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/ODZiops00U"
        },
        {
            "author_id": "2792586153",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:53.000Z",
            "id": "544328965448425473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/gPmzyUnlhe"
        },
        {
            "author_id": "2835681151",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:52.000Z",
            "id": "544328962717925376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/Vesrrfkigu"
        },
        {
            "author_id": "2793007745",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:52.000Z",
            "id": "544328961149243394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/7NE9StGlvs"
        },
        {
            "author_id": "2799701560",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:51.000Z",
            "id": "544328959735758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/838Xic38Uh"
        },
        {
            "author_id": "2799772313",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:51.000Z",
            "id": "544328956862672896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/lrzTKIuotz"
        },
        {
            "author_id": "2799793317",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:50.000Z",
            "id": "544328955424034816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/JhOwhBN0rn"
        },
        {
            "author_id": "2799875225",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:50.000Z",
            "id": "544328954077671424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/VOrVyZKUzd"
        },
        {
            "author_id": "2792059545",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:50.000Z",
            "id": "544328952655802368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/v9wi2daqWE"
        },
        {
            "author_id": "2791317093",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:49.000Z",
            "id": "544328951254884354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/Rbqnu8NAmY"
        },
        {
            "author_id": "2887781349",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:49.000Z",
            "id": "544328948260151296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/jU5DrpqjUB"
        },
        {
            "author_id": "2840148994",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:48.000Z",
            "id": "544328946792165377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/pGNkZ6695Q"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:47.000Z",
            "id": "544328943705141248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/RFyVPxAORn"
        },
        {
            "author_id": "2839797905",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:47.000Z",
            "id": "544328942245523456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/V1xs3EJUE0"
        },
        {
            "author_id": "2840507656",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:47.000Z",
            "id": "544328940769120256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/YeaZRpDBQb"
        },
        {
            "author_id": "2791397703",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:46.000Z",
            "id": "544328939225636864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/MMy36SDoie"
        },
        {
            "author_id": "2887763530",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:46.000Z",
            "id": "544328937766019073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/h7N5y8tFLc"
        },
        {
            "author_id": "2834433887",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:45.000Z",
            "id": "544328934863560704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social: A prefeitu... http://t.co/K7Tug9fkkQ"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-12-15T03:11:44.000Z",
            "id": "544328929553567744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social http://t.co/OElOoK5dIk"
        },
        {
            "author_id": "382848928",
            "created_at": "2014-12-15T03:02:52.000Z",
            "id": "544326696329953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opportunity investe em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Valen\u00e7a; prefeitura quer contrapartida social http://t.co/NcLpaVHQKv"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-12-15T02:32:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "544319137842200576",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #patrociniopetrobras Apesar de estar bem pr\u00f3ximo a um grande centro urbano, o Monumento Natural das... http://t.co/PD5WMaPpVB"
        },
        {
            "author_id": "36886093",
            "created_at": "2014-12-15T02:07:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544312841302319104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: Olho na reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Correndo  risco! http://t.co/HMbmZEXGKS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "598010482",
            "created_at": "2014-12-15T02:07:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544312678500409345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: Olho na reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Correndo  risco! http://t.co/JkyiGB64EO via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "446001048",
            "created_at": "2014-12-15T01:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "544301629017980928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rela @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/CBVNYafs9S"
        },
        {
            "author_id": "446001048",
            "created_at": "2014-12-15T01:21:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "544301077852475392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/aMxUHYSPCR"
        },
        {
            "author_id": "381225390",
            "created_at": "2014-12-15T01:05:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544297228924239873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! http://t.co/6ko1g5bem2 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "38727098",
            "created_at": "2014-12-15T00:58:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "SoniaBridi"
                    }
                ]
            },
            "id": "544295274089545728",
            "in_reply_to_user_id": "97555792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@SoniaBridi fui no parque nacional da Serra da Capivara e fiquei entusiasmado com o lugar! \u00c9 fant\u00e1stico!"
        },
        {
            "author_id": "739492549",
            "created_at": "2014-12-15T00:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 129,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544295067020558337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/mflCgqyoMH via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "2808807380",
            "created_at": "2014-12-15T00:51:32.000Z",
            "id": "544293647081279490",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada dos Veadeiros, uma \u00e1rea protegida no cerrado Brasileiro em Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s... http://t.co/iZZjcu9lu1 http://t.co/n2LtB1twOm"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-12-15T00:39:10.000Z",
            "id": "544290533795835904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os , foi o terceiro Parque Nacional do Brasil? Venha conhecer... http://t.co/i722vMkzSA"
        },
        {
            "author_id": "176885259",
            "created_at": "2014-12-15T00:12:05.000Z",
            "id": "544283718186446848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero muito ir no Parque Nacional do Catimbau denovo \u2665"
        },
        {
            "author_id": "178582322",
            "created_at": "2014-12-14T23:54:29.000Z",
            "id": "544279287638269952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito Domingo #Recuerdos Parque Nacional Mo chi ma. http://t.co/lJ5A7nkheF"
        },
        {
            "author_id": "178582322",
            "created_at": "2014-12-14T23:51:42.000Z",
            "id": "544278587797680130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito Domingo #Recuerdos Parque Nacional Mo chi ma. http://t.co/tYnApgntgW"
        },
        {
            "author_id": "178582322",
            "created_at": "2014-12-14T23:49:29.000Z",
            "id": "544278029527449600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Bonito Domingo #Recuerdos Parque Nacional Mo chi ma. http://t.co/3HV0n0aNp0"
        },
        {
            "author_id": "26951613",
            "created_at": "2014-12-14T23:15:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "544269529850068992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando se \u00e9 uma sereia, n\u00e3o necessita filtro. @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus\u2026 http://t.co/FwsudZULse"
        },
        {
            "author_id": "2777479840",
            "created_at": "2014-12-14T22:02:35.000Z",
            "id": "544251129153204226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em conhecer os EUA? J\u00e1 pensaram no...Oregon?!\n.\nParque Nacional do Crater Lake,... http://t.co/CQF9s9UJvj http://t.co/Tzxb9rnxlj"
        },
        {
            "author_id": "186512079",
            "created_at": "2014-12-14T22:02:14.000Z",
            "id": "544251040803979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela precisa ser protegida!"
        },
        {
            "author_id": "2153885382",
            "created_at": "2014-12-14T22:01:14.000Z",
            "id": "544250788529569792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em conhecer os EUA? J\u00e1 pensaram no...Oregon?!\n.\nParque Nacional do Crater Lake, Oregon\n.\n\"O\u2026 http://t.co/yTTuoP7JpZ"
        },
        {
            "author_id": "59788153",
            "created_at": "2014-12-14T21:51:06.000Z",
            "id": "544248240938295296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidades e Solu\u00e7\u00f5es: a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil http://t.co/W98XbHzrDl"
        },
        {
            "author_id": "274292718",
            "created_at": "2014-12-14T21:39:13.000Z",
            "id": "544245247199674368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Abaixo-assinado \u00b7 N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa  http://t.co/4o459W0G5n"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2014-12-14T21:21:26.000Z",
            "id": "544240774582661120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1 est\u00e1 correndo um s\u00e9rio risco. Recentemente o Governo Federal por meio do Minist\u00e9rio... http://t.co/xsK2twR2fa"
        },
        {
            "author_id": "15506986",
            "created_at": "2014-12-14T21:18:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 124,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544240001530089472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! http://t.co/BgnPS9OegS via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "49363036",
            "created_at": "2014-12-14T21:10:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544238041725153280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! https://t.co/ueSzzMISQ9 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-14T21:07:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "544237142185361408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem todos os caminhos s\u00e3o para todos os caminhantes... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/wd2io6QIyP"
        },
        {
            "author_id": "52495721",
            "created_at": "2014-12-14T20:52:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 125,
                        "username": "Change"
                    }
                ]
            },
            "id": "544233591727595520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! https://t.co/9iyLjYmdnn via @Change"
        },
        {
            "author_id": "58183349",
            "created_at": "2014-12-14T20:45:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 128,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "544231754790223872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra do Meio Ambiente, Izabella Teixeira: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1!http://t.co/RZK8CUS7Qi via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "33919388",
            "created_at": "2014-12-14T20:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "544226755465469955",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - zuadas - de fam\u00edlia, haha. Amor maior do mundo \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/YGJVVYKPRz"
        },
        {
            "author_id": "184187242",
            "created_at": "2014-12-14T20:17:58.000Z",
            "id": "544224800164827136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Min.Meio Ambiente N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! https://t.co/oWt2sYHq70"
        },
        {
            "author_id": "33919388",
            "created_at": "2014-12-14T20:15:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "544224104602415104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udca6\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/wvwS0BEvWJ"
        },
        {
            "author_id": "270151448",
            "created_at": "2014-12-14T20:10:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.25292499,
                        -22.99828619
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9c8b282f46f0ca60"
            },
            "id": "544222905819615232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 outra coisa:\ud83d\ude0e\u270c\n#RobalosGigantes \ud83d\udc1a\ud83d\udc46 @ Posto De Gasolina BR http://t.co/npxHN40UXm"
        },
        {
            "author_id": "34598100",
            "created_at": "2014-12-14T19:58:37.000Z",
            "id": "544219933467766785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#noefects @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica De Mar De Espanha http://t.co/YY7KKObaTU"
        },
        {
            "author_id": "171411644",
            "created_at": "2014-12-14T19:44:47.000Z",
            "id": "544216449192300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \u00e9 o nono destino tur\u00edstico mais valioso do mundo (com FOTOS) http://t.co/28QjY7Tbk5"
        },
        {
            "author_id": "115395708",
            "created_at": "2014-12-14T19:35:04.000Z",
            "id": "544214006442237953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hotel da Peneda, Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Minho, Portugal http://t.co/Io7lCwqRSd"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-12-14T18:20:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.04214167,
                        -6.23001667
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4836d08598bc527b"
            },
            "id": "544195322516627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A juventude \u00e9 uma banda. Numa propaganda de refrigerantes. \ud83c\udfb6\ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o. http://t.co/QCm7srM3TX"
        },
        {
            "author_id": "555220438",
            "created_at": "2014-12-14T18:02:32.000Z",
            "id": "544190716982075392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXUBERANTE CAVERNA\nParque Nacional do Perua\u00e7u em Minas Gerais, Brasil----boa tarde http://t.co/1nQ0Tr862p"
        },
        {
            "author_id": "33919388",
            "created_at": "2014-12-14T17:32:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "544183226630422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplesmente maravilhoso! \ud83d\ude0d\ud83d\udca6\u2764\ufe0f #cataratas @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/BXf86yR8aR"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-12-14T16:04:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "544161072165691392",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #patrociniopetrobras  \"Descobrindo o Monumento Natural das Ilhas Cagarras\" \u00e9 uma cartilha do Projeto... http://t.co/sOIUtrWSae"
        },
        {
            "author_id": "2755869866",
            "created_at": "2014-12-14T15:40:18.000Z",
            "id": "544154925178294273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TURISMO/CEAR\u00c1:\n\nJericoacoara tem o Parque Nacional de JERICOACOARA que \u00e9 uma \u00e1rea de cerca de 200 quil\u00f4metros... http://t.co/AHm9Jryprf"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-14T15:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "544154667912265729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali, tudo \u00e9 ordem e perfei\u00e7\u00e3o. Luxo, calma, e sensa\u00e7\u00e3o... @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/rYNE0euDac"
        },
        {
            "author_id": "141925379",
            "created_at": "2014-12-14T15:25:34.000Z",
            "id": "544151215425458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"J\u00e1 fui \u00e9 muito bom a gruta de ubajara, vale apen...\" Foursquare Tip @ Parque Nacional de Ubajara via Glaucineide A. http://t.co/3Gy2VHb4Wr"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-12-14T15:20:05.000Z",
            "id": "544149838368362496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/kRB3PvCmpA"
        },
        {
            "author_id": "122757872",
            "created_at": "2014-12-14T14:17:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 97,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    }
                ]
            },
            "id": "544134121480392704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS ganha 23\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: a reserva do Banhado do Ma\u00e7arico http://t.co/zsoQQ4p4R6 via @wordpressdotcom"
        },
        {
            "author_id": "69977375",
            "created_at": "2014-12-14T13:54:42.000Z",
            "id": "544128350466617344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"S\u00e1bado no Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas\" http://t.co/jO1Ke9NveT"
        },
        {
            "author_id": "18689242",
            "created_at": "2014-12-14T13:25:37.000Z",
            "id": "544121028600160256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos passear (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR) https://t.co/mLzZ0dWOxu"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-12-14T11:24:53.000Z",
            "id": "544090646127316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 come\u00e7ou o treinamento de voo dos candidatos \u00e0 terceira soltura no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias! http://t.co/wX9nhpFFK0"
        },
        {
            "author_id": "178759646",
            "created_at": "2014-12-14T11:20:12.000Z",
            "id": "544089466059907072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNESCO E O PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA!!!                                                   http://t.co/ZhGR23uiWK"
        },
        {
            "author_id": "178756559",
            "created_at": "2014-12-14T11:18:24.000Z",
            "id": "544089016271122432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DRA. VILMA CHIARA E O PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA!!! http://t.co/NoGSORb931"
        },
        {
            "author_id": "178759646",
            "created_at": "2014-12-14T10:38:55.000Z",
            "id": "544079076693393408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFORMATIVO EDUCACIONAL: \"PARQUE NACIONAL SERRA DA CAPIVARA\", ABERTO \u00c0 VISITA\u00c7\u00c3O DURANTE TODO O ANO! PROGRAMEM-SE, COM SEUS PROFESSORES!!!"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2014-12-14T09:33:14.000Z",
            "id": "544062550120620032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BLOG DO CERRI: Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/BWpEY8zwq7"
        },
        {
            "author_id": "160547302",
            "created_at": "2014-12-14T09:21:35.000Z",
            "id": "544059617131511809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Tortuguero - Costa Rica http://t.co/xrEYNGtg43\n #viajes #turismo"
        },
        {
            "author_id": "62392571",
            "created_at": "2014-12-14T01:39:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 121,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "543943439675428864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ministra: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela precisa ser protegida! https://t.co/th4Ys3B9kQ via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "71006452",
            "created_at": "2014-12-14T01:10:54.000Z",
            "id": "543936133877731328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mergulho na reserva biol\u00f3gica do Arvoredo... http://t.co/p4waRgaUKq"
        },
        {
            "author_id": "1659001051",
            "created_at": "2014-12-14T01:10:47.000Z",
            "id": "543936104018501633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Provavelmente vai alagar uma parte do Parque Nacional Ind\u00edgena do Xingu... Onde est\u00e3o situados os povos Kayap\u00f3 e Juruna #BeloMonteNao"
        },
        {
            "author_id": "24185780",
            "created_at": "2014-12-13T21:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.3406419,
                        -21.2952044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9a22f5fd91d2ea55"
            },
            "id": "543878302591889409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Igua\u00e7u Portal de Catarataz http://t.co/NyNGg4n00L"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-12-13T21:03:12.000Z",
            "id": "543873796361715712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/q1XjXGC1Co"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-12-13T20:45:05.000Z",
            "id": "543869239346888708",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com trilhas, ar puro e muita floresta, este passeio \u00e9 indicado para os mais... http://t.co/ONYMLXUjRE"
        },
        {
            "author_id": "2894265813",
            "created_at": "2014-12-13T20:00:12.000Z",
            "id": "543857943532158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca  #G1 http://t.co/RkGKzEK12E"
        },
        {
            "author_id": "64904584",
            "created_at": "2014-12-13T19:39:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18134004,
                        -5.80405634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "543852779237019648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vida saud\u00e1vel :P  \n#fit #summer #life #club #joy #style #running #health #sport @ Parque Nacional das\u2026 http://t.co/FUuoGP4c7h"
        },
        {
            "author_id": "67458304",
            "created_at": "2014-12-13T19:34:12.000Z",
            "id": "543851397460942848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Foz do Igua\u00e7u \ud83d\udd1d #macucosafari #cataratas #fozdoigua\u00e7u #gopro #trip @ Macuco Safari http://t.co/ShWnFFCsqx"
        },
        {
            "author_id": "456789752",
            "created_at": "2014-12-13T18:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "543833739998949377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/yc8xdWHxCk"
        },
        {
            "author_id": "82421125",
            "created_at": "2014-12-13T18:20:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "543832780304830464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/6UiyuaRToz"
        },
        {
            "author_id": "4530791",
            "created_at": "2014-12-13T17:09:38.000Z",
            "id": "543815016353632256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caminho das Seringueiras, Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s - Arapiuns http://t.co/7EFnJoSD0L"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-13T16:46:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "543809173553946625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sede do PARNASO.\r(Um p\u00e1tio interno... Lindo! *--* ) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/5vWhM8iILa"
        },
        {
            "author_id": "2157577650",
            "created_at": "2014-12-13T16:00:13.000Z",
            "id": "543797548394086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca  #G1 http://t.co/452vb7zkzt"
        },
        {
            "author_id": "1575366588",
            "created_at": "2014-12-13T15:52:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 125,
                        "username": "ChangeorgAR"
                    }
                ]
            },
            "id": "543795654141566976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! Ela corre risco e precisa ser protegida! https://t.co/1nyO8Xf5xo via @ChangeorgAR"
        },
        {
            "author_id": "2320733233",
            "created_at": "2014-12-13T14:20:19.000Z",
            "id": "543772407396179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/aTPRVJzOU2"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2014-12-13T14:16:22.000Z",
            "id": "543771415787626497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 31,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/2MJAnCpUAs #GloboReporter http://t.co/L6QFuUw2yd"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-13T14:10:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "543769897097252864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BomDia #PARNASO @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/uRvecnKj9P"
        },
        {
            "author_id": "93019368",
            "created_at": "2014-12-13T13:38:08.000Z",
            "id": "543761791650910208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o de resort luso-espanhol em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Maric\u00e1 \u00e9 reportagem do canal Telesur. O... http://t.co/JmtsK7IbTA"
        },
        {
            "author_id": "125011385",
            "created_at": "2014-12-13T13:30:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.215362,
                        -7.417146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "543759805606010880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chapada das Mesas... Sem palavras @ Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/SgaQ5HuahA"
        },
        {
            "author_id": "125011385",
            "created_at": "2014-12-13T13:20:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.215362,
                        -7.417146
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "543757454082052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha, trilha, trilha... Pernas pra que te quero... @ Parque Nacional da Chapada das Mesas http://t.co/yF7PYnVJvi"
        },
        {
            "author_id": "2713209626",
            "created_at": "2014-12-13T13:17:08.000Z",
            "id": "543756506013761536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Regi\u00e3o ter\u00e1 Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel http://t.co/WT989Oo0pG #FR"
        },
        {
            "author_id": "23088279",
            "created_at": "2014-12-13T12:05:00.000Z",
            "id": "543738352764452865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de @camilasrs_\n\nSYDNEY (AUSTR\u00c1LIA)\n\nKanangra Walls\n\n\u00c9 um parque nacional \u00f3timo p/ quem gosta de\u2026 http://t.co/aW0EWuT4e9"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-12-13T12:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 31,
                        "username": "Mar_Sem_Fim"
                    }
                ]
            },
            "id": "543737252380409856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste domingo, \u00e0s 19h, a s\u00e9rie @Mar_Sem_Fim mostra a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o do Estado do Rio de Janeiro. N\u00e3o http://t.co/OaLErX2zOz"
        },
        {
            "author_id": "40687060",
            "created_at": "2014-12-13T11:17:41.000Z",
            "id": "543726448130158592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um urso marrom ca\u00e7ando salm\u00f5es - Parque Nacional do Lago Clark\n\nFoto de Daniel D\u2019Auria. Finalista no concurso... http://t.co/EtJeFJZ1UT"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-12-13T11:05:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "start": 65,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "543723282956951552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 dez 2014: 12\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Catimbau (PE) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-12-13T11:01:15.000Z",
            "id": "543722309824282624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Simplesmente sensacional! Yosemite \u00e9 a meca dos montanhistas nos Estados Unidos: http://t.co/Tv6i1FHOpS http://t.co/9epZjQSPdu"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-12-13T11:00:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 70,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "543722041434992640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "13 dez 2014: 12\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional das Sempre-Vivas (MG) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-12-13T06:27:32.000Z",
            "id": "543653430049263616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qAbMT55wwx #brasil"
        },
        {
            "author_id": "481694108",
            "created_at": "2014-12-13T05:51:38.000Z",
            "id": "543644392255651840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Capivara - Piau\u00ed http://t.co/8Y5k9y8PNF"
        },
        {
            "author_id": "45696191",
            "created_at": "2014-12-13T03:42:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -81.80972222,
                        24.54777778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5a1f85290e8bd413"
            },
            "id": "543611931895279616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O t\u00e3o famigerado Fort Zachary Taylor que deu origem ao Parque Nacional !\n#NoFilter #Ferias #FL\u2026 http://t.co/PTn7SwFIi0"
        },
        {
            "author_id": "335718230",
            "created_at": "2014-12-13T02:54:44.000Z",
            "id": "543599875800453121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lava fluindo para o oceano no Parque Nacional de Vulc\u00f5es do Havaii, na grande ilha do Havaii http://t.co/cxDnvGwr7e"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T02:49:25.000Z",
            "id": "543598536890540032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T02:30:24.000Z",
            "id": "543593750904438784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "152394247",
            "created_at": "2014-12-13T02:24:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "CRoldanV1"
                    },
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 11,
                        "username": "DELPILARMARIGNO"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "start": 43,
                        "username": "prieto_ruiz"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "start": 56,
                        "username": "RUBYELENA1"
                    },
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 80,
                        "username": "angelaserrato1"
                    }
                ]
            },
            "id": "543592219580858368",
            "in_reply_to_user_id": "1056333480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "@CRoldanV1 @DELPILARMARIGNO @luzinfinita66 @prieto_ruiz @RUBYELENA1 @josegrosas @angelaserrato1 parque nacional 10 am"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-12-13T02:21:03.000Z",
            "id": "543591399032369153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO GRAND TETON http://t.co/on40XT2HL1"
        },
        {
            "author_id": "435573362",
            "created_at": "2014-12-13T02:20:11.000Z",
            "id": "543591179808690176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Con mi Chica Outdoor, mas linda. Monumento Natural el Morado, Glaciar San Francisco. http://t.co/qXqu1MzeK4"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T02:13:21.000Z",
            "id": "543589461628825600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T01:50:13.000Z",
            "id": "543583640018751488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T01:35:33.000Z",
            "id": "543579945956831232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "2658899240",
            "created_at": "2014-12-13T01:15:37.000Z",
            "id": "543574932546805760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/PmdK5HNGtU"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T01:13:51.000Z",
            "id": "543574485216296961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "1329655129",
            "created_at": "2014-12-13T01:04:40.000Z",
            "id": "543572174570016768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca \" http://t.co/A5LNKjg5oN"
        },
        {
            "author_id": "2741225132",
            "created_at": "2014-12-13T01:04:34.000Z",
            "id": "543572149358059520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/X7wY8oiQEH"
        },
        {
            "author_id": "2585916139",
            "created_at": "2014-12-13T01:04:25.000Z",
            "id": "543572114805387265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca  http://t.co/0rcojvDlxh #timbeta #OperacaoBetaLab #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2754931462",
            "created_at": "2014-12-13T01:03:05.000Z",
            "id": "543571778862194688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no esporte Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/gG0FQcnmpN via esporte"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-12-13T01:02:56.000Z",
            "id": "543571741574852608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambi... http://t.co/nc8kVVwl25"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-12-13T01:02:42.000Z",
            "id": "543571679926947840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/sHHGkD1W30"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-12-13T01:02:38.000Z",
            "id": "543571663111979008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/Mpfqje5L2C"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-12-13T01:02:37.000Z",
            "id": "543571659555217408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/nRPK2msXvJ"
        },
        {
            "author_id": "2918471495",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:24.000Z",
            "id": "543570850562052096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/nknqgaqcEz"
        },
        {
            "author_id": "2903839774",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:15.000Z",
            "id": "543570811794104320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/24atLhQUsU"
        },
        {
            "author_id": "2893146529",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:10.000Z",
            "id": "543570792835854337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/22RmVDRit2"
        },
        {
            "author_id": "184866614",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:10.000Z",
            "id": "543570792135397376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/GQi1cVL4Jb"
        },
        {
            "author_id": "264203403",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:08.000Z",
            "id": "543570782870200320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos ... http://t.co/e4124nrduE #RT #SDV"
        },
        {
            "author_id": "2898468207",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:07.000Z",
            "id": "543570781351866368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/wjDbG8w4JO"
        },
        {
            "author_id": "605870928",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:07.000Z",
            "id": "543570781020491777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#betacaralhudosan Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca:... http://t.co/KOy9PIKGOi #betacaralhudosan"
        },
        {
            "author_id": "2885242017",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:04.000Z",
            "id": "543570765249921025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sigodevolta Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram pro... http://t.co/63RW0n9UMB"
        },
        {
            "author_id": "2872454397",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:02.000Z",
            "id": "543570757544996864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/UtRcoMXugM"
        },
        {
            "author_id": "2885670803",
            "created_at": "2014-12-13T00:59:01.000Z",
            "id": "543570755489783808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/lYzcMvk9DQ"
        },
        {
            "author_id": "835815438",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:53.000Z",
            "id": "543570721335562240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/Mv8kADHR3G"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:53.000Z",
            "id": "543570719376826370",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7ara... http://t.co/HZX8xHqZec"
        },
        {
            "author_id": "73263737",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:52.000Z",
            "id": "543570717661339649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timlabs Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7ara... http://t.co/pjZLHQvpxa"
        },
        {
            "author_id": "2772475604",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:51.000Z",
            "id": "543570714029080577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/0MnhwnzhVV"
        },
        {
            "author_id": "954340069",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:44.000Z",
            "id": "543570684182405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/tV0MbA9AMj"
        },
        {
            "author_id": "2179670133",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:42.000Z",
            "id": "543570672815861760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/lZ7OTK7tsy"
        },
        {
            "author_id": "198322207",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:41.000Z",
            "id": "543570669477187586",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/zS1tlrnVSh"
        },
        {
            "author_id": "914211307",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:41.000Z",
            "id": "543570668181127168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/QhvKJ80qBw"
        },
        {
            "author_id": "2529968734",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:40.000Z",
            "id": "543570666327269377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/xWy2j3miDa"
        },
        {
            "author_id": "2828081834",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:31.000Z",
            "id": "543570630092677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/AAQM9fAjBf"
        },
        {
            "author_id": "228704949",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570622438047744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3pHJkI5GLL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96432959",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570607917371392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qnMeu6aSse tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "184763617",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570600157921280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/eipiGhHg2o tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "449276240",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570585867931648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/EYn8aGgvrC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96390061",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570578410442752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ZaP9e3rLB8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "115454322",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570571225612288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/uLcJpaVsik tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "270521882",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570564154003456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/YduBDTADPN tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96426908",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570556813979648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HjYN9uhpBf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96439143",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570542444298241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/28pZ1MLVDf tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "272419873",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570535091687424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/UWZOfaHBUo tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "488760669",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570528535973888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/3j2NzeRnKF tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96422902",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570513658793984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FdZ4a42Af7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96397867",
            "created_at": "2014-12-13T00:58:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570509921669120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qPppplEf16 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96991533",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570493161222144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/hvMWZQOPT0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96413309",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570485036871680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xRCmhTsu89 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96438553",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570477784907776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/MkWkmMZPOy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019886",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570463965085696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/fUvfhjPXYy tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "97019464",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570456423317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/tGeiJv5xvq tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173223604",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570434227068928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/1ovsHhM0ZC tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96443148",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570426891231232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ly5izObTf0 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "213308939",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570398604849152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/YosjXT2Fsv tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209288492",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570390430130176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HEKy0fjqzs tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209994850",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570383736016897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/mpaIJHY8Mp tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "209992993",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570376400183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/IJJY7uTHup tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96451944",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570349653127170",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/d1csAUfcHw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "208622375",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570344280223744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/xxb8ClWZKA tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96764794",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570327293284353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vY8XNa7vlm tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173986914",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570320670474240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/mh7XsoNgJs tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96449334",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570305910726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Mlv6GaxlK7 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96389546",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570298629406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/nP2NGng3CZ tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "58875396",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570291452940288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/pIGjWAnlox tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "173140593",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570284414918656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/r3ISvUIuSw tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "262828668",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570277423005696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/cGcUJf4j5a tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172506881",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570263124623361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/c4ddqEoS1p tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "96448092",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570255893630976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/vTyOUSoWNL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "198839815",
            "created_at": "2014-12-13T00:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570248318713856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/4eyNDqltw8 tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "172905497",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570233798045696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/ElVBVc5wlL tv online #tvonline"
        },
        {
            "author_id": "2816194717",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:53.000Z",
            "id": "543570215758336000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/j8kvdNknDN"
        },
        {
            "author_id": "306213202",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:51.000Z",
            "id": "543570208271499264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/UxgEKn4G5K"
        },
        {
            "author_id": "84973444",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:48.000Z",
            "id": "543570195931877377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#personalizada1 Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram ... http://t.co/f2E0F3Ku0K"
        },
        {
            "author_id": "2770805502",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:40.000Z",
            "id": "543570161861533696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/yGCRUThgP7"
        },
        {
            "author_id": "2595603265",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:38.000Z",
            "id": "543570152868941824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/9I2JPtdCop"
        },
        {
            "author_id": "2802710594",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:33.000Z",
            "id": "543570132803387392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/S1X8p85XGR"
        },
        {
            "author_id": "2282329652",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:31.000Z",
            "id": "543570125731819521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/b5qFlwHsXI"
        },
        {
            "author_id": "2783092291",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:28.000Z",
            "id": "543570110594564096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/CEHLz10mUN"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570104156291072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logo... http://t.co/eGhkC7PfMf @ladygaga please follow me?"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 118,
                        "start": 109,
                        "username": "ladygaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "543570095805448192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logo... http://t.co/9u01fCzuzJ @ladygaga please follow me?"
        },
        {
            "author_id": "2265188245",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:15.000Z",
            "id": "543570057746317312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/4V3ixubgiY"
        },
        {
            "author_id": "499388922",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:09.000Z",
            "id": "543570033419378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/fkCZ1S3f1i"
        },
        {
            "author_id": "60892031",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:09.000Z",
            "id": "543570031955566593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/WjlL3P7dcI"
        },
        {
            "author_id": "556465630",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:08.000Z",
            "id": "543570030378496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/ytzqiKA8Es"
        },
        {
            "author_id": "743954186",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:07.000Z",
            "id": "543570024791695361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/XOkh8caJOM"
        },
        {
            "author_id": "60628582",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:04.000Z",
            "id": "543570013068603392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/wlicxGl88S"
        },
        {
            "author_id": "60638939",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:04.000Z",
            "id": "543570010132602880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/ywvEF9BzE5"
        },
        {
            "author_id": "1909065463",
            "created_at": "2014-12-13T00:56:04.000Z",
            "id": "543570009708969985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/ivbpVM05S2"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:59.000Z",
            "id": "543569991035924480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/KpJ06W2uFB"
        },
        {
            "author_id": "2782511214",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:59.000Z",
            "id": "543569990117376000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/Y915tQepfy"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:58.000Z",
            "id": "543569988561297408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/n2DCVLxeRB"
        },
        {
            "author_id": "2298757154",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:52.000Z",
            "id": "543569960681734144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/mVI9avlM9Y"
        },
        {
            "author_id": "351188268",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:48.000Z",
            "id": "543569944676282369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/PffAkGphr0"
        },
        {
            "author_id": "2779022964",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:45.000Z",
            "id": "543569931262885888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/S9e6dkiM8C #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2775035258",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:43.000Z",
            "id": "543569921951551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me segue a\u00ed galera Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/uc0nM0dvMl #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2351800271",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:29.000Z",
            "id": "543569863772356609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/9dnmfHGjvI"
        },
        {
            "author_id": "2750912598",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:28.000Z",
            "id": "543569861796827137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/wFCokNvMFK"
        },
        {
            "author_id": "2361148241",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:27.000Z",
            "id": "543569856801427456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/7sv2zdJcHQ"
        },
        {
            "author_id": "58259508",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:27.000Z",
            "id": "543569856780443648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/YQ4jhVTKB8"
        },
        {
            "author_id": "2269268624",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:27.000Z",
            "id": "543569855400513536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/VpAdRDYSZl"
        },
        {
            "author_id": "331142165",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:25.000Z",
            "id": "543569847485870080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/VOXTNGCutp"
        },
        {
            "author_id": "2743364108",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:21.000Z",
            "id": "543569830465380352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/qzCWkPMCty"
        },
        {
            "author_id": "216796443",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:19.000Z",
            "id": "543569823016308736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/EiJiAYkabT"
        },
        {
            "author_id": "2730722887",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:17.000Z",
            "id": "543569815567208448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/lt2q1RJWrb"
        },
        {
            "author_id": "2739659144",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:17.000Z",
            "id": "543569813797220352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#timbeta #timbetalab Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da T... http://t.co/31WHdxwSk2 #timbeta #timbetalab"
        },
        {
            "author_id": "2737593433",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:16.000Z",
            "id": "543569812232744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/lNi5vwE8ay"
        },
        {
            "author_id": "380858150",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:16.000Z",
            "id": "543569811762999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/zupC55u8Cp"
        },
        {
            "author_id": "221024541",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:16.000Z",
            "id": "543569810718613505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/wfdDs6e2MC"
        },
        {
            "author_id": "2276496962",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:15.000Z",
            "id": "543569804569759745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram... http://t.co/U5bVe8cDEi"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:08.000Z",
            "id": "543569776291749888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ... http://t.co/ufXM9dmJ7d"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:04.000Z",
            "id": "543569761758502913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram pro... http://t.co/vO0x7BhwTe #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "2668132136",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:02.000Z",
            "id": "543569751960588289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/Ax8ER4c3RM"
        },
        {
            "author_id": "78453412",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:00.000Z",
            "id": "543569745220337664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/BPt2234L6O"
        },
        {
            "author_id": "66722502",
            "created_at": "2014-12-13T00:55:00.000Z",
            "id": "543569743739756546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/4uw665exGQ"
        },
        {
            "author_id": "2590535478",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:59.000Z",
            "id": "543569740556292096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/Ogu03pk9Vo"
        },
        {
            "author_id": "357999551",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:59.000Z",
            "id": "543569737557348354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#G1 Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambi... http://t.co/r7asLliHp2"
        },
        {
            "author_id": "168508950",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:59.000Z",
            "id": "543569737100193792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/jBwfj74PS1"
        },
        {
            "author_id": "2609570232",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:57.000Z",
            "id": "543569731085537281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/ebHBwEbCo8"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:54.000Z",
            "id": "543569716170608640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/MuKUQHzPhX"
        },
        {
            "author_id": "2580465402",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:53.000Z",
            "id": "543569714992017408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/4DAMaSWB1A"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:49.000Z",
            "id": "543569699028475904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(G1) Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto amb... http://t.co/QTDdx6rLH5"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:48.000Z",
            "id": "543569691579387904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/DlUSLMoVK7"
        },
        {
            "author_id": "2623937387",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:47.000Z",
            "id": "543569690329489408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#opera\u00e7\u00e3obetalab Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: ... http://t.co/5v5E1AiyLO #OPERACAORETWITAR"
        },
        {
            "author_id": "336884058",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:43.000Z",
            "id": "543569672709218304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/WDACYZ6M76"
        },
        {
            "author_id": "171283332",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:43.000Z",
            "id": "543569671920689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/LPATrdKq7V"
        },
        {
            "author_id": "2493397718",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:43.000Z",
            "id": "543569670989557760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/cvivSKqfcH"
        },
        {
            "author_id": "324473831",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:41.000Z",
            "id": "543569665004290049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sCVfzRPWRI"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:31.000Z",
            "id": "543569620020367360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#rt1 Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto amb... http://t.co/CfFwb6KIQE"
        },
        {
            "author_id": "2581692673",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:23.000Z",
            "id": "543569588646985728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/ErvLwh1JvQ"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:15.000Z",
            "id": "543569554245316608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/LLBHJFLed3"
        },
        {
            "author_id": "2544963258",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:15.000Z",
            "id": "543569553796526081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/rwb79gZ7cf"
        },
        {
            "author_id": "2555731568",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:08.000Z",
            "id": "543569526164447232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/A1s6inlxFh"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:07.000Z",
            "id": "543569520858640385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/2cAuYdfxzS"
        },
        {
            "author_id": "2544867270",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:06.000Z",
            "id": "543569517687762944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/tEPSJWo2Dh"
        },
        {
            "author_id": "2553136296",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:06.000Z",
            "id": "543569517662588928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/hNunNF8qqW"
        },
        {
            "author_id": "2529809010",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:04.000Z",
            "id": "543569506535108609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/ZugM2D2iQk"
        },
        {
            "author_id": "2525894232",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:03.000Z",
            "id": "543569504987385858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/90uJC18ecq"
        },
        {
            "author_id": "2235591820",
            "created_at": "2014-12-13T00:54:03.000Z",
            "id": "543569503326445568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/u14Yd6Esg5"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:57.000Z",
            "id": "543569478487789569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/Fx7eif49Go"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:56.000Z",
            "id": "543569476436762626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/zz8LCPBOeK"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:48.000Z",
            "id": "543569443142397953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/Gy5BAxqwFM"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:48.000Z",
            "id": "543569441045241856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/FmcEdeCyzR"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:41.000Z",
            "id": "543569412188418050",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/HsWee7i4Xq"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:38.000Z",
            "id": "543569397961342977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/85VUm0mOqL"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:35.000Z",
            "id": "543569388117299200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/JeRBSkIbnf"
        },
        {
            "author_id": "372609871",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:35.000Z",
            "id": "543569387014217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/oyCu7OiLuX"
        },
        {
            "author_id": "2500430823",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:33.000Z",
            "id": "543569378659168256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/RiWZvlXp14"
        },
        {
            "author_id": "2150908993",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:33.000Z",
            "id": "543569377140809728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/FgkL9JG9Fe"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:32.000Z",
            "id": "543569376062873600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/HmjLKLSaTz"
        },
        {
            "author_id": "2196556573",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:32.000Z",
            "id": "543569375404388354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/ZI1ulK1ltc"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543569370396368896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Iq8q1ucaYa tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 5,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "543569323982217218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja @CanaisTvOnline Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/jtHU5OZunS tv online tv globo"
        },
        {
            "author_id": "2786124883",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:06.000Z",
            "id": "543569265513603072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/YC8atkHs2Z"
        },
        {
            "author_id": "986556253",
            "created_at": "2014-12-13T00:53:00.000Z",
            "id": "543569240146464769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/A3KGY6Pxnb"
        },
        {
            "author_id": "2358490339",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:47.000Z",
            "id": "543569183372353536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/qBiBYVOnxU"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:46.000Z",
            "id": "543569180323086336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram ... http://t.co/zVf3JRZ17u Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "354462356",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:46.000Z",
            "id": "543569179199037440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/Pp0q0hqEd2"
        },
        {
            "author_id": "2906856627",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:41.000Z",
            "id": "543569159527727104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/YxMeAl81HF"
        },
        {
            "author_id": "26653577",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:40.000Z",
            "id": "543569158097469441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/wg8eGceZ8B"
        },
        {
            "author_id": "2333927869",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:33.000Z",
            "id": "543569126682157056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/A6i8ZRP1s6"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:32.000Z",
            "id": "543569121204383744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/Plv8SobSd0"
        },
        {
            "author_id": "2241225858",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:29.000Z",
            "id": "543569110538285057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/iFerTCczoL"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:26.000Z",
            "id": "543569095807860737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/5z1dABZDGM"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:24.000Z",
            "id": "543569088371359746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/k8Nd4KAdub"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:21.000Z",
            "id": "543569077998862336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/eERCoziFiG"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:20.000Z",
            "id": "543569072856657920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/3BJSeP1QPL"
        },
        {
            "author_id": "1355417316",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:15.000Z",
            "id": "543569051008524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/Ae7G5yypds"
        },
        {
            "author_id": "1687253809",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:15.000Z",
            "id": "543569049607630849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/sZJi0KmHnJ"
        },
        {
            "author_id": "323405199",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:12.000Z",
            "id": "543569039520329728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/z3Hm9moRZF"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:12.000Z",
            "id": "543569038211678208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/DSB4c7nQlu"
        },
        {
            "author_id": "51524447",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:12.000Z",
            "id": "543569037079240704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/ghSMXvuE4v"
        },
        {
            "author_id": "2175037904",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:08.000Z",
            "id": "543569021946183680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/3G9bCNfTNw"
        },
        {
            "author_id": "477797941",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:08.000Z",
            "id": "543569020385914880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/dTgCjmVDv0"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:06.000Z",
            "id": "543569014870388737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/Vyl3iLaBcS"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:04.000Z",
            "id": "543569005999431680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/R2mthPYXBE"
        },
        {
            "author_id": "2167061041",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:04.000Z",
            "id": "543569004262989824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/VMoG0CJ116"
        },
        {
            "author_id": "1952149790",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:02.000Z",
            "id": "543568995597553664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/xMkZfr9SWF"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-12-13T00:52:01.000Z",
            "id": "543568993747890176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/81dZ7tVfAW"
        },
        {
            "author_id": "1469930630",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:59.000Z",
            "id": "543568983492812801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/EZHBs8Xvf2"
        },
        {
            "author_id": "1737298886",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:59.000Z",
            "id": "543568982096109568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/44aQkILYr2"
        },
        {
            "author_id": "345498470",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:58.000Z",
            "id": "543568980263194624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/PTByYTwiba"
        },
        {
            "author_id": "1666338967",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:57.000Z",
            "id": "543568976882585600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/R6vqfiO6oy"
        },
        {
            "author_id": "1705079605",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:57.000Z",
            "id": "543568975083220993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/ilfOEA7Ebj"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:56.000Z",
            "id": "543568971601940480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/OAUYInGr5Y"
        },
        {
            "author_id": "237028480",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:50.000Z",
            "id": "543568947996418048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/cFoheKKDVp"
        },
        {
            "author_id": "104594993",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:50.000Z",
            "id": "543568944951328768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/jbXdXBZEgY"
        },
        {
            "author_id": "1638942103",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:48.000Z",
            "id": "543568936764047360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/CNPQSTHFop"
        },
        {
            "author_id": "92891035",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:44.000Z",
            "id": "543568921064775680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/XtOEHhAHbo"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "543568920930557952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7ar... http://t.co/4ob8DJI1c4 via @g1"
        },
        {
            "author_id": "871949941",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:44.000Z",
            "id": "543568919361900544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/f6yNXwFJQl"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:43.000Z",
            "id": "543568917973577728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicios... http://t.co/d8QHTY7ePk"
        },
        {
            "author_id": "384490339",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:40.000Z",
            "id": "543568906414075904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[oglobonot\u00edcias] Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca: Bi\u00f3logos c... http://t.co/QhUa0XbnYh #brasil"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:40.000Z",
            "id": "543568903465492480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Cotias do Campo de Santana ajudam a reflorestar Parque Nacional da Tijuca http://t.co/NzvHK9oKCJ"
        },
        {
            "author_id": "106829092",
            "created_at": "2014-12-13T00:51:37.000Z",
            "id": "543568891880820736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos come\u00e7aram projeto ambicioso: refaunar a floresta. Foi assim que 19 cotias sa\u00edram do Campo de Santana ... http://t.co/etmxqiMF6w"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2014-12-13T00:12:22.000Z",
            "id": "543559014932819968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Top 5 fotos - Parque Nacional Torres del Paine, Chile - Os Meus Trilhos http://t.co/qTEl5QJgP5"
        },
        {
            "author_id": "157452158",
            "created_at": "2014-12-12T23:25:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "543547268041674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#beach #relax #mesientobienconmigomismo  #luchomesientodivino # @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/d3TEYGR6EI"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-12T22:42:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "543536358598660096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A alegria evita mil males e prolonga a vida! ;) @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/4cllP1lLzU"
        },
        {
            "author_id": "938062243",
            "created_at": "2014-12-12T22:40:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 83,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "543536007375618049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TRIP] Cataratas do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/eghQRsZLlD via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-12T22:16:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "543529882781618177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNASO @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/yd6OddmLGb"
        },
        {
            "author_id": "63892859",
            "created_at": "2014-12-12T22:07:12.000Z",
            "id": "543527516305379328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pura Vida. Suspirei. @ Parque Nacional Marino Ballena http://t.co/5xzAWSYV51"
        },
        {
            "author_id": "254714387",
            "created_at": "2014-12-12T21:39:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98553931,
                        -22.44880797
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "543520662946844672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARNASO @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/D8mXe75xb7"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-12-12T21:00:57.000Z",
            "id": "543510843636588544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Instagram Vc sabia q o Parque Nacional do Itatiaia \u00e9 uma unidade de prote\u00e7\u00e3o da natureza? Foto: @ismaellibanioneto http://t.co/Jtbp9xMix3"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-12-12T20:29:17.000Z",
            "id": "543502871509991424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado cria nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o no Munic\u00edpio: O Governo do Estado formalizou nesta quinta (... http://t.co/ecKbrrHMik"
        },
        {
            "author_id": "380555838",
            "created_at": "2014-12-12T19:52:30.000Z",
            "id": "543493616044609537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Cotias tiradas do Centro do RJ reflorestam Parque Nacional da Tijuca. Hoje, no #GloboReporter: http://t.co/kGAPDLmpqn http://t.co/QyrxCnNIpL"
        },
        {
            "author_id": "2474554903",
            "created_at": "2014-12-12T19:20:14.000Z",
            "id": "543485497738547200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um parque e tr\u00eas vulc\u00f5es, picos nevados e verdes plan\u00edcies. Conhe\u00e7a o Parque Sangay! http://t.co/n6occbWMFC http://t.co/o9NUM5Zz9c"
        },
        {
            "author_id": "92821413",
            "created_at": "2014-12-12T18:43:09.000Z",
            "id": "543476164631609345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOA NOVA AMBIENTAL! Governo/RS cria nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o, Banhado do Ma\u00e7arico/Rio Grande -Portal Estado do RS http://t.co/lKkIeQYdr0"
        },
        {
            "author_id": "19529871",
            "created_at": "2014-12-12T18:29:29.000Z",
            "id": "543472726414221312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Blogs SAPO: Do Pr\u00e9mio Nacional de Arquitetura a destrui\u00e7\u00e3o total.... http://t.co/dLQK2RXUNq"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-12-12T17:45:19.000Z",
            "id": "543461609734037504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Banhado do Ma\u00e7arico, em Rio Grande, \u00e9 a mais nova reserva biol\u00f3gica do RS http://t.co/5ToDyewFQk @jornalsul21"
        },
        {
            "author_id": "140810916",
            "created_at": "2014-12-12T17:28:03.000Z",
            "id": "543457266662244352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Banhado do Ma\u00e7arico, em Rio Grande, \u00e9 a mais nova reserva biol\u00f3gica do RS http://t.co/gWrxFRGUoI"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-12-12T16:28:51.000Z",
            "id": "543442367731097601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "BRASIL DAS AVES\nO levantamento de avifauna \u00e9 fundamental para o planejamento das a\u00e7\u00f5es em qualquer unidade de conserva\u00e7\u00e3o. Confira o..."
        },
        {
            "author_id": "96556706",
            "created_at": "2014-12-12T16:13:46.000Z",
            "id": "543438572653916160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RIO GRANDE: http://t.co/kIQWs2gLuM Reserva do Taim ganha Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - o banhado do Ma\u00e7arico http://t.co/EUruVUKWcQ"
        },
        {
            "author_id": "147841013",
            "created_at": "2014-12-12T15:36:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.51992211,
                        -25.58020578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "543429257134084098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macuco Safari \u00e9 incr\u00edvel! Melhor banho da vida!!!! \\o/ @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/6UDZM2j9Il"
        },
        {
            "author_id": "138580256",
            "created_at": "2014-12-12T14:10:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "543407603951607808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre ontem... @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/6OzPUS5DZO"
        },
        {
            "author_id": "2584514233",
            "created_at": "2014-12-12T14:02:39.000Z",
            "id": "543405574382034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte 2 \u2013 Apesar da riqueza, Parque Nacional do Catimbau est\u00e1 abandonado e amea\u00e7ado http://t.co/qfM2K8gKJ0"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2014-12-12T14:00:01.000Z",
            "id": "543404911115784192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Bromo Tengger Semeru \u00e9 um parque nacional que abrange uma enorme \u00e1rea de 800 quil\u00f4metros quadrados no centro de... http://t.co/t376FLeE18"
        },
        {
            "author_id": "100726075",
            "created_at": "2014-12-12T13:50:57.000Z",
            "id": "543402630462992384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional peneda ger\u00eas http://t.co/ugGVfAfgP3"
        },
        {
            "author_id": "116521884",
            "created_at": "2014-12-12T13:22:18.000Z",
            "id": "543395418923884545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Estado cria nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Rio Grande: http://t.co/CwLO9HnnwE"
        },
        {
            "author_id": "22283212",
            "created_at": "2014-12-12T13:17:27.000Z",
            "id": "543394198922469376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A segunda parte do Caf\u00e9 com C sobre a cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Serra do Gandarela j\u00e1 est\u00e1 online. #ou\u00e7a http://t.co/qP2v9mlgOL"
        },
        {
            "author_id": "458008362",
            "created_at": "2014-12-12T12:29:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "MilenaThainara"
                    }
                ]
            },
            "id": "543382210926354432",
            "in_reply_to_user_id": "2499849230",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Milenathainara Pega o onibus parque nacional e para em frente ao museu de cera te pego la"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-12-12T11:48:41.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "543371861367984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "#BomDia, sexta-feira! Foto: Eraldo Peres. #Parque Nacional das Nascentes do Rio #Parna\u00edba, no #Piau\u00ed. #meioambiente http://t.co/qN3EjQ2jsX"
        },
        {
            "author_id": "254720225",
            "created_at": "2014-12-12T11:36:44.000Z",
            "id": "543368854651830274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o charmoso munic\u00edpio do nordeste goiano, que abriga o distrito de S\u00e3o Jorge, porta de entrada do Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros."
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-12-12T11:00:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "start": 73,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "543359674184380416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 dez 2014: 9\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Chapada das Mesas (MA) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "2208958562",
            "created_at": "2014-12-12T10:00:09.000Z",
            "id": "543344548089712641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E que abriga o Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros. Muita prosperidade a todos!"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-12-12T09:55:37.000Z",
            "id": "543343406827978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bromelia balansae\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/C92BLcbpCO"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-12-12T09:52:58.000Z",
            "id": "543342739929432065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bromelia balansae\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando F. Lopes http://t.co/ghWsfbISEo"
        },
        {
            "author_id": "1412148031",
            "created_at": "2014-12-12T09:47:43.000Z",
            "id": "543341416672681985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA: A reconcilia\u00e7\u00e3o com a natureza - Jornal Not\u00edcias http://t.co/oowqPZsIWP"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2014-12-12T09:47:34.000Z",
            "id": "543341378269618176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seria a Maria-preta-de-garganta-vermelha (Knipolegus nigerrimus) ??? Parque Nacional da Serra da Canastra, 20.10.14 http://t.co/jirBn3ioVE"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-12-12T09:30:52.000Z",
            "id": "543337177522774017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida comemorou o seu 14\u00ba Anivers\u00e1rio http://t.co/AAbyoSDxxG"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-12T08:50:22.000Z",
            "id": "543326984047460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Udzungwa Parque Nacional, \u00c1rea Protegida da Tanz\u00e2nia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/L1DjXzJOq6"
        },
        {
            "author_id": "238852292",
            "created_at": "2014-12-12T05:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 1,
                        "username": "ElMundoEnFoto"
                    }
                ]
            },
            "id": "543283204950884352",
            "in_reply_to_user_id": "1215711409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ElMundoEnFoto: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/lRXWQSm3og\u201d"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-12-12T04:18:52.000Z",
            "id": "543258660265132032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pernambuco - Papai Noel Verde visita Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Caet\u00e9s http://t.co/IRYYvBTwug"
        },
        {
            "author_id": "264348570",
            "created_at": "2014-12-12T02:17:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06623782,
                        4.62398124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "543228219676037121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sensualones @ Parque Nacional http://t.co/OITD09GIbe"
        },
        {
            "author_id": "218709780",
            "created_at": "2014-12-12T00:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.23430669,
                        -2.49943788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "543194156521512960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/2P1Lwd7o4y"
        },
        {
            "author_id": "218709780",
            "created_at": "2014-12-11T23:41:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.23430669,
                        -2.49943788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "543188888203055104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/h22V2tjq13"
        },
        {
            "author_id": "218709780",
            "created_at": "2014-12-11T23:39:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.23430669,
                        -2.49943788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "543188336777895936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gigante pela pr\u00f3pria natureza \ud83d\udc4f #Natureza #FozDoIgua\u00e7u #Cataratas \u2764 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xOBTkmUtyD"
        },
        {
            "author_id": "218709780",
            "created_at": "2014-12-11T23:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.23430669,
                        -2.49943788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "543186308147851266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cataratas #Natureza \ud83d\ude0a @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/EcfZjQ8NLX"
        },
        {
            "author_id": "218709780",
            "created_at": "2014-12-11T23:26:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.23430669,
                        -2.49943788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "543185171525406720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FozDoIgua\u00e7u #Cataratas \ud83d\ude0a @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/CNtPFKWoIa"
        },
        {
            "author_id": "218709780",
            "created_at": "2014-12-11T23:24:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.23430669,
                        -2.49943788
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "543184628539195393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/Xp7Y5wXGdQ"
        },
        {
            "author_id": "735361699",
            "created_at": "2014-12-11T23:19:30.000Z",
            "id": "543183322063843328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/m9AuRK1nYD"
        },
        {
            "author_id": "178759646",
            "created_at": "2014-12-11T23:07:24.000Z",
            "id": "543180278689456129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "DRA. VILMA CHIARA E O PARQUE NACIONAL DA CAPIVARA!!!                                  http://t.co/aCffLSclUp"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-11T22:30:05.000Z",
            "id": "543170884199264256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Montanhas Udzungwa da Tanz\u00e2nia\" http://t.co/P8TJeaqiB5"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2014-12-11T22:28:46.000Z",
            "id": "543170555768492033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ave, amigos! \nAlgu\u00e9m pode me ajudar na identifica\u00e7\u00e3o desta ave? Foi tirada no Parque Nacional das Emas no dia 25... http://t.co/jSR4cmAT8f"
        },
        {
            "author_id": "55891668",
            "created_at": "2014-12-11T22:12:31.000Z",
            "id": "543166467118596097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Respondendo a uma amiga que comentou sobre uma postagem que editei l\u00e1 no diHITT e que tem o t\u00edtulo do post  bem... http://t.co/NGYdPG39px"
        },
        {
            "author_id": "138580256",
            "created_at": "2014-12-11T21:14:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "543151943125053440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que pedra \u00e9 essa? \ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f\ud83d\udc9f @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/AfvyhTr0sc"
        },
        {
            "author_id": "72993287",
            "created_at": "2014-12-11T21:14:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.18134004,
                        -5.80405634
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "543151873268912128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O buggy mineiro em Natal @ Parque Nacional das Dunas, Natal - RN http://t.co/ScDYcSL698"
        },
        {
            "author_id": "577442556",
            "created_at": "2014-12-11T20:53:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "casadobatan"
                    }
                ]
            },
            "id": "543146575724560384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\"@casadobatan: RT\"@GaliciaNorte: As catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\nhttp://t.co/PpFMk0Hysm\n\n#GaliciaNorte http://t.co/0pqxdg0lCp\"\""
        },
        {
            "author_id": "2707018070",
            "created_at": "2014-12-11T20:43:31.000Z",
            "id": "543144067480449024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Azevinho \u00cdcone do Natal que importa preservar\n\nhttp://t.co/QkvnWgKGBf\n\nHotel Carvalho Ara\u00fajo, Ger\u00eas\nhttp://t.co/DT9yJ6JXrw"
        },
        {
            "author_id": "2753562310",
            "created_at": "2014-12-11T20:29:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11180672,
                        -4.15478211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "543140441420726272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/nRhhCKeaLa"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-12-11T20:00:08.000Z",
            "id": "543133148067160065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed, est\u00e1  localizado no semi-\u00e1rido nordestino. Foto: Marcos Amend http://t.co/rYmjqZRAcN"
        },
        {
            "author_id": "970969442",
            "created_at": "2014-12-11T19:50:00.000Z",
            "id": "543130598756614144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional de Yosemite nos Estados Unidos \u00e9 t\u00e3o lindo"
        },
        {
            "author_id": "53939086",
            "created_at": "2014-12-11T19:43:44.000Z",
            "id": "543129020700049409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RS ganha 23\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: a reserva do Banhado do Ma\u00e7arico http://t.co/OyiDbVDmEt"
        },
        {
            "author_id": "60654156",
            "created_at": "2014-12-11T19:41:59.000Z",
            "id": "543128583317639169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RS ganha 23\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: a reserva do Banhado do Ma\u00e7arico http://t.co/lAu2xYZVp4 Via @rsurgente"
        },
        {
            "author_id": "201431124",
            "created_at": "2014-12-11T19:41:59.000Z",
            "id": "543128581509885952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BlogProgRS RS ganha 23\u00aa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: a reserva do Banhado do Ma\u00e7arico http://t.co/I6x1UIXdx6 Via @rsurgente"
        },
        {
            "author_id": "95880673",
            "created_at": "2014-12-11T19:06:15.000Z",
            "id": "543119588183908353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Marietas, na Riviera Nayarit, \u00e9 um lugar inesquec\u00edvel http://t.co/Yl3mDIbft8"
        },
        {
            "author_id": "6529302",
            "created_at": "2014-12-11T18:42:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "543113641244233728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Je savais que j'aurai du prendre mon maillot de bain!  #parnaso @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os\u2026 http://t.co/M7VgLNd5HY"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-12-11T18:14:07.000Z",
            "id": "543106469189517312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos comemorou hoje o 14\u00ba anivers\u00e1rio http://t.co/qh5sLbAb8q"
        },
        {
            "author_id": "78549013",
            "created_at": "2014-12-11T18:07:05.000Z",
            "id": "543104699105161216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea Protegida das Lagoas de Bertiandos e S. Pedro de Arcos comemorou hoje o 14\u00ba anivers\u00e1rio... http://t.co/6O8Yas5FbT"
        },
        {
            "author_id": "74100255",
            "created_at": "2014-12-11T17:58:20.000Z",
            "id": "543102495795326977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EU APOIO ESTA LUTA EM FAVOR DA NOSSA RESERVA BIOLOGICA O PULM\u00c3O DA BAIXADA FLUMINENSE http://t.co/kyGXMudwSF"
        },
        {
            "author_id": "372430265",
            "created_at": "2014-12-11T17:51:04.000Z",
            "id": "543100669062696961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem Bv em Dia quentinha no ar! Encontro no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Corre la pra ver ;)... http://t.co/e72syVEHWt"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-12-11T17:38:02.000Z",
            "id": "543097388962181120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio Grande do Sul - Governo do Estado cria nova Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: Banhado do Ma\u00e7arico, em Rio Grande http://t.co/1EuhiFF0uE"
        },
        {
            "author_id": "344194180",
            "created_at": "2014-12-11T17:30:18.000Z",
            "id": "543095444289888256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Compartilhamos a imensa alegria com a not\u00edcia da cria\u00e7\u00e3o da Reserva Biol\u00f3gica Estadual Banhado do Ma\u00e7arico no... http://t.co/KDpzkuDknY"
        },
        {
            "author_id": "2567832455",
            "created_at": "2014-12-11T16:42:32.000Z",
            "id": "543083423913762816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ta calor demais eu quero muito ir no parque nacional de novo a cachoeira de l\u00e1 \u00e9 tudo"
        },
        {
            "author_id": "86234851",
            "created_at": "2014-12-11T16:41:21.000Z",
            "id": "543083125258350592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Confus\u00f5es \u00e9 aberto oficialmente \u00e0 visita\u00e7\u00e3o -... http://t.co/8c0qC3eme3"
        },
        {
            "author_id": "56683654",
            "created_at": "2014-12-11T16:36:13.000Z",
            "id": "543081833161035776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Determina\u00e7\u00e3o judicial exige o fechamento do trecho que passa pelo interior do Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/DjJpw5N4Zz"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-12-11T16:30:49.000Z",
            "id": "543080475380555776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em pauta est\u00e3o assuntos como delimita\u00e7\u00e3o de \u00e1rea do Parque Nacional.\nProjeto 'Canastra: Justi... http://t.co/LrRYDPpJ3k"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-12-11T16:30:39.000Z",
            "id": "543080432070189056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em pauta est\u00e3o assuntos como delimita\u00e7\u00e3o de \u00e1rea do Parque Nacional.\nProjeto 'Canastra: Justi... http://t.co/2o9ZrG769K"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-12-11T16:30:28.000Z",
            "id": "543080385853538304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Em pauta est\u00e3o assuntos como delimita\u00e7\u00e3o de \u00e1rea do Parque Nacional.\nProjeto 'Canastra: Justi... http://t.co/93SMY0vX5s"
        },
        {
            "author_id": "186239511",
            "created_at": "2014-12-11T16:08:17.000Z",
            "id": "543074802131795968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So do bonde do smoke la no parque nacional m\u00f3 calor acende um e fica tudo mais legal .. (8'"
        },
        {
            "author_id": "2682857942",
            "created_at": "2014-12-11T15:14:09.000Z",
            "id": "543061178415460353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa: A reconcilia\u00e7\u00e3o com a natureza - http://t.co/mLYSBQbnPQ http://t.co/FZmdRUkog0"
        },
        {
            "author_id": "67970700",
            "created_at": "2014-12-11T14:54:47.000Z",
            "id": "543056303937966080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia no Rio de Janeiro \u2013 Primeiro Parque Nacional do Brasil http://t.co/lT0Br3x71C"
        },
        {
            "author_id": "57517304",
            "created_at": "2014-12-11T14:35:07.000Z",
            "id": "543051356157001730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visconde \" \u00c9 logo ali\"\nA regi\u00e3o de Visconde de Mau\u00e1 est\u00e1 no eixo RJ-SP numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no alto da... http://t.co/anuGcrKACL"
        },
        {
            "author_id": "88400141",
            "created_at": "2014-12-11T14:26:17.000Z",
            "id": "543049135079710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PADR\u00c3O \u00c1GUIAS TOMA POSSE NO CONSELHO CONSULTIVO DO PARQUE NACIONAL S. ORG\u00c3OS"
        },
        {
            "author_id": "2769470752",
            "created_at": "2014-12-11T14:21:42.000Z",
            "id": "543047979402137601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Itatiaia no Rio de Janeiro \u2013 Primeiro Parque Nacional do\u00a0Brasil http://t.co/mT4d2PL2ag"
        },
        {
            "author_id": "2280623599",
            "created_at": "2014-12-11T12:52:58.000Z",
            "id": "543025650941296640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho Currais. http://t.co/J1rQA9WoqZ"
        },
        {
            "author_id": "324072963",
            "created_at": "2014-12-11T12:00:37.000Z",
            "id": "543012476712153088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional da Serra da Capivara, S\u00e3o Raimundo Nonato-Pi  #nomaisvc reportagem completa no fant\u00e1stico. #carimbono10 #javisitei"
        },
        {
            "author_id": "137720220",
            "created_at": "2014-12-11T11:40:00.000Z",
            "id": "543007288790106113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o ambiental implantada no estado do Rio Grande do Norte e \u00e9 declarada... http://t.co/M7fj54sKus"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-12-11T11:33:55.000Z",
            "id": "543005754819895296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ve\u00edculos de turismo ter\u00e3o acesso renovado ao Parque Nacional Leia mais: http://t.co/bkMGNf12TC"
        },
        {
            "author_id": "408347476",
            "created_at": "2014-12-11T11:12:55.000Z",
            "id": "543000473394229248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Visita Monumento Natural de Riberas del Guada\u00edra #alcaladeguadaira http://t.co/7INzEX84Qa"
        },
        {
            "author_id": "462285762",
            "created_at": "2014-12-11T10:37:46.000Z",
            "id": "542991624049938435",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Spider, Parque Nacional Serra da Canastra, Minas Gerais, Brazil http://t.co/3muUgKuV6x"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-12-11T09:34:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "542975698525515776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/xpZMK0dPE6"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-11T08:47:26.000Z",
            "id": "542963860261847040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Selous Reserva de Ca\u00e7a, \u00c1rea Protegida da Tanz\u00e2nia\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O PLANETA... http://t.co/fATO3XWijc"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2014-12-11T07:32:43.000Z",
            "id": "542945055586000897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara (Piau\u00ed) - No sudeste do Piau\u00ed, a 530 km de Teresina, se localiza o Parque N  http://t.co/uwnNypPcVv"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-12-11T07:10:30.000Z",
            "id": "542939465262841856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/Rj1Wjoevvs #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "61252262",
            "created_at": "2014-12-11T02:19:08.000Z",
            "id": "542866139748249600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cidade de Chapada dos Guimar\u00e3es MT Parque Nacional http://t.co/n84WFZDKRZ"
        },
        {
            "author_id": "340999224",
            "created_at": "2014-12-11T01:54:06.000Z",
            "id": "542859840637632512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A beleza dourada dos \u00e1lamos, no Parque Nacional los Alerces (Esquel-Argentina), foto de Abril de 2012...lugar... http://t.co/C2MYX9NGEZ"
        },
        {
            "author_id": "2912089726",
            "created_at": "2014-12-11T00:44:36.000Z",
            "id": "542842351883128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Brasil #Goi\u00e1s #ParqueNacionalChapadadosVeadeiros\nCom o nome derivado do cervo... Leia mais: http://t.co/zRA6R3trSD http://t.co/CgIy3thSfD"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-12-11T00:44:03.000Z",
            "id": "542842210413051904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tirar uns dias pra relaxar , desligar da rotina , afinal a vida \u00e9 curta!! \nEstamos a 2 Km do Parque Nacional sede... http://t.co/PuSQFME28q"
        },
        {
            "author_id": "39783429",
            "created_at": "2014-12-11T00:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.20462831,
                        -29.18992705
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "542836692886245376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boas lembran\u00e7as... @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/LP76dpVZ6r"
        },
        {
            "author_id": "1306050018",
            "created_at": "2014-12-11T00:13:24.000Z",
            "id": "542834500137652224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional amanha, maneiro"
        },
        {
            "author_id": "125785391",
            "created_at": "2014-12-11T00:05:14.000Z",
            "id": "542832445469757440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma incr\u00edvel cascata congelada no Parque Nacional Nahuel Huapi, pr\u00f3ximo a Bariloche, na Patag\u00f4nia Argentina. http://t.co/87csMB4cxg"
        },
        {
            "author_id": "854801202",
            "created_at": "2014-12-11T00:05:14.000Z",
            "id": "542832445004201984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma incr\u00edvel cascata congelada no Parque Nacional Nahuel Huapi, pr\u00f3ximo a Bariloche, na Patag\u00f4nia Argentina. http://t.co/StovKdUyvv"
        },
        {
            "author_id": "2912089726",
            "created_at": "2014-12-11T00:00:09.000Z",
            "id": "542831162474110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Brasil #Bahia #ChapadaDiamantina\nParque Nacional da Chapada Diamantina Altas... Leia mais: http://t.co/oxkhc6DUTk http://t.co/Rfr5FwDCkq"
        },
        {
            "author_id": "177227853",
            "created_at": "2014-12-10T23:55:00.000Z",
            "id": "542829867176558592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bairros em \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental poder\u00e3o ser pavimentados \u2014 C\u00e2mara Municipal de Campinas - SP http://t.co/iGLfCb8Mqh"
        },
        {
            "author_id": "2912089726",
            "created_at": "2014-12-10T23:32:24.000Z",
            "id": "542824180069462016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Maranh\u00e3o #Len\u00e7\u00f3isMaranhenses\nO Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses... Leia mais: http://t.co/3NMyF6q3zf http://t.co/x5Cje5GKJY"
        },
        {
            "author_id": "2912089726",
            "created_at": "2014-12-10T23:31:05.000Z",
            "id": "542823847364657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil #Goi\u00e1s #ParqueNacionaldasEmas\nBem afastado, no canto sudoeste de Goi\u00e1s... Leia mais: http://t.co/vRIM45UIQB http://t.co/7fX6mgV4lE"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-12-10T23:07:43.000Z",
            "id": "542817969685147648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Selous Reserva de Ca\u00e7a \u00c1rea Protegida da Tanz\u00e2nia\" http://t.co/xQAWRD0X2e"
        },
        {
            "author_id": "105371463",
            "created_at": "2014-12-10T22:57:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "542815272009490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Min do Meio Ambiente: N\u00e3o alterem a categoria de reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1! http://t.co/ZTG2jKqqPK via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-12-10T22:52:24.000Z",
            "id": "542814113500377088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA: A reconcilia\u00e7\u00e3o com a natureza http://t.co/JgXsBkLVyI"
        },
        {
            "author_id": "18172382",
            "created_at": "2014-12-10T22:20:21.000Z",
            "id": "542806048676278272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "O Cidades e Solu\u00e7\u00f5es mostra a maior esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de esgotos do Brasil, em Araruama (RJ). \u00c0s 20h30!"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-12-10T21:32:47.000Z",
            "id": "542794079667748866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Expedi\u00e7\u00e3o encontra 12 esp\u00e9cies de primatas no Parque Nacional do Mapinguari http://t.co/GHtiglYwUw"
        },
        {
            "author_id": "56289107",
            "created_at": "2014-12-10T21:22:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.26349124,
                        -16.68654439
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "542791369505247232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Untitled @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/u77fRb8ihq"
        },
        {
            "author_id": "2745413211",
            "created_at": "2014-12-10T21:17:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 1,
                        "username": "_salomo"
                    }
                ]
            },
            "id": "542790286737702912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@_salomo: Parque Nacional de Etosha, Namibia http://t.co/VcbIYiY5sY\"@merielmyreys"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-12-10T20:51:14.000Z",
            "id": "542783623695704065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/kG3x8DvDiv"
        },
        {
            "author_id": "1538070288",
            "created_at": "2014-12-10T19:23:34.000Z",
            "id": "542761558070525952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida https://t.co/Rf0c2GA2FP"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-12-10T17:31:15.000Z",
            "id": "542733294211584000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cabe\u00e7a-encarnada\n\nReserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural (RPPN) Pedra D\u00b4Anta. Lagoa dos Gatos PE\nFoto: Elielma... http://t.co/C5hDN8Cabu"
        },
        {
            "author_id": "40961195",
            "created_at": "2014-12-10T16:59:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "graugusto"
                    }
                ]
            },
            "id": "542725361185091585",
            "in_reply_to_user_id": "190860703",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@graugusto u\u00e9 e a esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica?"
        },
        {
            "author_id": "14944478",
            "created_at": "2014-12-10T16:55:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "542724272460791809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/YjjRS0cVwO"
        },
        {
            "author_id": "136088877",
            "created_at": "2014-12-10T16:44:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.65963158,
                        -30.98345072
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7e6a32328ecb924c"
            },
            "id": "542721652384354304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Explorando!\ud83d\uddfb\ud83c\udd99 @ Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/og3qUea6VZ"
        },
        {
            "author_id": "1312192609",
            "created_at": "2014-12-10T16:04:39.000Z",
            "id": "542711501069758464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00edssimo PARQUE NACIONAL http://t.co/mz0GIrwckt"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-12-10T15:52:26.000Z",
            "id": "542708425118203904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Frutos de Clusia!\nA passarinhada faz a festa! =)\nFotos na Chapada dos Veadeiros, Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1guas... http://t.co/9iuw13ej5J"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-12-10T15:49:55.000Z",
            "id": "542707791945674752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas s\u00e3o flagradas na \u00c1frica em cena que lembra dan\u00e7a de valsa: Cena ocorreu no Parque Nacional de Samburu, n... http://t.co/i1cv37j94w"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-12-10T15:37:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 77,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "542704581990309890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas - Acampamento de F\u00e9rias: http://t.co/Br1S7awjRM via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-12-10T14:38:26.000Z",
            "id": "542689805096599554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas s\u00e3o flagradas na \u00c1frica em cena que lembra dan\u00e7a de valsa: Cena ocorreu no Parque Nacional de Samburu, n... http://t.co/KBEFePbRUR"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-12-10T14:23:10.000Z",
            "id": "542685963239968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas s\u00e3o flagradas na \u00c1frica em cena que lembra dan\u00e7a de valsa: Cena ocorreu no Parque Nacional de Samburu, n... http://t.co/SqDBCkz6Dh"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-12-10T14:23:10.000Z",
            "id": "542685960266207233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas s\u00e3o flagradas na \u00c1frica em cena que lembra dan\u00e7a de valsa: Cena ocorreu no Parque Nacional de Samburu, n... http://t.co/Os1hgLebYq"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2014-12-10T14:23:09.000Z",
            "id": "542685956428419074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas s\u00e3o flagradas na \u00c1frica em cena que lembra dan\u00e7a de valsa: Cena ocorreu no Parque Nacional de S... http://t.co/MPiblCm2FW #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-12-10T14:23:08.000Z",
            "id": "542685953408524288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas s\u00e3o flagradas na \u00c1frica em cena que lembra dan\u00e7a de valsa: Cena ocorreu no Parque Nacional de Samburu, n... http://t.co/Bv4s70ta4X"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-12-10T14:23:07.000Z",
            "id": "542685948643794945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas s\u00e3o flagradas na \u00c1frica em cena que lembra dan\u00e7a de valsa: Cena ocorreu no Parque Nacional de Samburu, n... http://t.co/tv37n1e6EN"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-12-10T14:23:06.000Z",
            "id": "542685944554328064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas s\u00e3o flagradas na \u00c1frica em cena que lembra dan\u00e7a de valsa: Cena ocorreu no Parque Nacional de Samburu, n... http://t.co/YC2rd81YPO"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-12-10T14:23:04.000Z",
            "id": "542685937256263680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas s\u00e3o flagradas na \u00c1frica em cena que lembra dan\u00e7a de valsa: Cena ocorreu no Parque Nacional de Samburu, n... http://t.co/UaYCVj9Uda"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-12-10T14:23:02.000Z",
            "id": "542685927529656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leoas s\u00e3o flagradas na \u00c1frica em cena que lembra dan\u00e7a de valsa: Cena ocorreu no Parque Nacional de Samburu, n... http://t.co/rWycPn8lJp"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ElMundoEnFoto].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ElMundoEnFoto",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ElMundoEnFoto"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [_salomo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "_salomo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "_salomo"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bonito, Brasil",
                "id": "e3a9e2e1cc8bf8aa",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Angra dos Reis, Brasil",
                "id": "9c8b282f46f0ca60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau do Sul, Brasil",
                "id": "4836d08598bc527b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Birigui, Brasil",
                "id": "9a22f5fd91d2ea55",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Key West, FL",
                "id": "5a1f85290e8bd413",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Dom Pedrito, Brasil",
                "id": "7e6a32328ecb924c",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "25068989",
                "name": "Joao Meirelles Filho",
                "username": "JoaoMeirelles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "38727963",
                "name": "Bela Geraes Turismo",
                "username": "BelaGeraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "553510858",
                "name": "Chus ..../\u2764\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39",
                "username": "Chusina5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31090827",
                "name": "20minutos.es",
                "username": "20m",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "272723444",
                "name": "Ren\u00e9e Darmont Bodas",
                "username": "reneebodas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71717383",
                "name": "Robledo Le\u00e3o",
                "username": "Rob_Leao89",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2912089726",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "limaodicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94380351",
                "name": "Coronel Paulo Renato",
                "username": "paulorenatovaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62606094",
                "name": "Governo do RJ",
                "username": "GovRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "336641839",
                "name": "Marcio Espindola PT",
                "username": "EspindolaPT1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107529978",
                "name": "lucia bortolazzo",
                "username": "luciabortolazzo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2411366108",
                "name": "Rita de C\u00e1ssia Pinto",
                "username": "gadenede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "222501703",
                "name": "cac\u00e1",
                "username": "cacabloise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168630981",
                "name": "HMSNereide",
                "username": "HMSNereide",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249220054",
                "name": "urbenauta",
                "username": "fabianourbe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159241601",
                "name": "Divulgary",
                "username": "Divulgary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2487526762",
                "name": "Travelmoon",
                "username": "Travelmoon1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96810652",
                "name": "VETNIL IND E COM",
                "username": "VETNILPET",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39485479",
                "name": "Vili Beck",
                "username": "vilibeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28151697",
                "name": "Sapo Mo\u00e7ambique",
                "username": "sapo_mz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "73938926",
                "name": "luiz  carlos  l\u00f3es",
                "username": "luizloes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291381542",
                "name": "Manifesta Jacobina",
                "username": "Jacoebina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47239350",
                "name": "Marrii",
                "username": "Mari_ritchie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2386595888",
                "name": "ESTA PT",
                "username": "esta_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100831218",
                "name": "Fernando Proseando",
                "username": "FernandoMDB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124587469",
                "name": "\u00c1guas de Bonito",
                "username": "aguasdebonito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38112782",
                "name": "\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8 Ci\u00eancia sim, mitos n\u00e3o",
                "username": "lacerdasl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1546088892",
                "name": "jovem m\u00edstica",
                "username": "belalndim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74568600",
                "name": "simone galib",
                "username": "sigalib",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1854254546",
                "name": "EstaUSA_",
                "username": "EstaUSA_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164821394",
                "name": "bauerdf",
                "username": "bauerdf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636204773",
                "name": "Leia Bous",
                "username": "LeiabousSb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55359439",
                "name": "\u2763\u273dGrazi\u1155\u273d\u1154 Com Z",
                "username": "grazzsie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234912009",
                "name": "SESAI",
                "username": "SESAI_MS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240423578",
                "name": "Pr.Alexandre Brand\u00e3o",
                "username": "alexandregisele",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "625558948",
                "name": "Paula Cassandra",
                "username": "Viajareupreciso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385380624",
                "name": "mnegrm",
                "username": "mnegrm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99345045",
                "name": "Karlos Bonamin",
                "username": "Carurosu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30634266",
                "name": "Basilio Muhate \ud83c\uddf2\ud83c\uddff",
                "username": "basiliomuhate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84377699",
                "name": "Minist\u00e9rio P\u00fablico do Rio de Janeiro",
                "username": "MP_RJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79162435",
                "name": "Marcelo Z Geraldo",
                "username": "mzg1979",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205984182",
                "name": "Denise Magrini",
                "username": "Denise_Magrini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831579633",
                "name": "\u5144 \u3161 j\u0131nan\u0131 \u2669",
                "username": "094KJH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "marciomtc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631102880",
                "name": "Marlene Gusm\u00e3o",
                "username": "Marlene_Gusmao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "950449884",
                "name": "Alexsandro Leal",
                "username": "AlexPindorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497228801",
                "name": "Karen Ximena' \u2665",
                "username": "KarenCupaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26560366",
                "name": "Bahia Not\u00edcias",
                "username": "BahiaNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2834365090",
                "name": "ANAAMELIA111",
                "username": "ANAAMELIA111",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792586153",
                "name": "#TimBeta - Copino_13",
                "username": "SandroCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2835681151",
                "name": "DOUGLASVIGILANT",
                "username": "DOUGLASVIGILANT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2793007745",
                "name": "ManoelM_13",
                "username": "ManoelM_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799701560",
                "name": "MarceloSampaioA",
                "username": "MarceloSampaioA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799772313",
                "name": "LucasSantos_13_",
                "username": "LucasSantos_13_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799793317",
                "name": "RODRIGOGOMES_12",
                "username": "RODRIGOGOMES_12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2799875225",
                "name": "#timbeta-Hugo Copino",
                "username": "HugoCopino_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2792059545",
                "name": "LIPPETAVARES1",
                "username": "LIPPETAVARES1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791317093",
                "name": "CORATEIXEIRA_2",
                "username": "CORATEIXEIRA_2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887781349",
                "name": "laiaraSilva_13",
                "username": "laiaraSilva_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840148994",
                "name": "CORACHAGAS_4_5",
                "username": "CORACHAGAS_4_5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2839797905",
                "name": "PEDROFERREIR_13",
                "username": "PEDROFERREIR_13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2840507656",
                "name": "#timbeta - Berg",
                "username": "waldenberg_gome",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2791397703",
                "name": "DISPONIVEL1_1_3",
                "username": "DISPONIVEL1_1_3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2887763530",
                "name": "angelcrisange",
                "username": "angelcrisange",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2834433887",
                "name": "EdvanilDuarte",
                "username": "EdvanilDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382848928",
                "name": "salvador_tv",
                "username": "salvador_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "36886093",
                "name": "Praciano-Pereira",
                "username": "tppereir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "598010482",
                "name": "SobralMatematica  #EsquerdistasSeguemEsquerdistas",
                "username": "SobralMatematic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "446001048",
                "name": "silena rangel de parra 05\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c",
                "username": "silenarangel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381225390",
                "name": "Sonia",
                "username": "sonia_ces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38727098",
                "name": "Alexandre Mendes",
                "username": "AlexVTMendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97555792",
                "name": "S\u00f4nia Bridi",
                "username": "SoniaBridi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "739492549",
                "name": "Douglas",
                "username": "BDouglas__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2808807380",
                "name": "Everyday LATAM",
                "username": "EverydayLATAM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176885259",
                "name": "\ud83c\udf3b RU\u00cdNA \ud83c\udf3b",
                "username": "RuinaScal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178582322",
                "name": "mary guzman",
                "username": "lurdemary",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26951613",
                "name": "Tarci Zilmeira",
                "username": "MarkosTulio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2777479840",
                "name": "Pics from Ipanema",
                "username": "instaipanema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186512079",
                "name": "Cris Nascimento",
                "username": "Crisjns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153885382",
                "name": "Trippics",
                "username": "trippics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59788153",
                "name": "Kamila Soares",
                "username": "Kah_Santtos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274292718",
                "name": "\ud83c\udf39Rose \u2720\ud83c\udf39",
                "username": "rose2011rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344194180",
                "name": "Marcelo Soares",
                "username": "MarceloSoares34",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15506986",
                "name": "Juca",
                "username": "juca_sampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49363036",
                "name": "Priscilla Silvestre",
                "username": "silvestrepri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254714387",
                "name": "Rafael Guimar\u00e3es \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "Rafa__Guimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52495721",
                "name": "Paulo Sisinno",
                "username": "paulosisinno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15947602",
                "name": "Change.org",
                "username": "Change",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "58183349",
                "name": "Emanuel Rocha Woiski",
                "username": "erwoiski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33919388",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "ggracekelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184187242",
                "name": "ana maria ramos",
                "username": "ana50ramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270151448",
                "name": "Andr\u00e9 Felizc\u00edssimo",
                "username": "BoladaoCrazy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34598100",
                "name": "Marcella",
                "username": "pinmarcella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171411644",
                "name": "Terra Solta",
                "username": "terrasolta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115395708",
                "name": "The Grey Lensman",
                "username": "homemlente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555220438",
                "name": "milton anast\u00e1cio",
                "username": "miltonanastaci1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2755869866",
                "name": "Revista Cear\u00e1",
                "username": "revistaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141925379",
                "name": "Cleidiana Pessoa",
                "username": "antonicleidiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122757872",
                "name": "Dioni",
                "username": "dionianjos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "69977375",
                "name": "\u00c0lysson Montieriton",
                "username": "alyssonfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18689242",
                "name": "rxavier17",
                "username": "rxavier17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178759646",
                "name": "Jonas Jr.",
                "username": "jornalismo24hs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178756559",
                "name": "Solar das Orqu\u00eddeas",
                "username": "ateliersolar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160547302",
                "name": "Luis Cicerone",
                "username": "xixerone_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62392571",
                "name": "Leps",
                "username": "lepsrab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71006452",
                "name": "Ademir Azevedo",
                "username": "ademirazevedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1659001051",
                "name": "Karen Mazza",
                "username": "akarealbadbitch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24185780",
                "name": "L\u00facio Ashihara",
                "username": "lucio_ashihara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2894265813",
                "name": "Hale Nobrega",
                "username": "tialinho30",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64904584",
                "name": "Lobo \uf8ff",
                "username": "TiagoWoolf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67458304",
                "name": "Alessandra Ribeiro",
                "username": "alegribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456789752",
                "name": "Lorruana Medeiros Ol",
                "username": "LorruanaM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82421125",
                "name": "Flavia Machado Bonam",
                "username": "flaviacmachado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4530791",
                "name": "Paulo Lima",
                "username": "plima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157577650",
                "name": "Gilnei Silva Oliveir",
                "username": "gilneihd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575366588",
                "name": "ZAMBON PAOLO",
                "username": "ZAMBONPAOLO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1019812561",
                "name": "Change.org Argentina",
                "username": "ChangeorgAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2320733233",
                "name": "Marcos Goulart",
                "username": "marcossommaior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380555838",
                "name": "Globo Rep\u00f3rter",
                "username": "GloboReporter",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93019368",
                "name": "Gilberto Fontes",
                "username": "gilberto_fontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125011385",
                "name": "Igor Soares",
                "username": "Icsg17",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2713209626",
                "name": "Noticias",
                "username": "NoticiadaRegiao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23088279",
                "name": "Jimmy Duarte",
                "username": "JimmyDuarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40687060",
                "name": "mara",
                "username": "pintandomusica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481694108",
                "name": "Valberto Vitoriano",
                "username": "ValbertoVp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45696191",
                "name": "Thays Vaz",
                "username": "Thatavaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335718230",
                "name": "Valter Garoli",
                "username": "vgaroli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1329655129",
                "name": "Camila Maciel Serr\u00e3o",
                "username": "CamilaMacielSer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152394247",
                "name": "Toto Rangel M.",
                "username": "totorangelm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056333480",
                "name": "Claudia",
                "username": "CRoldanV1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535789604",
                "name": "DEL PILAR MARI\u00d1O",
                "username": "DELPILARMARIGNO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419294180",
                "name": "RonaldRuizPrieto",
                "username": "prieto_ruiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "420691194",
                "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Lenita Mija \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "RUBYELENA1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1236638994",
                "name": "Angela Serrato",
                "username": "angelaserrato1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435573362",
                "name": "vass Ureta S.",
                "username": "vassUretaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658899240",
                "name": "PauloTB015",
                "username": "PauloTB015",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2741225132",
                "name": "Marcelo Kachimarck",
                "username": "BeatsTheMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2585916139",
                "name": "itbioenergia",
                "username": "ITBioenergia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2754931462",
                "name": "flavio freire",
                "username": "flaviofreire231",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2918471495",
                "name": "sonia maria felix",
                "username": "finalfantasy502",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2903839774",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "carlinhatimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2893146529",
                "name": "Glauber Cristo",
                "username": "glauberbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184866614",
                "name": "EuTuitoMerda",
                "username": "eutuitomerda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264203403",
                "name": "Adney Lambert",
                "username": "adneylambert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2898468207",
                "name": "cintiatimbeta sdv",
                "username": "Cintiathabeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "605870928",
                "name": "Valdir Junior",
                "username": "jr140797",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885242017",
                "name": "timbetalab",
                "username": "thiago_beta51",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2872454397",
                "name": "Tiago Garcia",
                "username": "loucoedivertido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2885670803",
                "name": "beta",
                "username": "betaaaa10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "835815438",
                "name": "Jameson Fonseca",
                "username": "jameson_fonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73263737",
                "name": "Junior Guedes",
                "username": "juniorldmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2772475604",
                "name": "Brasil 27",
                "username": "27Brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "954340069",
                "name": "Binho(TimBeta)",
                "username": "Binhojc21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2179670133",
                "name": "Renata Osaki",
                "username": "re_osaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198322207",
                "name": "Augusto Macedo",
                "username": "AugustoVii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "914211307",
                "name": "Samuel Anderson",
                "username": "_samuelander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529968734",
                "name": "Junior Salzano",
                "username": "jrsalzano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2828081834",
                "name": "Jos\u00e9 Henrique Leite",
                "username": "henriqueleite55",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228704949",
                "name": "Ana Paula Valad\u00e3o",
                "username": "Micro_Onibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96432959",
                "name": "Micro \u00d4nibus",
                "username": "MicroOnibus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184763617",
                "name": "Lucas Pratto",
                "username": "Mega_Tour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "449276240",
                "name": "William Bonner",
                "username": "LocadoraTelevan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96390061",
                "name": "Carolina Mendes",
                "username": "LigueVans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115454322",
                "name": "Fretamentos Vans BH",
                "username": "Fretamentos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270521882",
                "name": "Marina Ruy Barbosa",
                "username": "Formula_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96426908",
                "name": "Turismo Minas Gerais",
                "username": "FormulaTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96439143",
                "name": "Traslado - Vans BH",
                "username": "Traslado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272419873",
                "name": "Bruna Marquezine",
                "username": "Folia_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488760669",
                "name": "Turismo em Vans MG",
                "username": "TurismoVansMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96422902",
                "name": "Turismo e Viagens BH",
                "username": "EuAmoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96397867",
                "name": "Etevaldo Gandra",
                "username": "EtevaldoGandra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96991533",
                "name": "Lionel Messi",
                "username": "Dieta_Mais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96413309",
                "name": "Ronaldinho Ga\u00facho",
                "username": "DietaMais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96438553",
                "name": "City Tour BH",
                "username": "CityTourBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019886",
                "name": "Vans BH - Baladas BH",
                "username": "Turismo7Viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97019464",
                "name": "Israel Novaes",
                "username": "BH_Vans_BH_Van",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173223604",
                "name": "Aluguel Van BH",
                "username": "Aluguel_VanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96443148",
                "name": "Claudia Leitte",
                "username": "AGENTE_TURISMO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "213308939",
                "name": "Luan Santana",
                "username": "91223322",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209288492",
                "name": "Rodrigo Faro",
                "username": "41020940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209994850",
                "name": "Vans BH - Shows BH",
                "username": "3213_4360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209992993",
                "name": "Gugu Liberato",
                "username": "32134360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96451944",
                "name": "BH Vans Aluguel",
                "username": "VansBHAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208622375",
                "name": "George Michael",
                "username": "31_4102_0940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96764794",
                "name": "Galv\u00e3o Bueno",
                "username": "BH_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173986914",
                "name": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "username": "AluguelVansBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96449334",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "TurismoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96389546",
                "name": "Wellington Rocha",
                "username": "TelevansAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58875396",
                "name": "Vans Belo Horizonte",
                "username": "TelevanAluguel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173140593",
                "name": "Transporte Vans BH",
                "username": "Vans_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262828668",
                "name": "Marcelo Rezende",
                "username": "Televans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172506881",
                "name": "Aluguel de Van BH MG",
                "username": "AluguelVanBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96448092",
                "name": "Andr\u00e9 Valad\u00e3o",
                "username": "MinasGeraisTour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198839815",
                "name": "Traslados Vans em BH",
                "username": "Traslados_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172905497",
                "name": "Vans BH",
                "username": "vansbh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816194717",
                "name": "Assuncaojc",
                "username": "Assuncaojcs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "306213202",
                "name": "xramonduranx",
                "username": "xramonduranx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84973444",
                "name": "Jefferson #Tim Beta",
                "username": "jefferjss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770805502",
                "name": "David Meira",
                "username": "DavidMeira13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2595603265",
                "name": "J.C.A.santos",
                "username": "jcas210873",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2802710594",
                "name": "Binhojcas",
                "username": "binhojcas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282329652",
                "name": "santoslucia76",
                "username": "santoslucia76",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2783092291",
                "name": "Daniel",
                "username": "Daniel_souto05",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14230524",
                "name": "Lady Gaga",
                "username": "ladygaga",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2265188245",
                "name": "gersonsouza",
                "username": "gersonsouza1977",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499388922",
                "name": "Deeeni",
                "username": "Deeeni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60892031",
                "name": "Gleison",
                "username": "Cleysonboy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556465630",
                "name": "Souza",
                "username": "SouzzaBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743954186",
                "name": "Conex\u00e3o Reggae Roots",
                "username": "ConexaoReggaeR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60628582",
                "name": "Gleidson",
                "username": "Gleiddson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60638939",
                "name": "Neuza",
                "username": "Neuzza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1909065463",
                "name": "johnygames",
                "username": "jcleber73",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2782511214",
                "name": "Tim Beta S\u00e9rgio",
                "username": "TimBetaSergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2298757154",
                "name": "Igor (tim beta)",
                "username": "Igor98_A",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351188268",
                "name": "Thales  #Tim Beta*",
                "username": "thales_thatha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2779022964",
                "name": "Joana Moura",
                "username": "joanahmoura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2775035258",
                "name": "Joah Miranda",
                "username": "joahmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2351800271",
                "name": "Ryan Beta",
                "username": "ryanbrianbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750912598",
                "name": "Anderson",
                "username": "b3lmiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2361148241",
                "name": "JCleber",
                "username": "JcaCleber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58259508",
                "name": "Rone Lima (Tim Beta)",
                "username": "ronekbeca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269268624",
                "name": "Eri Morais",
                "username": "EriMorais1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331142165",
                "name": "Val\u00e9ria Lucena",
                "username": "vss2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2743364108",
                "name": "noeli silva",
                "username": "noelisilva123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216796443",
                "name": "asus",
                "username": "asus_asuss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2730722887",
                "name": "Fernando Gomes",
                "username": "FernandoGom1881",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2739659144",
                "name": "Edineia M. Medeiros",
                "username": "EdineiaManesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2737593433",
                "name": "Grace Kelly",
                "username": "GraceKas1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380858150",
                "name": "DSTV ESTUDANDO",
                "username": "mattemorrissey",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221024541",
                "name": "Beta_Juju",
                "username": "beta_juju",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276496962",
                "name": "Francis",
                "username": "Francielfbm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2668132136",
                "name": "Luan",
                "username": "LuanOpenBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78453412",
                "name": "Diogo Vieira",
                "username": "diogo_vieira18",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66722502",
                "name": "Fellipe B. #TimBeta",
                "username": "batistaum",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590535478",
                "name": "ED...SOM",
                "username": "riansilva623",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357999551",
                "name": "Geral_News",
                "username": "Geral_News",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168508950",
                "name": "Ramon Macedo",
                "username": "ramonnmacedo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2609570232",
                "name": "TimBeta",
                "username": "timmmbetaaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2580465402",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "rodrigo83633310",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2623937387",
                "name": "Otto Pavlov",
                "username": "OttoPavlov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336884058",
                "name": "Daniel F Ribeiro",
                "username": "morgom19",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171283332",
                "name": "Hemerson Andrade",
                "username": "hemer360",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493397718",
                "name": "Naaliel #Beta_sdv",
                "username": "naalyel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324473831",
                "name": "\u2720luciano brasil\u2720",
                "username": "LucianoBBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2581692673",
                "name": "Juca Rumo Beta Lab",
                "username": "JucaFirmino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544963258",
                "name": "Leticia Moreira",
                "username": "Leticiaidalina1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2555731568",
                "name": "Jos\u00e9 Leonardo",
                "username": "Leonardo_Beta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2544867270",
                "name": "hellem cassia moreir",
                "username": "hellem_cassia96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2553136296",
                "name": "cleiton gabriel",
                "username": "gabrielbeta31",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529809010",
                "name": "Gleidson Tim Beta",
                "username": "gjsdal2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525894232",
                "name": "Gleidson Almeida",
                "username": "gjsdal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2235591820",
                "name": "KarlaDayane",
                "username": "Karlapadilha27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372609871",
                "name": "Brasil Not\u00edcias",
                "username": "IBrasilNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500430823",
                "name": "weslley da costa",
                "username": "wacadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2150908993",
                "name": "Telma Nascimento",
                "username": "telmaadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2196556573",
                "name": "Telmo",
                "username": "telmoadvem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2786124883",
                "name": "Kamila Ribeiro",
                "username": "miilafribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "986556253",
                "name": "TimBetaLab",
                "username": "thejusck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358490339",
                "name": "[TimBeta]Nea Jesus",
                "username": "NeaJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354462356",
                "name": "Diego Zoz",
                "username": "zoz_Diego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906856627",
                "name": "Eliane Beta",
                "username": "elianebeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26653577",
                "name": "CNA S\u00c3O FRANCISCO",
                "username": "CNASAOFRANCISCO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2333927869",
                "name": "Debora #TIM BETA",
                "username": "deborasilva321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2241225858",
                "name": "Maur\u00edcio de Souza",
                "username": "IbiMauricio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1355417316",
                "name": "Caroline Silva",
                "username": "KrolHoots",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1687253809",
                "name": "Carlos Nonato Araujo",
                "username": "CarlosNAraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323405199",
                "name": "EduardoAndre",
                "username": "EduardoAndre21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51524447",
                "name": "Anderson K. Pereira",
                "username": "kleciuspereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175037904",
                "name": "cicera anatelma",
                "username": "CiceraAnatelma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "477797941",
                "name": "Igor Almeida Martins",
                "username": "IgorAlmeida_02",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2167061041",
                "name": "Helder giuseppe",
                "username": "timbeta0201",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1952149790",
                "name": "Artegrafsa",
                "username": "artegrafsa_edu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1469930630",
                "name": "William Brusamarello",
                "username": "WBrusamarello",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1737298886",
                "name": "ant\u00f4nio donizete",
                "username": "antniodonizete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "345498470",
                "name": "Marcelo Vieira",
                "username": "MarceloVieira32",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1666338967",
                "name": "zeeeeee",
                "username": "AlmeidaGleibson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1705079605",
                "name": "Renata Ferreira",
                "username": "Renata_eta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237028480",
                "name": "Lidiane",
                "username": "lidylucena",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104594993",
                "name": "La\u00edsa #BetaLab",
                "username": "laaisautzig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638942103",
                "name": "weldes Fernandes",
                "username": "FernandesWeldes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92891035",
                "name": "#Lost_in_Life",
                "username": "cristianomcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "871949941",
                "name": "Buffet Sabor Que Encanta",
                "username": "SaborQueEncanta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "384490339",
                "name": "brasilfeeds",
                "username": "BrasilFeeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106829092",
                "name": "Mix Bel\u00e9m 100.9 Fm",
                "username": "RADIO1009FM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157452158",
                "name": "Christian Davila",
                "username": "kmi2009",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938062243",
                "name": "Trip sem Grana",
                "username": "TripsemGrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "63892859",
                "name": "Laura Schunemann",
                "username": "laurapps",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474554903",
                "name": "Turismo Equador",
                "username": "TurismoEquador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92821413",
                "name": "Renato Gianuca",
                "username": "RenatoGianuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19529871",
                "name": "SAPO Cabo Verde",
                "username": "sapo_cv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140810916",
                "name": "Sul21",
                "username": "sulvinteum",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96556706",
                "name": "Di\u00e1rio Popular",
                "username": "diariopopularRS",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "147841013",
                "name": "Diego Paiva",
                "username": "diegospaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138580256",
                "name": "Marcus Albuquerque",
                "username": "marcusalbuque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2584514233",
                "name": "Ferraz de Vasconcelo",
                "username": "FERRAZDOBEM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100726075",
                "name": "Manuel Figueiredo",
                "username": "mtfigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116521884",
                "name": "Riovale Jornal",
                "username": "riovalejornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22283212",
                "name": "Lucas",
                "username": "tuiterdocas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458008362",
                "name": "Gabi",
                "username": "PelissariGabi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1321702779946180608",
                "name": "Thainara Milena Ferreira Lopes",
                "username": "MilenaThainara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "254720225",
                "name": "Senador Cyro Miranda",
                "username": "CyroMirandaSen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2208958562",
                "name": "J\u00fanior Friboi",
                "username": "junior_friboi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1412148031",
                "name": "World Lion Day",
                "username": "worldlionday",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78549013",
                "name": "Munic\u00edpio Ponte Lima",
                "username": "mun_pontedelima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238852292",
                "name": "\u2665Beat",
                "username": "4Sands",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264348570",
                "name": "Tatiana Ram\u00edrez~",
                "username": "B2statix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218709780",
                "name": "La\u00eds Vieira",
                "username": "lalaaahvieira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735361699",
                "name": "Melanie",
                "username": "MelanieAlvero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55891668",
                "name": "charles",
                "username": "charlesnetto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72993287",
                "name": "Nathalia Vianna",
                "username": "nathivianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577442556",
                "name": "galatea",
                "username": "curra36",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373821470",
                "name": "Casa do Bat\u00e1n hotel",
                "username": "casadobatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2707018070",
                "name": "Armando Ara\u00fajo",
                "username": "CAhotelgeres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2753562310",
                "name": "Gessyca Correia",
                "username": "gessycacorreiia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "970969442",
                "name": "Cl\u00e1udia Rodrigues",
                "username": "ClauAlexandra7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53939086",
                "name": "Marco Weissheimer",
                "username": "maweissheimer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60654156",
                "name": "Bruna Andrade",
                "username": "bsa_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201431124",
                "name": "BlogProgRS",
                "username": "blogprogrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95880673",
                "name": "Visite o M\u00e9xico",
                "username": "VisiteoMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6529302",
                "name": "M\u00e9lissa M. #jemevaccine",
                "username": "melissa_bxl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74100255",
                "name": "adriano naval",
                "username": "navaladriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372430265",
                "name": "BV",
                "username": "bvambientebf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2567832455",
                "name": "\u264c\ufe0f",
                "username": "analuquerida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86234851",
                "name": "SaoRaimundo.com",
                "username": "sitesaoraimundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56683654",
                "name": "MPF Rio de Janeiro",
                "username": "MPF_PRRJ",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186239511",
                "name": "Cristiano Silveira '",
                "username": "Cristianoo_AS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2682857942",
                "name": "Not\u00edcias Mo\u00e7ambique",
                "username": "NewsMocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67970700",
                "name": "Criar Um Site Gr\u00e1ti",
                "username": "csitegratis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57517304",
                "name": "Jonathas Reis",
                "username": "jony_will",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88400141",
                "name": "PADR\u00c3O \u00c1GUIAS",
                "username": "padraoaguias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2769470752",
                "name": "Jos\u00e9 Pinheiro",
                "username": "jose_pinheiro79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2280623599",
                "name": "Camila Campestrini",
                "username": "CamilaCampestri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324072963",
                "name": "Thaaa\ud83c\udf35",
                "username": "ThalynneL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137720220",
                "name": "Snowmass Turismo",
                "username": "snowmassturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408347476",
                "name": "Alcal\u00e1 de Guada\u00edra",
                "username": "aytoguadaira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462285762",
                "name": "Marcel Huijser",
                "username": "marcelhuijser",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831177990",
                "name": "TopW",
                "username": "TopWNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61252262",
                "name": "Mochileiro Brasil",
                "username": "mochileirotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340999224",
                "name": "Claudio B Carneiro",
                "username": "cb_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39783429",
                "name": "Robson Son Son Son",
                "username": "robsonrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1306050018",
                "name": "Bey",
                "username": "BeyciinRD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125785391",
                "name": "Ed Web Designer",
                "username": "Ed_Rodrigues3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854801202",
                "name": "Lim\u00e3o Mec\u00e2nico",
                "username": "limao_mecanico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177227853",
                "name": "C\u00e2mara de Campinas",
                "username": "camaracampinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105371463",
                "name": "Chico Bolsonarista BRASIL",
                "username": "francisdear12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18172382",
                "name": "canalfutura",
                "username": "canalfutura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56289107",
                "name": "Victor Herege",
                "username": "victorherege",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2745413211",
                "name": "Sparticus2",
                "username": "minimusdickus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1538070288",
                "name": "BARTOLOME DE PAZZ",
                "username": "JOSEBARTOLOMEUM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40961195",
                "name": "ousada respons\u00e1vel",
                "username": "panwannabe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190860703",
                "name": "Gabriel Rodrigues",
                "username": "graugusto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14944478",
                "name": "Ivo Duran Filho",
                "username": "ivoduran",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136088877",
                "name": "Renata Freitas",
                "username": "Retgf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1312192609",
                "name": "JUVENAL DUTRA",
                "username": "JUVENAL_DUTRA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "544813355609759744",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1reti236uqicvptq817tjsb7ikn7h",
        "oldest_id": "542685927529656320",
        "result_count": 488
    }
}