{
    "data": [
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2014-07-29T20:38:37.000Z",
            "id": "494220474134429698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Cangandala Melhora Condi\u00e7\u00f5es de Habitabilidade para Palanca Negra Gigante http://t.co/LwO3bIzogR"
        },
        {
            "author_id": "159124222",
            "created_at": "2014-07-29T20:36:32.000Z",
            "id": "494219948051693568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vale a pena pegar a sua moto e esticar at\u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, localizado no litoral do... http://t.co/y7dOmhybaW"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-07-29T20:10:38.000Z",
            "id": "494213429784096768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas \u00e9 uma das grandes surpresas de #SantoDomingo. http://t.co/HnhL0cAHo0"
        },
        {
            "author_id": "517834224",
            "created_at": "2014-07-29T19:33:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 3,
                        "username": "marcelloamorim"
                    }
                ]
            },
            "id": "494204199027367936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @marcelloamorim: O neg\u00f3cio da lenha! [Parque Nacional da Pena, Sintra] http://t.co/I5nToHxpkJ CLARO,DA\u00cd OS INC\u00caNDIOS!"
        },
        {
            "author_id": "23671297",
            "created_at": "2014-07-29T19:23:42.000Z",
            "id": "494201617865277440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O neg\u00f3cio da lenha! [Parque Nacional da Pena, Sintra] http://t.co/IELRtjlIaW"
        },
        {
            "author_id": "1301145732",
            "created_at": "2014-07-29T19:23:09.000Z",
            "id": "494201478991851520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/rM381JhkQi"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-29T18:31:25.000Z",
            "id": "494188460690132993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/RSzm97m3KF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-29T18:30:49.000Z",
            "id": "494188311888822272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/peLjy2iRYt"
        },
        {
            "author_id": "361868474",
            "created_at": "2014-07-29T18:25:01.000Z",
            "id": "494186853042778112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palazzo Seneca elegantes ambientes em um pal\u00e1cio de \u00e9poca, instalado no belo Parque Nacional de Monti Sibillini,... http://t.co/URvbpYie4X"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-07-29T18:00:39.000Z",
            "id": "494180720022405120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O processo de regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria no Parque Nacional da Tijuca avan\u00e7a. Mais uma constru\u00e7\u00e3o irregular dentro... http://t.co/1ovaSWzDlR"
        },
        {
            "author_id": "1730257080",
            "created_at": "2014-07-29T17:12:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.33857151,
                        -41.13262422
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "011abdad7dddec83"
            },
            "id": "494168505227280384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Bariloche #Patagonia #Argentina #Vacaciones #Invierno #Parque #Nacional #NahuelHuapi @ Parque\u2026 http://t.co/Zi2QkJzkIk"
        },
        {
            "author_id": "1543725882",
            "created_at": "2014-07-29T16:20:12.000Z",
            "id": "494155439438057473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA) Metropolitana de Bel\u00e9m n\u00e3o miniminiza impactos ambientais, diz estudo. http://t.co/MX3s33BPki"
        },
        {
            "author_id": "348434789",
            "created_at": "2014-07-29T15:37:43.000Z",
            "id": "494144747468906496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chamas consomem Parque Nacional de Yosemite http://t.co/fHu3uKvlSr"
        },
        {
            "author_id": "185326849",
            "created_at": "2014-07-29T14:56:46.000Z",
            "id": "494134442907406336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0 noite, ao olharem para o Cristo Redentor, no alto do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca, os cariocas... http://t.co/qzCbCPwNCH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-29T14:31:32.000Z",
            "id": "494128093859422208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/7sUVgGuD8R"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-29T14:30:49.000Z",
            "id": "494127912573210624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/hlN9qgG8RX"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-07-29T14:06:33.000Z",
            "id": "494121807717609472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Pordosol em #LagoLomond, perto das #Trossachs, Parque Nacional da #Esc\u00f3cia. http://t.co/saBM7w4rNR"
        },
        {
            "author_id": "185326849",
            "created_at": "2014-07-29T13:13:29.000Z",
            "id": "494108449383649280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0 noite, ao olharem para o Cristo Redentor, no alto do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca, os cariocas... http://t.co/ETIurcPC7d"
        },
        {
            "author_id": "128865646",
            "created_at": "2014-07-29T13:06:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 39,
                        "username": "PMPetropolis"
                    }
                ]
            },
            "id": "494106751026094080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dignidade humana x natureza? E agora? \"@PMPetropolis quer construir casas pra desabrigados em APA http://t.co/LzoyfSRRQ8\u201d"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2014-07-29T12:52:20.000Z",
            "id": "494103127725858817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa Minha Vida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Petr\u00f3polis causa pol\u00eamica http://t.co/SF9HKgC8gE"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-07-29T12:35:20.000Z",
            "id": "494098849418723328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o tem verba para ampliar as trilhas das Cataratas http://t.co/Cpp2kScQbG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-29T12:30:40.000Z",
            "id": "494097677265948672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/yn1ueAGni0"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-29T12:30:26.000Z",
            "id": "494097616054276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/59ocWF2rB4"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-29T12:30:01.000Z",
            "id": "494097513389899776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/DH4GUrXQqu http://t.co/W5tKo6r2z9"
        },
        {
            "author_id": "124612069",
            "created_at": "2014-07-29T12:11:31.000Z",
            "id": "494092856647507968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O governo criou a Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural - RPPN INHOTIM, de interesse p\u00fablico e em car\u00e1ter de perpetuidade."
        },
        {
            "author_id": "53047040",
            "created_at": "2014-07-29T12:11:11.000Z",
            "id": "494092773537357825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilhas e piscinas naturais s\u00e3o atrativos do Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/qv97CNLqlC"
        },
        {
            "author_id": "550905466",
            "created_at": "2014-07-29T11:52:00.000Z",
            "id": "494087945083949056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Altamira ser\u00e1 explorada por 3 empresas.... http://t.co/U966Qw9Fz4"
        },
        {
            "author_id": "2490454776",
            "created_at": "2014-07-29T11:42:41.000Z",
            "id": "494085600648384513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morro Dois Irm\u00e3os, visto do topo da Pedra Bonita. #ecoturismo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/jc9c59o32t"
        },
        {
            "author_id": "24797909",
            "created_at": "2014-07-29T11:14:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "494078454208290816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@OGlobo_Rio: Minha Casa Minha Vida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Petr\u00f3polis causa pol\u00eamica http://t.co/yTNOxaS7BJ\" COME\u00c7OU A PALHA\u00c7ADA."
        },
        {
            "author_id": "1170371384",
            "created_at": "2014-07-29T11:09:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 32,
                        "start": 21,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "494077233246773248",
            "in_reply_to_user_id": "66441430",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Mais uma depreda\u00e7\u00e3o \u201c@OGlobo_Rio: Minha Casa Minha Vida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Petr\u00f3polis causa pol\u00eamica http://t.co/I7YFFWh40Y\u201d"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-07-29T11:07:24.000Z",
            "id": "494076721491369984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha Casa Minha Vida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Petr\u00f3polis/RJ causa pol\u00eamica\n http://t.co/2SuehKRSAu"
        },
        {
            "author_id": "104298472",
            "created_at": "2014-07-29T10:53:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "start": 22,
                        "username": "OGlobo_Rio"
                    }
                ]
            },
            "id": "494073202264780800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pode isso sr Juiz? RT @OGlobo_Rio: Minha Casa Minha Vida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Petr\u00f3polis causa pol\u00eamica http://t.co/zvIor2t9WP"
        },
        {
            "author_id": "66441430",
            "created_at": "2014-07-29T10:47:28.000Z",
            "id": "494071705510617088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Minha Casa Minha Vida em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Petr\u00f3polis causa pol\u00eamica http://t.co/BsU6GWT0NV"
        },
        {
            "author_id": "192216110",
            "created_at": "2014-07-29T10:33:03.000Z",
            "id": "494068077538312192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo pra Reserva Biol\u00f3gica Guaribas. \n\nTrilha sonora: Ainda bem (Vanessa da Mata)\n\n\"Nesse mundo de\u2026 http://t.co/ocqkdICC0G"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-29T10:00:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21793085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "494059772753498112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/FLPUjzh5c0"
        },
        {
            "author_id": "43288466",
            "created_at": "2014-07-29T09:59:14.000Z",
            "id": "494059567102189571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Vendo a grama crescer no Parque Nacional http://t.co/5YeieLIwxL"
        },
        {
            "author_id": "830286024",
            "created_at": "2014-07-29T07:05:48.000Z",
            "id": "494015922626396160",
            "in_reply_to_user_id": "2669369735",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ChTorres_ to ligado men\u00f3, as melhores tretinhas \u00e9 l\u00e1 no parque nacional haha"
        },
        {
            "author_id": "222480003",
            "created_at": "2014-07-29T06:41:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 125,
                        "username": "tecamjorge"
                    }
                ]
            },
            "id": "494009811244032001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SEDIMENTOS: Conjun\u00e7\u00e3o \u00edmpar: Couto - Parque Nacional do Itatiaia, RJ - Brasil - Fabr\u00edcioSou o que ... http://t.co/BlWDOF36Oi @tecamjorge"
        },
        {
            "author_id": "821790571",
            "created_at": "2014-07-29T06:16:06.000Z",
            "id": "494003414809202688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Trossachs #Escocia http://t.co/ayX3nrA7hF"
        },
        {
            "author_id": "1241478102",
            "created_at": "2014-07-29T03:37:21.000Z",
            "id": "493963461941280768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "L\u00e1 no parque nacional deve ta frio p crlh"
        },
        {
            "author_id": "237013271",
            "created_at": "2014-07-29T02:07:13.000Z",
            "id": "493940779824316416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1 http://t.co/v08E7Lbwgo"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-29T01:50:40.000Z",
            "id": "493936613865422849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTOENVIRONMENTAL http://t.co/ZiySZ1qgTx"
        },
        {
            "author_id": "185326849",
            "created_at": "2014-07-29T01:44:40.000Z",
            "id": "493935105711169536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e0 noite, ao olharem para o Cristo Redentor, no alto do Corcovado, no Parque Nacional da Tijuca, os cariocas... http://t.co/vQqPMRWjVK"
        },
        {
            "author_id": "385700214",
            "created_at": "2014-07-29T01:23:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "493929722753998848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana top @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/nQfvjaahk9"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-07-29T01:18:29.000Z",
            "id": "493928516699037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Fuma\u00e7a - Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia - Brasil http://t.co/RzAHjqv9hR"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-29T00:30:48.000Z",
            "id": "493916513934782464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/xJHYbsw1Xj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-29T00:30:34.000Z",
            "id": "493916456548306944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/votsFdzJY6"
        },
        {
            "author_id": "41594142",
            "created_at": "2014-07-29T00:07:44.000Z",
            "id": "493910710620270593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco http://t.co/OyhzrodTdE"
        },
        {
            "author_id": "37963824",
            "created_at": "2014-07-28T23:55:33.000Z",
            "id": "493907643057332224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto feita pelo amigo Nilton Sergio Ramos Quoirin no parque nacional do Igua\u00e7u, simplesmente fant\u00e1stica!!! http://t.co/iMz2uBkTmL"
        },
        {
            "author_id": "2525808085",
            "created_at": "2014-07-28T23:25:02.000Z",
            "id": "493899965866201088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#on\u00e7apintada #jaguar #papeldeparede Baixe papel de parede on\u00e7a-pintada  do Parque Nacional Yasun\u00ed, no Equador :)... http://t.co/Azp8kjegQb"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2014-07-28T23:00:01.000Z",
            "id": "493893669263794177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem conhecer as belezas naturais e geladas do Parque Nacional Skaftafell, na Isl\u00e2ndia.\n\n#BelezasNaturais #\u00c1guas... http://t.co/bG6RfsCD3y"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2014-07-28T23:00:01.000Z",
            "id": "493893667833511936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem conhecer as belezas naturais e geladas do Parque Nacional Skaftafell, na Isl\u00e2ndia.\n\n#BelezasNaturais #\u00c1guas... http://t.co/VdPbeNqL1c"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-07-28T22:00:02.000Z",
            "id": "493878573649108992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeiraa soltura de papagaios-de-peito-roxo no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias ocorreu h\u00e1 3 1/2 anos e a... http://t.co/ehTVWdJ23X"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2014-07-28T21:30:55.000Z",
            "id": "493871246653001729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/sv2faqwC3N"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-28T21:30:41.000Z",
            "id": "493871188947771393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/08SlN6rGQT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-28T21:30:32.000Z",
            "id": "493871149450018816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/jUN1q4vNDO"
        },
        {
            "author_id": "2645684281",
            "created_at": "2014-07-28T21:15:40.000Z",
            "id": "493867406947667968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moradores de S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos vivem em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\nSomente ap\u00f3s a remo\u00e7\u00e3o das 461 fam\u00edlias que... http://t.co/3yBWanEGRI"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-07-28T21:10:24.000Z",
            "id": "493866084940783616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "WALLPAPER\nOn\u00e7a-pintada do Parque Nacional Yasun\u00ed, no Equador. Baixe o papel de parede http://t.co/8A5sY4oYmu http://t.co/pKLCcUI1ER"
        },
        {
            "author_id": "21266977",
            "created_at": "2014-07-28T21:05:20.000Z",
            "id": "493864806865465345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo que deflagrou no s\u00e1bado est\u00e1 muito pr\u00f3ximo do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia http://t.co/RgKlLEYIyz"
        },
        {
            "author_id": "17163446",
            "created_at": "2014-07-28T21:03:29.000Z",
            "id": "493864342345887745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fogo que deflagrou no s\u00e1bado est\u00e1 muito pr\u00f3ximo do Parque Nacional de Yosemite, na Calif\u00f3rnia http://t.co/GxH0DskFrz"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-28T20:44:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21793085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "493859667920314369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/oww6U2oWdz"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-28T20:35:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21793085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "493857281633955840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/U3lFVEEn9U"
        },
        {
            "author_id": "25185745",
            "created_at": "2014-07-28T19:38:14.000Z",
            "id": "493842887139151872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling wonderful at Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/13462uRAxt"
        },
        {
            "author_id": "402728967",
            "created_at": "2014-07-28T19:33:38.000Z",
            "id": "493841732694724609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom D+++!!!!! \u2014 at Parque Nacional da Serra Geral http://t.co/BlOTYIhbGR"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-07-28T19:25:58.000Z",
            "id": "493839803725905920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MEIA MARATONA DAS CATARATAS\n \nA corrida mais fascinante do Brasil ser\u00e1 no dia 14 de setembro, no Parque Nacional... http://t.co/dTmos9OvIi"
        },
        {
            "author_id": "243302745",
            "created_at": "2014-07-28T19:23:38.000Z",
            "id": "493839214136786946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Foi Tudo de bom esse passeio (em Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/52iKrYk1gT"
        },
        {
            "author_id": "243302745",
            "created_at": "2014-07-28T19:23:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1426597,
                        -15.8245065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "493839196352569346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Passeio foi \u00f3timo ,divers\u00e3o total ... pena que cortei o p\u00e9 . @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/4BVv5vmU9V"
        },
        {
            "author_id": "243302745",
            "created_at": "2014-07-28T19:23:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.1426597,
                        -15.8245065
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "493839176920739841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi Tudo de bom esse passeio @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/llxBZqTsiy"
        },
        {
            "author_id": "50367064",
            "created_at": "2014-07-28T19:21:48.000Z",
            "id": "493838755170496514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o Parque Nacional de Jasper? O melhor momento para conhecer o parque \u00e9 no ver\u00e3o. http://t.co/Re5NBiQzTy #ficaadica #viagem"
        },
        {
            "author_id": "50367064",
            "created_at": "2014-07-28T19:21:18.000Z",
            "id": "493838626590314496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer o Parque Nacional de Jasper? O melhor momento para conhecer o parque \u00e9 no ver\u00e3o. #ficaadica #viagem http://t.co/5GxeKhthA1"
        },
        {
            "author_id": "283135442",
            "created_at": "2014-07-28T19:16:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 78,
                        "username": "Sabiar_Online"
                    }
                ]
            },
            "id": "493837384794906624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar desejo do dia: Parque Nacional KRKA na Cro\u00e1cia. Algu\u00e9m ja foi?? #regram @sabiar_online http://t.co/KGDQ01wzZe"
        },
        {
            "author_id": "283135442",
            "created_at": "2014-07-28T19:16:19.000Z",
            "id": "493837372774436864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar desejo do dia: Parque Nacional KRKA na Cro\u00e1cia. Algu\u00e9m ja foi?? #regram sabiar_online http://t.co/AvYA5zUP3c"
        },
        {
            "author_id": "887368416",
            "created_at": "2014-07-28T19:12:32.000Z",
            "id": "493836419773644800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Proje\u00e7\u00e3o 'Pedra das Culturas'.\nProvavelmente a maior proje\u00e7\u00e3o em um monumento natural ( + de 10 mil\u2026 http://t.co/IriKI8KLBP"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-07-28T18:45:02.000Z",
            "id": "493829500330082304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gosta de sentir a adrenalina correndo no sangue? Venha se aventurar no topo das \u00e1rvores do Parque Nacional do... http://t.co/CJjepSpql8"
        },
        {
            "author_id": "1421433642",
            "created_at": "2014-07-28T18:34:17.000Z",
            "id": "493826795469549569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Zoomarine \u00e9 o 1\u00ba parque nacional e o 7\u00ba no ranking europeu! http://t.co/9jdNcvsPgv"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-28T18:31:22.000Z",
            "id": "493826060124184576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/JcRPbdo6i2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-28T18:30:57.000Z",
            "id": "493825956235472897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/4lbS4mhnKq"
        },
        {
            "author_id": "90175059",
            "created_at": "2014-07-28T18:27:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "493825064987398144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". I hope you're HAPPY! @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/vWXKtez8sw"
        },
        {
            "author_id": "804318864",
            "created_at": "2014-07-28T18:09:53.000Z",
            "id": "493820652730978304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ritual das Flautas no XINGU. Como varias tribos localizadas no Parque nacional Xingu praticam ritual um chamado... http://t.co/rlHg3YuBcN"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-07-28T17:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 3,
                        "username": "BETODANTASS"
                    }
                ]
            },
            "id": "493817711844425728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @BETODANTASS: Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas\nPatrim\u00f3nio Natural da Humanidade - 1939 - Foz do Igua\u00e7u http://t.co/NayoSXOsFK"
        },
        {
            "author_id": "158380923",
            "created_at": "2014-07-28T17:57:38.000Z",
            "id": "493817570085314560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u - Cataratas\nPatrim\u00f3nio Natural da Humanidade - 1939 - Foz do Igua\u00e7u - Paran\u00e1. http://t.co/JHoTE10PGa"
        },
        {
            "author_id": "1421433642",
            "created_at": "2014-07-28T17:36:59.000Z",
            "id": "493812373543600130",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zoomarine \u00e9 o 1\u00ba parque nacional e o 7\u00ba no ranking europeu!: O Zoomarine foi mais uma vez\u2026 http://t.co/BjUoJ7BKyu"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-07-28T17:25:38.000Z",
            "id": "493809520586801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem para o programa Good News \u2013 Parque Nacional do Igua\u00e7u + Corredor Verde http://t.co/xxslXVzqBs"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-07-28T17:25:19.000Z",
            "id": "493809440169398272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chefe de Manejo do Parque Nacional do Igua\u00e7u fala sobre corredor ecol\u00f3gico http://t.co/xxslXVzqBs"
        },
        {
            "author_id": "311199142",
            "created_at": "2014-07-28T16:57:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7467111,
                        -23.673664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "493802358410055680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar maravilhoso, viu! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/ZipxxWvLwp"
        },
        {
            "author_id": "126998928",
            "created_at": "2014-07-28T16:40:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.96002976,
                        -19.85821858
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "493798039015141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor assim \u00e9 melhor coisa que existe! @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da UFMG http://t.co/K51rbw4B9A"
        },
        {
            "author_id": "185774864",
            "created_at": "2014-07-28T16:30:20.000Z",
            "id": "493795600479948803",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00ba Semin\u00e1rio de Pesquisa Cient\u00edfica da Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/3GeZiSv3Mz http://t.co/6cPNwXXN4j"
        },
        {
            "author_id": "240699414",
            "created_at": "2014-07-28T15:42:13.000Z",
            "id": "493783491663110144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Parque Nacional do Itatiaia em dire\u00e7ao \u00e0  Fazenda Chacrinha. Fds com meus queridos clientes"
        },
        {
            "author_id": "1876245841",
            "created_at": "2014-07-28T15:13:16.000Z",
            "id": "493776208270602242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mulheres na Montanha \u00bb \u00bb Semin\u00e1rio de M\u00ednimo Impacto no Parque Nacional do Itatiaia \u2013 18 e 19 de outubro http://t.co/0cxpth9cDF"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-07-28T14:47:12.000Z",
            "id": "493769648203370496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparados da Serra.\nAparados da Serra/RSO Parque Nacional Aparados da Serra fica na divisa do RS com SC. Caracter... http://t.co/ksPvJRcEj2"
        },
        {
            "author_id": "261337162",
            "created_at": "2014-07-28T14:46:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 55,
                        "username": "papel_em_branco"
                    }
                ]
            },
            "id": "493769385535082496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Suspensa no Parque Nacional. Registro feito por @papel_em_branco.\n\nParticipe voc\u00ea tamb\u00e9m e\u2026 http://t.co/5SPTkqO7wr"
        },
        {
            "author_id": "198154287",
            "created_at": "2014-07-28T14:43:26.000Z",
            "id": "493768700131303425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manejo da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 ser\u00e1 discutido em audi\u00eancias p\u00fablicas - As empresas vencedoras do pro\u2026 http://t.co/qqqD2ttM47"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-28T14:31:35.000Z",
            "id": "493765715954917377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/AfLZB9aJFa"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-28T14:30:40.000Z",
            "id": "493765485209853952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/5geYu8ccGO"
        },
        {
            "author_id": "402728967",
            "created_at": "2014-07-28T12:53:44.000Z",
            "id": "493741093146472448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As F\u00e9rias ainda n\u00e3o acabaram, galera animada no frio da serra!!! \u2014 se sentindo incr\u00edvel em Parque Nacional da... http://t.co/aZUJWQSI9N"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-07-28T12:48:38.000Z",
            "id": "493739808163119104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u n\u00e3o tem verba para ampliar as trilhas Leia mais: http://t.co/0ASF0Y1XSX"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-28T12:31:35.000Z",
            "id": "493735517758824448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/5vZsIh563P"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-28T12:31:27.000Z",
            "id": "493735484779016193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/W5fbTWL1I6"
        },
        {
            "author_id": "8525022",
            "created_at": "2014-07-28T12:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "493730184923578368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video http://t.co/MnqOZdxQwJ Editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, Angola"
        },
        {
            "author_id": "236783978",
            "created_at": "2014-07-28T11:31:29.000Z",
            "id": "493720395678113792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco http://t.co/lBaXgUZdfx"
        },
        {
            "author_id": "204111415",
            "created_at": "2014-07-28T10:59:38.000Z",
            "id": "493712378790690816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Vale do Catimbau #semfiltro #p\u00f4rdosol #Buique #pernambuco #Brazil @ Bu\u00edque,Pe,Brasil http://t.co/LjxbH4r7l8"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-28T10:33:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21793085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "493705858929655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/NHNsRMBi2H"
        },
        {
            "author_id": "64725269",
            "created_at": "2014-07-28T04:15:16.000Z",
            "id": "493610617207787520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da trilha para o lago Bourgeau, Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1. Tive que esfregar os olhos\u2026 http://t.co/3dfz4QHaQa"
        },
        {
            "author_id": "42734654",
            "created_at": "2014-07-28T04:03:42.000Z",
            "id": "493607704502759424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ensaio maravilhoso!!! http://t.co/I6A2ujOEWU"
        },
        {
            "author_id": "204111415",
            "created_at": "2014-07-28T03:21:25.000Z",
            "id": "493597065130545153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#piscano no Para\u00edso. Parque Nacional Vale do Catimbau, Bu\u00edque/PE. #ezatamentchy ;-) @ Bu\u00edque,Pe,Brasil http://t.co/iFmuYAPtrU"
        },
        {
            "author_id": "470326239",
            "created_at": "2014-07-28T03:16:34.000Z",
            "id": "493595846332919808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pro prof de sociologia PNX significa Parque Nacional do Xingu, pra mim pnx significa outra coisa \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-28T03:00:08.000Z",
            "id": "493591708098387970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 28 de julho de 2014\nNymphoides indica\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/T4roS7YRVp"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-28T03:00:03.000Z",
            "id": "493591686090862592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 28 de julho de 2014\nNymphoides indica\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/sM5vZxEFbK"
        },
        {
            "author_id": "351683843",
            "created_at": "2014-07-28T02:00:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 71,
                        "start": 61,
                        "username": "ctturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "493576625804804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "COMPARTE (dale RT) #mejoresfotosdelasemana #HermosaVenezuela @CTTurismo Monumento Natural Teta de Niquitao http://t.co/9SLoZMYtph"
        },
        {
            "author_id": "19269131",
            "created_at": "2014-07-28T01:56:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -73.02982753,
                        -50.46927778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "61b28fd8e1f8065d"
            },
            "id": "493575758435340289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saudades de passar frio de verdade... #zerograu #patagonia #elcalafate @ Parque Nacional Los Glaciares http://t.co/LCvDO9VNw7"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-28T01:00:00.000Z",
            "id": "493561478059143168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje nossa aventura ser\u00e1 na Trilha do Rio do Boi - Interior do Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da... http://t.co/RkuMXqFI35"
        },
        {
            "author_id": "313947284",
            "created_at": "2014-07-28T00:23:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "493552339374964737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu Coroa \ud83d\udc49\ud83d\udc8e\ud83d\udc48\ud83d\udc51 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/SiLo8i78zb"
        },
        {
            "author_id": "2548686746",
            "created_at": "2014-07-28T00:21:27.000Z",
            "id": "493551775396663296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O primeiro destino do Longo Caminho de Casa ser\u00e1 o Parque Nacional do Itatiaia!"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2014-07-27T23:30:27.000Z",
            "id": "493538940994224128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quase chegando no final da Travessia Couto X Prateleiras, no Parque Nacional de Itatiaia! http://t.co/fDhYMOrDVC"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-07-27T22:10:12.000Z",
            "id": "493518742937022467",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/6ITjKDQpJK"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-07-27T22:10:08.000Z",
            "id": "493518729183911936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/RqyFvLmQy9"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-07-27T22:10:08.000Z",
            "id": "493518726172401664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/6TA64i5yED"
        },
        {
            "author_id": "1072579838",
            "created_at": "2014-07-27T22:10:06.000Z",
            "id": "493518720254230530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/nSCpL2WUeT"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-07-27T21:34:57.000Z",
            "id": "493509874576134144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(g1.goi\u00e1s) Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de ... http://t.co/ZhR4OwnoSD"
        },
        {
            "author_id": "523496745",
            "created_at": "2014-07-27T21:34:53.000Z",
            "id": "493509857094295554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco http://t.co/NWLUEesfeE"
        },
        {
            "author_id": "377510544",
            "created_at": "2014-07-27T21:24:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "493507356056383488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/3uUVSAtbNj"
        },
        {
            "author_id": "223852904",
            "created_at": "2014-07-27T21:20:19.000Z",
            "id": "493506190274752512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os avi\u00f5es s\u00e3o dedicados a proteger o hist\u00f3rico Parque Nacional de Piston Peak de um inc\u00eandio de propor\u00e7\u00f5es \u00e9picas.#Avi\u00f5es2, hoje nos cinemas"
        },
        {
            "author_id": "2667963392",
            "created_at": "2014-07-27T21:19:25.000Z",
            "id": "493505965644210176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#hu3b3t Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor... http://t.co/SOMIdihK3B"
        },
        {
            "author_id": "93409569",
            "created_at": "2014-07-27T21:19:16.000Z",
            "id": "493505925529886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia d... http://t.co/bfuwk0dd57 #RT #TimBeta"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-07-27T21:18:28.000Z",
            "id": "493505725331562498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/MR4DWgFn7t"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-07-27T21:18:20.000Z",
            "id": "493505693589065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/u8btE5RXsW"
        },
        {
            "author_id": "2652633247",
            "created_at": "2014-07-27T21:18:08.000Z",
            "id": "493505641609064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/GHlwpTyd8H"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-07-27T21:17:59.000Z",
            "id": "493505604858548225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor in... http://t.co/2V2azDH0eT"
        },
        {
            "author_id": "39572290",
            "created_at": "2014-07-27T21:17:54.000Z",
            "id": "493505580967800832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#Blablablametro Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo,... http://t.co/CF8hwCViwT #sigame"
        },
        {
            "author_id": "634971153",
            "created_at": "2014-07-27T21:17:31.000Z",
            "id": "493505485329276928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#27publicidade Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia... http://t.co/ehg49ZJ6p9"
        },
        {
            "author_id": "338066686",
            "created_at": "2014-07-27T21:17:27.000Z",
            "id": "493505471643279360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/HewCeOyKzi"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-07-27T21:17:17.000Z",
            "id": "493505426336407552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/GLO6dOmUxL"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-07-27T21:17:02.000Z",
            "id": "493505364868866048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/s6HoACUYgt"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-07-27T21:16:39.000Z",
            "id": "493505268727033856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/AwbHZXrolB"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-07-27T21:16:35.000Z",
            "id": "493505252725768192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/FKmZsO9FBL"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-07-27T21:15:48.000Z",
            "id": "493505055643811841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eanci... http://t.co/Aei3NEbsxM Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-07-27T21:15:36.000Z",
            "id": "493505003084972034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/QBmwdL1NDR"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-07-27T21:15:29.000Z",
            "id": "493504973645176832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/ElRuzzNNsj"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-07-27T21:15:02.000Z",
            "id": "493504861623685121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco http://t.co/w7FbpRNpBH"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-07-27T21:14:53.000Z",
            "id": "493504822058823682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/Kr7m6jafHm"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-07-27T21:14:50.000Z",
            "id": "493504810562224129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/oCCEPhWbrs"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-07-27T21:14:46.000Z",
            "id": "493504795261423617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco http://t.co/W1dBqOI3Pw"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-07-27T21:14:27.000Z",
            "id": "493504713124360192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/vsIy6TXcgD"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-07-27T21:14:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "493504632631476224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00ea... http://t.co/T1CDuJ9F2K via @g1"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2014-07-27T21:13:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "493504450158272512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco http://t.co/L2iJiEhail #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2014-07-27T21:13:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "493504411008630784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco http://t.co/BWsotbn7Sp #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-07-27T21:09:53.000Z",
            "id": "493503566842441728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco http://t.co/3St2Q4ea4Q"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-07-27T21:09:28.000Z",
            "id": "493503459962781697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor int... http://t.co/NLXzFoo5zn"
        },
        {
            "author_id": "279260345",
            "created_at": "2014-07-27T21:09:16.000Z",
            "id": "493503410075750400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/TyY09spTRm"
        },
        {
            "author_id": "279256013",
            "created_at": "2014-07-27T21:09:16.000Z",
            "id": "493503408670654465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/uTxEB8TWkc"
        },
        {
            "author_id": "279249488",
            "created_at": "2014-07-27T21:09:15.000Z",
            "id": "493503406737072128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/ONE5bJc3cm"
        },
        {
            "author_id": "279246320",
            "created_at": "2014-07-27T21:09:15.000Z",
            "id": "493503405235511297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/JBu7LkOx4E"
        },
        {
            "author_id": "279243354",
            "created_at": "2014-07-27T21:09:14.000Z",
            "id": "493503403822034944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/5V8Gu3pIK0"
        },
        {
            "author_id": "270736862",
            "created_at": "2014-07-27T21:09:14.000Z",
            "id": "493503402052030464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/uTUvnZTGqi"
        },
        {
            "author_id": "164783467",
            "created_at": "2014-07-27T21:09:11.000Z",
            "id": "493503389880168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/gPQlHJ7Zds"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-07-27T21:09:05.000Z",
            "id": "493503365125390336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/D3GT9eBxlb"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-07-27T21:08:57.000Z",
            "id": "493503330904059905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/v3OSGB1LtN"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-07-27T21:08:56.000Z",
            "id": "493503326994964480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco: Para fot\u00f3grafo, aus\u00eancia de cor intensi... http://t.co/OIwUBPqP1b"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-07-27T21:06:21.000Z",
            "id": "493502674097410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco http://t.co/DEsTch9q82"
        },
        {
            "author_id": "249285134",
            "created_at": "2014-07-27T21:06:16.000Z",
            "id": "493502655252398080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o retrata Parque Nacional das Emas em fotos em preto e branco http://t.co/Mf0aR3eWPJ"
        },
        {
            "author_id": "14306125",
            "created_at": "2014-07-27T21:00:30.000Z",
            "id": "493501203897397249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Neste domingo, \u00e0s 19h, o Mar sem Fim viaja ao Parque Nacional da Lagoa do Peixe, na costa sul do pa\u00eds. Veja online: http://t.co/AklGGdkNCE"
        },
        {
            "author_id": "1652766644",
            "created_at": "2014-07-27T20:35:26.000Z",
            "id": "493494894355558401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"\u00c1rea Protegida\" costado de Ruta 9. http://t.co/BjTvqKIvLs"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2014-07-27T19:47:34.000Z",
            "id": "493482847710511104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon 27 de Julho no Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\n\nMuita divers\u00e3o num dia de muito calor.\n\nMarca j\u00e1 a tua... http://t.co/ZfjYsiiRiO"
        },
        {
            "author_id": "1532369550",
            "created_at": "2014-07-27T19:34:33.000Z",
            "id": "493479575838785537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no Canad\u00e1 tem um parque chamado \"Parque Nacional Jasper\" ai eu li e lembrei do Jasper... sdds eternas copa #MTVHottest Rihanna"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-27T19:16:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21793085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "493475056862126080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/0GoJ08V0c8"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-07-27T18:13:35.000Z",
            "id": "493459197288144898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITAOCA: DECRETO DO Conselho Consultivo da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental da\u2026 http://t.co/s9wmED6EMC Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "62961132",
            "created_at": "2014-07-27T18:04:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "493456998206144512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43\ud83c\udf3f @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/vOTJCi1O1V"
        },
        {
            "author_id": "29392735",
            "created_at": "2014-07-27T17:51:46.000Z",
            "id": "493453705816330240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana com minha MORena e amigos #trilhas #fogueira #lageado @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/rPrqF6UYmy"
        },
        {
            "author_id": "55629021",
            "created_at": "2014-07-27T17:51:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82753803,
                        -2.74970552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "493453702682796032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0e\u2600\ud83d\ude0d @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/HWeslJ6LwW"
        },
        {
            "author_id": "29392735",
            "created_at": "2014-07-27T17:38:03.000Z",
            "id": "493450256181256192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de semana! #frio #bocaina #amigos @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/RJfsXBfLbW"
        },
        {
            "author_id": "965253434",
            "created_at": "2014-07-27T17:00:51.000Z",
            "id": "493440892510806016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serafina faz editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, em Angola http://t.co/YcdeIBjwRh"
        },
        {
            "author_id": "1062916897",
            "created_at": "2014-07-27T17:00:50.000Z",
            "id": "493440890921172993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serafina faz editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, em Angola:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/1o7gGXKRCN"
        },
        {
            "author_id": "876926725",
            "created_at": "2014-07-27T17:00:48.000Z",
            "id": "493440882251558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serafina faz editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, em Angola:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/B6a6ZoWAP2"
        },
        {
            "author_id": "1155658129",
            "created_at": "2014-07-27T16:44:32.000Z",
            "id": "493436788376371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Folha de S.Paulo - Serafina - Serafina faz editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, em Angol... (http://t.co/DAPUFJIcGm)"
        },
        {
            "author_id": "14594876",
            "created_at": "2014-07-27T16:41:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 95,
                        "username": "UOL"
                    }
                ]
            },
            "id": "493435963079950336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serafina faz editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, em Angola http://t.co/rZ45JJ3XX2 @UOL"
        },
        {
            "author_id": "1091778476",
            "created_at": "2014-07-27T16:28:38.000Z",
            "id": "493432786129125377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serafina faz editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, em Angola:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/ATHkJqdSgD"
        },
        {
            "author_id": "2673771564",
            "created_at": "2014-07-27T16:28:05.000Z",
            "id": "493432648652439555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serafina faz editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, em Angola:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/QlPgC0c8RP"
        },
        {
            "author_id": "2674287770",
            "created_at": "2014-07-27T16:28:05.000Z",
            "id": "493432646718849026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Serafina faz editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, em Angola:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/oOL4Sq3ky5"
        },
        {
            "author_id": "2674025192",
            "created_at": "2014-07-27T16:28:04.000Z",
            "id": "493432645204721664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Serafina faz editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, em Angola:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/0q8dzHWL5j"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-07-27T16:28:04.000Z",
            "id": "493432643581509632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serafina faz editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, em Angola:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/Mo0PJVAzJ8"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-07-27T16:28:01.000Z",
            "id": "493432632231735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serafina faz editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, em Angola:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/qdza9jdld7"
        },
        {
            "author_id": "2447563332",
            "created_at": "2014-07-27T16:27:49.000Z",
            "id": "493432581119950848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serafina faz editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, em Angola:  Veja o \u00c1lbum de fotos http://t.co/8cZwnN1Y1Q"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-07-27T16:27:47.000Z",
            "id": "493432573876379648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Marcella RT Serafina faz editorial de moda no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, em Angola:  Veja o \u00c1l... http://t.co/0lbivahD8c via @uolmulher"
        },
        {
            "author_id": "2594305447",
            "created_at": "2014-07-27T16:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "GeraldoBalanca"
                    }
                ]
            },
            "id": "493430581053902848",
            "in_reply_to_user_id": "2191383952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@geraldobalanca vc tem que fazer uma mat\u00e9ria com o parque nacional sete cidades em piripiri Piau\u00ed forma\u00e7\u00f5es rochosas."
        },
        {
            "author_id": "916886312",
            "created_at": "2014-07-27T15:43:25.000Z",
            "id": "493421409423884288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje partimos para 7\u00ba Expedi\u00e7\u00e3o Pedag\u00f3gica \u2013 \u201cNa Trilha do Conhecimento\u201d com destino ao Parque Nacional da... http://t.co/p50YTMZc5J"
        },
        {
            "author_id": "15253539",
            "created_at": "2014-07-27T15:18:46.000Z",
            "id": "493415204798361600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino de Abrolho, Brasil, jard\u00edn acu\u00e1tico en peligro - Nautical News Today http://t.co/i33EaJca52"
        },
        {
            "author_id": "377510544",
            "created_at": "2014-07-27T14:43:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "493406256783454208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/5y45OnBXo5"
        },
        {
            "author_id": "93286952",
            "created_at": "2014-07-27T12:57:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47925783,
                        -25.61378066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "493379736513830912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora conhecer as tao famosas cataratas \ud83d\ude0d Andr\u00e9ia (@ Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratasarg w/ 3 others) https://t.co/2sHURYTaFQ"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2014-07-27T12:27:06.000Z",
            "id": "493372003270021120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro entre Braga e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - SAPO V\u00eddeos http://t.co/Btq7cyFheb"
        },
        {
            "author_id": "522703943",
            "created_at": "2014-07-27T12:26:34.000Z",
            "id": "493371869014540288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roteiro entre Braga e o Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas - SAPO V\u00eddeos http://t.co/cSYL9nUor6"
        },
        {
            "author_id": "1942551889",
            "created_at": "2014-07-27T12:12:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.89933271,
                        -3.83838209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "493368398404157440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional de Ubajara http://t.co/EOTQDSX8sB"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-07-27T11:34:16.000Z",
            "id": "493358706864553985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, nesta semana e durante o Mega evento da Prefeitura de Nova Igua\u00e7u na Reserva biol\u00f3gica do Tingu\u00e1,... http://t.co/JJQb5ip2Ho"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-27T09:20:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21793085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "493325129762734080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/6ws2Y4BBjc"
        },
        {
            "author_id": "14277620",
            "created_at": "2014-07-27T07:12:16.000Z",
            "id": "493292771206504448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na anima\u00e7\u00e3o, Dusty e seus corajosos companheiros v\u00e3o enfrentar um enorme inc\u00eandio no Parque Nacional de Piston Peak."
        },
        {
            "author_id": "64725269",
            "created_at": "2014-07-27T06:22:58.000Z",
            "id": "493280366728196097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista a partir da trilha Inkpots no Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1. #banff #canada #nature #trekking\u2026 http://t.co/mwMPYkB1eN"
        },
        {
            "author_id": "266327518",
            "created_at": "2014-07-27T06:21:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "493280011039047681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bons drink...\n#Bday #AmandaxC\u00e1tia.. a\u00e7a. @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/f7QvYeJiys"
        },
        {
            "author_id": "266327518",
            "created_at": "2014-07-27T06:08:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "493276844221673472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sa\u00fade! \n#Bday #Simar #cazamigatudo #Caraj\u00e1s #Par\u00e1 #Brasil #boanoite @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/klGiPhSMVJ"
        },
        {
            "author_id": "253887367",
            "created_at": "2014-07-27T01:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.578535,
                        -25.4509681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "493210041466777600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Livre pra poder buscar o meu lugar ao sol \ud83d\ude4c\ud83c\udf43 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ffWdlxexD6"
        },
        {
            "author_id": "64725269",
            "created_at": "2014-07-27T01:21:33.000Z",
            "id": "493204512266416128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em meu habitat! No meio do mato sempre estou em casa! Final da trilha Inkpots no Parque Nacional de\u2026 http://t.co/mwndg8Agj8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-27T01:00:02.000Z",
            "id": "493199095360925696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bor\u00e1 Trilhar no Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral! http://t.co/taMCnvYk7p"
        },
        {
            "author_id": "1955552869",
            "created_at": "2014-07-27T00:51:48.000Z",
            "id": "493197026168164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#2 Parque Ecol\u00f3gico Jo\u00e3o Basso, uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural; (IGUAL AO IBIRAPUERA GENTCHE KKKK -sqNUNCA)"
        },
        {
            "author_id": "79786928",
            "created_at": "2014-07-27T00:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "493191946547249152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha guiada gratuita no Parque Nacional do Itatiaia leva \u00e0s principais Guia 4 Rodas -  http://t.co/7J6VL8U4Cy via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "285361974",
            "created_at": "2014-07-26T23:46:28.000Z",
            "id": "493180583062032384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7\u00fa e parque nacional &lt;3"
        },
        {
            "author_id": "127039698",
            "created_at": "2014-07-26T23:24:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.99688374,
                        -24.31183066
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "da9c6146b85b2a63"
            },
            "id": "493175165547577345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia-Itatins \u2022 Peru\u00edbe - SP http://t.co/3gv4plG2dt"
        },
        {
            "author_id": "260855889",
            "created_at": "2014-07-26T23:22:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "493174453279657984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha pro bondinho e gruta\ud83d\uddfb\ud83c\udf04\ud83c\udf05 @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/GYHULBN2lO"
        },
        {
            "author_id": "2358988555",
            "created_at": "2014-07-26T23:03:25.000Z",
            "id": "493169748855631872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara (Ce) adota t\u00e9cnica de conserva\u00e7\u00e3o do solo http://t.co/SlTFl3I2Ff"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-07-26T22:59:33.000Z",
            "id": "493168774364004352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslumbre 100% garantido.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/qpKRbAKA0b"
        },
        {
            "author_id": "261676254",
            "created_at": "2014-07-26T22:38:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5105374,
                        -25.4818151
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "493163601537294337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As melhores! \ud83d\ude02\ud83d\udc4a\u2764 @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/vB5wzhHFzK"
        },
        {
            "author_id": "2358988555",
            "created_at": "2014-07-26T22:35:11.000Z",
            "id": "493162645995139072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara (Ce) adota t\u00e9cnica de conserva\u00e7\u00e3o do solo http://t.co/O76FaL0WD4 http://t.co/HcUz6SmiwC"
        },
        {
            "author_id": "73875725",
            "created_at": "2014-07-26T22:26:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57686462,
                        -22.64544908
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3b92948402353067"
            },
            "id": "493160448628649985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha rainha! \u2764\ufe0f @ Parque Nacional da Serra da Bocaina http://t.co/DimOMBhExf"
        },
        {
            "author_id": "2358988555",
            "created_at": "2014-07-26T22:26:12.000Z",
            "id": "493160382853181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara (Ce) adota t\u00e9cnica de conserva\u00e7\u00e3o do solo: \u00a0\u00a0\u00a0 Projeto visa a conserva\u00e7\u00e3o da vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Nacional ..."
        },
        {
            "author_id": "2358988555",
            "created_at": "2014-07-26T22:22:33.000Z",
            "id": "493159464850055168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara (Ce) adota t\u00e9cnica de conserva\u00e7\u00e3o do solo http://t.co/p1HwoeHqXo"
        },
        {
            "author_id": "204544022",
            "created_at": "2014-07-26T19:58:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.974812,
                        -29.19721284
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "9e8b8a11fffdbf19"
            },
            "id": "493123223232720896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando ao ponto Top da viagem Canion Itaimbezinho no Parque Nacional dos Aparados da Serra!!!\u2026 http://t.co/xKM6ebu0XT"
        },
        {
            "author_id": "261676254",
            "created_at": "2014-07-26T19:28:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55577368,
                        -25.55653504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "493115567600312320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 4 others http://t.co/RGLXVGgr8v"
        },
        {
            "author_id": "253887367",
            "created_at": "2014-07-26T19:22:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 22,
                        "start": 12,
                        "username": "Ingridyr_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5523328,
                        -25.57389452
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "493114153327149056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".@_brunarb, @ingridyr_, Izadora \ud83d\ude4c (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 3 others) https://t.co/seu1jH5soU"
        },
        {
            "author_id": "71037480",
            "created_at": "2014-07-26T19:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -69.88511705,
                        18.47553759
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "695f560eb8922977"
            },
            "id": "493111023398711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em um dos lagos do Parque Nacional #lostresojos. #santodomingo #republicadominicana #p101p #gopro\u2026 http://t.co/TPy2GczQY1"
        },
        {
            "author_id": "95931880",
            "created_at": "2014-07-26T19:04:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "493109531677700096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A natureza \u00e9 muito perfeita!!! \ud83c\udf08 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/JJnew2ItVH"
        },
        {
            "author_id": "2401550911",
            "created_at": "2014-07-26T19:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "493108567080062976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @portalbrasil: Observar animais t\u00edpicos do #Cerrado \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das #Emas, em Goi\u00e1s. http://t.co/grpbXlcoZu"
        },
        {
            "author_id": "23739335",
            "created_at": "2014-07-26T18:42:04.000Z",
            "id": "493103978415403008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carris: Dia aberto no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/uhp3afD7se"
        },
        {
            "author_id": "95931880",
            "created_at": "2014-07-26T18:25:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "493099912205053952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf08 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/20VI7SKZT1"
        },
        {
            "author_id": "95931880",
            "created_at": "2014-07-26T18:23:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "493099233843494913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/ECLRudvGXU"
        },
        {
            "author_id": "105497024",
            "created_at": "2014-07-26T17:43:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 1,
                        "username": "viagemeturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "493089236435107840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@viagemeturismo: Esse martim-pescador vive do Parque Nacional Lake Manyara, na Tanz\u00e2nia! http://t.co/8iJ4Vplrt1 http://t.co/BImEGmHSpT\""
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-07-26T17:01:35.000Z",
            "id": "493078690147102720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Esse martim-pescador vive do Parque Nacional Lake Manyara, na Tanz\u00e2nia! http://t.co/7A8rYlPxde http://t.co/qY5HMJVsKn"
        },
        {
            "author_id": "267480638",
            "created_at": "2014-07-26T16:10:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 1,
                        "username": "WalkiriaChD"
                    },
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 15,
                        "username": "osmanirie"
                    },
                    {
                        "end": 36,
                        "start": 26,
                        "username": "funapesca"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 37,
                        "username": "radiopanama"
                    },
                    {
                        "end": 64,
                        "start": 50,
                        "username": "zuleikapinzon"
                    },
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 65,
                        "username": "anam_panama"
                    }
                ]
            },
            "id": "493065919245987840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@WalkiriaChD: @osmanirie @funapesca @radiopanama @zuleikapinzon @anam_panama 94.5 fm\" Parque Nacional Coiba"
        },
        {
            "author_id": "16804762",
            "created_at": "2014-07-26T15:56:31.000Z",
            "id": "493062318113054720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o \u00fanico Parque Nacional do pa\u00eds - Parque Nacional da Peneda - Ger\u00eas http://t.co/bbxgY5Wc5m"
        },
        {
            "author_id": "69976805",
            "created_at": "2014-07-26T14:39:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 7,
                        "username": "krfire"
                    },
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 46,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "493043048193204224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eliane @krfire (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ 2 others) https://t.co/as31CBbDVq"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-26T14:29:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21793085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "493040499046219776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/docmbl4QdF"
        },
        {
            "author_id": "223852904",
            "created_at": "2014-07-26T13:15:34.000Z",
            "id": "493021810259427328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Os Smokejumpers s\u00e3o unidos e corajosos. A equipe luta contra um enorme inc\u00eandio no Parque Nacional de Piston Peak\u00a0#Avi\u00f5es2 hoje nos cinemas"
        },
        {
            "author_id": "62301950",
            "created_at": "2014-07-26T13:10:03.000Z",
            "id": "493020424452988929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Percorrer o Parque Nacional de Talampaya tamb\u00e9m ser\u00e1 uma experi\u00eancia \u00fanica em nossa aventura.... \n\nDeclarado pela... http://t.co/1qYYFGQAdd"
        },
        {
            "author_id": "2506308399",
            "created_at": "2014-07-26T13:07:22.000Z",
            "id": "493019749140291584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Belezas naturais... hehe \u270c @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/vr3Hw2s31z"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-26T12:20:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21793085
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "493007902349991936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/425xMRF3Ah"
        },
        {
            "author_id": "37689132",
            "created_at": "2014-07-26T12:07:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367325,
                        -22.96140133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "493004761617428480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo dia, \u00e9 dia santo! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/wawJXRdowM"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-26T11:06:35.000Z",
            "id": "492989353279651841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de julho de 2014\nRhynchanthera grandiflora\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/E5mwEz6uEe"
        },
        {
            "author_id": "132369071",
            "created_at": "2014-07-26T09:37:30.000Z",
            "id": "492966931855441920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De um lado Sierra Nevada e de outro Parque Nacional Tayrona !\nLinda Col\u00f4mbia !!!"
        },
        {
            "author_id": "132369071",
            "created_at": "2014-07-26T09:31:01.000Z",
            "id": "492965302498766848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Tayrona - Santa Marta - Col\u00f4mbia !!!"
        },
        {
            "author_id": "132369071",
            "created_at": "2014-07-26T09:08:42.000Z",
            "id": "492959686581178368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Nacional Tayrona por 2 horas para ir e depois 2 horas para voltar , num percurso de pouco... http://t.co/EIcJAxLOae"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-07-26T07:45:15.000Z",
            "id": "492938684384436224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #AsCatedrais #Galicia #Spain http://t.co/I8Q0ssTpTt"
        },
        {
            "author_id": "64465557",
            "created_at": "2014-07-26T06:51:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 61,
                        "username": "VisitBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "492925229812158464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os Teres\u00f3polis. #dedodedeus @VisitBrasil http://t.co/EPQOoeozTe"
        },
        {
            "author_id": "260124394",
            "created_at": "2014-07-26T06:18:00.000Z",
            "id": "492916728192454656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhense"
        },
        {
            "author_id": "64725269",
            "created_at": "2014-07-26T06:14:31.000Z",
            "id": "492915849251270656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Banff, Canad\u00e1. Mesmo em um dia feio, \u00e9 maravilhoso! #canada #banff #nature #travel http://t.co/Rd4j6fYREB"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-26T03:00:03.000Z",
            "id": "492866913799004160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de julho de 2014\nRhynchanthera grandiflora\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/AhWAAjh2aW"
        },
        {
            "author_id": "338731618",
            "created_at": "2014-07-26T02:44:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "492862983370862593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#sdds #Piren\u00f3polis #Cachoeira #Good #Goi\u00e1s #instagood #instalike @ Pirenopolis Goias Parque Nacional\u2026 http://t.co/2YPrSMj4h3"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2014-07-26T01:41:01.000Z",
            "id": "492847024052908032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nikola Tesla Institute, Bras\u00edlia com Sam Mason e Boris Petrovic em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... http://t.co/ow3zHi7Ds6"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-07-26T00:58:13.000Z",
            "id": "492836250152624128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \nCaiu\u00e1 \u00e9 ampliada \nem dois hectares http://t.co/aTOs6A30EU"
        },
        {
            "author_id": "246904517",
            "created_at": "2014-07-26T00:46:02.000Z",
            "id": "492833187312439296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia @ Itatiaia RJ http://t.co/8oEtSMm8jZ"
        },
        {
            "author_id": "281202851",
            "created_at": "2014-07-26T00:42:40.000Z",
            "id": "492832339366789120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Khao Sok, \u00e9 um parque nacional na Tail\u00e2ndia, onde eu queria estar nesse fds, m\u00eas, nesse ... http://t.co/INCZ64tJqL http://t.co/gP2ffcN2lH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-26T00:30:38.000Z",
            "id": "492829311469387778",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/4F67jdEn8A"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-26T00:30:37.000Z",
            "id": "492829307761209344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/AFuGOT5D7q"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-07-25T23:13:14.000Z",
            "id": "492809829702856704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBCradio Manejo da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 ser\u00e1 discutido em audi\u00eancias p\u00fablicas http://t.co/aBP2LgKT9G"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-07-25T23:10:55.000Z",
            "id": "492809248318181377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas http://t.co/NHIZiXlu3I"
        },
        {
            "author_id": "1630383444",
            "created_at": "2014-07-25T23:10:37.000Z",
            "id": "492809171675668480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/DnftZY26id"
        },
        {
            "author_id": "55006719",
            "created_at": "2014-07-25T23:03:47.000Z",
            "id": "492807452526915585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A Galipedia chegou hoxe ao seu artigo n\u00famero 115.000: Parque Nacional Tongariro, en Nova Zelandia https://t.co/mqztwDhJNO"
        },
        {
            "author_id": "1004396762",
            "created_at": "2014-07-25T23:00:26.000Z",
            "id": "492806612017352704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial Natural da humanidade e fica no cora\u00e7\u00e3o do Brasil. http://t.co/7MDNY6m22W"
        },
        {
            "author_id": "80378191",
            "created_at": "2014-07-25T22:53:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 115,
                        "start": 105,
                        "username": "ebcnarede"
                    }
                ]
            },
            "id": "492804797280444416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Manejo da Floresta Nacional de Caxiuan\u00e3 ser\u00e1 discutido em audi\u00eancias p\u00fablicas http://t.co/g5cT74etWg via @ebcnarede"
        },
        {
            "author_id": "1325537431",
            "created_at": "2014-07-25T22:36:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57082674,
                        -25.59852745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "492800478606942209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At the top @ Parque Nacional das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u http://t.co/VOc43i00I4"
        },
        {
            "author_id": "459195524",
            "created_at": "2014-07-25T22:35:16.000Z",
            "id": "492800276949397504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/EN61xvfF7e"
        },
        {
            "author_id": "67079854",
            "created_at": "2014-07-25T22:24:27.000Z",
            "id": "492797555080568832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia amanhece coberto de gelo http://t.co/B85yM8ZzBk"
        },
        {
            "author_id": "1325537431",
            "created_at": "2014-07-25T22:21:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57082674,
                        -25.59852745
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "492796710884626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta del \ud83d\ude08 @ Parque Nacional das Cataratas - Foz Do Igua\u00e7u http://t.co/2joa4TGfUe"
        },
        {
            "author_id": "90901655",
            "created_at": "2014-07-25T22:19:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.578535,
                        -25.4509681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "492796261485912064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/xKXFPC8hgG"
        },
        {
            "author_id": "70539952",
            "created_at": "2014-07-25T21:45:38.000Z",
            "id": "492787788522475521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/R35QEy4ck1"
        },
        {
            "author_id": "128716636",
            "created_at": "2014-07-25T21:35:54.000Z",
            "id": "492785335957352449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio - Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os - Parnaso http://t.co/HwPLhrlecL"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-25T21:31:03.000Z",
            "id": "492784115956334592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/I9JSUKB5Ah"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-25T21:30:56.000Z",
            "id": "492784088487849985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/SqSi8wBMrw"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-07-25T21:28:11.000Z",
            "id": "492783396784209921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visual da Travessia Alsene x Maromba - Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro/Minas Gerais - Brasil http://t.co/LGjp7pfw9P"
        },
        {
            "author_id": "15416817",
            "created_at": "2014-07-25T21:27:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.66781022,
                        -25.51202907
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91563d59d4d0cb01"
            },
            "id": "492783220404924416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fechando a semana com chave de ouro, o por do sol sobre o Parque Nacional do Igua\u00e7u @ UHE Baixo Igua\u00e7u http://t.co/ptIoTSkUgv"
        },
        {
            "author_id": "1630383444",
            "created_at": "2014-07-25T20:40:29.000Z",
            "id": "492771389867589633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/1JNUtHFF1Z"
        },
        {
            "author_id": "147331281",
            "created_at": "2014-07-25T19:34:24.000Z",
            "id": "492754760932405250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nDe acordo com a... http://t.co/rgUwJXBY17"
        },
        {
            "author_id": "121896782",
            "created_at": "2014-07-25T19:34:13.000Z",
            "id": "492754714686398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "8\u00a0km de hiking Confira no #strava cachoeiras do horto parque nacional da Tijuca #deuter  https://t.co/tFsKvkaU4v"
        },
        {
            "author_id": "1630383444",
            "created_at": "2014-07-25T19:02:30.000Z",
            "id": "492746733542440961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/92Ue0sitcb"
        },
        {
            "author_id": "275738421",
            "created_at": "2014-07-25T18:09:44.000Z",
            "id": "492733454338252800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "1. Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u2013 8 quest\u00f5es #Top5OABAmb"
        },
        {
            "author_id": "1244451204",
            "created_at": "2014-07-25T18:09:30.000Z",
            "id": "492733396599054337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/YTGHIRmDSK"
        },
        {
            "author_id": "1079480058",
            "created_at": "2014-07-25T17:00:17.000Z",
            "id": "492715973653192704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a -5\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/202T1apvIG"
        },
        {
            "author_id": "569278211",
            "created_at": "2014-07-25T16:38:55.000Z",
            "id": "492710599215042560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Gorongosa http://t.co/S14SrCHwAc"
        },
        {
            "author_id": "312341113",
            "created_at": "2014-07-25T15:50:58.000Z",
            "id": "492698530830909440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde! Salvem o Parque Nacional do Xingu! N\u00e3o a Usina Belo Monte! http://t.co/FHQeL8lB9W"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2014-07-25T15:14:26.000Z",
            "id": "492689339357597696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essa maravilha fica no Parque Nacional das Ilhas Virgens! Bora pra l\u00e1? http://t.co/12iIcfSXW2"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-25T14:31:24.000Z",
            "id": "492678508205056000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1: na \u00e9poca de cheia as trilhas s\u00e3o feitas em pequenas canoas. http://t.co/VnbHSC3lFV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-25T14:30:30.000Z",
            "id": "492678281859452929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel Mamirau\u00e1: na \u00e9poca de cheia as trilhas s\u00e3o feitas em pequenas canoas. http://t.co/QjsHmsB3J7"
        },
        {
            "author_id": "282690554",
            "created_at": "2014-07-25T14:20:55.000Z",
            "id": "492675869077696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3tima ferramenta de contagem que pode propiciar muitas a\u00e7\u00f5es, desde manejo a investimento nos parques. Vida longa... http://t.co/9Q0WZiLpOn"
        },
        {
            "author_id": "72101704",
            "created_at": "2014-07-25T14:06:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121309,
                        -4.15461313
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "492672298949025792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Que praia linda! (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) https://t.co/DfcrUe7Hti http://t.co/vy2DE0bhkp"
        },
        {
            "author_id": "32523674",
            "created_at": "2014-07-25T13:50:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "492668214308913154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/oCttp7UVm7 Phantom v1.1.1 + GoPro 3+ no Parque nacional do Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "94098672",
            "created_at": "2014-07-25T13:41:15.000Z",
            "id": "492665886273445888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Obra da... http://t.co/PJAa5BmQBU"
        },
        {
            "author_id": "94098672",
            "created_at": "2014-07-25T13:38:10.000Z",
            "id": "492665111786426369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/bchS166CsU"
        },
        {
            "author_id": "94098672",
            "created_at": "2014-07-25T13:38:09.000Z",
            "id": "492665107164319744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/KfUwuOnxAo"
        },
        {
            "author_id": "94098672",
            "created_at": "2014-07-25T13:38:06.000Z",
            "id": "492665093575172098",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -... http://t.co/zey1rIQQJ3"
        },
        {
            "author_id": "1866493610",
            "created_at": "2014-07-25T13:37:32.000Z",
            "id": "492664950016335873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental |... http://t.co/1rdusf8C3m"
        },
        {
            "author_id": "1866493610",
            "created_at": "2014-07-25T13:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "SIGAMAISCRUZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "492664936477126658",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO #MAISCRUZ Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7... http://t.co/J3i989Raon VIA @SIGAMAISCRUZ"
        },
        {
            "author_id": "2425836178",
            "created_at": "2014-07-25T13:35:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.79589233,
                        -22.35293323
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4cf674b72c4ff6b4"
            },
            "id": "492664539993739266",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie nas Agulhas!!!#AgulhasNegras#FoiTop#Picus#TocaPraCima @ Parque Nacional Do Itatiaia http://t.co/RCj22zHSeR"
        },
        {
            "author_id": "2342453311",
            "created_at": "2014-07-25T12:54:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "492654050618249217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/C9sb7Dpp9S"
        },
        {
            "author_id": "1365340508",
            "created_at": "2014-07-25T12:42:36.000Z",
            "id": "492651127230717952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Galera de S\u00e3o Joaquim-SC \nDomingo tem Leo Santoro\n7* Cavalgada Nevasca FM\nParque nacional da ma\u00e7\u00e3\u2026 http://t.co/knbnsnk2XG"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-07-25T12:38:09.000Z",
            "id": "492650009503227904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra"
        },
        {
            "author_id": "2294597634",
            "created_at": "2014-07-25T12:33:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.10220006,
                        -22.45350013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "492648755884077056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia.. Acordando numa pousada no cora\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os, na serra\u2026 http://t.co/uzv6SzsyUK"
        },
        {
            "author_id": "1621732441",
            "created_at": "2014-07-25T12:31:22.000Z",
            "id": "492648299200270337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/BFgwUyKpN0"
        },
        {
            "author_id": "226273831",
            "created_at": "2014-07-25T12:30:37.000Z",
            "id": "492648113979785216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado, orgullo #natural de #CostaRica. http://t.co/cQH8yfFegq"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-25T12:25:54.000Z",
            "id": "492646924726861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo para o Parque Nacional da Serra Geral. Hoje, Trilha na Borda do Canyon Fortaleza. http://t.co/ICaMPJPxC4"
        },
        {
            "author_id": "426807202",
            "created_at": "2014-07-25T12:15:23.000Z",
            "id": "492644278032936960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o objetivo de preservar a arauc\u00e1ria foi criada a Floresta Nacional de Canela, uma \u00e1rea de aproximadamente 557 hectares."
        },
        {
            "author_id": "94098672",
            "created_at": "2014-07-25T11:56:02.000Z",
            "id": "492639407728779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental - Obra da... http://t.co/qPZP7AMrqx"
        },
        {
            "author_id": "94098672",
            "created_at": "2014-07-25T11:45:47.000Z",
            "id": "492636830043353089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0LpxXdKT10"
        },
        {
            "author_id": "94098672",
            "created_at": "2014-07-25T11:45:22.000Z",
            "id": "492636723424157696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/w8PmRjgV51"
        },
        {
            "author_id": "94098672",
            "created_at": "2014-07-25T11:45:14.000Z",
            "id": "492636691036135424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental -... http://t.co/R6pafyJmsw"
        },
        {
            "author_id": "1866493610",
            "created_at": "2014-07-25T11:44:14.000Z",
            "id": "492636439096467456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental |... http://t.co/epSuNKqVcr"
        },
        {
            "author_id": "1866493610",
            "created_at": "2014-07-25T11:44:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 123,
                        "username": "SIGAMAISCRUZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "492636421346177024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO #MAISCRUZ Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7... http://t.co/QHwEu0i0kJ VIA @SIGAMAISCRUZ"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-25T11:31:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42871472,
                        -7.2192653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "492633228256497665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/m4xcyN8fbn"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2014-07-25T11:27:46.000Z",
            "id": "492632296684789761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas re\u00fanem-se com Secret\u00e1rio de Estado do Ordenamento do Territ\u00f3rio\nhttp://t.co/RWtUDiijI1"
        },
        {
            "author_id": "2394668786",
            "created_at": "2014-07-25T10:44:54.000Z",
            "id": "492621508981039104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cavernas de Carlsbad, Novo M\u00e9xico, nos Estados Unidos. Incr\u00edvel!\n\nCuriosidades Terra... http://t.co/SYRMCEyvuo"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-07-25T10:23:51.000Z",
            "id": "492616211084365824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (26), o Parque do Itatiaia (RJ) far\u00e1 uma trilha gratuita: http://t.co/9p7Cn4vvFI  http://t.co/M9SFPndMud #jornalistavitor"
        },
        {
            "author_id": "631352629",
            "created_at": "2014-07-25T10:18:00.000Z",
            "id": "492614735763103744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Lamas de Mouro (Melga\u00e7o), \u00e0s portas do Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas... \n\nFoto de Jo\u00e3o da Mestra. http://t.co/dnwZv2zh7Z"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-25T09:03:53.000Z",
            "id": "492596084498509824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de julho de 2014\nRoda de automassagem\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/mOzWXqRzzB"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-07-25T05:17:36.000Z",
            "id": "492539138982555649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparados da Serra.\nAparados da Serra/RSO Parque Nacional Aparados da Serra fica na divisa do RS com SC. Caracter... http://t.co/ksPvJRcEj2"
        },
        {
            "author_id": "194791696",
            "created_at": "2014-07-25T05:01:21.000Z",
            "id": "492535049061806080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/3EpthG8xIH"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-25T03:00:03.000Z",
            "id": "492504522649272320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 25 de julho de 2014\nRoda de automassagem\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/lAGOSCAWYi"
        },
        {
            "author_id": "183279849",
            "created_at": "2014-07-25T02:27:56.000Z",
            "id": "492496443546955777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Uma obra de terra... http://t.co/mtmwQcxi7P"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-25T02:07:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42871472,
                        -7.2192653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "492491216324657152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/7flyF5WBt9"
        },
        {
            "author_id": "539982950",
            "created_at": "2014-07-25T01:31:52.000Z",
            "id": "492482331802750976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF marca gol pela Amaz\u00f4nia\n - 1 hora atr\u00e1s\n Trecho de floresta do Parque Nacional do Jamanxim, pr\u00f3ximo a BR 163,... http://t.co/FKbCfcEoCS"
        },
        {
            "author_id": "339176115",
            "created_at": "2014-07-25T01:00:32.000Z",
            "id": "492474447287570432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Villarica @ Termas Geom\u00e9tricas http://t.co/PTb68QIyn4"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-25T00:45:14.000Z",
            "id": "492470598350954497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Natural Salto Morato: a gest\u00e3o da reserva segue a concep\u00e7\u00e3o de parque nacional como categoria de manejo. http://t.co/LCyKBixBgZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-25T00:45:14.000Z",
            "id": "492470595184238594",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Natural Salto Morato: a gest\u00e3o da reserva segue a concep\u00e7\u00e3o de parque nacional como categoria de manejo. http://t.co/Xtd5ZlZac7"
        },
        {
            "author_id": "2493642523",
            "created_at": "2014-07-25T00:26:17.000Z",
            "id": "492465827367497728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Uma obra de terra... http://t.co/jMbyyfHJoh"
        },
        {
            "author_id": "2658190494",
            "created_at": "2014-07-25T00:26:17.000Z",
            "id": "492465826633510912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Uma obra de terra... http://t.co/7Ut956oM8E"
        },
        {
            "author_id": "624271855",
            "created_at": "2014-07-25T00:26:17.000Z",
            "id": "492465825387778049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Uma obra de terra... http://t.co/ZL7E6yTCC7"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2014-07-24T23:48:01.000Z",
            "id": "492456196733820930",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es http://t.co/a5VxQtzTCM"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-07-24T23:45:53.000Z",
            "id": "492455659833946112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bastidores rumo ao Pico da Bandeira. @ Parque Nacional do Capara\u00f3/MG http://t.co/3Sex48aETk"
        },
        {
            "author_id": "405324832",
            "created_at": "2014-07-24T23:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 53,
                        "start": 46,
                        "username": "ccompi"
                    }
                ]
            },
            "id": "492455524093284352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ACONTECE: Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es @CComPI http://t.co/a5VxQtzTCM"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-07-24T23:40:16.000Z",
            "id": "492454248270290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da Bandeira a 2892 metros de altitude !! @ Parque Nacional do Capara\u00f3/MG http://t.co/kYNjJtuxOj"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-07-24T23:35:13.000Z",
            "id": "492452977278742529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Cip\u00f3 (MG) abriga Parque Nacional com cachoeiras e trilhas. Quando chove, circula\u00e7\u00e3o fica prejudicada. #PASSEIOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2014-07-24T23:30:11.000Z",
            "id": "492451709948788737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Exibi\u00e7\u00e3o do filme Serra da Capivara nas comunidades impactadas pelo Parque Nacional nos pr\u00f3ximos dias 27/28 jul. http://t.co/TFR8hHYCB7"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-07-24T23:05:17.000Z",
            "id": "492445443977383937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(bra-gov.) Reserva extrativista no Acre promove oficinas de artesanato: A\u00e7\u00e3o objetiva gerar renda e trabalho c... http://t.co/ooj1axUdcp"
        },
        {
            "author_id": "16886489",
            "created_at": "2014-07-24T23:04:31.000Z",
            "id": "492445251446276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Not\u00edcia] Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/UbMf0TV3R1"
        },
        {
            "author_id": "2493642523",
            "created_at": "2014-07-24T23:01:38.000Z",
            "id": "492444525986869249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Uma obra de terra... http://t.co/MBbjRS0lha"
        },
        {
            "author_id": "624271855",
            "created_at": "2014-07-24T23:01:38.000Z",
            "id": "492444524862791680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Obra da Igreja Sara Nossa Terra \u00e9 embargada por ser realizada em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental: Uma obra de terra... http://t.co/AxFHii8Fvm"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-07-24T23:01:08.000Z",
            "id": "492444397687304193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o para evitar atropelamento de animais nas rodovias de acesso ao Parque Nacional do Capara\u00f3, em MG: http://t.co/hIbv5OeBQI"
        },
        {
            "author_id": "52084139",
            "created_at": "2014-07-24T23:00:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 93,
                        "username": "em"
                    }
                ]
            },
            "id": "492444342275932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ICMBio faz mutir\u00e3o de limpeza em reserva extrativista de Rond\u00f4nia http://t.co/4WDlDg88Zf via @Em Rond\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-07-24T23:00:03.000Z",
            "id": "492444127057833987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caiaque, trekking e mountain bike no Parque Nacional P\u00e3o de A\u00e7\u00facar http://t.co/LJ7hlRtpyR (cc Javier Rubilar) http://t.co/xfpbX5r9OQ"
        },
        {
            "author_id": "57634648",
            "created_at": "2014-07-24T22:30:06.000Z",
            "id": "492436589642268672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/IBGwG9CYL4"
        },
        {
            "author_id": "92976755",
            "created_at": "2014-07-24T22:26:46.000Z",
            "id": "492435751611928578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a -5\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/1skOGURElu"
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2014-07-24T21:01:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98440995,
                        -22.44692973
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "492414241249718272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filmando a Mata Atl\u00e2ntica #brasilselvagem #red #6k #dragon @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os -\u2026 http://t.co/1A9qfjp1MG"
        },
        {
            "author_id": "1607381664",
            "created_at": "2014-07-24T20:51:40.000Z",
            "id": "492411817679798273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "saudades dessa vista!! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/Nu7yRqPVbV"
        },
        {
            "author_id": "116514574",
            "created_at": "2014-07-24T20:21:28.000Z",
            "id": "492404218334965760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Ilha de Superagui - Parque Nacional\" http://t.co/84LfVMxtll"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2014-07-24T19:56:13.000Z",
            "id": "492397863083978752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Temperatura chega a -5 no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/jhErfWgE4k"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2014-07-24T19:43:51.000Z",
            "id": "492394752399392769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite :) \"Rio Veiga, Gaviera, Parque Nacional da Peneda-G\u00eares \nO rio Veiga \u00e9 um afluente do rio Peneda por... http://t.co/6Em2ns8f0N"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-07-24T19:40:14.000Z",
            "id": "492393838796103680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/hSwLSJobhh"
        },
        {
            "author_id": "1223083916",
            "created_at": "2014-07-24T19:00:59.000Z",
            "id": "492383962631643136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza no Sangue!: Chapada dos Guimar\u00e3es Vale a Pena!\nIr para a Chapada dos Guimar\u00e3es.\nParque nacional da Ch... http://t.co/DQHnSnqRzg"
        },
        {
            "author_id": "351683843",
            "created_at": "2014-07-24T18:31:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 3,
                        "username": "ctturismo"
                    },
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 96,
                        "username": "esnaya"
                    }
                ]
            },
            "id": "492376509886521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @CTTurismo Monumento Natural Teta de Niquitao #Bocon\u00f3 #TrujilloTierraM\u00e1gica @minturvenezuela @esnaya http://t.co/9SLoZMYtph"
        },
        {
            "author_id": "62052010",
            "created_at": "2014-07-24T17:43:52.000Z",
            "id": "492364557428752384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe a primeira do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "2529677911",
            "created_at": "2014-07-24T17:29:28.000Z",
            "id": "492360931981422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso - Brasil http://t.co/IcNqHeEnbj"
        },
        {
            "author_id": "43347078",
            "created_at": "2014-07-24T17:25:18.000Z",
            "id": "492359882243600384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Boca\u00edna testa regras de visita\u00e7\u00e3o em piscina natural em Trindade: http://t.co/ESU5ns6IBm"
        },
        {
            "author_id": "22390083",
            "created_at": "2014-07-24T17:13:36.000Z",
            "id": "492356937229807616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, Cro\u00e1cia. http://t.co/AZxe3uyvyf"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-07-24T17:10:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 112,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "492356174402973696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha guiada gratuita no Parque Nacional do Itatiaia leva \u00e0s principais atra\u00e7\u00f5es -  http://t.co/6uOMmWAGJG via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "22522099",
            "created_at": "2014-07-24T17:09:19.000Z",
            "id": "492355862183174144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai acontecer a Maratona de Aventura da Serra Catarinense, que passar\u00e1 por dentro do Parque Nacional de S\u00e3o... http://t.co/T8QO3W2Bl3"
        },
        {
            "author_id": "575719555",
            "created_at": "2014-07-24T17:03:40.000Z",
            "id": "492354441224650752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estamos ready!!! \nTrail challenge 2014 by MERRELL\nDIA: Domingo 3 de agosto\nLugar: parque nacional\u2026 http://t.co/modGS0I9Cf"
        },
        {
            "author_id": "141770795",
            "created_at": "2014-07-24T16:56:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92661707,
                        -15.73799123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "492352629608284160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/U1CkYxDIoX"
        },
        {
            "author_id": "443744927",
            "created_at": "2014-07-24T16:40:03.000Z",
            "id": "492348496423694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiba mais tamb\u00e9m sobre a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim em http://t.co/pwxPSWttO0\n\nE domingo \u00e0s 19:00 um novo... http://t.co/HtoodYgJ73"
        },
        {
            "author_id": "71519744",
            "created_at": "2014-07-24T16:23:20.000Z",
            "id": "492344289771659264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Pegadas de Dinoss\u00e1urios da Serra de Aire, Our\u00e9m / Torres Novas https://t.co/IV8wJnCejV"
        },
        {
            "author_id": "85800751",
            "created_at": "2014-07-24T16:13:25.000Z",
            "id": "492341794651521024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Maca\u00e9 conhe\u00e7a o Parque Nacional da Restinga do Jurubatiba! #macaeconhecerparaamar http://t.co/duhtciyjBA"
        },
        {
            "author_id": "43588307",
            "created_at": "2014-07-24T16:07:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 32,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "492340253412573185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica para o final de semana RT  @guia4rodas este s\u00e1bado (26), o Parque do Itatiaia (RJ) far\u00e1 uma trilha gratuita: http://t.co/RHrhVY80PW"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-07-24T16:02:59.000Z",
            "id": "492339165926027265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Neste s\u00e1bado (26), o Parque do Itatiaia (RJ) far\u00e1 uma trilha gratuita: http://t.co/KxLcxULoPq http://t.co/LBOovmQVl0"
        },
        {
            "author_id": "150497232",
            "created_at": "2014-07-24T15:45:51.000Z",
            "id": "492334855683047425",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra da Bocaina (PNSB) http://t.co/akJVQ4l2pt"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2014-07-24T15:12:30.000Z",
            "id": "492326462603939840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde :) Mais um peda\u00e7o do para\u00edso:: a Travanca, em Arcos de #Valdevez (e em em pleno Parque Nacional da... http://t.co/hmGiSm0KLu"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-07-24T15:10:14.000Z",
            "id": "492325890848989184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aparelho controla velocidade de carros no Parque Nacional do Igua\u00e7u Leia mais: http://t.co/P7O3Ty2xti"
        },
        {
            "author_id": "226371198",
            "created_at": "2014-07-24T15:08:44.000Z",
            "id": "492325516771606528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa tarde :) Mais um peda\u00e7o do para\u00edso:: a Travanca, em Arcos de #Valdevez ( e em em pleno Parque Nacional da... http://t.co/7eAicD8Pig"
        },
        {
            "author_id": "486960871",
            "created_at": "2014-07-24T14:53:17.000Z",
            "id": "492321628290695168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes - ICMBio faz mutir\u00e3o de limpeza em reserva extrativista  Rond\u00f4nia http://t.co/sEizNaRP56"
        },
        {
            "author_id": "282295780",
            "created_at": "2014-07-24T14:43:37.000Z",
            "id": "492319193753452544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa academia \u00e9 a natureza... #dialindo @ Parque Nacional Da Pedra Branca http://t.co/sUKszswT7H"
        },
        {
            "author_id": "92748534",
            "created_at": "2014-07-24T14:14:27.000Z",
            "id": "492311854065397761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fl\u00f3rida,parque do rio vermelho,reserva biol\u00f3gica do parque,animais que est\u00e3o sendo tratado,por\u2026 http://t.co/238i8PDujR"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-07-24T13:00:15.000Z",
            "id": "492293180398657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Fray Jorge, um dos parques mais inusuais do pa\u00eds. Descubra por que aqui http://t.co/Tr1WgXtIIo http://t.co/RVfRTSjbxP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-24T12:40:23.000Z",
            "id": "492288183858909185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/vfPI5XUGn6"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-24T12:40:21.000Z",
            "id": "492288172072517633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/slzjR8f2ay"
        },
        {
            "author_id": "1568750594",
            "created_at": "2014-07-24T11:44:23.000Z",
            "id": "492274089915318272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Belezas da Austr\u00e1lia: Parque Nacional de Freycinet, o mais antigo parque da Tasm\u00e2nia, junto com Mount\u2026 http://t.co/vFKGUBZKKI"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-24T10:47:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42871472,
                        -7.2192653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "492259758683205633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/mKfPW8pvzq"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-07-24T10:37:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 93,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "492257260530184192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do Monte Roraima (Parque nacional) - Boa Vista - Roraima - Brasil http://t.co/BVkK4ibV2x via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-07-24T10:20:05.000Z",
            "id": "492252876119740416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA CANASTRA MG DIVISOR DE \u00c1GUAS\nCom suas nascente no Parque Nacional,\nRio S\u00e3o Francisco destino Nordeste.... http://t.co/rIp5nQYmEh"
        },
        {
            "author_id": "91423361",
            "created_at": "2014-07-24T10:16:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9722513,
                        -19.87429821
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "492252067906748417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) https://t.co/hIKhcx5k9D"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-24T09:24:53.000Z",
            "id": "492238983137865728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 24 de julho de 2014\nLepidaploa aurea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/teB0cNoijn"
        },
        {
            "author_id": "476666615",
            "created_at": "2014-07-24T07:42:29.000Z",
            "id": "492213212817793027",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos queridos da Universidade em pesquisa no Parque  Nacional da Serra de Itabaiana. Enviado por Adilson ( aluno) http://t.co/PL1WoziI7J"
        },
        {
            "author_id": "772090777",
            "created_at": "2014-07-24T04:29:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "492164756229615616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Uma das maravilhas feitas por Deus!\nBarreirinhas - MA @ Parque Nacional Dos\u2026 http://t.co/smUBjNJSS2"
        },
        {
            "author_id": "85592108",
            "created_at": "2014-07-24T03:39:22.000Z",
            "id": "492152032426749953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e amanh\u00e3 vou p Parque Nacional tuts"
        },
        {
            "author_id": "51114673",
            "created_at": "2014-07-24T03:32:44.000Z",
            "id": "492150363043397632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Superagui - Progama Meu Paran\u00e1 da RPC - 26/02/2011 http://t.co/1xWX2Cobpl"
        },
        {
            "author_id": "892396178",
            "created_at": "2014-07-24T03:27:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "492149069565804548",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peace @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/R6RFO9Pj12"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-07-24T03:01:36.000Z",
            "id": "492142526027948032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia jubarte de quatro metros morre ap\u00f3s encalhar no litoral Sul do RN: Bi\u00f3logos de Reserva Biol\u00f3gica tentar... http://t.co/EZhI0I8Mwl"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-07-24T03:01:27.000Z",
            "id": "492142489994670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia jubarte de quatro metros morre ap\u00f3s encalhar no litoral Sul do RN: Bi\u00f3logos de Reserva Biol\u00f3gica tentar... http://t.co/iNPCsBFt4o"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-07-24T03:01:26.000Z",
            "id": "492142485804552192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia jubarte de quatro metros morre ap\u00f3s encalhar no litoral Sul do RN: Bi\u00f3logos de Reserva Biol\u00f3gica tentar... http://t.co/NBAnPnKOoR"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-24T03:00:04.000Z",
            "id": "492142139875553280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 24 de julho de 2014\nLepidaploa aurea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/RQQgIDfcLU"
        },
        {
            "author_id": "231822616",
            "created_at": "2014-07-24T02:43:33.000Z",
            "id": "492137981575434241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais um dia de trabalho. \u2014 at Parque Nacional Serra da Capivara http://t.co/kUc6VsJZ95"
        },
        {
            "author_id": "330373763",
            "created_at": "2014-07-24T01:51:49.000Z",
            "id": "492124963525378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ponte Ayrton Senna, PR - MS (Parque Nacional de Ilha Grande)\n3.500 m de extens\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "68483432",
            "created_at": "2014-07-24T01:01:43.000Z",
            "id": "492112357641179136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a -5\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/xUB6ii7BCc"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-24T01:00:47.000Z",
            "id": "492112119911813120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/zQzt520Qp3"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-24T01:00:38.000Z",
            "id": "492112084789104641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/h0CrPTFnsi"
        },
        {
            "author_id": "1079480058",
            "created_at": "2014-07-24T00:51:10.000Z",
            "id": "492109699806793730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a -5\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/3MwjB5r8L4"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2014-07-24T00:42:43.000Z",
            "id": "492107573920026624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Ana Maria Desiderio\n\nNikola Tesla Institute, Bras\u00edlia com Sam Mason e Boris Petrovic em Parque Nacional da... http://t.co/CnfK6JP7K0"
        },
        {
            "author_id": "499886957",
            "created_at": "2014-07-24T00:33:33.000Z",
            "id": "492105266960556032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Ana Maria Desid\u00e9rio\n\nNikola Tesla Institute, Bras\u00edlia com Sam Mason e Boris Petrovic em Parque Nacional da... http://t.co/rIoD7U5Vjz"
        },
        {
            "author_id": "220075874",
            "created_at": "2014-07-24T00:11:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82753803,
                        -2.74970552
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "492099627706228736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\ud83c\udf01\ud83c\udf0a @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/qRsoqMvDtI"
        },
        {
            "author_id": "254623203",
            "created_at": "2014-07-23T23:47:09.000Z",
            "id": "492093591951392768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Brasil \u2013 \u00cdndios adoecem ao deixar floresta http://t.co/TekJtFdnpO #nacional #\u00faltimas #zcapa"
        },
        {
            "author_id": "2504623969",
            "created_at": "2014-07-23T23:32:06.000Z",
            "id": "492089803295690753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe a primeira do Brasil"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-07-23T23:30:05.000Z",
            "id": "492089295659073537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ICMBio faz mutir\u00e3o de limpeza em reserva extrativista de Rond\u00f4nia: http://t.co/Zvhx2CNFll. http://t.co/sbbfVYGfl5"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-07-23T23:18:09.000Z",
            "id": "492086292629319680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia jubarte de quatro metros morre ap\u00f3s encalhar no litoral Sul do RN: Bi\u00f3logos de Reserva Biol\u00f3gica tentar... http://t.co/bVLRaXyvB5"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-07-23T23:10:04.000Z",
            "id": "492084258367082496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 haver\u00e1 reuni\u00e3o do conselho do Parque Nacional da Chapada Diamantina - Aberta ao p\u00fablico. Participem!\n\n\"48\u00aa... http://t.co/V3P10czsyS"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-07-23T23:09:43.000Z",
            "id": "492084170991357952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 haver\u00e1 reuni\u00e3o do conselho do Parque Nacional da Chapada Diamantina - Aberta ao p\u00fablico. Participem!\n\n\"48\u00aa... http://t.co/5AAJxtm7WS"
        },
        {
            "author_id": "2610530083",
            "created_at": "2014-07-23T23:09:35.000Z",
            "id": "492084138841604096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia jubarte de quatro metros morre ap\u00f3s encalhar no litoral Sul do RN: Bi\u00f3logos de Reserva Biol\u00f3gica tentar... http://t.co/waHqUActYs"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-07-23T23:08:38.000Z",
            "id": "492083899736924160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Baleia jubarte de quatro metros morre ap\u00f3s encalhar no litoral Sul do RN: Bi\u00f3logos de Reserva Biol\u00f3gica tentar... http://t.co/7a1HstTe0S"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-07-23T23:06:51.000Z",
            "id": "492083448748974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Amanh\u00e3 haver\u00e1 reuni\u00e3o do conselho do Parque Nacional da Chapada Diamantina - Aberta ao p\u00fablico. Participe!\"\n\n48\u00aa... http://t.co/TM2IIiPWYE"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-07-23T23:05:40.000Z",
            "id": "492083151951634432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 haver\u00e1 reuni\u00e3o do conselho do Parque Nacional da Chapada Diamantina - Aberta ao p\u00fablico. Participe!... http://t.co/NkrKx0RTl1"
        },
        {
            "author_id": "85224638",
            "created_at": "2014-07-23T22:53:21.000Z",
            "id": "492080051132047361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a -5\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "171896897",
            "created_at": "2014-07-23T22:32:05.000Z",
            "id": "492074700705906689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Yellowstone e como ele tem desenvolvido sua gest\u00e3o ambiental: http://t.co/PQBxCSLmnt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-23T22:30:38.000Z",
            "id": "492074334924840960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/nj0wd3vKVS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-23T22:30:34.000Z",
            "id": "492074317912760320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/1HUuWKeeAA"
        },
        {
            "author_id": "31666318",
            "created_at": "2014-07-23T22:25:02.000Z",
            "id": "492072925617717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cristo Rendetor \"Christ the Redeemer\" Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro \ud83d\ude4f #Brasil #Rio http://t.co/7TjENurqRg"
        },
        {
            "author_id": "833563110",
            "created_at": "2014-07-23T22:05:16.000Z",
            "id": "492067950363295744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque usa cofre para visitantes esquecerem de eletr\u00f4nicos: O Parque Nacional de New Forest, em Hampshire, Rei... http://t.co/8GkL6uX35G"
        },
        {
            "author_id": "2647625526",
            "created_at": "2014-07-23T21:34:52.000Z",
            "id": "492060302700470272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu https://t.co/4MRRk2sci0"
        },
        {
            "author_id": "80696277",
            "created_at": "2014-07-23T21:29:58.000Z",
            "id": "492059066097995776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "#FOTOS Parque Nacional Corcovado, orgullo natural de #CostaRica http://t.co/HWQBQ3S7Z7 http://t.co/vzp990xB5B"
        },
        {
            "author_id": "567492140",
            "created_at": "2014-07-23T21:24:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.3334438,
                        -22.97114845
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "492057638625370114",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela evolu\u00e7\u00e3o da esp\u00e9cie, pela extin\u00e7\u00e3o do estresse! @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/CwLkLiXeHK"
        },
        {
            "author_id": "256774081",
            "created_at": "2014-07-23T21:22:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.69583494,
                        -23.56693384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "492057184033701889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oi Quati! \u270c\ufe0f\ud83d\ude0a #brasil2014 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 http://t.co/wabkWmmRGI"
        },
        {
            "author_id": "990986624",
            "created_at": "2014-07-23T21:16:55.000Z",
            "id": "492055783224651776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na escola desde os anos 70, aprendi que a localidade chama-se #Kissama, que d\u00e1 nome tamb\u00e9m ao parque nacional da... http://t.co/rqQ3OZVuET"
        },
        {
            "author_id": "207291679",
            "created_at": "2014-07-23T21:12:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "492054729602899968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tente fazer Melhor voc\u00ea Tamb\u00e9m \u00e9 capaz!!\n#AvecFilmes milbelar @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/szPcJpF1tj"
        },
        {
            "author_id": "2401550911",
            "created_at": "2014-07-23T21:10:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 3,
                        "username": "portalbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "492054056303480832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @portalbrasil: Observar #animais t\u00edpicos do Cerrado \u00e9 uma das atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional das Emas, em #Goi\u00e1s. http://t.co/grpbXlcoZu"
        },
        {
            "author_id": "76680382",
            "created_at": "2014-07-23T20:58:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.049294,
                        -15.8470593
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "492051103694213121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chillin with my bro! \u2764 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/6MbfBO3y12"
        },
        {
            "author_id": "62831281",
            "created_at": "2014-07-23T20:25:06.000Z",
            "id": "492042745037742080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional do Igua\u00e7u\nhttp://t.co/e31OcH7stA http://t.co/Z3YuXREhfX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-23T19:30:50.000Z",
            "id": "492029086819434498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/Nz4GQvr25w"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-23T19:30:42.000Z",
            "id": "492029052933644290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/hPaQbHBhED"
        },
        {
            "author_id": "229334332",
            "created_at": "2014-07-23T18:55:15.000Z",
            "id": "492020131451531264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Campamento pro #LomaMiranda Parque Nacional ratifica convocatoria a \u2018paro verde\u2019 http://t.co/Ilnz9nJen0 #acentodiario"
        },
        {
            "author_id": "8559592",
            "created_at": "2014-07-23T18:08:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 56,
                        "start": 42,
                        "username": "raquelalmeida"
                    }
                ]
            },
            "id": "492008467184779264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cad\u00ea as panelinha de fondue, cariocas? RT @raquelalmeida: Temperatura chega a -5\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/5JAor1I2OV"
        },
        {
            "author_id": "10909002",
            "created_at": "2014-07-23T18:08:00.000Z",
            "id": "492008240238960641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Temperatura chega a -5\u00baC no Parque Nacional do Itatiaia, RJ http://t.co/MSEYp9ndF5"
        },
        {
            "author_id": "2506919966",
            "created_at": "2014-07-23T18:04:49.000Z",
            "id": "492007438561083392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carvalho Mu\u00e1ria visita Quirimbas\n\nO Ministro do Turismo, Carvalho Mu\u00e1ria, visita desde quarta-feira o Parque Nacional http://t.co/3Q7Gbp1xAr"
        },
        {
            "author_id": "89542686",
            "created_at": "2014-07-23T17:42:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "492001823696629760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Best treinamento ever!\n#trilha #PNT #nature #loveit @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/Md7ueIdYZu"
        },
        {
            "author_id": "493825862",
            "created_at": "2014-07-23T17:32:16.000Z",
            "id": "491999249413177344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque nacional madeira http://t.co/dvUcnDqOGT"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-07-23T17:17:35.000Z",
            "id": "491995554566922241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo a Nova Orleans, nos EUA, fica o Parque Nacional Jean Lafitte: http://t.co/wqhTxfGa4P http://t.co/95VyXclkmD"
        },
        {
            "author_id": "53241038",
            "created_at": "2014-07-23T17:17:28.000Z",
            "id": "491995524867055617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo a Nova Orleans, nos EUA, fica o Parque Nacional Jean Lafitte: http://t.co/wqhTxfGa4P"
        },
        {
            "author_id": "543727702",
            "created_at": "2014-07-23T16:58:09.000Z",
            "id": "491990665069596672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Instituto Peabiru apoia a amplia\u00e7\u00e3o da RESEX (Reserva Extrativista) Ara\u00ed-Peroba, em Augusto Corr\u00eaa e a cria\u00e7\u00e3o... http://t.co/EfPmgE9npN"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-23T16:31:33.000Z",
            "id": "491983967697240064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/PuScDWhzdh"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-23T16:31:06.000Z",
            "id": "491983856120389633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/1CHJFWDmIU"
        },
        {
            "author_id": "1241478102",
            "created_at": "2014-07-23T16:28:58.000Z",
            "id": "491983317458489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de passar o Parque nacional de Itatiaia no jornal hoje!!"
        },
        {
            "author_id": "807799825",
            "created_at": "2014-07-23T16:13:57.000Z",
            "id": "491979537987944449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em nosso passeio pelo Parque Nacional do Iguacu, ficamos muito orgulhos da estrutura dele. http://t.co/pIZy8zD8JF"
        },
        {
            "author_id": "331833377",
            "created_at": "2014-07-23T16:13:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 101,
                        "username": "UFPR"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 128,
                        "username": "danidiehl"
                    }
                ]
            },
            "id": "491979378407268352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Uma reserva extrativista s\u00f3 funciona quando h\u00e1 um pacto entre comunidade e Estado\" Mary Allegretti (@UFPR) #ebjc #sbpcacre2014 @danidiehl"
        },
        {
            "author_id": "311199142",
            "created_at": "2014-07-23T16:07:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.7467111,
                        -23.673664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "491977958417256448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o da nem pra descrever o qu\u00e3o maravilhoso \u00e9 esse espet\u00e1culo da natureza!! @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/QixmhPURXy"
        },
        {
            "author_id": "68935215",
            "created_at": "2014-07-23T15:25:16.000Z",
            "id": "491967288971919360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlias Residentes no Parque Nacional do Limpopo \"Disputam Recursos Dispon\u00edveis\" com os Animais Bravios http://t.co/Bsai9tr47x"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-07-23T15:01:01.000Z",
            "id": "491961184321810433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Pr\u00f3ximo a Nova Orleans, nos EUA, fica o Parque Nacional Jean Lafitte: http://t.co/Y9BBBjCOiY http://t.co/cNlVAiDy9o"
        },
        {
            "author_id": "163137337",
            "created_at": "2014-07-23T14:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -89.61045156,
                        -0.90035022
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4e43cac8250a8b20"
            },
            "id": "491954679853510656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morning hike\u270c\ufe0f #Galapagos @ Parque Nacional Galapagos http://t.co/C71BA2FT3E"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-07-23T14:25:50.000Z",
            "id": "491952329298440192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As pessoas n\u00e3o se habituam a transitar corretamente em \u00e1reas de Parque Nacional.  \nEntre um ve\u00edculo e um animal... http://t.co/xi84yS9NSU"
        },
        {
            "author_id": "18808724",
            "created_at": "2014-07-23T14:02:56.000Z",
            "id": "491946567717650432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o Parque Nacional Torres del Paine, que fica ao sul do Chile, na Patag\u00f4nia. L\u00e1 voc\u00ea encontra montanhas,... http://t.co/MTOvFsIm7U"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-23T13:31:31.000Z",
            "id": "491938663421734912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/75SDPnogBX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-23T13:31:28.000Z",
            "id": "491938650687832064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/usxprny0By"
        },
        {
            "author_id": "2652030326",
            "created_at": "2014-07-23T13:29:38.000Z",
            "id": "491938189519900672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ela vai morer quando chegar no soberbo e dps.vai andar mais ainda pra ir no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "836730134",
            "created_at": "2014-07-23T12:49:16.000Z",
            "id": "491928029866631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On\u00e7a-pintada \u00e9 atropelada pr\u00f3ximo ao Parque Nacional http://t.co/LTTR3g5xj6"
        },
        {
            "author_id": "310284693",
            "created_at": "2014-07-23T12:30:01.000Z",
            "id": "491923184711892993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das principais atra\u00e7\u00f5es de Bombinhas  \u00e9 a Reserva Biologica Do Arvoredo, um importante centro de estudo... http://t.co/DmEfGuiPQI"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-23T12:30:00.000Z",
            "id": "491923182941929472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ROTA DOS Canyons Ecoturismo partindo para a Trilha no Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral)! http://t.co/L2kcUjS7kD"
        },
        {
            "author_id": "426807202",
            "created_at": "2014-07-23T11:38:04.000Z",
            "id": "491910112165236736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional est\u00e1 aberta diariamente das 8h \u00e0s 17h. J\u00e1 a trilha pela mata pode ser feita apenas de segunda a sexta-feira."
        },
        {
            "author_id": "426807202",
            "created_at": "2014-07-23T11:29:38.000Z",
            "id": "491907991164448771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Floresta Nacional de Canela conta com uma trilha ecol\u00f3gica para os visitantes com a identifica\u00e7\u00e3o de mais de 60 esp\u00e9cies de \u00e1rvores."
        },
        {
            "author_id": "426807202",
            "created_at": "2014-07-23T11:28:55.000Z",
            "id": "491907808619954177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para os amantes da natureza, a cidade de Canela \u00e9 a op\u00e7\u00e3o perfeita! Em meio a uma a sua beleza e tranquilidade fica a Floresta Nacional."
        },
        {
            "author_id": "48815111",
            "created_at": "2014-07-23T10:11:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97763167,
                        -22.42321937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "491888422416834560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis! Bora pro mato :) Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os! #brasilselvagem @ Alto - Teres\u00f3polis http://t.co/uq5iu721hj"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-23T09:20:16.000Z",
            "id": "491875432309223424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 23 de julho de 2014\nLagoa Bonita\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/jsnyQZyHFD"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-23T09:10:33.000Z",
            "id": "491872988648984576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 23 de julho de 2014\nJeriv\u00e1 (Syagrus romanzoffiana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/YReMpSQv9D"
        },
        {
            "author_id": "148128196",
            "created_at": "2014-07-23T07:59:54.000Z",
            "id": "491855207194578946",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para aqueles que acham possivel abrir uma estrada cortando o Parque Nacional Igua\u00e7u.  \n\u00c9 obvio que ve\u00edculos e... http://t.co/La01PGRaKN"
        },
        {
            "author_id": "45636846",
            "created_at": "2014-07-23T03:00:55.000Z",
            "id": "491779966787661824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "The Len\u00e7\u00f3is Maranhenses National Park (Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) is located in Maranh\u00e3o state, in... http://t.co/7r5OHYTbJM"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-23T03:00:04.000Z",
            "id": "491779752089640960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 23 de julho de 2014\nLagoa Bonita\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/46tHZlWCoJ"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-23T03:00:03.000Z",
            "id": "491779749753405440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 23 de julho de 2014\nJeriv\u00e1 (Syagrus romanzoffiana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/89ptOJmTzq"
        },
        {
            "author_id": "282393762",
            "created_at": "2014-07-23T02:37:56.000Z",
            "id": "491774182834053120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "227930655",
            "created_at": "2014-07-23T01:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.30692413,
                        -54.80687317
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "491757618978127873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cDeus faz coisas grandiosas, acima do nosso entendimento.\u201d\nJ\u00f3 37:5 \ud83d\ude4f\u2708\ud83c\udf01 @ Ushuaia, Parque Nacional\u2026 http://t.co/R8VGA8qw1d"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-23T01:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42871472,
                        -7.2192653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "491750382574370818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/zG1LwoTpcu"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-23T01:01:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42871472,
                        -7.2192653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "491749860610437120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/G2gng2oYv8"
        },
        {
            "author_id": "99605363",
            "created_at": "2014-07-23T00:33:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 30,
                        "start": 22,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "start": 34,
                        "username": "JOSECAMPOS1955"
                    }
                ]
            },
            "id": "491742948011565056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo do @YouTube de @josecampos1955 http://t.co/LWVKHE9TdX PAISAGENS DE PORTUGAL-PARQUE NACIONAL DA PENEDA-GER\u00caS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-23T00:30:38.000Z",
            "id": "491742145930600448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/8KHq0cJZNv"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-23T00:30:21.000Z",
            "id": "491742073352359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/2plM3si8fu"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-07-22T23:37:13.000Z",
            "id": "491728704616546305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma \u00f3tima noite a todos !!! @ Parque Nacional do Capara\u00f3/MG http://t.co/9iV0R0P7PF"
        },
        {
            "author_id": "2647625526",
            "created_at": "2014-07-22T23:35:48.000Z",
            "id": "491728349036052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu https://t.co/ejyASgXwQC"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2014-07-22T23:25:46.000Z",
            "id": "491725822999691264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Lagoa do Parai\u0301so - Parque Nacional de Jericoacoara, Cear\u00e1 (by\u00a0\u00a0Andr\u00e9 Pessoa) http://t.co/tg2mPT6P55"
        },
        {
            "author_id": "173409179",
            "created_at": "2014-07-22T23:10:23.000Z",
            "id": "491721951485124608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Anavilhanas - Brasil http://t.co/sRiHplAh7l"
        },
        {
            "author_id": "212931519",
            "created_at": "2014-07-22T22:56:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.69583494,
                        -23.56693384
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "491718479171837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u \ud83d\udea4\ud83d\udea3\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83d\udca6\ud83c\udf43\ud83c\udf33 #nofilter @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 http://t.co/hw2hxlnVWj"
        },
        {
            "author_id": "2494603213",
            "created_at": "2014-07-22T22:44:11.000Z",
            "id": "491715357560688641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#TimBeta Caminhada na Natureza atrai turistas ao Parque Nacional do Itatiaia: Atividade gratuita acontece ... http://t.co/2yJUQcV2jx #RT"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-07-22T22:43:44.000Z",
            "id": "491715245367259136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Caminhada na Natureza atrai turistas ao Parque Nacional do Itatiaia: Atividade gratuita acontece no pr\u00f3ximo s\u00e1... http://t.co/fO8fyzT8SN"
        },
        {
            "author_id": "2372644496",
            "created_at": "2014-07-22T22:43:42.000Z",
            "id": "491715236269805569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Natureza atrai turistas ao Parque Nacional do Itatiaia: Atividade gratuita acontece no pr\u00f3ximo s\u00e1... http://t.co/8JtKVpcoqp"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-07-22T22:30:02.000Z",
            "id": "491711796156190721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa equipe j\u00e1 est\u00e1 no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Julho!!!\n\nVenha aprender mais... http://t.co/7expuJYgJj"
        },
        {
            "author_id": "188495885",
            "created_at": "2014-07-22T22:17:56.000Z",
            "id": "491708749657423872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por do sol toop\ud83d\udc4c ! #serradocip\u00f3 @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/ysoMBBdrZK"
        },
        {
            "author_id": "2670810811",
            "created_at": "2014-07-22T22:10:34.000Z",
            "id": "491706899080171520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Noel Kempff\nhttp://t.co/sPJAQpDbNY"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-22T21:45:28.000Z",
            "id": "491700579002220544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/cgATsdjKxI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-22T21:45:23.000Z",
            "id": "491700561209999362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/wzKGL7NJbe"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-07-22T21:41:41.000Z",
            "id": "491699628916899841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o precisa dizer mais nada n\u00e9 ! @ Parque Nacional do Capara\u00f3/MG http://t.co/G5Fy9YIvlR"
        },
        {
            "author_id": "62703362",
            "created_at": "2014-07-22T21:31:09.000Z",
            "id": "491696977449451520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "UNESCO projeta document\u00e1rio Serra da Capivara em comunidades impactadas pelo Parque Nacional. http://t.co/r8bNY49sKt"
        },
        {
            "author_id": "84058494",
            "created_at": "2014-07-22T21:26:35.000Z",
            "id": "491695828801949696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acampamento armado moto capital 2014 \u2014 at Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/qAoq597HLU"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2014-07-22T20:30:23.000Z",
            "id": "491681686951043074",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITABIRA - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental - Parceria entre Prefeitura e IEF visa preservar esp\u00e9cies da Mata... http://t.co/d6wzNihVuS"
        },
        {
            "author_id": "53247007",
            "created_at": "2014-07-22T20:27:52.000Z",
            "id": "491681053271392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITABIRA - Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental - Parceria entre Prefeitura e IEF visa preservar esp\u00e9cies da Mata... http://t.co/h1LOrReyiA"
        },
        {
            "author_id": "296324799",
            "created_at": "2014-07-22T20:27:26.000Z",
            "id": "491680942575349760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ITABIRA-Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Ambiental-Parceria entre Prefeitura e IEF visa preservar esp\u00e9cies da Mata Atl\u00e2ntica - http://t.co/sbKav9qWFz"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-22T20:12:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42871472,
                        -7.2192653
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "491677152228569088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/Z9mE8xtxVw"
        },
        {
            "author_id": "37997609",
            "created_at": "2014-07-22T20:01:25.000Z",
            "id": "491674396298575872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Exposi\u00e7\u00e3o apresenta belezas da Floresta Nacional de Ipanema\n http://t.co/A7gO6ZNFlg"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-22T20:00:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21840126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "491674163174993921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/bhi8LRPa5e"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-07-22T19:41:17.000Z",
            "id": "491669330178756608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental gravando no Parque Nacional do Capara\u00f3/ MG."
        },
        {
            "author_id": "2295106921",
            "created_at": "2014-07-22T19:13:16.000Z",
            "id": "491662278715277312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3 Espera Feliz MG Brasil http://t.co/tPHIz8jRDX"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-22T18:45:17.000Z",
            "id": "491655234721030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/Co0Y2xO0Ik"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-22T18:45:16.000Z",
            "id": "491655233597349888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/S2ARcsa9UX"
        },
        {
            "author_id": "532269295",
            "created_at": "2014-07-22T18:40:37.000Z",
            "id": "491654061637513216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira da Mariquinha \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o possuindo forma\u00e7\u00f5es de arenito e \u00e1reas de mata nativa, \u00e9 um \u00f3timo local para..."
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-07-22T18:18:43.000Z",
            "id": "491648550657593344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divulgando as belezas naturais de Alto Capara\u00f3 e do Parque Nacional do Capara\u00f3 em MG. @ Pousada do\u2026 http://t.co/RDzlHXaT8o"
        },
        {
            "author_id": "386162230",
            "created_at": "2014-07-22T17:35:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "BREOGAHN"
                    }
                ]
            },
            "id": "491637775662579712",
            "in_reply_to_user_id": "61340956",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@BREOGAHN Es es el parque nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. Brasil. #quieromichupa :P"
        },
        {
            "author_id": "20123912",
            "created_at": "2014-07-22T17:23:34.000Z",
            "id": "491634670132801536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNESCO exibe document\u00e1rio Serra da Capivara em comunidades impactadas pelo Parque Nacional - S\u00e3o....... http://t.co/tzqz6eIR9H"
        },
        {
            "author_id": "1180752355",
            "created_at": "2014-07-22T16:51:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 118,
                        "username": "cidadeverde"
                    }
                ]
            },
            "id": "491626624501026816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNESCO exibe document\u00e1rio Serra da Capivara em comunidades impactadas pelo Parque Nacional http://t.co/Mw4XgTScvs via @cidadeverde"
        },
        {
            "author_id": "2474554903",
            "created_at": "2014-07-22T16:20:56.000Z",
            "id": "491618909284761600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Equador tem 84 vulc\u00f5es, 27 abertos para caminhadas, escaladas e outras aventuras. http://t.co/VabZ0roOOW http://t.co/H8l9GRzWqz"
        },
        {
            "author_id": "45935230",
            "created_at": "2014-07-22T16:18:47.000Z",
            "id": "491618366277550080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Amanh\u00e3 tem mais encontro tem\u00e1tico na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica. Conhe\u00e7a a programa\u00e7\u00e3o dos encontros aqui: http://t.co/G7DrprmYXu"
        },
        {
            "author_id": "287994875",
            "created_at": "2014-07-22T16:17:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.42957463,
                        -7.21840126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "491618058893819904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) https://t.co/AyITgODnmR"
        },
        {
            "author_id": "45935230",
            "created_at": "2014-07-22T16:15:45.000Z",
            "id": "491617605745410048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roberto Andr\u00e9s encerra a mesa com os agradecimentos e j\u00e1 convida a todos para o Encontro Tem\u00e1tico de amanh\u00e3, que ser\u00e1 na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica."
        },
        {
            "author_id": "80418829",
            "created_at": "2014-07-22T15:55:15.000Z",
            "id": "491612447313125376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dia, se Deus quiser, eu estarei l\u00e1.\nSouth Korea &lt;3 @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/rP70sY9aA0"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [GeraldoBalanca].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "GeraldoBalanca",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "GeraldoBalanca"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [anam_panama].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "anam_panama",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "anam_panama"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "San Carlos de Bariloche, Argentina",
                "id": "011abdad7dddec83",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Santa Cruz, Argentina",
                "id": "61b28fd8e1f8065d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Peru\u00edbe, Brasil",
                "id": "da9c6146b85b2a63",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Barreiro, Brasil",
                "id": "3b92948402353067",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Praia Grande, Brasil",
                "id": "9e8b8a11fffdbf19",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Dominican Republic",
                "id": "695f560eb8922977",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Capanema, Brasil",
                "id": "91563d59d4d0cb01",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itamonte, Brasil",
                "id": "4cf674b72c4ff6b4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Ecuador",
                "country_code": "EC",
                "full_name": "Ecuador",
                "id": "4e43cac8250a8b20",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "159124222",
                "name": "Zel\u00e3o Racing",
                "username": "zelaoracing",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517834224",
                "name": "JOKER, THE KING OF ENCALHAN\u00c7O! \ud83d\ude01 \ud83d\ude02",
                "username": "GuestPT2012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23671297",
                "name": "Marcello",
                "username": "marcelloamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301145732",
                "name": "MASSA NA CAIXA",
                "username": "MASSANACAIXA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "361868474",
                "name": "Marketing Collection",
                "username": "mkt_collection",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1730257080",
                "name": "Maxim Minerva",
                "username": "Maxim_Minerva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543725882",
                "name": "Naea Oficial",
                "username": "Naea_Oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348434789",
                "name": "Edilson Ara\u00fajo Costa \u32db",
                "username": "EdilsonAraujo01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185326849",
                "name": "Prof. Amadeu Guedes",
                "username": "BlogNeopensador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499995650",
                "name": "Nelia Ribeiro",
                "username": "neliaribeirosts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128865646",
                "name": "Flavio M\u00fcller",
                "username": "flaviomuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117510515",
                "name": "Petr\u00f3polis",
                "username": "PMPetropolis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "836730134",
                "name": "Portal da Cidade Foz",
                "username": "portalfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124612069",
                "name": "Carlos Lopes",
                "username": "carloslopesjorn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53047040",
                "name": "UnBTV",
                "username": "unb_tv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550905466",
                "name": "Valdemidio Silva",
                "username": "ValdemidioSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2490454776",
                "name": "Vias e Aventuras",
                "username": "viaseaventuras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24797909",
                "name": "Hugo Techera",
                "username": "hugotechera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66441430",
                "name": "O Globo_Rio",
                "username": "OGlobo_Rio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1170371384",
                "name": "Monique Cheker",
                "username": "MoniqueCheker",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104298472",
                "name": "Roberta Barreto",
                "username": "ProfaRoberta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "192216110",
                "name": "Heloisa Alencar",
                "username": "heloisaCFA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "287994875",
                "name": "jesualdo pereira",
                "username": "jesualdopereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43288466",
                "name": "swissinfo.ch",
                "username": "swissinfo_pt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "830286024",
                "name": "gan$o",
                "username": "lhganso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222480003",
                "name": "rioMoros",
                "username": "rioMoros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1078315237873516544",
                "name": "Teca M. Jorge",
                "username": "tecamjorge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "821790571",
                "name": "TUI Spain Pro",
                "username": "TUISPAINPRO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1241478102",
                "name": "Conde",
                "username": "Matheuscoonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237013271",
                "name": "Divonete  Siqueira",
                "username": "divonete_s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "385700214",
                "name": "Valdo Lindoso",
                "username": "ValdoLindoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41594142",
                "name": "aparecidanet.com",
                "username": "aparecidanet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37963824",
                "name": "Claudio Borges",
                "username": "claudiorogb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2525808085",
                "name": "Amiga da On\u00e7a",
                "username": "sosjaguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70539952",
                "name": "\ud835\udd39\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd5f\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd55\ud835\udd60 \ud835\udd3e\ud835\udd66\ud835\udd5a\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd56\ud835\udd64\ud83d\udea9",
                "username": "BernardoJGF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2645684281",
                "name": "S\u00e3o Jos\u00e9 Informa",
                "username": "saojoseinforma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "21266977",
                "name": "Paup\u00e9rio",
                "username": "paupas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17163446",
                "name": "SIC Not\u00edcias",
                "username": "SICNoticias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "25185745",
                "name": "GILBERTO PAIVA DIAS",
                "username": "Gizzet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "402728967",
                "name": "Peixe Predador",
                "username": "PeixePredador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243302745",
                "name": "Andr\u00e9 Sillva",
                "username": "andre16s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50367064",
                "name": "THIS WAY INTERC\u00c2MBIO",
                "username": "agenciathisway",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "283135442",
                "name": "dicadadri",
                "username": "dicadadri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1403830405",
                "name": "SABIAR.COM",
                "username": "Sabiar_Online",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "887368416",
                "name": "Reino Studio",
                "username": "reinostudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1421433642",
                "name": "Algarlife",
                "username": "Algarlife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90175059",
                "name": "Rocha, Will",
                "username": "euWillRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "804318864",
                "name": "FUNDACI\u00d3N IMPACTO",
                "username": "FUNDACINIMPACTO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158380923",
                "name": "ROBERTO DANTAS",
                "username": "BETODANTASS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311199142",
                "name": "Paloma Viana",
                "username": "Paviana_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126998928",
                "name": "morena tropicana \u2600\ufe0f",
                "username": "aleticiarabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185774864",
                "name": "Rede Sirius - Rede de Bibliotecas Uerj",
                "username": "rsirius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240699414",
                "name": "LAURA M.M. MOURAO",
                "username": "laurammmourao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1876245841",
                "name": "Arauc\u00e1ria Ecoturismo",
                "username": "Araucariaecotur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261337162",
                "name": "Conhe\u00e7a Teres\u00f3polis",
                "username": "conhecatere",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60936376",
                "name": "Nina",
                "username": "papel_em_branco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198154287",
                "name": "Samira I. O. Soares",
                "username": "SamiraIasbeck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8525022",
                "name": "William Fidelis",
                "username": "willzinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "236783978",
                "name": "CRMV-GO",
                "username": "CRMVGO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204111415",
                "name": "Seu Vasco(ncelos)",
                "username": "djggreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64725269",
                "name": "Roca no Mundo",
                "username": "rocanomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42734654",
                "name": "monica araujo",
                "username": "monicaraujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "470326239",
                "name": "Lori \u1d9c\u02b3\u1da0",
                "username": "lorilemaris1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "351683843",
                "name": "Revista RUTAS",
                "username": "RUTAS_4WD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299842290",
                "name": "Corporaci\u00f3n Trujillana de Turismo",
                "username": "ctturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19269131",
                "name": "Gustavo S",
                "username": "gustavosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313947284",
                "name": "Kevin Rocha",
                "username": "skategangsta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548686746",
                "name": "Longo Caminho d Casa",
                "username": "Longo_Caminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1072579838",
                "name": "Heder Franck",
                "username": "hederfranck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "523496745",
                "name": "Ema Goiana",
                "username": "EmaGoiana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377510544",
                "name": "\u00a1Felipe Morales!",
                "username": "FelipeeMrls",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223852904",
                "name": "Disney (Br) Not\u00edcias",
                "username": "DisneyBRNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667963392",
                "name": "timbeta",
                "username": "Delta_233",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93409569",
                "name": "J\u00e9ssica",
                "username": "JessicaHelp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652633247",
                "name": "Itamar Bras",
                "username": "itamarbras10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39572290",
                "name": "Poliana Mendes",
                "username": "Poli_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634971153",
                "name": "27",
                "username": "27Pbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338066686",
                "name": "Fabricio Moraes",
                "username": "fabriciomoraes9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279260345",
                "name": "zallia marrenni",
                "username": "ZalliaMarrenni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279256013",
                "name": "Ronally Massi",
                "username": "RonallyMassi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279249488",
                "name": "Polli",
                "username": "Polianne_Cabral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279246320",
                "name": "Cami Ballack",
                "username": "BalIack",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279243354",
                "name": "Eduarda Ironnar",
                "username": "EduardaIronnar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270736862",
                "name": "Gui Dellavecchia",
                "username": "GuiArgentinoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164783467",
                "name": "\u221e Versos Perfeitos",
                "username": "VersosPerfeitos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "249285134",
                "name": "G1 Goi\u00e1s",
                "username": "g1goias",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "14306125",
                "name": "TV Cultura",
                "username": "tvcultura",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1652766644",
                "name": "Marcelo Caffera",
                "username": "MarceloCaffera",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1532369550",
                "name": "Vick",
                "username": "jtdacornozone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62961132",
                "name": "Beatriz  Santos",
                "username": "Beatrizsfs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29392735",
                "name": "Carlos Mesquita",
                "username": "CarlosCB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55629021",
                "name": "Vania Amanaj\u00e1s",
                "username": "VaniaAmanajas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965253434",
                "name": "Sofia Maria",
                "username": "Sofia_Maria12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1062916897",
                "name": "Moda e Beleza",
                "username": "ModaeBeleza10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "876926725",
                "name": "succubye01",
                "username": "succubye01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1155658129",
                "name": "babsvida",
                "username": "pelasmaos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14594876",
                "name": "Universa",
                "username": "universa_uol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70799317",
                "name": "UOL",
                "username": "UOL",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1091778476",
                "name": "Casa Jardim",
                "username": "CasaJardim2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2673771564",
                "name": "lippecamargo2222",
                "username": "sampaioazevedo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674287770",
                "name": "sampaioteix2222",
                "username": "sampaioteix2222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2674025192",
                "name": "sampaiocamargo2",
                "username": "sampaiocamargo2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2447563332",
                "name": "Claudia Palmeira",
                "username": "ClaudiaPalmeir1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594305447",
                "name": "Carlos Jose Lima",
                "username": "lima__bonfim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "916886312",
                "name": "Col\u00e9gio Santa Em\u00edlia | Olinda",
                "username": "cseolinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15253539",
                "name": "Nautical News Today",
                "username": "NauticalNewsTdy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93286952",
                "name": "Marcos William",
                "username": "marcos_will",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "522703943",
                "name": "montesdelaboreiro",
                "username": "monteslaboreiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942551889",
                "name": "Wellington Love",
                "username": "servodosenhorce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14277620",
                "name": "Feliperas",
                "username": "feliperas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266327518",
                "name": "Iuri",
                "username": "IuriCupolillo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253887367",
                "name": "Andressa",
                "username": "andressaquarti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955552869",
                "name": "filha de v\u00eanus",
                "username": "_ellero",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79786928",
                "name": "Antonio Espindola",
                "username": "TomEspindola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285361974",
                "name": "Satan Lafond",
                "username": "FueMelancolico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127039698",
                "name": "izinha",
                "username": "izaaaaaf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260855889",
                "name": "Andriely Aguiar",
                "username": "_AndrielyAguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2358988555",
                "name": "Pauta Central",
                "username": "PautaCentral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261676254",
                "name": "vivi",
                "username": "vimaltak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73875725",
                "name": "Luana S Cordeiro",
                "username": "_luucordeiro96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204544022",
                "name": "Paulo Faria",
                "username": "FariaPauloR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329923826",
                "name": "Guidy",
                "username": "Ingridyr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71037480",
                "name": "Gabriela Moniz",
                "username": "gabrielamoniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95931880",
                "name": "Nicole Severo",
                "username": "nicolesevero07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2401550911",
                "name": "Brasil de Not\u00edcias",
                "username": "BrasildNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "23739335",
                "name": "marcu ioachim",
                "username": "starchim01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105497024",
                "name": "Ubirat\u00e3 Botelho",
                "username": "Birabo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "267480638",
                "name": "Zuleika Pinz\u00f3n",
                "username": "zuleikapinzon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "993489858",
                "name": "WalkiriaChD",
                "username": "WalkiriaChD",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "592106570",
                "name": "HENRY MORAN",
                "username": "osmanirie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "769706994",
                "name": "FUNAPESCA",
                "username": "funapesca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280638438",
                "name": "Radio Panam\u00e1",
                "username": "radiopanama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16804762",
                "name": "Pousadas de Portugal",
                "username": "Pousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69976805",
                "name": "Eduardo Camolez",
                "username": "ecamolezpessoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60143579",
                "name": "Sun Joon Baik",
                "username": "krfire",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62301950",
                "name": "Ricardo A. Pavani",
                "username": "PavaniAdventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2506308399",
                "name": "Lucivane Silva",
                "username": "lucivane_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37689132",
                "name": "Anderson Chaves",
                "username": "achavesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132369071",
                "name": "Braz Antunes Mattos",
                "username": "braz_antunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64465557",
                "name": "Nick de Groot",
                "username": "nickdgroot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55568598",
                "name": "Brasil",
                "username": "VisitBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "260124394",
                "name": "Liliana",
                "username": "Mathob_Ribarra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338731618",
                "name": "Dan",
                "username": "WanderssonR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "499886957",
                "name": "barreto_gerson",
                "username": "barreto_gerson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246904517",
                "name": "Vinicius Lavall",
                "username": "vinilavall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281202851",
                "name": "Quero Viajar Mais \u2708",
                "username": "queroviajarmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1630383444",
                "name": "Revela\u00e7\u00e3o Crist\u00e3",
                "username": "RevelacaoC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55006719",
                "name": "Galipedia",
                "username": "galipedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004396762",
                "name": "Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional",
                "username": "mdregional_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80378191",
                "name": "Radioag\u00eancia Nacional",
                "username": "RadioagenciaEBC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1325537431",
                "name": "Procu",
                "username": "manuprocupet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459195524",
                "name": "Jorge Ronaldo Braga",
                "username": "JorgeRonaldoBra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67079854",
                "name": "Lucas",
                "username": "BiologoGuerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90901655",
                "name": "Gabri Stan",
                "username": "frnndfrts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128716636",
                "name": "Fabio \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "inffabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15416817",
                "name": "Thomaz Paschoal",
                "username": "tpaschoal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147331281",
                "name": "Natalia S.alves",
                "username": "natynhaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121896782",
                "name": "Curtirio Escalada",
                "username": "Curtirio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275738421",
                "name": "Karem Ferreira",
                "username": "Prof_KaFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1244451204",
                "name": "luiz carlos da costa",
                "username": "afinisio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079480058",
                "name": "Paulo  Roberto",
                "username": "apimentelpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "569278211",
                "name": "Jose Arnaldo Zivane",
                "username": "joseearnaldoo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312341113",
                "name": "Junior Dalberto",
                "username": "JrDalberto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18808724",
                "name": "Mundi Comparador",
                "username": "siteMundi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282690554",
                "name": "Marumby Montanhismo",
                "username": "marumby1879",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72101704",
                "name": "Gabriel C.",
                "username": "ximbah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32523674",
                "name": "Duda Furtado\ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "duda_furtado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94098672",
                "name": "Instituto Gamaliel",
                "username": "igamaliel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1866493610",
                "name": "Mais Cruz",
                "username": "SIGAMAISCRUZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2425836178",
                "name": "Lucas Henrique",
                "username": "guima_l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2342453311",
                "name": "PSDB Verde",
                "username": "PSDBVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365340508",
                "name": "Leo Santoro",
                "username": "lsantorooficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294597634",
                "name": "snap:FuiGosteiContei",
                "username": "fuigosteicontei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621732441",
                "name": "Wagner Borges",
                "username": "wagnercom3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226273831",
                "name": "Revista N\u00f3mada",
                "username": "RevistaNomada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "426807202",
                "name": "H.Continental Canela",
                "username": "HContinentalCan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394668786",
                "name": "Curiosidades Terra",
                "username": "BlogCT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "631352629",
                "name": "Valter Alves",
                "username": "vdaalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194791696",
                "name": "Jorge Rodrigo",
                "username": "jorgerodrigocs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183279849",
                "name": "Valmir J\u00fanior",
                "username": "_ValmirJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "539982950",
                "name": "Ebook-Direito",
                "username": "ebookdireito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339176115",
                "name": "Mar\u00eda Ignacia Solar",
                "username": "nakita_ss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493642523",
                "name": "jucimara silene",
                "username": "JuuhSilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2658190494",
                "name": "Igreja Pensante",
                "username": "PensanteIgreja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624271855",
                "name": "jackson martins mene",
                "username": "jackson_mene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405324832",
                "name": "Santyago Silva",
                "username": "SantyagoPI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "3313069485",
                "name": "Eliud Ccompi Bellido",
                "username": "ccompi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62703362",
                "name": "UNESCO no Brasil",
                "username": "UNESCOBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16886489",
                "name": "Gospel+",
                "username": "gospelmais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43347078",
                "name": "SOS Mata Atl\u00e2ntica",
                "username": "sosma",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52084139",
                "name": "EMRONDONIA.COM",
                "username": "emrondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19308238",
                "name": "Emin Henri Mahrt",
                "username": "em",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57634648",
                "name": "Matheus Oliveira",
                "username": "omattheus__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92976755",
                "name": "julio fleming seabra",
                "username": "Juliofleming",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1607381664",
                "name": "Vivi",
                "username": "victoriantuness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116514574",
                "name": "Ecol\u00f3gicaTur",
                "username": "EcologicaTur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226371198",
                "name": "Gazeta dos Arcos",
                "username": "gazetadosarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1223083916",
                "name": "Linkeiro.com.br",
                "username": "linkeirobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87623974",
                "name": "Esther N Hernandez R",
                "username": "esnaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62052010",
                "name": "Telma Portela",
                "username": "LucasGabrielppp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529677911",
                "name": "Brazil ",
                "username": "curiositybrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22390083",
                "name": "Elton Jesus",
                "username": "elton1956",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22522099",
                "name": "J\u00f3sa",
                "username": "endorfinese",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575719555",
                "name": "Anais Solis",
                "username": "AnaisSolis1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141770795",
                "name": "Juliane Cruz",
                "username": "jupcruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443744927",
                "name": "Mar Sem Fim",
                "username": "Mar_Sem_Fim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71519744",
                "name": "Maxime Santos",
                "username": "OctavariumElite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85800751",
                "name": "Maca\u00e9 CVB",
                "username": "macaecvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43588307",
                "name": "Go Tour",
                "username": "GoTour_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "150497232",
                "name": "Perval Del Carlo",
                "username": "DelCarlo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486960871",
                "name": "Trajano Gracia Neto",
                "username": "GraciaNeto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282295780",
                "name": "Danielle felix",
                "username": "daniellefelix29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92748534",
                "name": "nina",
                "username": "ninaormina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1568750594",
                "name": "RevistaBzzz",
                "username": "RevistaBzzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91423361",
                "name": "Maicom#TIMBETA",
                "username": "stewyusa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "476666615",
                "name": "PROF. FERNANDO LEITE",
                "username": "EsCoLa_InTeGrAl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "772090777",
                "name": "Lucas Jos\u00e9 Paulino \uf8ff",
                "username": "lpaeiou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85592108",
                "name": "Erick",
                "username": "fvckeverythingz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51114673",
                "name": "Murilo",
                "username": "muskilo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "892396178",
                "name": "Yossimichaeli",
                "username": "Yossimichaeli1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231822616",
                "name": "joseph targino",
                "username": "Josephtargino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "330373763",
                "name": "Celio Ferr",
                "username": "celiobio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68483432",
                "name": "Visconde de Mau\u00e1",
                "username": "viscdemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220075874",
                "name": "Babi",
                "username": "babi_henriques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "254623203",
                "name": "Jornal Montes Claros",
                "username": "jornalmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2504623969",
                "name": "Cicero Rondon LULA Pereira",
                "username": "CiceroRondonp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2610530083",
                "name": "alexandrecaico",
                "username": "alexantimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85224638",
                "name": "F.Regina Martins",
                "username": "fregina_mar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171896897",
                "name": "Herman Miller Brasil",
                "username": "HermanMillerBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31666318",
                "name": "Tania Mehra\u2122",
                "username": "MissTaniaMehra",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "833563110",
                "name": "mateus ",
                "username": "AzevedoMatteus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2647625526",
                "name": "Geraldo sou tim beta",
                "username": "geraldofarias84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80696277",
                "name": "Travel Peru.com",
                "username": "TravelPerucom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567492140",
                "name": "Murilo Nogueira",
                "username": "MuriloRN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "256774081",
                "name": "Geovanny",
                "username": "GeovannyRn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "990986624",
                "name": "Mana Mingota",
                "username": "ManaMingota",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "207291679",
                "name": "Milton Belarmino",
                "username": "milbelar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76680382",
                "name": "isa.a.bella",
                "username": "isabellalimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62831281",
                "name": "AquiAgora.net",
                "username": "aquiagoranet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229334332",
                "name": "acento.com.do",
                "username": "acentodiario",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "8559592",
                "name": "Danih",
                "username": "Danih",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10909002",
                "name": "Raquel A. \ud83d\udcf1 #RTnoFixado",
                "username": "raquelalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2506919966",
                "name": "Hoteis mocambique",
                "username": "hmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89542686",
                "name": "Paet\u00ea sem carnaval",
                "username": "LupaGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "493825862",
                "name": "JOSIKO",
                "username": "JOSIKO_FR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53241038",
                "name": "Gest\u00e3o de Redes Sociais e publicidade",
                "username": "REJANNEFRANCA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543727702",
                "name": "Instituto Peabiru",
                "username": "InstPeabiru",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807799825",
                "name": "Por a\u00ed e Por aqui",
                "username": "poraieporaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331833377",
                "name": "EBJC",
                "username": "escolaebjc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23978439",
                "name": "UFPR",
                "username": "UFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "289438949",
                "name": "Danielle Diehl",
                "username": "danidiehl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68935215",
                "name": "Club of Mozambique",
                "username": "clubOmozambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163137337",
                "name": "MARIUXI \u00ae",
                "username": "MaruIzquierdo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148128196",
                "name": "Andre Alliana",
                "username": "AndreAlliana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2652030326",
                "name": "beca ",
                "username": "wesleyfeelings",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310284693",
                "name": "Costa Verde & Mar",
                "username": "CostaVerdeMar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45636846",
                "name": "Under the Yew Tree",
                "username": "undertheyew",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282393762",
                "name": "Luis castico",
                "username": "Luiscastogomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227930655",
                "name": "BATIMAN",
                "username": "pedroguimp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99605363",
                "name": "Lucy Bream",
                "username": "luziateixeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "469517629",
                "name": "JOS\u00c9 CAMPOS",
                "username": "JOSECAMPOS1955",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173409179",
                "name": "RICO MOCELLIN",
                "username": "RicoMocellin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "212931519",
                "name": "Fl\u00e1via",
                "username": "arawme",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494603213",
                "name": "Edson Filho",
                "username": "Edsonaldo7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2372644496",
                "name": "Futebol_do_brasil",
                "username": "__Brasileirao__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188495885",
                "name": "Rafael Mob",
                "username": "rafaelmob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2670810811",
                "name": "tur_rondonia",
                "username": "tur_rondonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84058494",
                "name": "Mr.\u303d\ufe0fozer\ud83d\udc80",
                "username": "mozerfhox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296324799",
                "name": "Site Fatos de Minas",
                "username": "FatosdeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53247007",
                "name": "Site Ouro",
                "username": "siteouro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37997609",
                "name": "Revista FHOX",
                "username": "FHOXonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2295106921",
                "name": "C\u00e9lio Ricardo (Canibal)",
                "username": "ricardocanibal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532269295",
                "name": "Aventura Curitiba",
                "username": "AventuraCWB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "386162230",
                "name": "Arantxa L. Otero \ud83d\udc99",
                "username": "AspasiaGala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61340956",
                "name": "BREOGAHN",
                "username": "BREOGAHN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20123912",
                "name": "Junior Pi",
                "username": "juniorpi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180752355",
                "name": "Flavio Santos",
                "username": "flavios508",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69399784",
                "name": "CidadeVerde.com",
                "username": "cidadeverde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474554903",
                "name": "Turismo Equador",
                "username": "TurismoEquador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45935230",
                "name": "Festival de Ver\u00e3o UFMG",
                "username": "festivalufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80418829",
                "name": "Jana-Yah",
                "username": "_innnna",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "494220474134429698",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16jdmk2wthnzjx2v9r8be1yrx2id9",
        "oldest_id": "491612447313125376",
        "result_count": 495
    }
}