{
    "data": [
        {
            "author_id": "333115898",
            "created_at": "2014-09-29T02:17:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "516411291079294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/J2q7Ks221n"
        },
        {
            "author_id": "1179710990",
            "created_at": "2014-09-29T02:08:35.000Z",
            "id": "516409171759988736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal: Faixa de Gaza http://t.co/Pp3lPwG4Q8 http://t.co/Cj2UbMf7Oc"
        },
        {
            "author_id": "2435645238",
            "created_at": "2014-09-29T02:05:01.000Z",
            "id": "516408273864777728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(BLOG) EXPEDI\u00c7\u00c3O PERNAMBUCO - Os fot\u00f3grafos do projeto passam pela Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Caet\u00e9s, Regi\u00e3o Metropolitana... http://t.co/M7QSfFTONk"
        },
        {
            "author_id": "132551769",
            "created_at": "2014-09-29T02:04:45.000Z",
            "id": "516408207388844032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante  do \u00faltimo adeus - parque nacional de Itatiai http://t.co/rOPVURjufI"
        },
        {
            "author_id": "59379799",
            "created_at": "2014-09-29T01:40:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "516402152651378688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedro sai com as amiguinhas e eu tenho que ca\u00e7ar ele depois, v\u00ea se pode (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) https://t.co/WEJtB567S8"
        },
        {
            "author_id": "309163536",
            "created_at": "2014-09-29T01:00:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.02567053,
                        -3.10297805
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "516392133998428161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM https://t.co/auqLKMNxYx"
        },
        {
            "author_id": "88250208",
            "created_at": "2014-09-29T00:46:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60633506,
                        -18.23842282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "516388581225820161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhando com sorriso aberto, eu tenho andado em paz! @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG http://t.co/ky8H41SL8g"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:30.000Z",
            "id": "516386753566236672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/oeWvS39cPT"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:30.000Z",
            "id": "516386752609918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/RFYBj3wloD"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:30.000Z",
            "id": "516386752333094914",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/qLDqRDbb7S"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:30.000Z",
            "id": "516386752257597440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/CsL4a0uoIG"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:19.000Z",
            "id": "516386706753589248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/eM1TjXAZuX"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:19.000Z",
            "id": "516386705851822081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/DNUAhhoZX3"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:19.000Z",
            "id": "516386705692426240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/bqtG8CtJby"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:19.000Z",
            "id": "516386705436606464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/ZMQZQsOInw"
        },
        {
            "author_id": "92518033",
            "created_at": "2014-09-29T00:39:19.000Z",
            "id": "516386705361088514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria rio culuene! Mato grasso! Parque nacional do xingu! http://t.co/8dvsdddMqY"
        },
        {
            "author_id": "50427572",
            "created_at": "2014-09-29T00:38:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.02132432,
                        -12.14974949
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "516386561160511488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bossa Nova en ingles! #Barranco #singer #trumpet #BossaNova #English #song @ Parque Municipal de Barranco http://t.co/JRw45w1i4v"
        },
        {
            "author_id": "2233752229",
            "created_at": "2014-09-29T00:25:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.5480321,
                        -3.761597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d16815010421ff73"
            },
            "id": "516383161803374592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque  Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/PAVb7l16Zb"
        },
        {
            "author_id": "165983121",
            "created_at": "2014-09-29T00:21:58.000Z",
            "id": "516382341166796801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: In the woods. #Afterlight. (em Parque Estadual da Pedra Branca.) http://t.co/Ea5Sjcm5Ab"
        },
        {
            "author_id": "596664485",
            "created_at": "2014-09-29T00:13:26.000Z",
            "id": "516380191174586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi muitooo bom passar o dia com voc\u00eas &lt;3 &lt;3 &lt;3 \u2014 em Parque Municipal Belo Horizonte Mg http://t.co/OqnVdgO5XT"
        },
        {
            "author_id": "591295245",
            "created_at": "2014-09-28T23:27:14.000Z",
            "id": "516368564593254402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tr\u00eas Lagoas ganhar\u00e1 parque\u00a0municipal http://t.co/VW1icj7M3J"
        },
        {
            "author_id": "68226842",
            "created_at": "2014-09-28T23:14:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60633506,
                        -18.23842282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "516365408962506752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia bom!! @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG http://t.co/FyBWy0sRPR"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-09-28T23:11:51.000Z",
            "id": "516364695285297152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Taubat\u00e9-SP visita  Pedro II, Parque Nacional de Sete Cidades,...e a viagem segue. \u2014 em Parque... http://t.co/l8qtSsxnWK"
        },
        {
            "author_id": "68226842",
            "created_at": "2014-09-28T23:11:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60633506,
                        -18.23842282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "516364628402909184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG http://t.co/7xXA0dD3nh"
        },
        {
            "author_id": "86981041",
            "created_at": "2014-09-28T23:07:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "516363566296092672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/OV7b5pgMKP"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-09-28T23:01:50.000Z",
            "id": "516362174969946113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas de Taubat\u00e9-SP visita o Parque Nacional da Serra da Capivara, Oeiras, agrade\u00e7emos aos nossos... http://t.co/p0hn2jAkHI"
        },
        {
            "author_id": "506150001",
            "created_at": "2014-09-28T21:34:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "516340258028683264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/E0g4fSRECT"
        },
        {
            "author_id": "282690554",
            "created_at": "2014-09-28T21:32:39.000Z",
            "id": "516339729311076352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Estadual do Pico Marumbi\" http://t.co/EwF8cJzC4Y"
        },
        {
            "author_id": "408661135",
            "created_at": "2014-09-28T21:24:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.06024589,
                        -15.792154
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "516337773649731584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional de Bras\u00edlia\n#brazil #brasilia #florestanacionaldebrasilia\n#stravacycling #strava\u2026 http://t.co/4lggyqTqIU"
        },
        {
            "author_id": "1286164688",
            "created_at": "2014-09-28T21:14:40.000Z",
            "id": "516335206203424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma do ensaio Sereias! #officeimshoot @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional de Brasilia http://t.co/kDRvRNOu1I"
        },
        {
            "author_id": "466294634",
            "created_at": "2014-09-28T21:13:55.000Z",
            "id": "516335015500976129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamul@ quase pronto para todo mundo divulgar Portugal atrav\u00e9s de fotos, videos, eventos, etc... http://t.co/VttrVEepAr"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2014-09-28T21:13:01.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "516334789826056193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pintura rupestre do s\u00edtio Boqueir\u00e3o da Pedra Furada que se tornou a logomarca do Parque Nacional\u2026 http://t.co/C3YaDnGobk"
        },
        {
            "author_id": "47402477",
            "created_at": "2014-09-28T21:12:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.02285526,
                        -22.9686623
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "516334615616032768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda sobre ontem \ud83c\udf43\u2600\ufe0f\ud83d\udc6f #amigamesegura #queeutocaindo #aventureiras @ Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional\u2026 http://t.co/tM8wO3wUEH"
        },
        {
            "author_id": "68854669",
            "created_at": "2014-09-28T21:10:09.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "1c80da5f903644d8"
            },
            "id": "516334067541762048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Principal cart\u00e3o postal do Parque Nacional #serradacapivara @ Serra da Capivara National Park http://t.co/YPWLTGJ5Cj"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-09-28T21:05:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "516332828033036289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/6GjpYU5LSb"
        },
        {
            "author_id": "41686532",
            "created_at": "2014-09-28T21:05:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.23827648,
                        -16.70369736
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23d81de6fe7594cb"
            },
            "id": "516332805119545344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Flamboyant in Goi\u00e2nia, GO https://t.co/Sm2SmG9KAp"
        },
        {
            "author_id": "338028202",
            "created_at": "2014-09-28T21:01:32.000Z",
            "id": "516331899544170496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Petr\u00f3polis - O Parque fica localizado na Avenida Ipiranga, n\u00ba 727, no Centro de... http://t.co/vHmEDrJbS9"
        },
        {
            "author_id": "27589548",
            "created_at": "2014-09-28T20:57:39.000Z",
            "id": "516330921369542656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00d3timo lugar :D \u2014 at Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/v1p2Kl0qgk"
        },
        {
            "author_id": "22136866",
            "created_at": "2014-09-28T20:40:16.000Z",
            "id": "516326546509148160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Deluqui e Vi deixam o Parque Nacional de Jericoacoara e seguem para Fortaleza onde o RPM faz show. Muito bate... http://t.co/v4GI9ftxsE"
        },
        {
            "author_id": "1646174634",
            "created_at": "2014-09-28T20:36:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "516325487543848961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dia bom no parque. @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/YdoeAwVXJ9"
        },
        {
            "author_id": "1625965230",
            "created_at": "2014-09-28T20:22:35.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "3ddb488e6b48763d"
            },
            "id": "516322098323943424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GINCANA MEUADC 2014. #romanos #setor11 #sunday @ Parque Municipal De Urussanga http://t.co/054l7zNxZi"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-09-28T20:05:00.000Z",
            "id": "516317674125950978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#galicianorte #Galicia #Spain #turismo #AsCatedrais http://t.co/XaUPMXedl9"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-09-28T20:04:59.000Z",
            "id": "516317669856141313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Photo: As Catedrais, Ribadeo Monumento natural #galicianorte #Galicia #Spain #turismo #AsCatedrais http://t.co/coCkPCwVeD"
        },
        {
            "author_id": "273471204",
            "created_at": "2014-09-28T19:55:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -0.69747647,
                        38.26860592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3178a2f5b3c63ea4"
            },
            "id": "516315355451752448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Elx \ud83d\ude0d @ Parque Municipal de Elche http://t.co/9Fz5Vb0FCU"
        },
        {
            "author_id": "196377903",
            "created_at": "2014-09-28T19:52:34.000Z",
            "id": "516314542989512704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida de todo o litoral http://t.co/OXzqRGrxrB via @opovoonline"
        },
        {
            "author_id": "312640360",
            "created_at": "2014-09-28T19:49:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.94445433,
                        -8.01482371
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "516313881778458624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Eu e minha mania de querer guardar o tempo...\" @ Parque Estadual de Dois Irm\u00e3os http://t.co/iAkkqtH3Pe"
        },
        {
            "author_id": "2822522275",
            "created_at": "2014-09-28T19:46:35.000Z",
            "id": "516313035724828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"@opovoonline: Meio Ambiente: Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida de todo o litoral. http://t.co/6yEeioGjoW\""
        },
        {
            "author_id": "307074681",
            "created_at": "2014-09-28T19:43:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 80,
                        "id": "607705181",
                        "start": 64,
                        "username": "nataliafatimafl"
                    },
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "338663668",
                        "start": 81,
                        "username": "juliafritzen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.31383419,
                        -29.45424707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "181a9359322cfa38"
            },
            "id": "516312289331662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Feliz in Feliz, Rio Grande do Sul w/ @nataliafatimafl @juliafritzen https://t.co/v1LOb5XkXP"
        },
        {
            "author_id": "107136287",
            "created_at": "2014-09-28T19:42:37.000Z",
            "id": "516312038596149248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adoro o parque municipal em Barueri.  Encontro pessoas que eu gosto\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b e corro meus Kms\ud83c\udfc3\ud83c\udfc3 http://t.co/YYtmP7Twua"
        },
        {
            "author_id": "16651600",
            "created_at": "2014-09-28T19:35:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.87335506,
                        -23.49694111
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "516310295426650112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde de malabares,  mas tem um show aqui tamb\u00e9m.  :) #alone #chupaolivia (@ Parque Municipal Dom Jos\u00e9) https://t.co/hnZzHiYiqP"
        },
        {
            "author_id": "735900673",
            "created_at": "2014-09-28T19:23:21.000Z",
            "id": "516307188852477952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Doze Ap\u00f3stolos \u00e9 uma cole\u00e7\u00e3o de calc\u00e1rio pilhas ao largo da costa do Parque Nacional Port Campbell , pelo... http://t.co/bm7IXMmbxO"
        },
        {
            "author_id": "19351269",
            "created_at": "2014-09-28T19:15:23.000Z",
            "id": "516305185699012608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Meio Ambiente: Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida de todo o litoral. http://t.co/On71CD4B3Y"
        },
        {
            "author_id": "56175571",
            "created_at": "2014-09-28T19:14:56.000Z",
            "id": "516305071446175746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u24df \ud83d\udc99 @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/vBFT5JDCyq"
        },
        {
            "author_id": "706561289",
            "created_at": "2014-09-28T19:06:45.000Z",
            "id": "516303014974730240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "dan\u00e7ar a m\u00fasica 'n\u00e3o me toca' no meio do parque municipal com ele \u00e9 qualquer coisa"
        },
        {
            "author_id": "2566071727",
            "created_at": "2014-09-28T19:04:58.000Z",
            "id": "516302564187734016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divertindo \u2014 em Parque Municipal Dos Lagos http://t.co/VBtJGBQ0mQ"
        },
        {
            "author_id": "67362621",
            "created_at": "2014-09-28T18:51:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60633506,
                        -18.23842282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "516299053680689152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os finais de semana que voc\u00ea vem s\u00e3o sempre mais legais! @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG http://t.co/JMm8KZWhMQ"
        },
        {
            "author_id": "2653737880",
            "created_at": "2014-09-28T18:33:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "516294760458625024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo in Cabedelo, PB https://t.co/M8I0rJAuCF"
        },
        {
            "author_id": "58977911",
            "created_at": "2014-09-28T18:26:25.000Z",
            "id": "516292862569234432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes pedem amplia\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Prainha: \nMembros da ASAP e simpatizantes fizeram manifes... http://t.co/xOJv2XpZAV"
        },
        {
            "author_id": "776858066",
            "created_at": "2014-09-28T18:26:02.000Z",
            "id": "516292765819211776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minhas neguinhas \u2764\ufe0f#cousin #sister @ Parque Municipal - Barueri http://t.co/rnIuCEEGRC"
        },
        {
            "author_id": "628795939",
            "created_at": "2014-09-28T18:18:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35721861,
                        -29.4906794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "516290796417744897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul https://t.co/Bxd0a3U25o"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-09-28T18:04:55.000Z",
            "id": "516287450931417088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Manifestantes pedem amplia\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Prainha: RIO \u2014 O sol n\u00e3o apareceu, mas as nuvens n\u00e3o impe... http://t.co/RM6nxD30s6"
        },
        {
            "author_id": "607705181",
            "created_at": "2014-09-28T18:02:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.35720325,
                        -29.48975089
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f6d7b009c3fa863"
            },
            "id": "516286856674410496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Construmovel com meu amor \ud83d\udc9c\ud83d\udc8b\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\udc9a\ud83d\udc4c\ud83d\ude09 (@ Parque Municipal de Bom Princ\u00edpio in Bom Princ\u00edpio, Rio Grande do Sul) https://t.co/jZgkNwTqyt"
        },
        {
            "author_id": "361423666",
            "created_at": "2014-09-28T17:44:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.60633506,
                        -18.23842282
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dc46d45464071403"
            },
            "id": "516282239525466112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie na trilha!\n#DiamantinaESuasMaravilhas @ Parque Estadual do Biribiri, Diamantina MG http://t.co/dWuGsyFh0H"
        },
        {
            "author_id": "2566313010",
            "created_at": "2014-09-28T17:43:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "id": "1614086252",
                        "start": 62,
                        "username": "heyitsvictor"
                    },
                    {
                        "end": 91,
                        "id": "827707909",
                        "start": 76,
                        "username": "beadanslemetro"
                    }
                ]
            },
            "id": "516282097695485952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rol\u00eas na Feira Hispter/Parque Municipal &lt;3 @petercapalding @heyitsvictor @beadanslemetro"
        },
        {
            "author_id": "2761886285",
            "created_at": "2014-09-28T17:23:40.000Z",
            "id": "516277070436253696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque municipal ... http://t.co/ytzb8Qy52U"
        },
        {
            "author_id": "173274842",
            "created_at": "2014-09-28T17:01:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "516271505194631168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa in Foz do Igua\u00e7u, PR https://t.co/Jj9JrYCdQy"
        },
        {
            "author_id": "541995695",
            "created_at": "2014-09-28T16:47:15.000Z",
            "id": "516267905475162113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/oF6VtN26o8"
        },
        {
            "author_id": "62405207",
            "created_at": "2014-09-28T16:30:35.000Z",
            "id": "516263714291716096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pela amplia\u00e7\u00e3o do Parque Municipal da Prainha... http://t.co/hOgGQrlIlk"
        },
        {
            "author_id": "201534189",
            "created_at": "2014-09-28T16:19:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.05781651,
                        -15.63357613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "516260873124724736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "oio enrugado da bexiga @ Parque Estadual Z\u00e9 Bolo Fl\u00f4 http://t.co/q5jT0e3Ov9"
        },
        {
            "author_id": "457906950",
            "created_at": "2014-09-28T16:15:39.000Z",
            "id": "516259954526019585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUNDAY!!! &lt;3 #EnjoyingTheSun Today's hot look #Beautiful model (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares) http://t.co/oKzy7uJEnB"
        },
        {
            "author_id": "247975753",
            "created_at": "2014-09-28T14:51:36.000Z",
            "id": "516238800964440066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-09-28T14:42:38.000Z",
            "id": "516236545121333248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os roxinhos j\u00e1 est\u00e3o recebendo frutas e folhas que v\u00e3o encontrar depois da soltura no Parque Nacional das... http://t.co/K2GwFbDIhm"
        },
        {
            "author_id": "1646174634",
            "created_at": "2014-09-28T14:38:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "516235409593229312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Sol#\u00c1guaDeCoco @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/iFC9Dj49Pv"
        },
        {
            "author_id": "1880352348",
            "created_at": "2014-09-28T14:21:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.19887733,
                        -29.64196157
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "64a2bd314a77db92"
            },
            "id": "516231339734233088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal do Chimarr\u00e3o in Ven\u00e2ncio Aires, RS https://t.co/rN0u80RNUk"
        },
        {
            "author_id": "1633274780",
            "created_at": "2014-09-28T14:21:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11152798,
                        -4.1551784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "516231114667458560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/LreBhJ6S6P"
        },
        {
            "author_id": "41839328",
            "created_at": "2014-09-28T13:56:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.59795227,
                        -19.93485101
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1f5e8ea04a89ec4d"
            },
            "id": "516224813468114944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Estou reunido com a comunidade do bairro Santo Ant\u00f4nio, no Parque Municipal Bar\u00e3o de Monjardim, em\u2026 http://t.co/ReNwQKVRqs"
        },
        {
            "author_id": "15573054",
            "created_at": "2014-09-28T13:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18023802,
                        -22.96323938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "516224049530163200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resqu\u00edcios do passado dentro da trilha circular Laura Esteves.\n#Rio450_Copacabana @ Parque Estadual da\u2026 http://t.co/Yl4ZCfO4dh"
        },
        {
            "author_id": "2211312625",
            "created_at": "2014-09-28T13:41:55.000Z",
            "id": "516221266131296256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiros vencem 3\u00aa Meia Maratona  de Igua\u00e7u e tomam conta do p\u00f3dio: Prova realizada no Parque Nacional da c... http://t.co/5GpsCIxzca"
        },
        {
            "author_id": "2663340218",
            "created_at": "2014-09-28T13:41:53.000Z",
            "id": "516221259185524736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasileiros vencem 3\u00aa Meia Maratona  de Igua\u00e7u e tomam conta do p\u00f3dio: Prova realizada no Parque Nacional da c... http://t.co/MTTPTuk4Rf"
        },
        {
            "author_id": "1646174634",
            "created_at": "2014-09-28T13:30:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "516218456908505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/IIG3GsTgls"
        },
        {
            "author_id": "49452426",
            "created_at": "2014-09-28T13:23:01.000Z",
            "id": "516216509090512896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Estadual dos Pirineus em Pitenopolis - GO #viagem #turismo #fam\u00edliamuller\u2026 http://t.co/pTq6UhUB1M"
        },
        {
            "author_id": "67410714",
            "created_at": "2014-09-28T13:15:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9367958,
                        -19.9129541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "516214657657618432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 \u00e9 dia de me embrenhar no mato da esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica do campus. Se eu n\u00e3o cair/morrer sem ar j\u00e1 vai ser uma vit\u00f3ria."
        },
        {
            "author_id": "1640898049",
            "created_at": "2014-09-28T13:14:22.000Z",
            "id": "516214332544544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da #Canastra  #Brasil http://t.co/vWUAADA0fu"
        },
        {
            "author_id": "1646174634",
            "created_at": "2014-09-28T12:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "516207605090639872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Orquestra Sinf\u00f4nica de Minas Gerais - \n#Domingo#Sol#ParqueMunicipal#Musica#Cultura @ Parque Municipal\u2026 http://t.co/Ux9pKtMfXI"
        },
        {
            "author_id": "616611716",
            "created_at": "2014-09-28T12:22:50.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "4d3b316fe2e52b29"
            },
            "id": "516201363593003008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#LasChicasSuperPoderosas :) tarde en el Parque Nacional de Mburucya!! http://t.co/l2ArwIog4i"
        },
        {
            "author_id": "2715274144",
            "created_at": "2014-09-28T12:18:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "id": "264946803",
                        "start": 109,
                        "username": "EstadodeMinas"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.1790063,
                        -19.8101086
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f3bd9d7b2711dc1c"
            },
            "id": "516200189003325440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal no Centro de BH ter\u00e1 duas ciclovias infantis: http://t.co/NPxtK0boHq -- Jornal E. de Minas (@EstadodeMinas)"
        },
        {
            "author_id": "18299374",
            "created_at": "2014-09-28T12:06:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "516197374310756352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP https://t.co/cJi2pqnvy2"
        },
        {
            "author_id": "352650680",
            "created_at": "2014-09-28T12:06:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "516197256530497536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada melhor que viajar... #Bomdia #BeloHorizinte-MG #Domingo @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/uv6Kkj0Cx4"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-28T12:01:00.000Z",
            "id": "516195869910368256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Se tiver sorte, d\u00e1 para ver tamandu\u00e1s, lobos-guar\u00e1s e mais animais na Serra da Canastra (MG): http://t.co/k6fS7qThBs http://t.co/l2S6HAQdtm"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-09-28T11:47:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "516192534347800577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O melhor da vida \u00e9 a sensa\u00e7\u00e3o de paz e amor... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/em5DF13Pi8"
        },
        {
            "author_id": "2383978717",
            "created_at": "2014-09-28T11:00:03.000Z",
            "id": "516180529428070400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo \u00e9 um dia excelente pra fazer as trilhas do Parque Estadual da Cantareira e ver S\u00e3o Paulo de cima!\n\nFiz... http://t.co/7rTXwZfnr9"
        },
        {
            "author_id": "726475956",
            "created_at": "2014-09-28T10:00:17.000Z",
            "id": "516165488892985344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem teve m\u00f5 arrast\u00e3o no parque municipal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "108066216",
            "created_at": "2014-09-28T09:48:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "id": "183398510",
                        "start": 89,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "516162550497439744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal no Centro de BH ter\u00e1 duas ciclovias infantis http://t.co/Pij0B6mKl9 via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "317990501",
            "created_at": "2014-09-28T09:21:58.000Z",
            "id": "516155848108675072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ca\u00e7adores s\u00e3o detidos no entorno do Parque Estadual de Ita\u00fanas.\n\n Dois homens de 20 anos, ajudante florestal e 44... http://t.co/oBFfeCKWWx"
        },
        {
            "author_id": "2251265449",
            "created_at": "2014-09-28T09:19:13.000Z",
            "id": "516155154681581568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral.\n http://t.co/SeDx1NvxQm"
        },
        {
            "author_id": "2532559584",
            "created_at": "2014-09-28T06:21:35.000Z",
            "id": "516110451734634496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prefeitura estuda empr\u00e9stimo de bikes para crian\u00e7as: Ideia leva em conta o Parque Municipal, que ter\u00e1 duas\u2026 http://t.co/mxTyo5wmJ6"
        },
        {
            "author_id": "813835771",
            "created_at": "2014-09-28T04:15:00.000Z",
            "id": "516078596956618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque municipal teve bom ontem"
        },
        {
            "author_id": "2661299646",
            "created_at": "2014-09-28T03:46:36.000Z",
            "id": "516071448348459008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "foi revoltante passar pelo parque municipal e ter apenas milhoes de pessoas l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1026538057",
            "created_at": "2014-09-28T03:08:23.000Z",
            "id": "516061831308521473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/YovBUXX5NH"
        },
        {
            "author_id": "156274922",
            "created_at": "2014-09-28T03:07:15.000Z",
            "id": "516061545994801152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Tv5ewLPPQ7"
        },
        {
            "author_id": "118907707",
            "created_at": "2014-09-28T02:07:10.000Z",
            "id": "516046428343660544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "\"O Amap\u00e1 abriga o maior parque nacional brasileiro\" pena que ninguem sabe o nome #MissBrasil"
        },
        {
            "author_id": "321060824",
            "created_at": "2014-09-28T02:02:27.000Z",
            "id": "516045238910320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "encontro no parque municipal? nunca mais \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2014-09-28T01:58:48.000Z",
            "id": "516044319258456064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/Yl3Y2HIsv4 http://t.co/xRTOq7cQBE"
        },
        {
            "author_id": "27308079",
            "created_at": "2014-09-28T01:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13435665,
                        -22.40274083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "516043560781873153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ImperialMotoFest (@ Parque Municipal de Petr\u00f3polis in Petr\u00f3polis, RJ) https://t.co/Wq1T5OeZSo"
        },
        {
            "author_id": "329990534",
            "created_at": "2014-09-28T01:38:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "516039164416905219",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o Delano caralho \ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\u270c @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/vazilphwVF"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-09-28T01:37:36.000Z",
            "id": "516038987098501120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Municipal no Centro de BH ter\u00e1 duas ciclovias infantis:  http://t.co/i2LwspbDjC #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-09-28T01:37:30.000Z",
            "id": "516038962620555267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Parque Municipal no Centro de BH ter\u00e1 duas ciclovias infantis:  http://t.co/IjN54ZsWHe"
        },
        {
            "author_id": "39783429",
            "created_at": "2014-09-28T01:34:38.000Z",
            "id": "516038238809915392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postagem de s\u00e1bado a noite falando do belo Parque Nacional dos Aparados da Serra. Curte a\u00ed! http://t.co/7Tz8PdLg2a"
        },
        {
            "author_id": "349685033",
            "created_at": "2014-09-28T01:22:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "468428045",
                        "start": 67,
                        "username": "alepetry_"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.74519144,
                        -28.14423685
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "02d962b845bcf29c"
            },
            "id": "516035242931802113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora bailar? BORAAA (@ Parque Municipal de Exposi\u00e7\u00f5es - Expocel w/ @alepetry_ @duuudavenzke_) https://t.co/CTKebxqnF3"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-09-28T00:30:40.000Z",
            "id": "516022140848865280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada no Parque Municipal estimula campanha no Dia Nacional de Doa\u00e7\u00e3o de \u00d3rg\u00e3os http://t.co/hWIBiVGeG6"
        },
        {
            "author_id": "561412513",
            "created_at": "2014-09-28T00:28:48.000Z",
            "id": "516021671413972993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Xex\u00e9 \u00e9 um Parque, unidade de conserva\u00e7\u00e3o, o Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u. \n\nO Parque Estadual da Lagoa do A\u00e7u... http://t.co/HNRuADOpKh"
        },
        {
            "author_id": "286390456",
            "created_at": "2014-09-27T23:59:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.46197775,
                        -24.95870769
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23e015abafb6ab35"
            },
            "id": "516014281083850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brow \u2764\ufe0f #snapsave @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/LcCjINGksh"
        },
        {
            "author_id": "286390456",
            "created_at": "2014-09-27T23:56:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -53.84591893,
                        -25.15448479
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "67e2333902507bc9"
            },
            "id": "516013555435724801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brow \u2764\ufe0f#snapsave @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - C\u00e9u Azul http://t.co/Qk2wClfPeG"
        },
        {
            "author_id": "457632659",
            "created_at": "2014-09-27T23:54:25.000Z",
            "id": "516013019131023360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha minha mae vai na feira hippie e no parque municipal, e adivinha oque eu vou ta fazendo? trabalho no parque"
        },
        {
            "author_id": "2710328491",
            "created_at": "2014-09-27T23:48:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 88,
                        "id": "636935916",
                        "start": 78,
                        "username": "iambiente"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "802648034",
                        "start": 89,
                        "username": "MailVerde"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "119844526",
                        "start": 100,
                        "username": "ONU_es"
                    }
                ]
            },
            "id": "516011625481273344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Fernando de Noronha. Situado en el estado Pernambuco, Brasil. @iambiente @MailVerde @ONU_es #BYD http://t.co/SrEzjWmT1O"
        },
        {
            "author_id": "2147931150",
            "created_at": "2014-09-27T23:31:21.000Z",
            "id": "516007213337698304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arrastao do parque municipal kkkkkkkkkkkkkkk inda bem que eu nao fui u.u"
        },
        {
            "author_id": "296859202",
            "created_at": "2014-09-27T23:20:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "2815488697",
                        "start": 47,
                        "username": "Cidade_Manaus"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -60.01827836,
                        -3.09862852
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "45e3bce63f2beeee"
            },
            "id": "516004554421592064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da Bibi \u2661 (@ Parque Municipal do Idoso - @cidade_manaus in Manaus, AM) https://t.co/EDc11bjnSj"
        },
        {
            "author_id": "438405782",
            "created_at": "2014-09-27T23:09:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "315283891",
                        "start": 0,
                        "username": "guialbuquerqu_"
                    }
                ]
            },
            "id": "516001788731076608",
            "in_reply_to_user_id": "315283891",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Guialbuquerqu_ @mds_leleo eu vo num concerto de manha, no parque municipal, leo vai tbm se quiser"
        },
        {
            "author_id": "1352750023",
            "created_at": "2014-09-27T23:00:59.000Z",
            "id": "515999574004346880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foi no papa aquele dia ,saiu de l\u00e1 s\u00f3 cm a roupa do corpo ... \ud83d\ude02\ud83d\ude02 ai hj sabe q ia rolar o msm no parque municipal e foi ..."
        },
        {
            "author_id": "910717494",
            "created_at": "2014-09-27T22:39:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.812242,
                        -23.5062236
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5997e92637149a16"
            },
            "id": "515994107181678593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Queridinhas \ud83d\udc9c @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/9PaYXE0jeH"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-09-27T22:33:03.000Z",
            "id": "515992542257889280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aten\u00e7\u00e3o turistas!\n\nParque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no dia das elei\u00e7\u00f5es, domingo - 5 de... http://t.co/9mOzobNsXl"
        },
        {
            "author_id": "2727590241",
            "created_at": "2014-09-27T22:25:06.000Z",
            "id": "515990544024371200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "era pra mim ter ido no parque municipal .. maaaaaas"
        },
        {
            "author_id": "2378810522",
            "created_at": "2014-09-27T22:16:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "62891396",
                        "start": 0,
                        "username": "MTurismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "515988389649481728",
            "in_reply_to_user_id": "62891396",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@MTurismo Visite o Parque Nacional da emas. passeio no ve\u00edculo safari. http://t.co/suHlX6MPXu"
        },
        {
            "author_id": "57011708",
            "created_at": "2014-09-27T22:16:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "515988363065982977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os gatos do Parque Municipal #Cats #ParqueMunucipal #BH &lt;3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/FhNYpO9Jkq"
        },
        {
            "author_id": "71387698",
            "created_at": "2014-09-27T22:12:32.000Z",
            "id": "515987380235694081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara! Que coisa linda!"
        },
        {
            "author_id": "15573054",
            "created_at": "2014-09-27T22:09:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18000539,
                        -22.96264615
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "515986689055920128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe calmaria em Copacabana,acredite! @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/QW6AP2VFkr"
        },
        {
            "author_id": "2378810522",
            "created_at": "2014-09-27T22:07:13.000Z",
            "id": "515986042181419008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Visite o Parque nacional das emas em Mineiros Goi\u00e1s e conhe\u00e7a o fen\u00f4meno da bioluminesc\u00eancia. http://t.co/xNsXxfbxSd"
        },
        {
            "author_id": "78922684",
            "created_at": "2014-09-27T21:56:09.000Z",
            "id": "515983257557827584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u201cFantasia\u201d, de Walt Disney, inspira apresenta\u00e7\u00e3o gratuita no Parque Municipal: http://t.co/pTgBVR47AP #CulturaBH http://t.co/2QpN05AQUM"
        },
        {
            "author_id": "15573054",
            "created_at": "2014-09-27T21:53:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18023802,
                        -22.96323938
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "515982603095392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha. @ Parque Estadual da Chacrinha http://t.co/wZkN80C0s3"
        },
        {
            "author_id": "2453894834",
            "created_at": "2014-09-27T21:40:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "803543959951659008",
                        "start": 0,
                        "username": "ManaSILVA9"
                    }
                ]
            },
            "id": "515979417802518529",
            "in_reply_to_user_id": "2686145274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@manasilva9 \u00c9 um Parque Nacional. Vc n conheceu 1/3 do q a Serra pode lhe oferecer. Tem Tabuleiro, Serra Morena... Muitas cachoeiras."
        },
        {
            "author_id": "2269318052",
            "created_at": "2014-09-27T21:35:02.000Z",
            "id": "515977941508173824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal \ud83d\ude03\ud83d\ude03 #MG #PARQUE #PEIXES #FISH #FUN  http://t.co/ZtIp30eMPr"
        },
        {
            "author_id": "242050138",
            "created_at": "2014-09-27T21:34:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "515977754517708800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf38\ud83c\udf3b\ud83c\udf37\ud83d\udc90\ud83c\udf3a\ud83c\udf3c\ud83c\udf39 @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/R0NXOHHMKi"
        },
        {
            "author_id": "19839883",
            "created_at": "2014-09-27T21:33:34.000Z",
            "id": "515977571142340608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conta\u00e7\u00e3o de hist\u00f3ria!  Adorei este espa\u00e7o. #biblioteca @ Biblioteca Parque Estadual http://t.co/pDh0Ys1cSz"
        },
        {
            "author_id": "152645679",
            "created_at": "2014-09-27T21:06:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "515970719792889856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "17:14 @ Parque Natural Municipal Morro da Pescaria http://t.co/xu0QmDfNsE"
        },
        {
            "author_id": "1434275190",
            "created_at": "2014-09-27T20:28:18.000Z",
            "id": "515961146378293248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Jaragu\u00e1 in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/8Q4Hr14alV"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2014-09-27T20:18:19.000Z",
            "id": "515958637240414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal no Centro de BH ter\u00e1 duas ciclovias infantis http://t.co/94kdyJenXb"
        },
        {
            "author_id": "2816749386",
            "created_at": "2014-09-27T20:16:01.000Z",
            "id": "515958057935712257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal no Centro de BH ter\u00e1 duas ciclovias infantis:  http://t.co/M3dr6SX3zG"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-09-27T20:16:01.000Z",
            "id": "515958056866160640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal no Centro de BH ter\u00e1 duas ciclovias infantis:  http://t.co/2C5LLYl6Qt"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-09-27T20:16:00.000Z",
            "id": "515958054932598784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal no Centro de BH ter\u00e1 duas ciclovias infantis:  http://t.co/kCEPpuRRyL"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2014-09-27T20:15:59.000Z",
            "id": "515958048628559872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal no Centro de BH ter\u00e1 duas ciclovias infantis:  http://t.co/SOVoYkS9Fi"
        },
        {
            "author_id": "459596475",
            "created_at": "2014-09-27T20:15:40.000Z",
            "id": "515957966923902976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "max me chamando pra ir no parque municipal, minha cara de quem tem paci\u00eancia com divos \ud83d\ude02\ud83d\udc4c"
        },
        {
            "author_id": "58205397",
            "created_at": "2014-09-27T20:09:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.54158,
                        -22.82424167
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "515956408245043200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RPG na Mata Atl\u00e2ntica. \ud83c\udf33\ud83c\udf44\ud83d\udca6\ud83c\udfae @ Parque Estadual do Mendanha http://t.co/mOx9jsQO5m"
        },
        {
            "author_id": "19663673",
            "created_at": "2014-09-27T19:54:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.16943191,
                        -29.91462373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "515952555419906048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "bid\u00ea ou @ Parque Municipal Getulio Vargas http://t.co/saFHXyfdQE"
        },
        {
            "author_id": "1425890605",
            "created_at": "2014-09-27T19:46:51.000Z",
            "id": "515950715584249856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "So eu que n\u00e3o vou no parque municipal hoje ? \udbb8\udf26"
        },
        {
            "author_id": "2831177990",
            "created_at": "2014-09-27T19:33:45.000Z",
            "id": "515947421948715008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Azul : atra\u00e7\u00e3o capixaba - O Parque Estadual da Pedra Azul fica no munic\u00edpio de Domingos Martins, Esp\u00edri  http://t.co/uZVKZYxE7W"
        },
        {
            "author_id": "199256508",
            "created_at": "2014-09-27T19:28:50.000Z",
            "id": "515946184070803456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse povo fica falano mal do rolezin no Parque  Municipal, mais aposto que tao tudo doidin pra ir. \udbb8\udf34\udbb8\udf34\udbb8\udf34\udbb8\udf34\udbb8\udf34\udbb8\udf34\udbba\udf9f"
        },
        {
            "author_id": "489550901",
            "created_at": "2014-09-27T19:23:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "515944818166743041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/vXTVKaCh5A"
        },
        {
            "author_id": "18374171",
            "created_at": "2014-09-27T19:15:24.000Z",
            "id": "515942803822895104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Junho 2003: Marina criou a primeira UC, a Reserva Biol\u00f3gica da Mata Preta, no Jequitinhonha (MG).Em 2008 deixou 700 quilombolas abandonados!"
        },
        {
            "author_id": "366339971",
            "created_at": "2014-09-27T19:13:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.935102,
                        -19.9204389
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "515942260081696769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Est\u00e1 tendo maior arrast\u00e3o no parque municipal! Vai dar uma treta inorme!"
        },
        {
            "author_id": "18374171",
            "created_at": "2014-09-27T19:12:35.000Z",
            "id": "515942092594741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "UC = Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o. Marina criou dezenas e n\u00e3o implementou nenhuma. N\u00e3o indenizou. N\u00e3o h\u00e1 nada fora do papel que ela assinou."
        },
        {
            "author_id": "489550901",
            "created_at": "2014-09-27T18:53:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "515937186001465344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/iyELLFuJHG"
        },
        {
            "author_id": "226149761",
            "created_at": "2014-09-27T18:38:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85210256,
                        -29.31343921
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "515933589511630849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Caracol in Canela, RS https://t.co/meiG7IQXI1"
        },
        {
            "author_id": "51161584",
            "created_at": "2014-09-27T18:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "2869318072",
                        "start": 16,
                        "username": "AgathaLovato"
                    }
                ]
            },
            "id": "515932280741953537",
            "in_reply_to_user_id": "413195760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Griff_Targarye @agathalovato Pequeno mesmo, devido a esse acordo  a Dilma s\u00f3 perde para Collor em cria\u00e7\u00e3o de \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "577631910",
            "created_at": "2014-09-27T18:28:50.000Z",
            "id": "515931084865810433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vem vem com agente vem vem curti  (8\nXiando no parque municipal com os mano ;)  *-*"
        },
        {
            "author_id": "371786221",
            "created_at": "2014-09-27T18:25:51.000Z",
            "id": "515930331980234752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha sala foi fazer um passeio no Parque Estadual do Vila Velha. O motorista bem que podia esquecer uma pessoinha l\u00e1 n\u00e9"
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2014-09-27T18:25:30.000Z",
            "id": "515930246273458176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de Montanhismo discutir\u00e1 as regras para abertura de vias de escalada no Parque Nacional do\u2026 http://t.co/iGB2fmMdGd"
        },
        {
            "author_id": "1225569890",
            "created_at": "2014-09-27T18:00:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 39,
                        "id": "124059056",
                        "start": 24,
                        "username": "PROGRAMANDANTE"
                    }
                ]
            },
            "id": "515924013798150144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite a sugest\u00e3o do @PROGRAMANDANTE e viste a Biblioteca Parque Estadual. http://t.co/cbJceXxUwH"
        },
        {
            "author_id": "489550901",
            "created_at": "2014-09-27T17:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "515923226229497857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/uEOBO4uFqQ"
        },
        {
            "author_id": "149590165",
            "created_at": "2014-09-27T17:50:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.97243819,
                        -22.41754833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "515921449861656577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "M\u00fasica no parque!  #batera #parquenacional #teresopolis @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - Parnaso http://t.co/uPtdTmwOch"
        },
        {
            "author_id": "489550901",
            "created_at": "2014-09-27T17:47:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "515920778903453696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/yyjjT7333C"
        },
        {
            "author_id": "225095414",
            "created_at": "2014-09-27T17:26:30.000Z",
            "id": "515915398337003520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral\nhttp://t.co/lCO4Uk8Q62 http://t.co/Xact4o026p"
        },
        {
            "author_id": "85096945",
            "created_at": "2014-09-27T17:22:12.000Z",
            "id": "515914315183165440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fui de encontro no parque municipal :*"
        },
        {
            "author_id": "588508322",
            "created_at": "2014-09-27T17:18:24.000Z",
            "id": "515913359838175233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To super afim de sair... Mas pra fazer algo diferente, sei l\u00e1, andar no parque municipal, cutucar um cachorro e sair correndo... Cinema n\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "41095410",
            "created_at": "2014-09-27T17:12:26.000Z",
            "id": "515911855400038400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Algu\u00e9m subindo a serra hoje?\n\nDias 26 a 28 de Setembro de 2014\n\nLocal: Parque Municipal de Petr\u00f3polis - Estrada... http://t.co/cG399RwlGk"
        },
        {
            "author_id": "140487100",
            "created_at": "2014-09-27T16:47:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.35051349,
                        -23.96905904
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c83a3bc35870a7a1"
            },
            "id": "515905615760486400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/PnhFQcxBDO"
        },
        {
            "author_id": "601465578",
            "created_at": "2014-09-27T16:31:58.000Z",
            "id": "515901673978744832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc12 #macacoprego @ Parque Estadual Do Rio Vermelho http://t.co/TefWQoKgEK"
        },
        {
            "author_id": "328451202",
            "created_at": "2014-09-27T16:28:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "id": "10228272",
                        "start": 104,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "515900854948204545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO ITATIAIA - S\u00c9RIE PARQUES NACIONAIS (Itatiaia Nat Park...: http://t.co/8Atl03m0Wd via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "328451202",
            "created_at": "2014-09-27T16:27:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 72,
                        "id": "10228272",
                        "start": 64,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "515900521735921664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: http://t.co/14vAEV2Yre via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "2720534857",
            "created_at": "2014-09-27T16:13:44.000Z",
            "id": "515897082998427648",
            "in_reply_to_user_id": "69663715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@isazaraujo pega o 2190 e depois pega o 4103 na Afonso Pena,  de frente o parque municipal."
        },
        {
            "author_id": "1352750023",
            "created_at": "2014-09-27T16:02:28.000Z",
            "id": "515894248236154880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Povo chamando p ir em encontro de parque municipal \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 to l\u00e1 j\u00e1 !!! KKKKKKKKKKK Povo troxa -_-"
        },
        {
            "author_id": "457994758",
            "created_at": "2014-09-27T15:50:34.000Z",
            "id": "515891253289185280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geral indo pro parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2014-09-27T15:45:01.000Z",
            "id": "515889857475145728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada re\u00fane no Parque Municipal apoiadores da doa\u00e7\u00e3o de \u00f3rg\u00e3os http://t.co/ek4GJJLmVV #caminhada #transplante #BH #Minas"
        },
        {
            "author_id": "2673679396",
            "created_at": "2014-09-27T15:42:36.000Z",
            "id": "515889249233944576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esses Divo que v\u00e3o pro parque municipal rebola a bunda t\u00e3o precisando de um sacode !"
        },
        {
            "author_id": "176496710",
            "created_at": "2014-09-27T15:40:04.000Z",
            "id": "515888612937064449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Todo mundo indo pro parque municipal hoje! :o"
        },
        {
            "author_id": "2485944601",
            "created_at": "2014-09-27T15:29:22.000Z",
            "id": "515885919866736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "- Acho que hoje eu vo colar no encontro no Parque Municipal :3 rs' \u263a"
        },
        {
            "author_id": "1495841083",
            "created_at": "2014-09-27T15:24:33.000Z",
            "id": "515884706328760321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To garrado  Parque municipal hoje"
        },
        {
            "author_id": "552916793",
            "created_at": "2014-09-27T15:10:17.000Z",
            "id": "515881115023052800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH - 117 anos - Parab\u00e9ns http://t.co/3JgoxZF1c1"
        },
        {
            "author_id": "274261083",
            "created_at": "2014-09-27T15:00:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2987299547",
                        "start": 0,
                        "username": "kordeicaindo"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.80138054,
                        -23.51473368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "32e64dedd065063f"
            },
            "id": "515878725595189248",
            "in_reply_to_user_id": "496011206",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@kordeicaindo sabe o parque municipal? Eu moro em pr\u00e9dio l\u00e1 perto"
        },
        {
            "author_id": "156955764",
            "created_at": "2014-09-27T14:39:33.000Z",
            "id": "515873384232542208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nada como um Vulc\u00e3o ativo, em vez de vela de anivers\u00e1rio... \u2014 se sentindo aben\u00e7oado em Parque Nacional Vulc\u00e3o Arenal http://t.co/iVVP1mWc0s"
        },
        {
            "author_id": "2596977648",
            "created_at": "2014-09-27T14:33:11.000Z",
            "id": "515871778334593025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Peneda - Ger\u00eas http://t.co/ZUXSfRDszX"
        },
        {
            "author_id": "107229766",
            "created_at": "2014-09-27T14:20:00.000Z",
            "id": "515868461634187264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral\nhttp://t.co/CdPrQzVpbL"
        },
        {
            "author_id": "142535372",
            "created_at": "2014-09-27T14:10:17.000Z",
            "id": "515866017042415616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva S\u00e3o Come S\u00e3o Dami\u00e3o #doce #sorte muita sorte @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/YKaWuj6D8O"
        },
        {
            "author_id": "118944888",
            "created_at": "2014-09-27T14:09:36.000Z",
            "id": "515865847269953538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHANTES: Caminhada pelos transplantes do Hospital das Clinicas da UFMG. @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/Qy0CHvWFQQ"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2014-09-27T13:54:12.000Z",
            "id": "515861971707510785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta - Passeio e Turismo: Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/4aniJnq4v7"
        },
        {
            "author_id": "14630425",
            "created_at": "2014-09-27T13:53:54.000Z",
            "id": "515861892598726656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bagagem Pronta - Passeio e Turismo: Parque Nacional de Plitvice, Cro\u00e1cia http://t.co/uvjf49pU7Z"
        },
        {
            "author_id": "73931931",
            "created_at": "2014-09-27T13:51:25.000Z",
            "id": "515861268344111104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Este governo tamb\u00e9m construiu a sede da Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Estadual Ref\u00fagio de Vida Silvestre da Mata do Junco. #T\u00f4ComJackson"
        },
        {
            "author_id": "157685472",
            "created_at": "2014-09-27T13:38:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "26275202",
                        "start": 0,
                        "username": "lelegoncalves"
                    }
                ]
            },
            "id": "515857900871622656",
            "in_reply_to_user_id": "26275202",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@lelegoncalves  Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral\nhttp://t.co/y1MWDDuLnh"
        },
        {
            "author_id": "91104262",
            "created_at": "2014-09-27T13:35:13.000Z",
            "id": "515857192579510274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Orquestra de C\u00e2mara SESIMINAS se apresenta hoje, \u00e0s 16h, no Parque Municipal. N\u00e3o Perca! http://t.co/uVWmPmFa1l"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-09-27T13:30:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "193003734",
                        "start": 12,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "515856083072876544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Ministra do @mmeioambiente assinou acordo com o Banco Mundial para ampliar \u00e1rea oce\u00e2nica de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qWcWYYKVBO"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2014-09-27T13:22:44.000Z",
            "id": "515854050508955651",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cuidado estrada eletrificada. Use pneus de borracha. \ud83d\ude1c @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/fuPOVvutq6"
        },
        {
            "author_id": "41003666",
            "created_at": "2014-09-27T13:19:52.000Z",
            "id": "515853329189314561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem post novo no site sobre Yellowstone, o parque nacional mais antigo do mundo. Vai l\u00e1 ver! #yellowstone #eua #... http://t.co/LtsgZpD36N"
        },
        {
            "author_id": "2619991784",
            "created_at": "2014-09-27T13:15:31.000Z",
            "id": "515852236728332288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Umas muiezona com cabelo na ppk j\u00e1 ,  casano incontro n\u00e9 parque municipal kkk da \u00e9 gra\u00e7a   -_-"
        },
        {
            "author_id": "148826719",
            "created_at": "2014-09-27T13:08:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "515850470209101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/GKdKStVGLu"
        },
        {
            "author_id": "1641163693",
            "created_at": "2014-09-27T13:01:28.000Z",
            "id": "515848700162498560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dica de Passeio: Parque Estadual Horto Florestal! Saiba mais: http://t.co/EiimSEzNeW"
        },
        {
            "author_id": "2276240974",
            "created_at": "2014-09-27T12:40:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "515843492019318784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma paradinha no \"sul\" kkkk @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/13oFWB9ufD"
        },
        {
            "author_id": "139149495",
            "created_at": "2014-09-27T12:38:14.000Z",
            "id": "515842853025886208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meo Deus \ud83d\ude2f preciso mt ir nesse parque nacional de flamingos!!!! Que sonho \ud83d\ude4c"
        },
        {
            "author_id": "135519454",
            "created_at": "2014-09-27T12:37:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "2362647235",
                        "start": 0,
                        "username": "VenturaGabriell"
                    }
                ]
            },
            "id": "515842657323859969",
            "in_reply_to_user_id": "2362647235",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@VenturaGabriell @marianaxac os bombeiros buscaram ele l\u00e1 na escola depois, ele estava vivo, iam soltar ele no parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "118944888",
            "created_at": "2014-09-27T12:33:44.000Z",
            "id": "515841719569743872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CAMINHANTES: Caminhada pelos transplantes do Hospital das Cl\u00ednicas da UFMG. @ Parque Municipal Am\u00e9rico\u2026 http://t.co/Ld37pbEJAr"
        },
        {
            "author_id": "389152628",
            "created_at": "2014-09-27T11:51:41.000Z",
            "id": "515831135431966720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral | Campos 24Horas | Seu jornal na internet!: http://t.co/zfaaqm7ND7"
        },
        {
            "author_id": "2732851882",
            "created_at": "2014-09-27T11:36:13.000Z",
            "id": "515827244141654016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje tem encontro no parque municipal... Mas axo q nau vo k"
        },
        {
            "author_id": "46782195",
            "created_at": "2014-09-27T11:27:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.79678671,
                        -21.20948978
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f0e55b3f11b41899"
            },
            "id": "515825050654867457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4k s\u00f3 pra aquecer o friozinho... eheheh... (@ Parque Municipal Dr. Luiz Carlos Raya in Ribeir\u00e3o Preto, SP) https://t.co/er37D5kcUW"
        },
        {
            "author_id": "630650552",
            "created_at": "2014-09-27T11:14:52.000Z",
            "id": "515821870776877056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amigos, aproveitem o final de semana na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/kt0GDcmioK"
        },
        {
            "author_id": "70235837",
            "created_at": "2014-09-27T11:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.5032095,
                        -23.56497115
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "257d34a65e09b8bc"
            },
            "id": "515821703373815808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F... o tempo! P\u00e9 na estrada \ud83d\ude98\ud83d\ude1c\ud83c\udf0a\ud83c\udfc4\ud83c\udf1e\u270c\ud83d\udc4c\ud83d\udc4d\ud83d\udd1d #bomdia #litoralnorte @ Parque Estadual Da Serra Do Mar http://t.co/v15pD93pUu"
        },
        {
            "author_id": "1319872104",
            "created_at": "2014-09-27T11:05:31.000Z",
            "id": "515819519168638976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Garajonay\nIMG_0507-1200 https://t.co/l0GzIDLo2k"
        },
        {
            "author_id": "1537701055",
            "created_at": "2014-09-27T10:20:14.000Z",
            "id": "515808123479932929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Natural Municipal de Bigua\u00e7u, projeto de minha autoria que esta saindo do papel. Show! http://t.co/UV5E1kOjRC"
        },
        {
            "author_id": "560874742",
            "created_at": "2014-09-27T09:58:04.000Z",
            "id": "515802543801507841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional De Gorongosa http://t.co/gLxlOXhp4q"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-09-27T09:46:15.000Z",
            "id": "515799569347932160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do\u00a0litoral http://t.co/NS7wOd1dd7"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-09-27T08:45:57.000Z",
            "id": "515784396041752576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE ESTADUAL DO DESENGANO http://t.co/2Uq1uQBzyZ Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "2532559584",
            "created_at": "2014-09-27T06:20:42.000Z",
            "id": "515747844498530304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal vai comemorar 117 anos com ciclovias infantis: Entrega de novos equipamentos est\u00e1 prevista para o\u2026 http://t.co/BJ1zKHmdm4"
        },
        {
            "author_id": "68695303",
            "created_at": "2014-09-27T04:43:24.000Z",
            "id": "515723357078028288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ORMNews - Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral: http://t.co/cB4vYXt7TL"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-09-27T04:28:52.000Z",
            "id": "515719700173422592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Municipal de BH comemora 117 anos com programa\u00e7\u00e3o especial: \n\n... http://t.co/snA8YUuAGA #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "2720697997",
            "created_at": "2014-09-27T04:01:57.000Z",
            "id": "515712923419676672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH comemora 117 anos com programa\u00e7\u00e3o especial: \n\n    Parque ab... http://t.co/vKYxHodIWp"
        },
        {
            "author_id": "2666619462",
            "created_at": "2014-09-27T04:01:55.000Z",
            "id": "515712917551853569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH comemora 117 anos com programa\u00e7\u00e3o especial: \n\n    Parque ab... http://t.co/Q525BOC5XP"
        },
        {
            "author_id": "2340427167",
            "created_at": "2014-09-27T04:01:53.000Z",
            "id": "515712906319511552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH comemora 117 anos com programa\u00e7\u00e3o especial: \n\n    Parque ab... http://t.co/AW7J8DMvyV"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-09-27T04:01:50.000Z",
            "id": "515712895477243905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH comemora 117 anos com programa\u00e7\u00e3o especial: \n\n    Parque ab... http://t.co/gAiSM6EO9m"
        },
        {
            "author_id": "789441932",
            "created_at": "2014-09-27T04:01:31.000Z",
            "id": "515712817962291200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Terra do Fogo http://t.co/QEAubV1GWL"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-09-27T03:59:58.000Z",
            "id": "515712425262608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH comemora 117 anos com programa\u00e7\u00e3o especial http://t.co/7BPoolzEGI"
        },
        {
            "author_id": "204378006",
            "created_at": "2014-09-27T03:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.70375802,
                        -23.61291798
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "68e019afec7d0ba5"
            },
            "id": "515710734215294976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas \u2764\ufe0f  Migs \ud83d\udc95 @ Parque Nacional Igua\u00e7u http://t.co/tAR8AXWR60"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2014-09-27T03:28:42.000Z",
            "id": "515704558152978432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral: A expectativa \u00e9 que a \u00e1rea oce\u00e2nica de prote\u00e7\u00e3o ambiental no ... http://t.co/8hIGcx4x8z"
        },
        {
            "author_id": "47410821",
            "created_at": "2014-09-27T03:02:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.33734735,
                        -22.87247553
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "515697985700003840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Noite comportada! Passeio no parque em \u00f3tima companhia! :)))  #InstaSize @ Parque Municipal de Madureira http://t.co/5Ehg2VfL8k"
        },
        {
            "author_id": "1385769104",
            "created_at": "2014-09-27T02:56:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "id": "1293572073269284864",
                        "start": 98,
                        "username": "CulturaRj"
                    }
                ]
            },
            "id": "515696428597780480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parceria Carioca vai inaugurar nova loja na Biblioteca Parque Estadual http://t.co/il3V0QVoyw via @culturarj"
        },
        {
            "author_id": "1360309177",
            "created_at": "2014-09-27T02:55:17.000Z",
            "id": "515696147902787585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Amanha Quem Vai Curte Aii (Y)"
        },
        {
            "author_id": "57020319",
            "created_at": "2014-09-27T02:31:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "8802752",
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "515690136982413312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reportagem para o G1 sobre novo foco de inc\u00eandio registrado hoje no Parque Nacional da Serra da Canastra. http://t.co/uhC6f7em0c via @g1"
        },
        {
            "author_id": "70587478",
            "created_at": "2014-09-27T01:15:12.000Z",
            "id": "515670959370809345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/iE4qM1ryfT"
        },
        {
            "author_id": "1921714886",
            "created_at": "2014-09-27T01:10:40.000Z",
            "id": "515669821984624640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3 vo sair cedo, depois vou pro parque municipal, isso se me derem a resposta"
        },
        {
            "author_id": "1950078289",
            "created_at": "2014-09-27T00:54:13.000Z",
            "id": "515665682437267457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Od\u00e9lio de Brito in Ita\u00fa de Minas, Minas Gerais https://t.co/Q9yrlWLfQT"
        },
        {
            "author_id": "142152321",
            "created_at": "2014-09-27T00:51:25.000Z",
            "id": "515664977039220737",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cora\u00e7\u00e3o verde no Centro de BH, Parque Municipal completa 117 anos nesta sexta . Noticias http://t.co/bAsEKJXemo"
        },
        {
            "author_id": "2603674375",
            "created_at": "2014-09-27T00:45:54.000Z",
            "id": "515663588183130112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero tanto sair. Sdds parque municipal s2"
        },
        {
            "author_id": "72209460",
            "created_at": "2014-09-27T00:45:19.000Z",
            "id": "515663442414276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MCs Yuri BH, Delano e M5 fazem encontro com f\u00e3s no Parque Municipal neste s\u00e1bado http://t.co/dzEH9nE7x0"
        },
        {
            "author_id": "1286164688",
            "created_at": "2014-09-27T00:42:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "id": "14415889",
                        "start": 57,
                        "username": "osny"
                    }
                ]
            },
            "id": "515662703038562304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ensaio Sereias #officeimshoot Fotos de tirar o f\u00f4lego de @osny @ Chapada Imperial/DF - Parque Nacional\u2026 http://t.co/MsKBxSjE9x"
        },
        {
            "author_id": "137450645",
            "created_at": "2014-09-27T00:34:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.31227953,
                        -25.74220707
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f9370d12469c37c8"
            },
            "id": "515660788984717312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E bora pra mais um rodeio... #Partiu #rodeiocrioulo #Mandirituba  #parceria @ Parque Municipal de\u2026 http://t.co/o4pRzwKEqg"
        },
        {
            "author_id": "51564999",
            "created_at": "2014-09-27T00:26:53.000Z",
            "id": "515658803145355264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva extrativista n\u00e3o funciona no Brasil. http://t.co/O6zRIVCNxw"
        },
        {
            "author_id": "337434812",
            "created_at": "2014-09-27T00:08:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0166124,
                        -19.9287505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "515654118866972672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00f4w Minas! @ Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/fQTzGsJb6h"
        },
        {
            "author_id": "337434812",
            "created_at": "2014-09-27T00:06:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.0166124,
                        -19.9287505
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "515653599385247744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/cmJLzKyDZV"
        },
        {
            "author_id": "67150902",
            "created_at": "2014-09-27T00:05:14.000Z",
            "id": "515653351724183552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil quer aumentar \u00e1rea protegida do litoral para 12 milh\u00f5es de hectares http://t.co/TBOVQmMbx9"
        },
        {
            "author_id": "59582104",
            "created_at": "2014-09-26T23:53:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "id": "10228272",
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "2726379134",
                        "start": 31,
                        "username": "pessoaselugares"
                    }
                ]
            },
            "id": "515650368894550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @pessoaselugares http://t.co/9l40cBV90W C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Camabr\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "261228563",
            "created_at": "2014-09-26T23:52:48.000Z",
            "id": "515650224065609728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual da Cantareira - N\u00facleo Engordador in S\u00e3o Paulo, SP https://t.co/YH4E32arcX"
        },
        {
            "author_id": "162080021",
            "created_at": "2014-09-26T23:42:08.000Z",
            "id": "515647539245117440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E esse encontro de divos amanha no parque municipal ! misericordia kkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "829672530",
            "created_at": "2014-09-26T23:35:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.89880281,
                        -27.30322421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cf2fd60a82329fc"
            },
            "id": "515645847045160961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Los amigos \u2661 #intercolegial @ Parque Municipal de Quiteria ex Diven http://t.co/2xR5EBydNm"
        },
        {
            "author_id": "37705232",
            "created_at": "2014-09-26T23:30:02.000Z",
            "id": "515644494838915072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Perondi, o maior parceiro do turismo e do Salto Yucum\u00e3\n\nEste \u00e9 o Salto Yucum\u00e3, localizado no Parque Estadual do... http://t.co/vCMh9zcs5r"
        },
        {
            "author_id": "265041376",
            "created_at": "2014-09-26T23:28:00.000Z",
            "id": "515643985382354944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Ch\u00e1cara Von Schilgen http://t.co/11aBp97TFP"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2014-09-26T23:20:31.000Z",
            "id": "515642100512468992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia 27/09 o Parque Estadual Marinho Laje de #Santos faz 21\u00ba anos e diversas atividades est\u00e3o programadas. http://t.co/GvMJY93cz3"
        },
        {
            "author_id": "35077371",
            "created_at": "2014-09-26T23:13:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "515640353920413697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ai que gotoso, tia\" @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/WJffaBBjOL"
        },
        {
            "author_id": "226334412",
            "created_at": "2014-09-26T23:08:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13435665,
                        -22.40274083
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "515639152378122240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Zero9 no 5\u00ba Imperial MotoFest! @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/NtJDGGIlLa"
        },
        {
            "author_id": "64339200",
            "created_at": "2014-09-26T22:55:34.000Z",
            "id": "515635822196817921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#EBC Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/pgL1hldeuB"
        },
        {
            "author_id": "16196902",
            "created_at": "2014-09-26T22:55:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 85,
                        "id": "14434407",
                        "start": 71,
                        "username": "agenciabrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "515635816605810688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/Q5KhkuiyXj @agenciabrasil"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-09-26T22:50:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "id": "193003734",
                        "start": 12,
                        "username": "mmeioambiente"
                    }
                ]
            },
            "id": "515634517256962048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Ministra do @mmeioambiente assinou acordo com o Banco Mundial para ampliar \u00e1rea oce\u00e2nica de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/qWcWYYKVBO"
        },
        {
            "author_id": "35077371",
            "created_at": "2014-09-26T22:42:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "515632456469606400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corredeiras. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/eQNyyTBAaW"
        },
        {
            "author_id": "35077371",
            "created_at": "2014-09-26T22:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "515631914712322049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Melhor lugar de Canela. @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/EE3Bu04bzD"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-09-26T22:37:23.000Z",
            "id": "515631246982922240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no dia das elei\u00e7\u00f5es http://t.co/7difmVXyak"
        },
        {
            "author_id": "32425713",
            "created_at": "2014-09-26T22:36:54.000Z",
            "id": "515631124488671232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A amplia\u00e7\u00e3o da Ponte Wall Ferraz prejudica \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental e a obra das galerias da zona Leste passam perto da Floresta F\u00f3ssil."
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2014-09-26T22:31:26.000Z",
            "id": "515629747582545921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrescou um pouquinho... @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/J9adqvnEgC"
        },
        {
            "author_id": "374591246",
            "created_at": "2014-09-26T22:28:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.13428629,
                        -22.4029407
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "515628890069295104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ou pro Banheiro Azul, logo em seguida tem Zero9 @ Parque Municipal de Petr\u00f3polis http://t.co/mjGH9o9VxV"
        },
        {
            "author_id": "2726379134",
            "created_at": "2014-09-26T22:22:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 128,
                        "id": "10228272",
                        "start": 120,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "515627460080058368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Fortaleza - Parque Nacional da Serra Geral - Camabr\u00e1 do Sul - http://t.co/DBR8T1V3z3: http://t.co/A0fmEHe58q via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "146677027",
            "created_at": "2014-09-26T22:20:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.18739775,
                        -22.90443266
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "515626895015415808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo sem aula no curso, vamos estudar \ud83d\udcd8\ud83d\udcd2\u2693\ud83d\udcbb (@ Biblioteca Parque Estadual in Rio de Janeiro, RJ) https://t.co/XnSwS7Hj0p"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-09-26T22:08:05.000Z",
            "id": "515623871723360256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do\u00a0litoral http://t.co/0UZ9nuEwWX"
        },
        {
            "author_id": "974056183",
            "created_at": "2014-09-26T22:05:57.000Z",
            "id": "515623335032791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Leia mais no #Santaportal: http://t.co/GdEa7kEjUz http://t.co/IJAIj59cUZ"
        },
        {
            "author_id": "167548819",
            "created_at": "2014-09-26T22:02:45.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92438518,
                        -21.72018309
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "ee888d6ed616bede"
            },
            "id": "515622528006782976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um lugar chamado Janela do C\u00e9u &lt;3 @ Parque Estadual do Ibitipoca http://t.co/MybPDA1ZKX"
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-09-26T22:02:27.000Z",
            "id": "515622452051730432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias Brasil quer triplicar \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental do litoral: Ag\u00eancia BrasilExpectativa \u00e9 que a \u00e1r... http://t.co/hRc4ZbA3vu ..."
        },
        {
            "author_id": "1596763699",
            "created_at": "2014-09-26T22:00:12.000Z",
            "id": "515621889314525185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se liga nas Dunas do Parque Municipal da Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o. \u00c9 um pico louco de\u00a0#Sandboard, e a galera mandou ver. http://t.co/a7iUz7mwAl"
        },
        {
            "author_id": "2816749386",
            "created_at": "2014-09-26T21:59:45.000Z",
            "id": "515621774591946752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral:  http://t.co/zpzUomMUUg"
        },
        {
            "author_id": "2744443790",
            "created_at": "2014-09-26T21:59:45.000Z",
            "id": "515621773027442688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral:  http://t.co/8CZ5rEDHUV"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-09-26T21:59:44.000Z",
            "id": "515621771538481152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral:  http://t.co/2u9IJ73bjR"
        },
        {
            "author_id": "2606686255",
            "created_at": "2014-09-26T21:59:44.000Z",
            "id": "515621770926116864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral:  http://t.co/S17id4PnDO"
        },
        {
            "author_id": "2257812661",
            "created_at": "2014-09-26T21:59:40.000Z",
            "id": "515621755587547136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral:  http://t.co/8M8lKjteUJ"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-09-26T21:59:40.000Z",
            "id": "515621752974499840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/ddCpUfCmyj"
        },
        {
            "author_id": "1541521998",
            "created_at": "2014-09-26T21:48:01.000Z",
            "id": "515618820934082561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanha acho q vo la no Parque municipal ,deepois shoops u.u"
        },
        {
            "author_id": "288330146",
            "created_at": "2014-09-26T21:47:43.000Z",
            "id": "515618745717252096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/IU06UeDt3U"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-09-26T21:47:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "337206020",
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "515618736540102656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral: A ministra do Meio Ambiente, Izabella Tei... http://t.co/wUV2SOAi2V (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "56466162",
            "created_at": "2014-09-26T21:47:30.000Z",
            "id": "515618690843160576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral"
        },
        {
            "author_id": "67661509",
            "created_at": "2014-09-26T21:43:55.000Z",
            "id": "515617791253446657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral. Leia mais:http://t.co/DF2daGCCaI"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-09-26T21:42:24.000Z",
            "id": "515617409407782912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em Maca\u00e9 a feira acontecer\u00e1 na Pra\u00e7a Washington Luiz. \nEm Rio das Ostras ser\u00e3o duas feiras no Parque Municipal e na Tocol\u00e2ndia."
        },
        {
            "author_id": "820422488",
            "created_at": "2014-09-26T21:37:34.000Z",
            "id": "515616191163813888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal de Niter\u00f3i apreende caminh\u00e3o que jogava entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/DUu2WzMmgn"
        },
        {
            "author_id": "1267580179",
            "created_at": "2014-09-26T21:29:14.000Z",
            "id": "515614096428130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A principal nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou! O diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra disse nunca... http://t.co/PIA4U2gtRj"
        },
        {
            "author_id": "272357063",
            "created_at": "2014-09-26T21:26:32.000Z",
            "id": "515613416959250433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva....e muito vento.... . \u2014 at Floresta Nacional da Tijuca http://t.co/VvMORIKPkY"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-09-26T21:20:32.000Z",
            "id": "515611905533440000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil Agora - Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/aEyzg820TQ"
        },
        {
            "author_id": "577631910",
            "created_at": "2014-09-26T21:16:37.000Z",
            "id": "515610921507381249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEM VAI COLA NO PARQUE MUNICIPAL AMANHA ? #TMJ :3\udbba\udf9e\udbba\udf9e\udbb8\udf27"
        },
        {
            "author_id": "14434407",
            "created_at": "2014-09-26T21:04:52.000Z",
            "id": "515607961247678464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Brasil quer triplicar \u00e1rea protegida do litoral http://t.co/ik3dWhtPor"
        },
        {
            "author_id": "30598341",
            "created_at": "2014-09-26T21:04:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -50.85263546,
                        -29.31279527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "25cee3fa86c353a8"
            },
            "id": "515607835837607937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/3s4zh7ikIF"
        },
        {
            "author_id": "430698808",
            "created_at": "2014-09-26T20:26:13.000Z",
            "id": "515598235608817666",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal de BH recebe concertos este fim de semana http://t.co/p4J76M3PYF"
        },
        {
            "author_id": "2493175650",
            "created_at": "2014-09-26T20:04:11.000Z",
            "id": "515592692328566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ingreso a Parque Nacional Cerros de Amotape http://t.co/9RD14U2rot"
        },
        {
            "author_id": "14298702",
            "created_at": "2014-09-26T19:56:44.000Z",
            "id": "515590817172291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"A partir da semana que vem a Ch\u00e1cara do J\u00f3quei passa a ser um parque municipal\" - Haddad  http://t.co/hyWiIoqT3X"
        },
        {
            "author_id": "18088784",
            "created_at": "2014-09-26T19:56:38.000Z",
            "id": "515590792292081664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A partir da semana que vem a ch\u00e1cara do Jockey ser\u00e1 um parque municipal :) Haddad que disse."
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-09-26T19:55:15.000Z",
            "id": "515590442361294849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal http://t.co/EWnAFu6S2b"
        },
        {
            "author_id": "90183392",
            "created_at": "2014-09-26T19:53:53.000Z",
            "id": "515590100194172928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com esse calor, s\u00f3 um tchibum... @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/hqar5xPOvY"
        },
        {
            "author_id": "312209984",
            "created_at": "2014-09-26T19:52:44.000Z",
            "id": "515589809457213440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juruena livre de hidrel\u00e9tricas at\u00e9 2023: O Parque Nacional do Juruena (AM/MT) n\u00e3o ser\u00e1 reduzido para acomodar ... http://t.co/PlMNGY9FYh"
        },
        {
            "author_id": "164719131",
            "created_at": "2014-09-26T19:22:45.000Z",
            "id": "515582264173146112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juruena livre de hidrel\u00e9tricas at\u00e9 2023\n\nO Parque Nacional do Juruena (AM/MT) n\u00e3o ser\u00e1 reduzido para acomodar a... http://t.co/NmDuEkOR5A"
        },
        {
            "author_id": "35201891",
            "created_at": "2014-09-26T19:19:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 119,
                        "id": "253034260",
                        "start": 112,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "id": "35219133",
                        "start": 120,
                        "username": "serradacanastra"
                    }
                ]
            },
            "id": "515581385755856898",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio em novembro sobre o fogo no Parque Nacional da Serra da #Canastra, em Minas.\nhttp://t.co/Vd9TZAziQw / @ICMBio @serradacanastra"
        },
        {
            "author_id": "334334574",
            "created_at": "2014-09-26T19:13:18.000Z",
            "id": "515579884022669312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades... http://t.co/HOfJ1kyQhz"
        },
        {
            "author_id": "2744443790",
            "created_at": "2014-09-26T19:13:17.000Z",
            "id": "515579882575630336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades... http://t.co/sLhsjdutq4"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-09-26T19:13:17.000Z",
            "id": "515579881241858049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades... http://t.co/CkcOXomdGU"
        },
        {
            "author_id": "2831492534",
            "created_at": "2014-09-26T19:13:16.000Z",
            "id": "515579879589306368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades... http://t.co/mMJWStNT3p"
        },
        {
            "author_id": "2816749386",
            "created_at": "2014-09-26T19:13:16.000Z",
            "id": "515579877731205120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades... http://t.co/eAmE3f5jhj"
        },
        {
            "author_id": "2831615539",
            "created_at": "2014-09-26T19:13:16.000Z",
            "id": "515579876212871169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades... http://t.co/rrQSkDBK68"
        },
        {
            "author_id": "2816758514",
            "created_at": "2014-09-26T19:13:15.000Z",
            "id": "515579874715512832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades... http://t.co/U6yQhSAtjn"
        },
        {
            "author_id": "2816771070",
            "created_at": "2014-09-26T19:13:15.000Z",
            "id": "515579873004224512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades... http://t.co/MyvVGA8Umu"
        },
        {
            "author_id": "2816993258",
            "created_at": "2014-09-26T19:13:15.000Z",
            "id": "515579871687233536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades... http://t.co/pauZhgXSYT"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-09-26T19:12:15.000Z",
            "id": "515579620352331777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no dia das elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/Tiu8x6xrYf"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-09-26T19:12:15.000Z",
            "id": "515579620142628865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no dia das elei\u00e7\u00f5es: http://t.co/CF8DKljjEf"
        },
        {
            "author_id": "153135011",
            "created_at": "2014-09-26T19:08:59.000Z",
            "id": "515578799614746624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/g9j4YOqPc3"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-09-26T19:08:06.000Z",
            "id": "515578576255848448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #lahoramagica244 http://t.co/6tvc16wDir"
        },
        {
            "author_id": "2364160951",
            "created_at": "2014-09-26T19:07:05.000Z",
            "id": "515578323599376387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EXPOSI\u00c7\u00c3O ITINERANTE DO CEMAVE \u2013 Depois de passar pela Reserva Biol\u00f3gica das Perobas (PR), Parque Nacional da... http://t.co/udho94QBoR"
        },
        {
            "author_id": "2402366881",
            "created_at": "2014-09-26T19:00:02.000Z",
            "id": "515576548431519744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Serra da Canastra, na regi\u00e3o noroeste de Minas Gerais, um fato tem causado bastante... http://t.co/SgsNmbQbiY"
        },
        {
            "author_id": "370416218",
            "created_at": "2014-09-26T19:00:02.000Z",
            "id": "515576547991117827",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos Plitvice \u00e9 um dos principais chamariz de turistas na Cro\u00e1cia. O lago \u00e9 considerado... http://t.co/g8KgHdhIGq"
        },
        {
            "author_id": "2816749386",
            "created_at": "2014-09-26T18:57:44.000Z",
            "id": "515575968849596416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades... http://t.co/Sb1C9erEuE"
        },
        {
            "author_id": "2744443790",
            "created_at": "2014-09-26T18:57:44.000Z",
            "id": "515575967423553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades... http://t.co/3WUdqjUWMO"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-09-26T18:57:43.000Z",
            "id": "515575965901004800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades... http://t.co/CkcOXomdGU"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-09-26T18:57:43.000Z",
            "id": "515575964357500928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades... http://t.co/OHkieH620o"
        },
        {
            "author_id": "51861931",
            "created_at": "2014-09-26T18:47:52.000Z",
            "id": "515573485939462146",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "47% de Londres \u00e9 \u00e1rea verde - e uma campanha quer transformar a cidade inteira em parque nacional http://t.co/pfGW7foK2I"
        },
        {
            "author_id": "2532559584",
            "created_at": "2014-09-26T18:46:35.000Z",
            "id": "515573161434165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinco coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades\u2026 http://t.co/UZogfghcjX"
        },
        {
            "author_id": "226535172",
            "created_at": "2014-09-26T18:45:02.000Z",
            "id": "515572771511099392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na estrada\n\nSa\u00edmos do Brasil e paramos na Col\u00f4mbia! O Ca\u00f1o Cristales n\u00e3o \u00e9 lindo? Situado no Parque Nacional... http://t.co/ChugjbLfNQ"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-09-26T18:43:26.000Z",
            "id": "515572370216480768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades sob... http://t.co/bUfGTpL3Zi"
        },
        {
            "author_id": "2594745991",
            "created_at": "2014-09-26T18:43:25.000Z",
            "id": "515572367158824961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "5 coisas que voc\u00ea talvez n\u00e3o saiba sobre o Parque Municipal: Fizemos uma listinha com algumas curiosidades sob... http://t.co/AdnDOM6fZW"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2014-09-26T18:29:49.000Z",
            "id": "515568942819979264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Municipal apreende caminh\u00e3o que jogava  entulho em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/p27ZpsaQI9"
        },
        {
            "author_id": "82913355",
            "created_at": "2014-09-26T18:25:17.000Z",
            "id": "515567800396435456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcia boa!\n\nParque Nacional de Juruena no MT n\u00e3o ter\u00e1 hidrel\u00e9tricas at\u00e9 2023!... http://t.co/1UCV6eQdjf"
        },
        {
            "author_id": "204997346",
            "created_at": "2014-09-26T17:53:41.000Z",
            "id": "515559848038400000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal comemora 117 anos e oferece programa\u00e7\u00e3o especial: http://t.co/bdh38Wzna6"
        },
        {
            "author_id": "427760120",
            "created_at": "2014-09-26T17:35:40.000Z",
            "id": "515555315644125184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal BH-MG http://t.co/ojLPwWruFh"
        },
        {
            "author_id": "43121745",
            "created_at": "2014-09-26T17:18:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "515551003354349568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e3o bom estar aqui.  Bendito seja... :) @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/kDyr25WS3F"
        },
        {
            "author_id": "40591763",
            "created_at": "2014-09-26T17:13:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "id": "65473559",
                        "start": 95,
                        "username": "portalR7"
                    }
                ]
            },
            "id": "515549814272962561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge vegeta\u00e7\u00e3o do Parque Estadual Serra do Rola Mo\u00e7a http://t.co/ecIxZlaERf #R7 via @portalR7"
        },
        {
            "author_id": "2375384575",
            "created_at": "2014-09-26T17:07:22.000Z",
            "id": "515548192256307201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque municipal amanha \udbb8\udf27 Quuem vai?"
        },
        {
            "author_id": "147964124",
            "created_at": "2014-09-26T17:02:40.000Z",
            "id": "515547012998393857",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja fotos das cavernas do Parque Estadual Tur\u00edstico do Alto Ribeira (Petar), em S\u00e3o Paulo http://t.co/PNMH7YBlxN"
        },
        {
            "author_id": "126696546",
            "created_at": "2014-09-26T17:00:02.000Z",
            "id": "515546347680714754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Municipal de Belo Horizonte completa hoje 117 anos.\nO jardim p\u00fablico mais antigo da cidade, parab\u00e9ns!!... http://t.co/SozcNV85Ch"
        },
        {
            "author_id": "182582636",
            "created_at": "2014-09-26T16:46:12.000Z",
            "id": "515542868845268992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Serra das Confus\u00f5es \u2013 Piau\u00ed: Serra das Confus\u00f5es \u00e9 um parque nacional brasileiro localizado na regi\u00e3o s... http://t.co/dFFno67SoG"
        },
        {
            "author_id": "517908088",
            "created_at": "2014-09-26T16:46:12.000Z",
            "id": "515542867389865984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja - Serra das Confus\u00f5es \u2013 Piau\u00ed: Serra das Confus\u00f5es \u00e9 um parque nacional brasileiro localizado na regi\u00e3o s... http://t.co/ZPWfNg4GBH"
        },
        {
            "author_id": "2282455092",
            "created_at": "2014-09-26T16:20:29.000Z",
            "id": "515536395063296000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "'\nAMANHA PARQUE MUNICIPAL\nVAI TA DMS #DELANO ;) :) :D"
        },
        {
            "author_id": "360946368",
            "created_at": "2014-09-26T16:12:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.75730077,
                        -29.38140915
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "515534330958196736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade n\u00e3o est\u00e1 nas pessoas, e sim em voc\u00ea mesma. \ud83c\udf40\u2600\ufe0f @ Parque Estadual De Itapeva http://t.co/XTExGHUapX"
        },
        {
            "author_id": "1094677693",
            "created_at": "2014-09-26T16:05:59.000Z",
            "id": "515532745863204864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SITIOSYVIAJES El Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses, Brasil.: A pesar de su aspecto de... http://t.co/PRpcXrp7bY http://t.co/QUvCH5npWP"
        },
        {
            "author_id": "32155238",
            "created_at": "2014-09-26T16:02:12.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "59373f0a295160e4"
            },
            "id": "515531793823723520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Biblioteca Parque Estadual na propaganda do Pez\u00e3o. Fiz mat\u00e9ria l\u00e1!!!"
        },
        {
            "author_id": "79061885",
            "created_at": "2014-09-26T16:01:43.000Z",
            "id": "515531673660702720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica receber\u00e1 a\u00e7\u00f5es de manejo http://t.co/jfJmqgxv7a"
        },
        {
            "author_id": "2539936555",
            "created_at": "2014-09-26T15:55:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "id": "35873782",
                        "start": 90,
                        "username": "portaluai"
                    }
                ]
            },
            "id": "515530114151763968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos  http://t.co/EUZMeT57oI \u2026 (Via @portaluai )"
        },
        {
            "author_id": "180488723",
            "created_at": "2014-09-26T15:52:52.000Z",
            "id": "515529445663571968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00faltimo fim de semana do m\u00eas de setembro, o Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Gianetti recebe novamente a S\u00e9rie... http://t.co/4YaShzSMNy"
        },
        {
            "author_id": "103600779",
            "created_at": "2014-09-26T15:47:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "183398510",
                        "start": 86,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "515528058200002560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos http://t.co/9X4ViLb3qJ via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "103600779",
            "created_at": "2014-09-26T15:45:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "183398510",
                        "start": 86,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "515527631580561408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos http://t.co/nSZKRMV1PA via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "1107165810",
            "created_at": "2014-09-26T15:40:29.000Z",
            "id": "515526328398127104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#117anos do Parque Municipal, vivaaa!!!! E para comemorar, ter\u00e1 uma programa\u00e7\u00e3o especial, confira! Excelente fim... http://t.co/9sI5aiHvXu"
        },
        {
            "author_id": "88076632",
            "created_at": "2014-09-26T15:23:52.000Z",
            "id": "515522146022346753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Nascente do Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/zzyZeHLf8Q  #portalouropreto"
        },
        {
            "author_id": "611762724",
            "created_at": "2014-09-26T15:06:59.000Z",
            "id": "515517898584883201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mat\u00e9ria do Not\u00edcias do Dia sobre o Parque Estadual Acara\u00ed com fotos do Projeto Fotogr\u00e1fico O Drag\u00e3o de S\u00e3o... http://t.co/SMMatir9Ji"
        },
        {
            "author_id": "279144521",
            "created_at": "2014-09-26T15:06:37.000Z",
            "id": "515517807157841920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaravanaDaEsperan\u00e7a\n\nS\u00e1bado, 27 de setembro \u00e0s 16h\n\nParque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, BR 116 \u2013 Km 13... http://t.co/kqh4LzYIea"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2014-09-26T15:05:40.000Z",
            "id": "515517566408609792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Juruena livre de hidrel\u00e9tricas at\u00e9 2023: O Parque Nacional do Juruena (AM/MT) n\u00e3o ser\u00e1 reduzido para acomodar ... http://t.co/xk53sIbWfz"
        },
        {
            "author_id": "29274419",
            "created_at": "2014-09-26T15:05:33.000Z",
            "id": "515517539586441216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos http://t.co/geNf9pcm2x"
        },
        {
            "author_id": "144224283",
            "created_at": "2014-09-26T14:58:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2512325592",
                        "start": 0,
                        "username": "alienflowers"
                    }
                ]
            },
            "id": "515515846232641537",
            "in_reply_to_user_id": "2512325592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alienflowers mano semana que vem que \u00e9 a ioga n\u00e9? sabe se rola no parque municipal domingo de novo?"
        },
        {
            "author_id": "1921714886",
            "created_at": "2014-09-26T14:42:28.000Z",
            "id": "515511728621518850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento cultural no parque municipal amanh\u00e3 *-*"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-09-26T14:40:54.000Z",
            "id": "515511332985401344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sema vai indenizar 150 fam\u00edlias posseiras em unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/8sdxDngBPe"
        },
        {
            "author_id": "2252349793",
            "created_at": "2014-09-26T14:40:18.000Z",
            "id": "515511182795354112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Domingo no Parque est\u00e1 de volta!!!\n\nNeste domingo \u00e0 partir das 9h na Sede do Parque Estadual dos Tr\u00eas Picos.... http://t.co/yrOzDVRC64"
        },
        {
            "author_id": "357729785",
            "created_at": "2014-09-26T14:37:01.000Z",
            "id": "515510356823654400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Al\u00e9m de ser o parque nacional mais antigo do mundo, Yellowstone ainda concentra a maior parte dos g\u00eaiseres do... http://t.co/M8xeN8iaoK"
        },
        {
            "author_id": "2766516824",
            "created_at": "2014-09-26T14:34:20.000Z",
            "id": "515509681285242880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nunca pensei que algum dia leria uma noticia t\u00e3o triste. :(\n https://t.co/FJgvblY0Pl"
        },
        {
            "author_id": "2711075839",
            "created_at": "2014-09-26T14:32:54.000Z",
            "id": "515509323146199040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaravanaDaEsperan\u00e7a\n\nS\u00e1bado, 27 de setembro \u00e0s 16h\n\nParque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, BR 116 \u2013 Km 13... http://t.co/CyipbeG3jE"
        },
        {
            "author_id": "65767089",
            "created_at": "2014-09-26T14:25:39.000Z",
            "id": "515507495360794624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Preciso de mais dias como esse \u2764\ufe0f (em Parque Nacional de Bras\u00edlia) http://t.co/20CgCTNKOG"
        },
        {
            "author_id": "65767089",
            "created_at": "2014-09-26T14:25:36.000Z",
            "id": "515507485751652352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preciso de mais dias como esse \u2764\ufe0f @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/HWMm8SjtmD"
        },
        {
            "author_id": "2771153381",
            "created_at": "2014-09-26T14:25:35.000Z",
            "id": "515507477908291585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Torres del Paine formam um \u201cW\u201d e podem ser vistas de qualquer ponto do Parque Nacional com o mesmo nome! O 4\u00ba ano te informa muito mais!"
        },
        {
            "author_id": "2685447043",
            "created_at": "2014-09-26T14:20:53.000Z",
            "id": "515506298352574465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "-Amanha encontro de f\u00e3s no parque municipal \n\nMc Delano Mc M5 Mc Yuri Bh \nQuem vai colar ??!! :p eu voohh"
        },
        {
            "author_id": "1631218111",
            "created_at": "2014-09-26T14:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 93,
                        "id": "183398510",
                        "start": 86,
                        "username": "em_com"
                    }
                ]
            },
            "id": "515505402348191745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos http://t.co/kbgor9GNhd via @em_com"
        },
        {
            "author_id": "2711075839",
            "created_at": "2014-09-26T13:56:48.000Z",
            "id": "515500234126815233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CaravanaDaEsperan\u00e7a\n\nS\u00e1bado, 27 de setembro \u00e0s 16h\n\nParque Estadual de Exposi\u00e7\u00f5es Assis Brasil, BR 116 \u2013 Km 13... http://t.co/EUFm5KAHO4"
        },
        {
            "author_id": "38498888",
            "created_at": "2014-09-26T13:47:18.000Z",
            "id": "515497845362032640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais antigo jardim p\u00fablico de BH, Parque Municipal completa 117 anos: http://t.co/xlOgWfx8Oq #ParqueMunicipal #117anos #BH #HojeEmDia"
        },
        {
            "author_id": "2530427389",
            "created_at": "2014-09-26T13:36:46.000Z",
            "id": "515495194423492609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque municipal in Itatiba, Sao paulo https://t.co/y0AFBSaX6X"
        },
        {
            "author_id": "142109549",
            "created_at": "2014-09-26T13:36:38.000Z",
            "id": "515495159585591296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DicaUCB | Caminhada para Pedra Bonita, no Parque Nacional da Tijuca. \n\nNo dia 27 de setembro, \u00e0s 9h30, o Grupo... http://t.co/ZdQo3LDB1p"
        },
        {
            "author_id": "14762045",
            "created_at": "2014-09-26T13:31:39.000Z",
            "id": "515493905702596609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Capivara, no Piau\u00ed, \u00e9 um patrim\u00f4nio cultural da humanidade. O RB come\u00e7a \u00e0s 12h, na #TVBrasil!"
        },
        {
            "author_id": "90272946",
            "created_at": "2014-09-26T13:25:26.000Z",
            "id": "515492341185282048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para comemorar o anivers\u00e1rio do Parque Municipal, conhe\u00e7a no #Descubraminas esta bela ilha verde no cora\u00e7\u00e3o de #BH. http://t.co/NUmwIKGKkM"
        },
        {
            "author_id": "334334574",
            "created_at": "2014-09-26T13:22:55.000Z",
            "id": "515491708306341888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos: S\u00edmbolo cultural e ambiental da capital mineira,... http://t.co/sNbHhKQtaF"
        },
        {
            "author_id": "2750935196",
            "created_at": "2014-09-26T13:22:54.000Z",
            "id": "515491706616041472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos: S\u00edmbolo cultural e ambiental da capital mineira,... http://t.co/yBPgnHsZPj"
        },
        {
            "author_id": "2744443790",
            "created_at": "2014-09-26T13:22:54.000Z",
            "id": "515491705521336320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos: S\u00edmbolo cultural e ambiental da capital mineira,... http://t.co/ERgJJMSia5"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-09-26T13:22:54.000Z",
            "id": "515491703025717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos: S\u00edmbolo cultural e ambiental da capital mineira,... http://t.co/Naq8Eerh9w"
        },
        {
            "author_id": "2831492534",
            "created_at": "2014-09-26T13:22:53.000Z",
            "id": "515491701649965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos: S\u00edmbolo cultural e ambiental da capital mineira,... http://t.co/kcXhIwwsAx"
        },
        {
            "author_id": "2816749386",
            "created_at": "2014-09-26T13:22:53.000Z",
            "id": "515491700249079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos: S\u00edmbolo cultural e ambiental da capital mineira,... http://t.co/X3AlWefHuP"
        },
        {
            "author_id": "2831615539",
            "created_at": "2014-09-26T13:22:52.000Z",
            "id": "515491698575540225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos: S\u00edmbolo cultural e ambiental da capital mineira,... http://t.co/MOlnF6LiRA"
        },
        {
            "author_id": "2816758514",
            "created_at": "2014-09-26T13:22:52.000Z",
            "id": "515491696998486017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos: S\u00edmbolo cultural e ambiental da capital mineira,... http://t.co/WLc506u4YN"
        },
        {
            "author_id": "2816771070",
            "created_at": "2014-09-26T13:22:52.000Z",
            "id": "515491695656333312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos: S\u00edmbolo cultural e ambiental da capital mineira,... http://t.co/vRC9bMOVdT"
        },
        {
            "author_id": "2816993258",
            "created_at": "2014-09-26T13:22:51.000Z",
            "id": "515491694058303488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos: S\u00edmbolo cultural e ambiental da capital mineira,... http://t.co/fEBhVX9wi5"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-09-26T13:22:51.000Z",
            "id": "515491692816769025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos: S\u00edmbolo cultural e ambiental da capital mineira,... http://t.co/K6ASBqBgVF"
        },
        {
            "author_id": "2594745991",
            "created_at": "2014-09-26T13:22:50.000Z",
            "id": "515491689629093888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos: S\u00edmbolo cultural e ambiental da capital mineira,... http://t.co/LE8kLFRrTN"
        },
        {
            "author_id": "2532559584",
            "created_at": "2014-09-26T13:19:36.000Z",
            "id": "515490873480462336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pulm\u00e3o de Belo Horizonte, Parque Municipal completa 117 anos: S\u00edmbolo cultural e ambiental da capital mineira,\u2026 http://t.co/3g3VptoXko"
        },
        {
            "author_id": "991373929",
            "created_at": "2014-09-26T13:18:13.000Z",
            "id": "515490525651406848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia poder\u00e1 ser ampliado em mais de 300 hectares para preserva\u00e7\u00e3o do seu ecossistema  http://t.co/KFMpXh6QpQ"
        },
        {
            "author_id": "359588656",
            "created_at": "2014-09-26T13:16:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.00146452,
                        -19.88673866
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "515490064797663232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preserve! @ Parque Municipal Ursulina de Andrade Mello http://t.co/pySdxjWvdP"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-09-26T13:13:10.000Z",
            "id": "515489257193226240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Municipal com programa\u00e7\u00e3o especial de anivers\u00e1rio no fim de semana. Hoje ele completa 117 anos! Voc\u00ea frequenta? Tem lembran\u00e7as?"
        },
        {
            "author_id": "358357680",
            "created_at": "2014-09-26T13:04:01.000Z",
            "id": "515486951915675650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/9UazhcDl8p"
        },
        {
            "author_id": "360946368",
            "created_at": "2014-09-26T12:40:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.75981469,
                        -29.37789134
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fdbae822e33b8c42"
            },
            "id": "515480981286174720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adquirindo conhecimento \ud83c\udf34\ud83c\udf40\ud83c\udf35\ud83c\udf3a (@ Parque Estadual de Itapeva) https://t.co/JZygnMMfLa"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-09-26T12:35:42.000Z",
            "id": "515479828074881024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos http://t.co/Tvxe7rQAmK http://t.co/YqI3ivo870"
        },
        {
            "author_id": "183398510",
            "created_at": "2014-09-26T12:31:41.000Z",
            "id": "515478815204982784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola-Mo\u00e7a fica vulner\u00e1vel a constantes queimadas http://t.co/D79W7tnN7s http://t.co/nGhpvI8zKB"
        },
        {
            "author_id": "48780293",
            "created_at": "2014-09-26T12:29:47.000Z",
            "id": "515478337209126912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no dia das elei\u00e7\u00f5es | R\u00e1dio Cultura Foz: http://t.co/LGZDaY8Mzb"
        },
        {
            "author_id": "39326635",
            "created_at": "2014-09-26T12:29:30.000Z",
            "id": "515478266225131520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Cora\u00e7\u00e3o verde no Centro de BH, Parque Municipal completa 117 anos nesta sexta - http://t.co/cXZHAEdy6L"
        },
        {
            "author_id": "35873782",
            "created_at": "2014-09-26T12:24:43.000Z",
            "id": "515477064083062785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos  http://t.co/pZ5iDjihcI http://t.co/P0YOZ3INiS"
        },
        {
            "author_id": "506060220",
            "created_at": "2014-09-26T12:19:47.000Z",
            "id": "515475821017174016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Participando do evento da honda \u2014 em Parque Municipal Roberto M\u00e1rio Santini - Emiss\u00e1rio Submarino http://t.co/P4aU4vQoGS"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-09-26T12:04:45.000Z",
            "id": "515472039897886720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos:  http://t.co/6ouO7hIK0t #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "206964235",
            "created_at": "2014-09-26T12:04:45.000Z",
            "id": "515472038559883265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#OperacaoBetaLab Parque Estadual Serra do Rola-Mo\u00e7a fica vulner\u00e1vel a constantes queimadas:  http://t.co/OEt8WPkczm #SDV #TIMBETA"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-09-26T12:04:40.000Z",
            "id": "515472018410450945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos:  http://t.co/Abh0k7j62u"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-09-26T12:04:40.000Z",
            "id": "515472017647104000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EM- Parque Estadual Serra do Rola-Mo\u00e7a fica vulner\u00e1vel a constantes queimadas:  http://t.co/nwXdigdKbW"
        },
        {
            "author_id": "266136765",
            "created_at": "2014-09-26T11:53:39.000Z",
            "id": "515469244260429824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DESTINOBRASIL Parque Estadual Da Pedra Azul. http://t.co/qB5hhBQZyw"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2014-09-26T11:53:13.000Z",
            "id": "515469136579670017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Serra do Rola-Mo\u00e7a fica vulner\u00e1vel a constantes queimadas http://t.co/YoU5GFStTD"
        },
        {
            "author_id": "50674130",
            "created_at": "2014-09-26T11:41:16.000Z",
            "id": "515466128957898752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Programa\u00e7\u00e3o de anivers\u00e1rio do parque estadual marinho da Laje de Santos confira http://t.co/4YUvuo03Hi"
        },
        {
            "author_id": "333702398",
            "created_at": "2014-09-26T11:39:56.000Z",
            "id": "515465794021769216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/5MHCvjTs9x"
        },
        {
            "author_id": "65623871",
            "created_at": "2014-09-26T11:28:53.000Z",
            "id": "515463012917211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos:  http://t.co/sfyilroXat http://t.co/HHsySD8ygA"
        },
        {
            "author_id": "86933001",
            "created_at": "2014-09-26T11:26:25.000Z",
            "id": "515462390817636352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos http://t.co/AO0IiheIAP"
        },
        {
            "author_id": "2816749386",
            "created_at": "2014-09-26T11:24:04.000Z",
            "id": "515461800549040128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos:  http://t.co/ZrFd5YkCra"
        },
        {
            "author_id": "2288697877",
            "created_at": "2014-09-26T11:24:04.000Z",
            "id": "515461799198466048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos:  http://t.co/Q5n1DW6OTe"
        },
        {
            "author_id": "2666839226",
            "created_at": "2014-09-26T11:24:03.000Z",
            "id": "515461797478797312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos:  http://t.co/GhQ5EH5Cs2"
        },
        {
            "author_id": "264946803",
            "created_at": "2014-09-26T11:24:01.000Z",
            "id": "515461785948659712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti comemora 117 anos:  http://t.co/E6R2sutBrW"
        },
        {
            "author_id": "102357514",
            "created_at": "2014-09-26T11:17:00.000Z",
            "id": "515460022411997185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje a foto \u00e9 do Parque Natural Municipal S\u00e3o Louren\u00e7o. Nada melhor que uma bela imagem para iniciar o dia. Bom dia! http://t.co/CRbpOzlp9c"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2014-09-26T11:16:15.000Z",
            "id": "515459832703631361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Estadual da Pedra Azul - Esp\u00edrito Santo (via\u00a0Visit Brasil) http://t.co/t0Qj7VbEeJ"
        },
        {
            "author_id": "1919252886",
            "created_at": "2014-09-26T11:00:05.000Z",
            "id": "515455762383273984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Plandeconservaci\u00f3n do monumento natural da #praiadasCatedrais\nhttp://t.co/80Ey1cxcUC"
        },
        {
            "author_id": "278084855",
            "created_at": "2014-09-26T11:00:01.000Z",
            "id": "515455748206493696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje \u00e9 o Dia Mundial do Turismo. Que tal visitar o Parque Municipal de Nova Igua\u00e7u?\nPrimeiro geoparque do Estado... http://t.co/hvW2PTm63S"
        },
        {
            "author_id": "2349247320",
            "created_at": "2014-09-26T10:14:02.000Z",
            "id": "515444176633466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turismo rural em \u00e1rea protegida de Ponte de Lima | Altominho TV http://t.co/YCJJJXQmdd"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-09-26T09:45:00.000Z",
            "id": "515436868725645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Pedra da Boca - Araruna-PB.\nFoto: Ademir http://t.co/aGbUk76z49"
        },
        {
            "author_id": "95958399",
            "created_at": "2014-09-26T09:44:15.000Z",
            "id": "515436681496100864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Hoje \u00e9 anivers\u00e1rio do Parque Municipal. A \u00e1rea verde, no centro de BH, completa 117 anos!"
        },
        {
            "author_id": "292463244",
            "created_at": "2014-09-26T09:43:02.000Z",
            "id": "515436373353177088",
            "in_reply_to_user_id": "319577064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pandadobau na frente do Parque municipal"
        },
        {
            "author_id": "73228652",
            "created_at": "2014-09-26T09:22:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.42580788,
                        -20.60351093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "c3298d9d79922899"
            },
            "id": "515431173062144000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual Paulo C\u00e9sar Vinha in Guarapari, ES https://t.co/gKfChwQLiQ"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-09-26T09:15:44.000Z",
            "id": "515429504991641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Chances: o ve\u00edculo futurista ensina-lo-\u00e1 a\u00a0guiar Passeando pela estrada atrav\u00e9s do parque nacional... http://t.co/gpHTijW27s"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-09-26T09:15:38.000Z",
            "id": "515429477912817664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Passeando pela estrada atrav\u00e9s do parque nacional de Snowdonia, Chances \u2013 o conceito de ve\u00edculo... http://t.co/pzZudNlqvC"
        },
        {
            "author_id": "780491587",
            "created_at": "2014-09-26T09:04:01.000Z",
            "id": "515426553933864960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed http://t.co/jtkDVjcfcN"
        },
        {
            "author_id": "780491587",
            "created_at": "2014-09-26T09:00:37.000Z",
            "id": "515425697498923009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - Piau\u00ed http://t.co/WXbc7eQsR0"
        },
        {
            "author_id": "1621565719",
            "created_at": "2014-09-26T08:55:29.000Z",
            "id": "515424405561016320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora correr? #10kesportes #trailrun #gorun #nevergiveup @ Parque Municipal Jardim Felicidade http://t.co/WhqZuRg0t9"
        },
        {
            "author_id": "546753588",
            "created_at": "2014-09-26T08:42:26.000Z",
            "id": "515421124893888513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "\"Inicio do Plan de \nconservaci\u00f3n do monumento natural da praia das Catedrais\" via DOGA http://t.co/x83RisLN0F #GaliciaNorte"
        },
        {
            "author_id": "2157811612",
            "created_at": "2014-09-26T07:21:08.000Z",
            "id": "515400665481617408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Paulo Natalino in Belford Roxo, Rio de Janeiro http://t.co/3KmxPeXjUv"
        },
        {
            "author_id": "94428800",
            "created_at": "2014-09-26T05:50:39.000Z",
            "id": "515377894462611457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nascente do rio S\u00e3o Francisco secou, afirma diretor do Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/hNqsBqF5oc"
        },
        {
            "author_id": "40731430",
            "created_at": "2014-09-26T05:50:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "66853556",
                        "start": 0,
                        "username": "Dr_nekkro"
                    }
                ]
            },
            "id": "515377842830729217",
            "in_reply_to_user_id": "66853556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Dr_nekkro o meio do caminho \u00e9 o PETAR - Parque Estadual Turistico do Alto  Ribeira"
        },
        {
            "author_id": "17084161",
            "created_at": "2014-09-26T05:09:01.000Z",
            "id": "515367416864718849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do Sol. \u2014 em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim - RS http://t.co/t4fRKorGHQ"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-09-26T04:49:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "247777579",
                        "start": 84,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "515362573764419585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia Solid\u00e1ria integra atrativos do Parque Municipal http://t.co/NCnkUjn2xT via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-09-26T04:49:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "247777579",
                        "start": 84,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "515362526867910656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia Solid\u00e1ria integra atrativos do Parque Municipal http://t.co/6aeOWCWgu4 via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "107260649",
            "created_at": "2014-09-26T03:14:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.97290446,
                        -23.0158294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "245b02bf1c013876"
            },
            "id": "515338520211517440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora chega de resenha q amanha tenho que acordar as 7 hr , para ir no Parque municipal Jurar bandeira , ta de sacanagem produ\u00e7ao ?? \u270b\u270b"
        },
        {
            "author_id": "41143997",
            "created_at": "2014-09-26T02:50:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "160020766",
                        "start": 18,
                        "username": "edmilsonpapo10"
                    }
                ]
            },
            "id": "515332560122306560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora, Alckmin! RT @edmilsonpapo10 Nascente Rio S\u00e3o Francisco secou, diz funcion\u00e1rio do Pq da Serra da Canastra http://t.co/14tSyXLuVI \u2026\u00bb"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-09-26T02:38:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "247777579",
                        "start": 84,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "515329605180211201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia Solid\u00e1ria integra atrativos do Parque Municipal http://t.co/CDgY59ZZg5 via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "1942809296",
            "created_at": "2014-09-26T02:19:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2853048,
                        -2.4925541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "515324830103920641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um breve resumo do lugar lindo chamado Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. @ Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/0krHPoZSOb"
        },
        {
            "author_id": "1942809296",
            "created_at": "2014-09-26T02:11:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.2853048,
                        -2.4925541
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "515322854103990274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um breve resumo do lugar lindooo que \u00e9 os len\u00e7\u00f3is Maranhenses. @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/oz3Zxag0DP"
        },
        {
            "author_id": "228324779",
            "created_at": "2014-09-26T00:53:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9339831,
                        -19.9252539
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "515303210102554625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu minha flor @ladybranca...  &lt;3 @ Parque Municipal Am\u00e9rico Renn\u00e9 Giannetti http://t.co/jegL71XJNi"
        },
        {
            "author_id": "109270575",
            "created_at": "2014-09-26T00:46:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.4415981,
                        -23.01034693
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "515301303975968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Natural Municipal Da Prainha http://t.co/wj0ISivHel"
        },
        {
            "author_id": "2710281748",
            "created_at": "2014-09-26T00:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.23818833,
                        -22.59892879
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "1c88433143d383e1"
            },
            "id": "515301220035362818",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Natural Municipal da Taquara in Duque de Caxias, Rio de Janeiro https://t.co/ewnRJdavB6"
        },
        {
            "author_id": "189306024",
            "created_at": "2014-09-26T00:42:53.000Z",
            "id": "515300441526403072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saindo da audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o de um parque natural municipal em Bigua\u00e7u. Somando na luta\u2026 http://t.co/xX5WcNKl7B"
        },
        {
            "author_id": "2787921146",
            "created_at": "2014-09-26T00:40:20.000Z",
            "id": "515299797277110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado no dia das elei\u00e7\u00f5es, domingo 5 de outubro. http://t.co/IEpGxreKEx http://t.co/2kBFO0KlYW"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-26T00:31:01.000Z",
            "id": "515297455018344448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/RKl0XOCPhR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-26T00:30:34.000Z",
            "id": "515297338878074881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/2EK9abCndv"
        },
        {
            "author_id": "80687144",
            "created_at": "2014-09-26T00:08:54.000Z",
            "id": "515291889978052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 DIANTE DESSAS COISAS, QUE TENHO CERTEZA QUE O MUNDO VAI ACABAR. http://t.co/mfOMusn1lP"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2014-09-25T23:21:42.000Z",
            "id": "515280011117334528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pessoal, os votos est\u00e3o chegando. Obrigada!\nhttps://t.co/w1ERlhP1t3 o Parque Municipal Ecol\u00f3gico de Marapendi \u00edntegro http://t.co/tsZWxFr0s0"
        },
        {
            "author_id": "737039246",
            "created_at": "2014-09-25T23:20:26.000Z",
            "id": "515279690429628417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RETRICA @ Parque Estadual do Caracol http://t.co/uGTuuePEpF"
        },
        {
            "author_id": "32453798",
            "created_at": "2014-09-25T23:19:16.000Z",
            "id": "515279398337925120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elei\u00e7\u00f5es: Parque Nacional ter\u00e1 hor\u00e1rio diferenciado http://t.co/WLTQdT7ELz"
        },
        {
            "author_id": "798977185",
            "created_at": "2014-09-25T23:14:44.000Z",
            "id": "515278256531312642",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: http://t.co/YprbzWbf4s http://t.co/azFpdu1QvX\""
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-09-25T23:02:01.000Z",
            "id": "515275056042496000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Barreirinhas \u00e9 a principal porta de entrada para o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses: http://t.co/3Z7b5pHE6b http://t.co/KJPzIBD2Va"
        },
        {
            "author_id": "133776275",
            "created_at": "2014-09-25T22:21:37.000Z",
            "id": "515264889192214528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cobra 'extremamente venenosa' \u00e9 vista no Parque Nacional da Tijuca - Cleo Guimar\u00e3es : O Globo http://t.co/asQADvWtQ1"
        },
        {
            "author_id": "44608345",
            "created_at": "2014-09-25T22:21:14.000Z",
            "id": "515264791187705856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "12 anos se passaram, e n\u00e3o concluiu a transposi\u00e7\u00e3o do rio S\u00e3o Francisco, e n\u00e3o soube evitar isso?_ http://t.co/ftVMO1US8s"
        },
        {
            "author_id": "101875591",
            "created_at": "2014-09-25T22:05:32.000Z",
            "id": "515260840090828801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Momentos na ro\u00e7a... curtindo a natureza do Parque Estadual da Pedra Branca... http://t.co/cJM8vVkRgf"
        },
        {
            "author_id": "220903965",
            "created_at": "2014-09-25T21:44:17.000Z",
            "id": "515255493171085313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "vim ser emo&amp;g\u00f3tico (@ Parque Municipal Ponte dos Bilhares in Manaus, AM) https://t.co/qa3BnoAZl8"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-25T21:30:32.000Z",
            "id": "515252032836743169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/Csizq8JrkV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-25T21:30:30.000Z",
            "id": "515252027296063488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/pMRTtYgdin"
        },
        {
            "author_id": "176997116",
            "created_at": "2014-09-25T20:38:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1695528,
                        -29.91555033
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b9a7379f71583666"
            },
            "id": "515238814093414400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Municipal Get\u00falio Vargas (Cap\u00e3o do Corvo) in Canoas, RS https://t.co/VXZsFTzslw"
        },
        {
            "author_id": "2770691509",
            "created_at": "2014-09-25T20:31:37.000Z",
            "id": "515237209210093568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1, boa tarde !\nCurtam: Portaria da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s\n\u00e9 interditada por manifestantes.https://t.co/LqviaRdMKW"
        },
        {
            "author_id": "44135632",
            "created_at": "2014-09-25T20:26:34.000Z",
            "id": "515235938117906434",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Dica de caminhada para esse final de semana: Parque Estadual da Pedra Branca - RJ. https://t.co/wG7iZS3cOf"
        },
        {
            "author_id": "257686480",
            "created_at": "2014-09-25T20:18:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11152798,
                        -4.1551784
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "515233950143635456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias in Beberibe, CE https://t.co/MCTpgBVQXg"
        },
        {
            "author_id": "92111276",
            "created_at": "2014-09-25T20:06:14.000Z",
            "id": "515230818734989312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mudas de esp\u00e9cies nativas foram doadas para \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico\nhttp://t.co/XbsxmiguQN http://t.co/K3PORrm6BY"
        },
        {
            "author_id": "133241454",
            "created_at": "2014-09-25T19:37:14.000Z",
            "id": "515223522675662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Tijuca 'redescobre' ponte no A\u00e7ude da Solid\u00e3o: Equipes que atuam na manuten\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da... http://t.co/d3Vf1SHHsG"
        },
        {
            "author_id": "22758553",
            "created_at": "2014-09-25T19:21:50.000Z",
            "id": "515219646207647744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Macei\u00f3: Casa em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental \u00e9 derrubada em Macei\u00f3 http://t.co/4wccnOdn9d"
        },
        {
            "author_id": "51238587",
            "created_at": "2014-09-25T19:20:09.000Z",
            "id": "515219222020882432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#V\u00eddeo #PontedeLima: #TurismoRural em \u00c1rea Protegida http://t.co/sKBr25ocpC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-25T18:30:53.000Z",
            "id": "515206824371683328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/1Krs0FSOU8"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-25T18:30:48.000Z",
            "id": "515206804436176896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/MtAAND4HXm"
        },
        {
            "author_id": "1527429176",
            "created_at": "2014-09-25T18:21:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "id": "33518728",
                        "start": 93,
                        "username": "pimentelminas"
                    }
                ]
            },
            "id": "515204397367042048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Afonso Pena, em frente ao parque municipal, #demotucanos continuam quebrando cavaletes de @pimentelminas e colocando d A\u00e9cio e picaretas."
        },
        {
            "author_id": "226070884",
            "created_at": "2014-09-25T17:53:12.000Z",
            "id": "515197339972009985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Maior caverna do mundo. Parque Nacional Phong Nha-Ke Bang, Vietnam http://t.co/QwUYRByks1\n+ em http://t.co/qJ5uMxO0jj"
        },
        {
            "author_id": "85343078",
            "created_at": "2014-09-25T17:15:34.000Z",
            "id": "515187869556957185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/aMayOSOFdO - Parque da Lagoa do Peri - Localizado na segunda maior lago de Florian\u00f3polis. http://t.co/w81fjBjwT2"
        },
        {
            "author_id": "92011376",
            "created_at": "2014-09-25T17:06:07.000Z",
            "id": "515185492883542016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u lan\u00e7a campanha em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Turismo - http://t.co/WVtCv7gtsY"
        },
        {
            "author_id": "66324095",
            "created_at": "2014-09-25T17:04:42.000Z",
            "id": "515185135080460288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OBJETIVA AUDIO - PODCAST - Parque nacional alerta para seca na nascente do S\u00e3o Francisco\nhttp://t.co/9facHwVLXq"
        },
        {
            "author_id": "190436825",
            "created_at": "2014-09-25T17:00:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.58876896,
                        -21.78640105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b94d467ec5113133"
            },
            "id": "515184017684320256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando depois do trabalho. (@ Parque Municipal Ant\u00f4nio Molinari in Po\u00e7os de Caldas, MG) https://t.co/jrVAs4vWJ5"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-09-25T16:49:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "247777579",
                        "start": 84,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "515181431115362304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia Solid\u00e1ria integra atrativos do Parque Municipal http://t.co/GscS4xAuOb via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "194146291",
            "created_at": "2014-09-25T16:00:36.000Z",
            "id": "515169002167889923",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aproveite o fim de semana e fa\u00e7a um passeio pelo Parque Municipal: http://t.co/7e8YfiJJg9 #DescubraBH #SomosBH"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2014-09-25T15:26:12.000Z",
            "id": "515160345410011136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Que tal compartilhar no Instagram as belas fotos que voc\u00ea fez das Cataratas do Igua\u00e7u? O Parque Nacional do... http://t.co/KdmgEVtYFQ"
        },
        {
            "author_id": "96114119",
            "created_at": "2014-09-25T15:05:07.000Z",
            "id": "515155041854816256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia Solid\u00e1ria integra atrativos do Parque Municipal http://t.co/wuXDX6jwIV"
        },
        {
            "author_id": "76680382",
            "created_at": "2014-09-25T14:50:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.0484028,
                        -15.8442629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "515151278260113408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "trof\u00e9u da trilha;nunca vi mais lindo @ Parque Natural Municipal da Prainha http://t.co/cBslJ9qmG5"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-09-25T14:33:57.000Z",
            "id": "515147197621755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Jalap\u00e3o \u00e9 afastado e de dif\u00edcil acesso, por isso \u00e9 selvagem e pouco conhecido. Apesar do... http://t.co/SiEJ5lxM3d"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-25T14:31:11.000Z",
            "id": "515146501769932800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/MdNGmT0Vof"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-25T14:30:53.000Z",
            "id": "515146425471348736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/W914ukDAE4"
        },
        {
            "author_id": "97111842",
            "created_at": "2014-09-25T14:30:11.000Z",
            "id": "515146250660761601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cada dia mais assustada com estas noticias. Volto a repetir.... #peoplesclimatemarch Se n\u00e3o pressionarmos nossos... http://t.co/IqacOg2heP"
        },
        {
            "author_id": "275043267",
            "created_at": "2014-09-25T13:55:00.000Z",
            "id": "515137393985601537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Estadual Marinho Laje de Santos celebra 21 anos\nhttp://t.co/wtdfVhJZbp"
        },
        {
            "author_id": "58633002",
            "created_at": "2014-09-25T13:49:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "515136117751173120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agrade\u00e7a pelo simples  \ud83c\udf43 \ud83c\udf3f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/42thnEfKbG"
        },
        {
            "author_id": "1965356954",
            "created_at": "2014-09-25T13:47:05.000Z",
            "id": "515135402043523072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um crime ambiental denunciado ao Linha Verde.\n0300 253 1177 http://t.co/jlZv1ZVLGW"
        },
        {
            "author_id": "34442116",
            "created_at": "2014-09-25T13:42:50.000Z",
            "id": "515134334735753217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo inc\u00eandio atinge \u00e1rea da Floresta Estadual, o antigo Horto Florestal de Rio Claro. Saiba mais: http://t.co/fIWpYwkO1G"
        },
        {
            "author_id": "167253005",
            "created_at": "2014-09-25T13:38:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 94,
                        "id": "247777579",
                        "start": 84,
                        "username": "correioal"
                    }
                ]
            },
            "id": "515133186133610498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia Solid\u00e1ria integra atrativos do Parque Municipal http://t.co/dmxcjgPT6i via @correioal"
        },
        {
            "author_id": "17287931",
            "created_at": "2014-09-25T13:33:38.000Z",
            "id": "515132019719020544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brigadistas profissionais e volunt\u00e1rios da Amda conseguem debelar inc\u00eandio no Parque Estadual da Serra do Rola Mo\u00e7a - http://t.co/8YeJPJ59oe"
        },
        {
            "author_id": "222539136",
            "created_at": "2014-09-25T13:00:02.000Z",
            "id": "515123561841717248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conforto e tranquilidade em meio \u00e0 natureza\n\nAl\u00e9m de ser bem pr\u00f3ximo ao Parque Estadual de Ibitipoca, o Serra do... http://t.co/OSOlqgSpZb"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-09-25T12:56:09.000Z",
            "id": "515122585067999233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "No dia 23 de setembro, com a inten\u00e7\u00e3o de fortalecer la\u00e7os, o Parque Estadual da Ilha Grande (PEIG), o Ecomuseu... http://t.co/VU36nPOiYk"
        },
        {
            "author_id": "24956368",
            "created_at": "2014-09-25T12:51:01.000Z",
            "id": "515121294833385473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 muito assustador... :( http://t.co/848BIHw6SR"
        },
        {
            "author_id": "149272656",
            "created_at": "2014-09-25T12:50:37.000Z",
            "id": "515121191259222016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Economia Solid\u00e1ria passa a integrar atrativos do Parque Municipal http://t.co/j1JvJb7xRV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-09-25T12:30:35.000Z",
            "id": "515116151928791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/3zhdxEO4ap"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-09-25T12:30:34.000Z",
            "id": "515116146534932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/oemd0VKRWR"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-25T12:30:01.000Z",
            "id": "515116008080957440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Interior do Canyon Malacara (Parque Nacional da Serra Geral) http://t.co/yoh4QOZ2At"
        },
        {
            "author_id": "67663410",
            "created_at": "2014-09-25T12:25:16.000Z",
            "id": "515114813614477312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia! Que sua quinta-feira seja aben\u00e7oada.\nNa foto do Raphael Gaspar, a Lagoa Cupido, na Reserva Biologica Sooretama, em Sooretama/ES..."
        },
        {
            "author_id": "84699258",
            "created_at": "2014-09-25T12:22:21.000Z",
            "id": "515114080898932736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adorando! Aula passeio! \u2014 se sentindo aben\u00e7oada em Parque Natural Municipal Da Serra Do Mendanha http://t.co/VqkLjeTHZl"
        },
        {
            "author_id": "1623343171",
            "created_at": "2014-09-25T12:15:02.000Z",
            "id": "515112237606780928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Patrim\u00f4nio Cultural Mundial desde 1991, o Parque Nacional da Capivara \u00e9 um o\u00e1sis na regi\u00e3o semi-\u00e1rida do sudeste... http://t.co/ap9LvmLIQC"
        },
        {
            "author_id": "84699258",
            "created_at": "2014-09-25T12:14:22.000Z",
            "id": "515112068752891905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo uma manh\u00e3 maravilhosa! \u2014 se sentindo aben\u00e7oada por Deus em Parque Natural Municipal Da Serra Do Mendanha http://t.co/PxtYpeJEBp"
        },
        {
            "author_id": "268301554",
            "created_at": "2014-09-25T12:13:40.000Z",
            "id": "515111895914008576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A nascente do rio S.Francisco, situada no Parque Nacional da Serra da Canastra,em Minas Gerais, est\u00e1 completamente seca."
        },
        {
            "author_id": "1322443255",
            "created_at": "2014-09-25T12:09:25.000Z",
            "id": "515110824696770560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Filme Digital - Compra - O Mundo Selvagem - Epis\u00f3dio 8 - Animais do Parque Nacional Yellowstone : R$ 5,90.  http://t.co/98kbgUQ5Wj"
        },
        {
            "author_id": "196630517",
            "created_at": "2014-09-25T12:06:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "id": "5733082",
                        "start": 88,
                        "username": "weebly"
                    }
                ]
            },
            "id": "515110123044233217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feira Mostra das Regi\u00f5es do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas\u00a0 http://t.co/hOrrRrV4X6 via @weebly"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-09-25T12:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "id": "253034260",
                        "start": 70,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "515108615074492416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "25 set 2014: 30\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 (MG) @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-09-25T12:00:01.000Z",
            "id": "515108457981411328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Interior do Canyon Itaimbezinho) Parque Nacional Aparados da Serra - ROTA DOS Canyons Ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "61003345",
            "created_at": "2014-09-25T11:46:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.10067282,
                        -15.57883002
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "515105011479904256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual M\u00e3e Bonif\u00e1cia in Cuiab\u00e1, MT https://t.co/3fgOSGbe46"
        },
        {
            "author_id": "251787309",
            "created_at": "2014-09-25T11:37:46.000Z",
            "id": "515102860443258881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no bairro Bosque do Per\u00f3, em Cabo Frio. http://t.co/aVJ7yTuOJX"
        },
        {
            "author_id": "116721278",
            "created_at": "2014-09-25T11:34:16.000Z",
            "id": "515101979044245505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um inc\u00eandio atingiu uma \u00e1rea de 2mil m\u00b2 que faz parte do Parque Estadual da Costa do Sol, no bairro Bosque do... http://t.co/eUaMPnUMPH"
        },
        {
            "author_id": "240853213",
            "created_at": "2014-09-25T11:30:46.000Z",
            "id": "515101098550788097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no bairro Bosque do Per\u00f3, em Cabo Frio. http://t.co/6JCPZVNIhL"
        },
        {
            "author_id": "65638802",
            "created_at": "2014-09-25T10:51:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.93289021,
                        -19.72121814
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "88289ed621f308ee"
            },
            "id": "515091108234539008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Estadual do Sumidouro https://t.co/PsBZNGTWrM"
        },
        {
            "author_id": "240853213",
            "created_at": "2014-09-25T10:45:05.000Z",
            "id": "515089601065525249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2588 \u2588 \u2588 #cabofrio  Inc\u00eandio atinge \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental, no bairro Bosque do Per\u00f3, em\u2026 http://t.co/Sjmj6zi7aA"
        },
        {
            "author_id": "14743172",
            "created_at": "2014-09-25T10:41:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.4333282,
                        -12.9494105
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e60cc1f72c303272"
            },
            "id": "515088770765705218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O que \u00e9 isso? @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/vwEyt9RBTw"
        },
        {
            "author_id": "112836789",
            "created_at": "2014-09-25T09:43:27.000Z",
            "id": "515074091238572033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discutir\u00e1 altera\u00e7\u00f5es no zoneamento de \u00e1rea protegida em Degredo-http://t.co/RA6IWPyEAX"
        },
        {
            "author_id": "52758980",
            "created_at": "2014-09-25T09:41:11.000Z",
            "id": "515073520305315841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Wandern im Parque Nacional Quebrada in #Argentinien!! #explore #travel #discover \u25ba\u25ba\u25bahttp://t.co/ANu29RhAcI"
        },
        {
            "author_id": "313938680",
            "created_at": "2014-09-25T09:03:05.000Z",
            "id": "515063932688826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O rio S\u00e3o Francisco \u00e9 um importante curso de \u00e1gua que percorre 2.830 km no territ\u00f3rio brasileiro, \u00e9 popularmente... http://t.co/BigUIeZryD"
        },
        {
            "author_id": "711170946",
            "created_at": "2014-09-25T08:59:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2669902,
                        -22.83434021
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "515063022017331200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! @ Parque \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Da Fazendinha http://t.co/DCFRWFxLQ6"
        },
        {
            "author_id": "1056354883",
            "created_at": "2014-09-25T08:45:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.9820364,
                        -19.9541629
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "515059424298532864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FOGO NA GRANDE BH \u00bb Inc\u00eandio atinge Rola-Mo\u00e7a e p\u00f5e mananciais em risco http://t.co/Cp1I6ReD1i http://t.co/UAXHRXCDy3"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [Cidade_Manaus].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Cidade_Manaus",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Cidade_Manaus"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ManaSILVA9].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ManaSILVA9",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ManaSILVA9"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [kordeicaindo].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "kordeicaindo",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "kordeicaindo"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [edmilsonpapo10].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "edmilsonpapo10",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "edmilsonpapo10"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Manaus, Brasil",
                "id": "45e3bce63f2beeee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Diamantina, Brasil",
                "id": "dc46d45464071403",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Fortaleza, Brasil",
                "id": "d16815010421ff73",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil",
                "id": "23d81de6fe7594cb",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Costa, Brasil",
                "id": "1c80da5f903644d8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Niter\u00f3i, Brasil",
                "id": "59373f0a295160e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarapari, Brasil",
                "id": "c3298d9d79922899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Urussanga, Brasil",
                "id": "3ddb488e6b48763d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Espanha",
                "country_code": "ES",
                "full_name": "Elche, Espa\u00f1a",
                "id": "3178a2f5b3c63ea4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Feliz, Brasil",
                "id": "181a9359322cfa38",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barueri, Brasil",
                "id": "5997e92637149a16",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bom Princ\u00edpio, Brasil",
                "id": "1f6d7b009c3fa863",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ven\u00e2ncio Aires, Brasil",
                "id": "64a2bd314a77db92",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santa Teresa, Brasil",
                "id": "1f5e8ea04a89ec4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Argentina",
                "id": "4d3b316fe2e52b29",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jo\u00e3o Monlevade, Brasil",
                "id": "f3bd9d7b2711dc1c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil",
                "id": "f0e55b3f11b41899",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cerro Largo, Brasil",
                "id": "02d962b845bcf29c",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cascavel, Brasil",
                "id": "23e015abafb6ab35",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "C\u00e9u Azul, Brasil",
                "id": "67e2333902507bc9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canela, Brasil",
                "id": "25cee3fa86c353a8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Canoas, Brasil",
                "id": "b9a7379f71583666",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santos, Brasil",
                "id": "c83a3bc35870a7a1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Osasco, Brasil",
                "id": "32e64dedd065063f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paraibuna, Brasil",
                "id": "257d34a65e09b8bc",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil",
                "id": "68e019afec7d0ba5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mandirituba, Brasil",
                "id": "f9370d12469c37c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Paraguay",
                "country_code": "PY",
                "full_name": "Paraguay",
                "id": "6cf2fd60a82329fc",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Lima Duarte, Brasil",
                "id": "ee888d6ed616bede",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Torres, Brasil",
                "id": "fdbae822e33b8c42",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vinhedo, Brasil",
                "id": "245b02bf1c013876",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Duque de Caxias, Brasil",
                "id": "1c88433143d383e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil",
                "id": "b94d467ec5113133",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vespasiano, Brasil",
                "id": "88289ed621f308ee",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Salvador, Brasil",
                "id": "e60cc1f72c303272",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "333115898",
                "name": "Robson Oliver",
                "username": "RobsonVia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1179710990",
                "name": "OccuWorld \ud83c\udff4",
                "username": "OccuWorld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2435645238",
                "name": "Panorama Cultural",
                "username": "CultPanorama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132551769",
                "name": "Poneis malditos lalala",
                "username": "criaasapirikita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59379799",
                "name": "Tha\u00eds Guimar\u00e3es",
                "username": "tataguimaraess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309163536",
                "name": "Lonny",
                "username": "lonnyane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88250208",
                "name": "bea guedes",
                "username": "beagueds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92518033",
                "name": "nando",
                "username": "nandoseabrajr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50427572",
                "name": "Julio Pacheco",
                "username": "juliozsar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2233752229",
                "name": "marijuanas",
                "username": "_ehnoiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165983121",
                "name": "Rafael Ferreira",
                "username": "rafa1696",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "596664485",
                "name": "SANDRA PRETINHA",
                "username": "18Sandrynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "591295245",
                "name": "Hans Misfeldt",
                "username": "hansoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68226842",
                "name": "Thais Caldeira",
                "username": "thaaiscaldeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86981041",
                "name": "\u212d",
                "username": "xxcamisxx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "506150001",
                "name": "lara aka dory \ud83d\udc20\ud83e\uddde\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "LaraMoraes8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282690554",
                "name": "Marumby Montanhismo",
                "username": "marumby1879",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408661135",
                "name": "Brasilia.bikers",
                "username": "malvesve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1286164688",
                "name": "Aggressive Projects",
                "username": "agrsvphoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466294634",
                "name": "Manuel Meneses",
                "username": "ManuelMeneses3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68854669",
                "name": "Francisco Borges",
                "username": "thescoborges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47402477",
                "name": "Ana Clara",
                "username": "_anaaraujoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73228652",
                "name": "Anemas - Canal,Podcast e Fanpage Velocidade Animal",
                "username": "tchoo_toxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41686532",
                "name": "Elton Joan",
                "username": "eltonJoan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338028202",
                "name": "Breno Giglio",
                "username": "BrennoGiglio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27589548",
                "name": "Daniel Gustavo",
                "username": "Pakato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22136866",
                "name": "PlayTV",
                "username": "playtv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1646174634",
                "name": "LEIKER SANTOS (Beta)",
                "username": "LEIKERSANTOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1625965230",
                "name": "Raquel Reus",
                "username": "quelreus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273471204",
                "name": "Ana Belen Zapata",
                "username": "Antyanira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196377903",
                "name": "Ign\u00e1cio Juc\u00e1",
                "username": "ignaciojucah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312640360",
                "name": "bru",
                "username": "nascibru_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2822522275",
                "name": "Balotelli Sales ",
                "username": "balotellisales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307074681",
                "name": "\u1d47\u1d43\u1d47\u02b8\u02b8\u02b8",
                "username": "Arthur_Schons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607705181",
                "name": "Nati",
                "username": "nataliafatimafl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "338663668",
                "name": "julia",
                "username": "juliafritzen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107136287",
                "name": "Bruna Dias Furlan",
                "username": "DepBrunaFurlan",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16651600",
                "name": "Jos\u00e9 Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "ZeEuMesmo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "735900673",
                "name": "M\u00e1rcia R. Schmidt",
                "username": "SchmidtJesus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19351269",
                "name": "O POVO",
                "username": "opovo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "56175571",
                "name": "Higor",
                "username": "higorcsep_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "706561289",
                "name": "Capelita \ud83d\udda4",
                "username": "capelita9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566071727",
                "name": "Alessandro moreira",
                "username": "magazinefrutal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67362621",
                "name": "Chernoboy",
                "username": "lucasrhorta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2653737880",
                "name": "ericka",
                "username": "kirlley1986",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58977911",
                "name": "Rio News Now",
                "username": "rionewsnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "776858066",
                "name": "Juliana ",
                "username": "juul_zinha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628795939",
                "name": "maria luiza",
                "username": "malugossler",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "361423666",
                "name": "Jeska",
                "username": "cordeiro_jeje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2566313010",
                "name": "Mariposa apaixonada de Guadalupe est\u00e1 em casa",
                "username": "lealecrim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1614086252",
                "name": "victor\u2606",
                "username": "heyitsvictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "827707909",
                "name": "beatriz.",
                "username": "beadanslemetro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2761886285",
                "name": "Bruno Marques (beta)",
                "username": "brunooficiall26",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173274842",
                "name": "Papon",
                "username": "PaponPavon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "541995695",
                "name": "Lamartine \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BiaoBresil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62405207",
                "name": "Karen Oliveira",
                "username": "Karen0727",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201534189",
                "name": "ro",
                "username": "rxhnny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457906950",
                "name": "Rainer M\u00fcller",
                "username": "rainermullerr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247975753",
                "name": "Aguinaldo",
                "username": "ajbmarq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1880352348",
                "name": "Polito",
                "username": "Gustavopolito_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1633274780",
                "name": "Alacide Costa",
                "username": "alacidesc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41839328",
                "name": "Max da Mata",
                "username": "maxdamata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15573054",
                "name": "Alu\u00edsio Ezequiel",
                "username": "hotpotato74rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2211312625",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "RetwetBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2663340218",
                "name": "Clara Luz do Ceu",
                "username": "luzdoceuclara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49452426",
                "name": "Familia Muller",
                "username": "FamiliaMuller",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67410714",
                "name": "natasha_grosch@hotmail.com",
                "username": "FairyGrosch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640898049",
                "name": "\u2211coS",
                "username": "ecoartk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "616611716",
                "name": "Daniela Centurion",
                "username": "Amythemiss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2715274144",
                "name": "agnaldo",
                "username": "AgnaldoSolza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264946803",
                "name": "Jornal E. de Minas",
                "username": "EstadodeMinas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18299374",
                "name": "Brunin",
                "username": "vieirabruno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "352650680",
                "name": "Carlos Junior",
                "username": "JuniorCajuu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383978717",
                "name": "ExploraSampa",
                "username": "ExploraSampa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "726475956",
                "name": "Camila com K",
                "username": "pqkamyss_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108066216",
                "name": "Ricardo Carlini",
                "username": "carlinibh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "183398510",
                "name": "Estado de Minas",
                "username": "em_com",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "317990501",
                "name": "S\u00e3o Mateus ONLINE",
                "username": "samaonline44",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2251265449",
                "name": "Thenatureworld PT",
                "username": "pt_natureworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532559584",
                "name": "Minas 24/7",
                "username": "Minas247",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "813835771",
                "name": "Bruninha",
                "username": "brunnacrisss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2661299646",
                "name": "juju",
                "username": "juliahrf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1026538057",
                "name": "SBC-Boa Vista-Filial",
                "username": "sbcboavistafili",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156274922",
                "name": "Jos\u00e9 Edilson",
                "username": "OLIVEIRAEDILSON",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118907707",
                "name": "Simone Romero",
                "username": "romerosimone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321060824",
                "name": ".",
                "username": "taymoreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27308079",
                "name": "\ud83c\udff4 \ud835\udd6f\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6f\ud835\udd9a\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9f\ud835\udd86 \u1da0\u1da0\u1d9c",
                "username": "WuDuffuck",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329990534",
                "name": "COLIBRI",
                "username": "IMareViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206964235",
                "name": "Thiago",
                "username": "_theiron",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39783429",
                "name": "Robson Son Son Son",
                "username": "robsonrs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "349685033",
                "name": "R\u00ea",
                "username": "Ree_reginaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "468428045",
                "name": "ale",
                "username": "alepetry_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29274419",
                "name": "O Tempo",
                "username": "otempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "561412513",
                "name": "Portal do Farol de S\u00e3o Thom\u00e9",
                "username": "praiadofarol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286390456",
                "name": "Yasmin Fancelli",
                "username": "yFancelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457632659",
                "name": "sasa",
                "username": "realiebers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710328491",
                "name": "BYD El\u00e9ctricos Col",
                "username": "BYD_Electricos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "636935916",
                "name": "iambiente",
                "username": "iambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802648034",
                "name": "Medioambiente.com",
                "username": "MailVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119844526",
                "name": "Naciones Unidas",
                "username": "ONU_es",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2147931150",
                "name": "Assis \ud83d\udc8b",
                "username": "Leandra_assis23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296859202",
                "name": "Bahh Vivi",
                "username": "_ViihN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438405782",
                "name": "thits",
                "username": "TPersichini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315283891",
                "name": "Guileherme",
                "username": "guialbuquerqu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352750023",
                "name": "Eduarda Marques",
                "username": "Eduarda_sm2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "910717494",
                "name": "Salvino",
                "username": "_fernaandaS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2727590241",
                "name": "Iasmim \ud83c\udf80",
                "username": "iasmiim_c",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378810522",
                "name": "N\u00e9bias",
                "username": "nebias_silva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57011708",
                "name": "Eduardo Domingues",
                "username": "Duds_Domingues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71387698",
                "name": "Virginia Sousa",
                "username": "virginiasousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78922684",
                "name": "Prefeitura de BH",
                "username": "prefeiturabh",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2453894834",
                "name": "Le* (\ud83d\udeab no DM \ud83d\udeabno PORN)",
                "username": "Lepahreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2269318052",
                "name": "Patrick Rocha",
                "username": "patrickrochapr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242050138",
                "name": "Maiara",
                "username": "maaimagnus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19839883",
                "name": "Mam\u00e3eCansada-Leticia Medeiros",
                "username": "mamaecansada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152645679",
                "name": "\u00c9 s\u00f3 Myla msm",
                "username": "mylasquei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434275190",
                "name": "Antonio Ubilla",
                "username": "UbillaTom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86933001",
                "name": "Portal Minas",
                "username": "portalminasMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816749386",
                "name": "CONTAVEND050FBP",
                "username": "CONTAVEND050FBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288697877",
                "name": "ana",
                "username": "AnaViga09",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666839226",
                "name": "ADD TODOSannarbor132",
                "username": "annarbor1321",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "459596475",
                "name": "l\u00edris",
                "username": "_lisalvs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58205397",
                "name": "\u00c9 Gian com G!",
                "username": "gdegian",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19663673",
                "name": "R\u00f3ger",
                "username": "red_rog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1425890605",
                "name": "gabriel souza",
                "username": "BiielsouzaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831177990",
                "name": "TopW",
                "username": "TopWNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199256508",
                "name": "Rayane Ramos (Panda)",
                "username": "hayramos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "489550901",
                "name": "Alan Mezzomo \ud83d\udd06 \u262d",
                "username": "alan_za",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18374171",
                "name": "CORONELDOBLOG",
                "username": "coroneldoblog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366339971",
                "name": "Maria Isabela",
                "username": "misbela_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226149761",
                "name": "Priscila R\u00f6del",
                "username": "vieiracpriscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161584",
                "name": "Heron Martins",
                "username": "HeronDavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2869318072",
                "name": "Agatha Oliveira",
                "username": "AgathaLovato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577631910",
                "name": "D\u00fa\u00fa Kevinho ZN",
                "username": "k_playsson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "371786221",
                "name": "Cruz \u261d\ufe0f",
                "username": "peedro_cruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1225569890",
                "name": "TV UERJ Oficial",
                "username": "TvUerjOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124059056",
                "name": "PROGRAMA ANDANTE",
                "username": "PROGRAMANDANTE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149590165",
                "name": "Rodrigo Miranda",
                "username": "rodriggomiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "225095414",
                "name": "Rede TV Web Mais",
                "username": "MageOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85096945",
                "name": "SM",
                "username": "_SarinhaMontt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "588508322",
                "name": "& Halle",
                "username": "G4briel_Marcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41095410",
                "name": "Humberto Filgueiras dos Santos",
                "username": "humbertodown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140487100",
                "name": "A L I N E",
                "username": "a_linefs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601465578",
                "name": "Lizandra Kuhn Minich",
                "username": "Liminich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "328451202",
                "name": "Roberto Carlos Keffer",
                "username": "KefferC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2720534857",
                "name": "the monia \ud83c\udff4",
                "username": "senenaty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "457994758",
                "name": "Maiara",
                "username": "maifrrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38498888",
                "name": "Jornal Hoje em Dia",
                "username": "jornalhojeemdia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2673679396",
                "name": "Iara Santos",
                "username": "i_faela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176496710",
                "name": "Pretinha *-*",
                "username": "scarlatanega",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2485944601",
                "name": "Leticia Oliveira",
                "username": "Letycia_Barros1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1495841083",
                "name": "estevao felipe",
                "username": "lipe14l",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "552916793",
                "name": "Rodrigo FlamenGalo",
                "username": "sergiorabreu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "274261083",
                "name": "sofia",
                "username": "sofiagarbeloto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156955764",
                "name": "Mario H Trentim",
                "username": "mariotrentim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2596977648",
                "name": "Ana Sofia Pereira",
                "username": "anasoflinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107229766",
                "name": "MARCOSGEO",
                "username": "marcosrc_geo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142535372",
                "name": "Rodrigo Franco",
                "username": "RoFrancooo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118944888",
                "name": "Filipe",
                "username": "eumechamofilipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14630425",
                "name": "Jacytan Melo",
                "username": "jacytan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73931931",
                "name": "Jackson Barreto",
                "username": "JacksonBarreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "157685472",
                "name": "Ricardo Machado",
                "username": "RicardoVolunta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26275202",
                "name": "Leandra Gon\u00e7alves",
                "username": "lelegoncalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91104262",
                "name": "Sesi-MG",
                "username": "SESIMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "120128699",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "guitorres61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41003666",
                "name": "Yellow Stone",
                "username": "OldFaithfulGysr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2619991784",
                "name": "POTHEAD IN LOVE",
                "username": "sterlora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148826719",
                "name": "\ud83d\udc9a\ud83d\udda4\ud83e\udde1",
                "username": "bbaump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1641163693",
                "name": "Pousada Luis XV",
                "username": "pousadaluisxv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276240974",
                "name": "Maria \ud83c\udf08\u2728",
                "username": "mechamo_maria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139149495",
                "name": "BELLA LIMA",
                "username": "LimaIsabella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "135519454",
                "name": "let\u00edcia",
                "username": "rezende_lett",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362647235",
                "name": "Ventura",
                "username": "VenturaGabriell",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389152628",
                "name": "Edson Luiz Pereira",
                "username": "EdsonLuizPerei2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2732851882",
                "name": "\u2022 Boy \uf8ff\ud83d\ude0e\ud83d\udcf2",
                "username": "mateus_produtor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46782195",
                "name": "Michelle Ragozoni",
                "username": "michelle_rago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "630650552",
                "name": "Walter Macedo Filho",
                "username": "waltermacedofil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70235837",
                "name": "In\u00eaz Lima",
                "username": "IneizinhaLima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1319872104",
                "name": "Orlando Rodr\u00edguez",
                "username": "orlan_rs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1537701055",
                "name": "Salete Cardoso",
                "username": "OficialSalete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "560874742",
                "name": "Leo Jr",
                "username": "LMassemba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68695303",
                "name": "Anderson Paix\u00e3o \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4",
                "username": "AndersonPaixao1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2720697997",
                "name": "Tim Beta",
                "username": "celinhatim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2666619462",
                "name": "juliano",
                "username": "jjuliano13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2340427167",
                "name": "zarps",
                "username": "cati0rro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789441932",
                "name": "Ceifeiros de Cristo",
                "username": "CeifeirosCristo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204378006",
                "name": "U\u00e1",
                "username": "raphaelawn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47410821",
                "name": "Tiago Frederico",
                "username": "tiagoofrederico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1385769104",
                "name": "Jeanne haine ferre",
                "username": "Ferrelandeira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1293572073269284864",
                "name": "RoyalehighRJ",
                "username": "CulturaRj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1360309177",
                "name": "Guilherme Fonseca",
                "username": "MC_Sisa_GM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57020319",
                "name": "Ricardo Welbert",
                "username": "ricardowelbert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "70587478",
                "name": "vania jones m\u00fcller",
                "username": "vaniajonesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921714886",
                "name": "r\u00f4",
                "username": "Fernandesroana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1950078289",
                "name": "Pedro Henrique",
                "username": "pedro201_pedro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142152321",
                "name": "Luiz Assis MAHT",
                "username": "assisluizassis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2603674375",
                "name": "Mariana",
                "username": "mavoak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72209460",
                "name": "Divirta-se",
                "username": "divirta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14415889",
                "name": "Osny Moreira",
                "username": "osny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137450645",
                "name": "Guilherme Prado",
                "username": "G_uilherme_CAP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51564999",
                "name": "George Edward",
                "username": "GeorgeVix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337434812",
                "name": "Luana Viana",
                "username": "luh_sv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67150902",
                "name": "Correio Braziliense",
                "username": "correio",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59582104",
                "name": "Fabio Jr. Alves",
                "username": "fabiojralves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2726379134",
                "name": "Pessoas e Lugares",
                "username": "pessoaselugares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "261228563",
                "name": "douglas_@",
                "username": "dougjds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162080021",
                "name": "Paulinha",
                "username": "Paulacarolms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "829672530",
                "name": "Pao L\u00f3pez \u2661",
                "username": "LeonLopezpao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37705232",
                "name": "Darc\u00edsio Perondi",
                "username": "darcisioperondi",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "265041376",
                "name": "Ab\u00edlio Marcos",
                "username": "AbilioMarcos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35077371",
                "name": "thais 100% vacinadah",
                "username": "thaisdepaula",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226334412",
                "name": "Banda Zero9",
                "username": "bandazero9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64339200",
                "name": "Ponto de resist\u00eancia",
                "username": "TaNaBoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16196902",
                "name": "Tatiane Pires",
                "username": "tatianepires",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14434407",
                "name": "Ag\u00eancia Brasil",
                "username": "agenciabrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "32453798",
                "name": "Mundo Not\u00edcias",
                "username": "mundonoticiasss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32425713",
                "name": "Luc",
                "username": "Lucarrais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90183392",
                "name": "*cansada e afogada de tudo*",
                "username": "anavpontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374591246",
                "name": "Alberto",
                "username": "rickgunners",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146677027",
                "name": "Bruno Barbosa \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "username": "brunovascorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974056183",
                "name": "#Santaportal",
                "username": "Santaportal1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167548819",
                "name": "Fabiana Moraes",
                "username": "fabi2moraes",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1596763699",
                "name": "G-Shock Brasil",
                "username": "GShockBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2744443790",
                "name": "CONTAVEND050QWE",
                "username": "CONTAVEND050QWE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606686255",
                "name": "diego tim beta lab",
                "username": "diegobetalabs1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2257812661",
                "name": "Central Assessoria",
                "username": "CentralAssesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1541521998",
                "name": "Taaay \u270c",
                "username": "Kauan_Thainara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288330146",
                "name": "\u00d7\u2022 \u0442\u03c3\u03c3\u0438",
                "username": "LandHooverM",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56466162",
                "name": "Marlon Luan",
                "username": "MarlonLuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67661509",
                "name": "Aratu On (de \ud83c\udfe0)",
                "username": "aratuonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820422488",
                "name": "Cecilia",
                "username": "Cecilia_PT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1267580179",
                "name": "Iasd Central MOC",
                "username": "iasdcentralmoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272357063",
                "name": "Anna Carla Maldonado",
                "username": "carlacapela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30598341",
                "name": "ane",
                "username": "anelise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "430698808",
                "name": "Revista VivaGrandeBH",
                "username": "Viva_Grande_BH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2493175650",
                "name": "Eduardo Arroyo",
                "username": "Eduarroyoj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14298702",
                "name": "Darw",
                "username": "marcelodarw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18088784",
                "name": "Lucas Santana",
                "username": "lucsmall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312209984",
                "name": "HarmonizandoSuaVida",
                "username": "DHONELLA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "164719131",
                "name": "Mercado \u00c9tico",
                "username": "mercado_etico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35201891",
                "name": "plurale em site #vacinaparatodos",
                "username": "pluraleemsite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35219133",
                "name": "Serra da Canastra",
                "username": "serradacanastra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334334574",
                "name": "CONTAVEND050FHL",
                "username": "CONTAVEND050FHL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831492534",
                "name": "CONTAVENDIDA040Z",
                "username": "CONTAVENDIDA040",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2831615539",
                "name": "CONTAVEND050FWA",
                "username": "CONTAVEND050FWA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816758514",
                "name": "CONTAVENDIDA050",
                "username": "CONTAVENDIDA050",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816771070",
                "name": "CONTAVENDIDA012",
                "username": "CONTAVENDIDA012",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2816993258",
                "name": "CONTAVENDIDA013",
                "username": "CONTAVENDIDA013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153135011",
                "name": "Siena Turismo",
                "username": "sienaturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2364160951",
                "name": "CEMAVE",
                "username": "CEMAVE_ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2402366881",
                "name": "Ibitipoca Urgente",
                "username": "ibitipocaurgent",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370416218",
                "name": "XChange",
                "username": "XChangeCambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51861931",
                "name": "coronavictor\ud83d\udc89",
                "username": "vichrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226535172",
                "name": "Guia Cuca",
                "username": "GuiaCuca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2594745991",
                "name": "Karina Cruz",
                "username": "KarinaCruz222",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "82913355",
                "name": "Daniela Pi Zacca",
                "username": "DaniPiZacca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204997346",
                "name": "Tudo BH",
                "username": "TudoBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "427760120",
                "name": "Fabiano Novais #Cruzeiro-Cabuloso",
                "username": "FBINOVAIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43121745",
                "name": "a Josiane",
                "username": "josianediias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40591763",
                "name": "Record TV Minas",
                "username": "recordtvminas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65473559",
                "name": "Portal R7.com",
                "username": "portalR7",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2375384575",
                "name": "Eliana Santos",
                "username": "Eliana71870743",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "147964124",
                "name": "Roman Passarelli",
                "username": "RomanPassarelli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126696546",
                "name": "10Loca",
                "username": "10loca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182582636",
                "name": "Jair Prandi",
                "username": "jair_prandi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517908088",
                "name": "Viagens e Caminhos",
                "username": "viagenscaminhos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2282455092",
                "name": "Andressa Oliveira",
                "username": "andressagalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360946368",
                "name": "Al\u00e9xia Vargas",
                "username": "alexiaavp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1094677693",
                "name": "ZonaeSoS",
                "username": "eSOSZona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32155238",
                "name": "Pedro Chilingue",
                "username": "pedrochilingue",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "79061885",
                "name": "Jornal SERRANOSSA",
                "username": "serranossa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2539936555",
                "name": "Gazeta BH",
                "username": "GazetaBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35873782",
                "name": "Portal UAI",
                "username": "portaluai",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "180488723",
                "name": "Astrojildo Pereira",
                "username": "FAPAstrojildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103600779",
                "name": "Easy-peasy",
                "username": "brunocalsal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1107165810",
                "name": "Reeducar & Crescer",
                "username": "ReeducarCrescer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88076632",
                "name": "Ouropreto.com.br",
                "username": "portalouropreto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611762724",
                "name": "Anderson Gomes",
                "username": "neomargomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "279144521",
                "name": "IASD",
                "username": "iasd_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144224283",
                "name": "Raquel",
                "username": "RaquelRoscely",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2512325592",
                "name": "Lel\u00ea \u273f",
                "username": "alienflowers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2252349793",
                "name": "Cultura Macacu RJ",
                "username": "CulturaMacacuRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357729785",
                "name": "setemalas",
                "username": "setemalas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2766516824",
                "name": "Elian Conceicao Luz",
                "username": "ElianLuzz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2711075839",
                "name": "Marise La\u00eds M de S\u00e1",
                "username": "marisesamatheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65767089",
                "name": "Lorena Evelyn \ud83e\udd40",
                "username": "lorena_evelyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2771153381",
                "name": "Hispanidad2014",
                "username": "hispanidad_2014",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2685447043",
                "name": "camilla veloso",
                "username": "camillaveloso2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1631218111",
                "name": "Jeova Guimaraes",
                "username": "JeovaTGuimaraes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530427389",
                "name": "eu sou beta lab",
                "username": "fernand81578300",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142109549",
                "name": "UCB - Universidade Castelo Branco",
                "username": "ucbrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14762045",
                "name": "reporterbrasil",
                "username": "reporterbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90272946",
                "name": "Senac Minas",
                "username": "senacminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2750935196",
                "name": "KARINA KUBO",
                "username": "KARINAKUBOSAYUR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "991373929",
                "name": "Samuel Cassemiro",
                "username": "SamuelCR5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "359588656",
                "name": "rafows #elen\u00e3o",
                "username": "rafaellags3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95958399",
                "name": "CBN BH",
                "username": "cbnbhz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "358357680",
                "name": "Rafael Esteban",
                "username": "resteban25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48780293",
                "name": "R\u00e1dio Cultura Foz",
                "username": "radioculturafoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39326635",
                "name": "R\u00e1dio Itatiaia",
                "username": "radioitatiaia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "506060220",
                "name": "Thiago Tarnat",
                "username": "Thiago_Tarnat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266136765",
                "name": "Descubra Brasil",
                "username": "DescuBrasilEnPY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50674130",
                "name": "Kadu Pinheiro",
                "username": "KaduPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333702398",
                "name": "paulo sergio dourado",
                "username": "douradosergio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65623871",
                "name": "Heber Dias",
                "username": "prosapolitica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102357514",
                "name": "Santa Teresa Turismo",
                "username": "SantaTeresa_ES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1919252886",
                "name": "Bi\u00f3logos de Galicia",
                "username": "COBGalicia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278084855",
                "name": "TRANSPORTES FLORES",
                "username": "emptranspflores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2349247320",
                "name": "joaquim pinto silva",
                "username": "jsps1948",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "292463244",
                "name": "Larissinha\ud83d\udc31",
                "username": "lindaeloca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780491587",
                "name": "Jos\u00e9 Pedro Cordeiro",
                "username": "JosPedroCordeir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621565719",
                "name": "Edu Bausas",
                "username": "10kesportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "546753588",
                "name": "Latexos de Turismo",
                "username": "LatexosdTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2157811612",
                "name": "Camila tim beta",
                "username": "camylalyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94428800",
                "name": "Eduardo Pereira",
                "username": "edmape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40731430",
                "name": "erro de digita\u00e7o (///)",
                "username": "jeetpilot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66853556",
                "name": "L\u00fagubre Satan",
                "username": "Dr_nekkro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17084161",
                "name": "Leonardo de Leon",
                "username": "leonardodeleon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167253005",
                "name": "Valderi Melo",
                "username": "valderi_melo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247777579",
                "name": "correiodosmunicipios",
                "username": "correioal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107260649",
                "name": "M santos",
                "username": "MatheuSilva_96",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41143997",
                "name": "#SDVContraoGolpe",
                "username": "nadirprado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1942809296",
                "name": "Fernando Torres",
                "username": "fernandotorress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228324779",
                "name": "Renato Garcia",
                "username": "rto_garcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109270575",
                "name": "Thais Lyra",
                "username": "TucaLyra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2710281748",
                "name": "anny charmozzinha",
                "username": "annylimaja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189306024",
                "name": "Murilo Azevedo",
                "username": "muriloazevedo50",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2787921146",
                "name": "Hotel Floren\u00e7a - Foz",
                "username": "HotelFlorenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "80687144",
                "name": "gleydson",
                "username": "neguinhosilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "737039246",
                "name": "Federico Ibarra",
                "username": "fedeibarra53",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "798977185",
                "name": "Turismo Fatos&Fotos",
                "username": "Turismo_FeF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133776275",
                "name": "Segadas Vianna",
                "username": "Segadas_Vianna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44608345",
                "name": "Jackson Werner",
                "username": "Jackson_Werner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101875591",
                "name": "Graciano Caseiro",
                "username": "gracianocaseiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220903965",
                "name": "Rue sem Jules",
                "username": "_laudeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176997116",
                "name": "WELLINGTON V NEVES",
                "username": "wellington_vn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2770691509",
                "name": "Caraj\u00e1s O Jornal",
                "username": "carajasojornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44135632",
                "name": "Trilhas e Rumos",
                "username": "trilhasrumos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257686480",
                "name": "Jos\u00e9 Glauber",
                "username": "glaubertpalhano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92111276",
                "name": "Pick-upau",
                "username": "pickupau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133241454",
                "name": "New-York-Rio-Tokyo",
                "username": "newyorkriotokyo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22758553",
                "name": "gazetaweb.com",
                "username": "gazetaweb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51238587",
                "name": "Marco Ara\u00fajo (Marconi \ud83d\ude37)",
                "username": "marconifep",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1527429176",
                "name": "#ForaBolsonaro",
                "username": "burguesemcrise",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33518728",
                "name": "Fernando Pimentel",
                "username": "pimentelminas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226070884",
                "name": "Meia Seis",
                "username": "meiaseis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85343078",
                "name": "Pousadas de Floripa",
                "username": "pousadasfloripa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92011376",
                "name": "Rodrigo Morgan",
                "username": "geoqkuk29",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66324095",
                "name": "Carlinhos Albuquerque - R\u00e1dio Objetiva Audio",
                "username": "Carlos_alb_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190436825",
                "name": "Clodott",
                "username": "ClodotS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194146291",
                "name": "Sou BH",
                "username": "eusoubh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96114119",
                "name": "EasyCoop",
                "username": "EasyCoop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76680382",
                "name": "isa.a.bella",
                "username": "isabellalimma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97111842",
                "name": "Leda Nogueira",
                "username": "Ledaanogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275043267",
                "name": "Mau\u00e1 Construtora",
                "username": "mauaconstrutora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58633002",
                "name": "Julianna Oliveira",
                "username": "Juloks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965356954",
                "name": "Linha Verde",
                "username": "LinhaVerdeDD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34442116",
                "name": "Jornal Cidade de Rio Claro",
                "username": "jcrioclaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17287931",
                "name": "Amda",
                "username": "Amda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222539136",
                "name": "Serra do Ibitipoca",
                "username": "serraibitipoca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24956368",
                "name": "Denise A",
                "username": "denisemillenia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149272656",
                "name": "Painel Not\u00edcias",
                "username": "PainelNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67663410",
                "name": "C\u00e9sar Colnago",
                "username": "CesarColnago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84699258",
                "name": "Ana Maria Braga \ud83c\udf93",
                "username": "pequenabraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1623343171",
                "name": "Not\u00edcias do Nordeste",
                "username": "NotciasNordeste",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "268301554",
                "name": "Armando Ab\u00edlio",
                "username": "armandoabiliopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1322443255",
                "name": "Pedrinho \uf8ff",
                "username": "BadKaty_Cat",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196630517",
                "name": "TV MINHO Canal",
                "username": "tvminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5733082",
                "name": "Weebly",
                "username": "weebly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61003345",
                "name": "Willian Fidelis",
                "username": "fideliswill",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251787309",
                "name": "Larissa Silva",
                "username": "larissasrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116721278",
                "name": "Radio Record Campos",
                "username": "RadioRecord1110",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240853213",
                "name": "Digital Marketing",
                "username": "dimarketting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65638802",
                "name": "Diogo Rocha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "DiogoAR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14743172",
                "name": "Robson Diniz",
                "username": "robson7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112836789",
                "name": "PESQUISA MINERAL",
                "username": "PESQUISAMINERAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52758980",
                "name": "praktikawelten",
                "username": "praktikawelten",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313938680",
                "name": "juliano bueno de araujo",
                "username": "jbuenodearaujo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "711170946",
                "name": "Engenheiro_Claudio Santos",
                "username": "claudinho_1974",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1056354883",
                "name": "Lauro Lima \ud83d\udd3a\ufe0f\ud83d\udc13 \u270a\ud83c\udffc",
                "username": "laurocesar77",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "516411291079294976",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw1r5vfi06c0jfjjxmerqwuz63kev0d",
        "oldest_id": "515059424298532864",
        "result_count": 499
    }
}