{
    "data": [
        {
            "author_id": "186893169",
            "created_at": "2014-07-17T13:12:06.000Z",
            "id": "489759447133073409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bonito, no Mato Grosso do Sul, a principal cidade que integra o complexo tur\u00edstico do Parque Nacional da Serra da... http://t.co/L9WnPuL4B8"
        },
        {
            "author_id": "72682446",
            "created_at": "2014-07-17T12:43:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5061955,
                        -14.12946139
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "489752360168587264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu companheiro.. \ud83c\udf3e\ud83d\ude0d\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional Da Chapada Dos Veadeiros http://t.co/oPwtVptvKz"
        },
        {
            "author_id": "35043821",
            "created_at": "2014-07-17T12:33:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "489749754855694336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/ahl5owe0YO"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-17T12:30:50.000Z",
            "id": "489749063043010560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/dxAHE93IE7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-17T12:30:49.000Z",
            "id": "489749058852900864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/7NDhlehBWh"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-07-17T12:21:17.000Z",
            "id": "489746660184977410",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(09h19) # Itatiaia - EDEM - 6\u00ba ano: Vamos subir agora o Parque Nacional de Itatiaia. Ficaremos sem sinal at\u00e9 13h."
        },
        {
            "author_id": "36043375",
            "created_at": "2014-07-17T11:52:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.56547928,
                        -23.01460075
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "86e95544e795e190"
            },
            "id": "489739537547948033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser da Serra #serradamantiqueira #montanhismo @ Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/QKrAF3N4PK"
        },
        {
            "author_id": "204369621",
            "created_at": "2014-07-17T11:24:41.000Z",
            "id": "489732414839984128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agora no #DFnoAr inc\u00eandio no cerrado quase chega ao Parque Nacional"
        },
        {
            "author_id": "132227518",
            "created_at": "2014-07-17T11:21:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "DanielScola"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.1959993,
                        -30.01877527
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "489731703687364608",
            "in_reply_to_user_id": "495422515",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@DanielScola Diz pro ministro que N\u00c3O tem acesso pavimentado ao Itaimbezinho e parcial ao Fortaleza. \u00c9 principal parque nacional nosso."
        },
        {
            "author_id": "466743155",
            "created_at": "2014-07-17T10:16:12.000Z",
            "id": "489715181472075776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha Pedra Cruz, Papudo e Sino, com os amigos Edmilson Mello Lima, e Rangel Celso. Parque Nacional de... http://t.co/wzRuCTjksD"
        },
        {
            "author_id": "80992139",
            "created_at": "2014-07-17T09:37:14.000Z",
            "id": "489705376716451840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu Floresta Nacional do Assungui."
        },
        {
            "author_id": "1168832198",
            "created_at": "2014-07-17T09:08:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 83,
                        "username": "ToledoNatura"
                    },
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 97,
                        "username": "Burujones"
                    }
                ]
            },
            "id": "489698066019414016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barrancas de #Buruj\u00f3n, Monumento Natural cercano a #Toledo, http://t.co/sjSBRYRLbA @ToledoNatura @Burujones http://t.co/CLaoLWGkVo"
        },
        {
            "author_id": "25230133",
            "created_at": "2014-07-17T08:34:27.000Z",
            "id": "489689575720509440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando as maravilhas... @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Foz Do Igua\u00e7u, Paran\u00e1 http://t.co/nOHanaC7zW"
        },
        {
            "author_id": "163677575",
            "created_at": "2014-07-17T07:11:57.000Z",
            "id": "489668814834249729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"DEUS sempre aponta a estrela que deve *BRILHAR*!!!\" \u2014 viajando para Rio de Janeiro de Parque Nacional da Serra... http://t.co/2th8FhPCvP"
        },
        {
            "author_id": "55818224",
            "created_at": "2014-07-17T05:01:52.000Z",
            "id": "489636078395981824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(folha) Pavimenta\u00e7\u00e3o da estrada Paraty-Cunha deve facilitar acesso \u00e0s cidades: Fazer trilha no parque nacional... http://t.co/3wnmYpsLzf"
        },
        {
            "author_id": "2586696614",
            "created_at": "2014-07-17T05:01:50.000Z",
            "id": "489636070376472576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pavimenta\u00e7\u00e3o da estrada Paraty-Cunha deve facilitar acesso \u00e0s cidades: Fazer trilha no parque nacional da Serr... http://t.co/9bKKs9T3xt"
        },
        {
            "author_id": "88753869",
            "created_at": "2014-07-17T02:35:55.000Z",
            "id": "489599346678444032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando no Rio de Janeiro via BR-116 (Rio-Bahia) visualizando o Parque Nacional da Serra dos Org\u00e3os"
        },
        {
            "author_id": "1516802712",
            "created_at": "2014-07-17T01:50:31.000Z",
            "id": "489587920748421121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho http://t.co/kuoaasl758"
        },
        {
            "author_id": "1398225198",
            "created_at": "2014-07-17T00:57:34.000Z",
            "id": "489574596715110400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ya estamos dando retoques al Parque Nacional de Pelota Saturnino Bengoa. #B\u00e9isbolSV http://t.co/4J0SMkxsoG"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-17T00:25:12.000Z",
            "id": "489566451062145026",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo http://t.co/kgYdPrg235"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-17T00:25:11.000Z",
            "id": "489566449238040576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo http://t.co/vnRAMvtNg7"
        },
        {
            "author_id": "72682446",
            "created_at": "2014-07-16T22:44:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.66418457,
                        -14.06864869
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8cc906fa3b8997bf"
            },
            "id": "489541120200695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor que n\u00e3o se mede.. \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b @ Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/zlSCFHP0O8"
        },
        {
            "author_id": "54623881",
            "created_at": "2014-07-16T22:32:06.000Z",
            "id": "489537988863328257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partes do Parque Nacional de Yellowstone fechadaa ap\u00f3s o supervulc\u00e3o maci\u00e7o abaixo dele come\u00e7ar a derreter... http://t.co/QVf52Ue5yo"
        },
        {
            "author_id": "110581484",
            "created_at": "2014-07-16T22:09:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489532303442706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macacos \ud83d\udc12 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/Lql3IvoLny"
        },
        {
            "author_id": "89523095",
            "created_at": "2014-07-16T21:54:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82423852,
                        -14.17484007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "489528449019555842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Saltos 2 \ud83d\udca6\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/zmouEpIXEp"
        },
        {
            "author_id": "392417655",
            "created_at": "2014-07-16T21:51:53.000Z",
            "id": "489527866845966336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curitiba vai criar unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Bosque Gomm - Bem Parana http://t.co/shGOwjJUW4"
        },
        {
            "author_id": "89523095",
            "created_at": "2014-07-16T21:28:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.82423852,
                        -14.17484007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "49fedb3076f9153f"
            },
            "id": "489522093671714816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira do Salto #chapadadosveadeiros \ud83d\udebf\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f @ Parque Nacional Chapada dos Veadeiros http://t.co/TGimZcdRec"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-16T21:25:06.000Z",
            "id": "489521127442489346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/7IZni8iklv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-16T21:25:05.000Z",
            "id": "489521125714456576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/2DI32oFFKa"
        },
        {
            "author_id": "394855031",
            "created_at": "2014-07-16T21:00:09.000Z",
            "id": "489514849085308928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: http://t.co/G7jyxtJmrZ"
        },
        {
            "author_id": "118706430",
            "created_at": "2014-07-16T20:58:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 85,
                        "username": "JardimdasIdeias"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 102,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "489514375951040514",
            "in_reply_to_user_id": "67024968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ip\u00ea-roxo florido na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (foto: Jo\u00e3o M. Rosa) Via @ipe_soueu @JardimdasIdeias @ngbrasil http://t.co/pdgdvh5oRm #wow"
        },
        {
            "author_id": "67024968",
            "created_at": "2014-07-16T19:30:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 97,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "489492204805570560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Inspire-se com esse ip\u00ea-roxo florido na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s (foto: Jo\u00e3o Marcos Rosa via @ngbrasil) http://t.co/d4tnZZHcWT"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2014-07-16T19:13:53.000Z",
            "id": "489488104533655552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa atualizado http://t.co/oNMSIy49Rl"
        },
        {
            "author_id": "2188410302",
            "created_at": "2014-07-16T18:58:27.000Z",
            "id": "489484223129346049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O prefeito Elinho se reuni com o chefe da reserva biol\u00f3gica Santa Izabel Paulo Faiad para debater a\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas para o munic\u00edpio de"
        },
        {
            "author_id": "110581484",
            "created_at": "2014-07-16T18:33:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489477869354352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"E me olhou cheio de marra, como se n\u00e3o precisasse de mim pra nada.\" @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/m5LX9Sg8vS"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-16T18:25:10.000Z",
            "id": "489475845715922944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/aqqEvFY48A"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-16T18:25:09.000Z",
            "id": "489475842805084160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/ITVOCAk1ZV"
        },
        {
            "author_id": "366034492",
            "created_at": "2014-07-16T18:24:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21580163,
                        -12.18046126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f14375abd2df3d60"
            },
            "id": "489475655340662784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Chapada Diamantina. http://t.co/reJG8HDL3r"
        },
        {
            "author_id": "90175059",
            "created_at": "2014-07-16T18:23:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "489475385806290944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". \"A dona aranha subiu pela parede ..\" @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/KbHZyLqsiE"
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-07-16T18:17:21.000Z",
            "id": "489473877555556352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "PERCURSO EMOCIONANTE\n\nCorra o tempo inteiro dentro de um Parque Nacional e ainda, tenha uma vis\u00e3o inesquec\u00edvel... http://t.co/o4L0H48Hed"
        },
        {
            "author_id": "577505747",
            "created_at": "2014-07-16T18:15:01.000Z",
            "id": "489473294111105025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vista do Vulc\u00e3o Calbuco, nas prov\u00edncias de Osorno e Llanquihue, Parque Nacional Vicente P\u00e9rez Rosales, Regi\u00e3o de... http://t.co/LMOg4PvAhF"
        },
        {
            "author_id": "19833148",
            "created_at": "2014-07-16T17:56:56.000Z",
            "id": "489468740212654081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parqu ... - http://t.co/pJYoJBbbI2 #AnimalesEx\u00f3ticos #Drag\u00f3nDeKomodo #ParqueNacionalKomodo http://t.co/Pljk112FEf"
        },
        {
            "author_id": "2315565138",
            "created_at": "2014-07-16T17:20:52.000Z",
            "id": "489459663167975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aconteceu ontem, 15, no audit\u00f3rio do Campus da UFMS de Bonito, reuni\u00e3o do conselho consultivo do Parque Nacional... http://t.co/TczP9uQqPC"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-07-16T17:10:30.000Z",
            "id": "489457057192763392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas el noveno destino tur\u00edstico m\u00e1s valioso del mundo | Turismo en Portugal http://t.co/sLqEOVhUBL"
        },
        {
            "author_id": "525979407",
            "created_at": "2014-07-16T16:51:31.000Z",
            "id": "489452279700160513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(13h50) # Itatiaia - EDEM - 6\u00ba ano: saindo do hotel para o Parque Nacional  de Itatiaia."
        },
        {
            "author_id": "255170456",
            "created_at": "2014-07-16T15:54:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "489438050468888577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/BIAYysxjqc Travessia dos Picos do Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-16T15:48:55.000Z",
            "id": "489436526460166144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira de Santa B\u00e1rbara - Parque Nacional da Chapada das Mesas, Carolina-MA http://t.co/6Vi2M4RETs"
        },
        {
            "author_id": "92403562",
            "created_at": "2014-07-16T15:26:41.000Z",
            "id": "489430928372944896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa atualizado http://t.co/lKgtcSCxSH"
        },
        {
            "author_id": "2529677911",
            "created_at": "2014-07-16T15:24:01.000Z",
            "id": "489430257167261696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina - Bahia.\nPanorama da Chapada Diamantina a partir do Morro do Pai In\u00e1cio. http://t.co/mI4fzbdyoO"
        },
        {
            "author_id": "26055161",
            "created_at": "2014-07-16T15:22:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 24,
                        "start": 13,
                        "username": "guia4rodas"
                    }
                ]
            },
            "id": "489429819311263744",
            "in_reply_to_user_id": "17718003",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@tineleao RT @guia4rodas Parece Minas ou Bahia, mas essa beleza toda fica no Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1! http://t.co/mzUb7As4cF"
        },
        {
            "author_id": "51126936",
            "created_at": "2014-07-16T15:11:43.000Z",
            "id": "489427163394088963",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Bras\u00edlia em chamas infelizmente"
        },
        {
            "author_id": "81837190",
            "created_at": "2014-07-16T14:42:27.000Z",
            "id": "489419796828545024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Slow Camp Chapada dos Veadeiros, de 1\u00ba a 03 de agosto.\nO evento ser\u00e1 realizado no Parque Nacional da Chapada dos... http://t.co/J5MuxaBNKC"
        },
        {
            "author_id": "2648659416",
            "created_at": "2014-07-16T14:31:28.000Z",
            "id": "489417036049956864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Corcovado - Volcan Corcovado http://t.co/iELPPGgZ49"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-16T14:25:05.000Z",
            "id": "489415427056226305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/trgu86FGOc"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-16T14:25:05.000Z",
            "id": "489415427043647488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/uMmpvUWIDe"
        },
        {
            "author_id": "1265328426",
            "created_at": "2014-07-16T14:05:26.000Z",
            "id": "489410483955712001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra da Canastra \u00e9 um dos mais importantes parques brasileiros e atrai muitos turistas: http://t.co/iEEGVaDKpB"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-07-16T13:48:51.000Z",
            "id": "489406307515240448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/7mMPfjUH22"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2014-07-16T13:45:30.000Z",
            "id": "489405467303882752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DO VIRU\u00c1 DISPONIBILIZA PLANO DE MANEJO\n\nExcelente noticia nos chega atrav\u00e9s de email enviado pela... http://t.co/SBS8TdOE71"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-07-16T13:44:40.000Z",
            "id": "489405256871448577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/Kpk0FDRUF1"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-16T13:29:29.000Z",
            "id": "489401433440391168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A hora do almo\u00e7o - Parque Nacional da Chapada das Mesas, CAROLINA-MA. http://t.co/25rPDrPaWZ"
        },
        {
            "author_id": "1620402349",
            "created_at": "2014-07-16T13:23:06.000Z",
            "id": "489399830242795520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROF. F\u00c1BIO MADRUGA: PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U NO ESTADO DO PARAN\u00c1 \u00c9 UM... http://t.co/GEenNDEW5W"
        },
        {
            "author_id": "932199668",
            "created_at": "2014-07-16T13:20:03.000Z",
            "id": "489399063163731969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugares para conhecer - Lago Cristalino no Parque Nacional de Jiuzhaigou na China\n\n#travel #viagem\n\nFoto: reprodu\u00e7\u00e3o http://t.co/kuw9BtYnud"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2014-07-16T12:55:16.000Z",
            "id": "489392825650671617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nPeti\u00e7\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG:... http://t.co/EcIfshzlKF"
        },
        {
            "author_id": "62041413",
            "created_at": "2014-07-16T12:55:14.000Z",
            "id": "489392817299812352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nPeti\u00e7\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG: http://t.co/3IhPYqSTqk\n...."
        },
        {
            "author_id": "59950138",
            "created_at": "2014-07-16T12:48:29.000Z",
            "id": "489391118946009089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fam\u00edlia passeando no parque nacional do Igua\u00e7u http://t.co/gVjPpnFn6l"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-16T12:25:06.000Z",
            "id": "489385232303665152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/OxEWNx37eG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-16T12:25:05.000Z",
            "id": "489385228071219200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/c67pJbTW0f"
        },
        {
            "author_id": "195872279",
            "created_at": "2014-07-16T12:24:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "489385007254077441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante \u2661 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/FlmhDwRBVb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-16T12:03:00.000Z",
            "id": "489379670836936705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de julho de 2014\nRolinha-roxa (Columbina talpacoti)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/QAc4jWE8Fo"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-07-16T12:00:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 122,
                        "start": 115,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "489379045650350080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16 jul 2014: 12\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba (BA/MA/PI/TO) http://t.co/UzjYFwMbmL @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "195872279",
            "created_at": "2014-07-16T11:51:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "489376695237890048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira \u2661 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/9gNO4ZPQDf"
        },
        {
            "author_id": "50405043",
            "created_at": "2014-07-16T11:38:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "489373535983656960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \u2600 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/vZHck1FKqp"
        },
        {
            "author_id": "50405043",
            "created_at": "2014-07-16T11:35:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "489372756622843907",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \u2600 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/2NOtOGb1cC"
        },
        {
            "author_id": "152287593",
            "created_at": "2014-07-16T11:09:03.000Z",
            "id": "489366093803585536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Ns5yjf5Asj"
        },
        {
            "author_id": "217511872",
            "created_at": "2014-07-16T11:09:02.000Z",
            "id": "489366088682332160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#df Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/93uFKPyhxf"
        },
        {
            "author_id": "2608097682",
            "created_at": "2014-07-16T10:54:21.000Z",
            "id": "489362396075409408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/olok35FmOO"
        },
        {
            "author_id": "2608088784",
            "created_at": "2014-07-16T10:54:19.000Z",
            "id": "489362388152352768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/QqwtsdX8hR"
        },
        {
            "author_id": "2608122337",
            "created_at": "2014-07-16T10:54:18.000Z",
            "id": "489362380187369472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/6Ltx2smhOD"
        },
        {
            "author_id": "1730514692",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:56.000Z",
            "id": "489362290047606784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/uJEaPMcTU5"
        },
        {
            "author_id": "2590449787",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:47.000Z",
            "id": "489362251480981504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/WYdBFXTRYV"
        },
        {
            "author_id": "2593842356",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:43.000Z",
            "id": "489362236582813697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/Fv6t7M93Kc"
        },
        {
            "author_id": "2606449987",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:41.000Z",
            "id": "489362228131291136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/thZco2Cey5"
        },
        {
            "author_id": "2593895012",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:39.000Z",
            "id": "489362219075768323",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/IetuOh6G3S"
        },
        {
            "author_id": "208749061",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:34.000Z",
            "id": "489362196955025409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#rt1 Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram us... http://t.co/uaKgp2tHGP"
        },
        {
            "author_id": "39572290",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:27.000Z",
            "id": "489362170392481794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blablablametro Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros set... http://t.co/ejnHnq4kAC #sigame"
        },
        {
            "author_id": "180021910",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:16.000Z",
            "id": "489362121914736640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/7WoaSAW7zM"
        },
        {
            "author_id": "634971153",
            "created_at": "2014-07-16T10:53:08.000Z",
            "id": "489362090528763904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#27publicidade Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viatura... http://t.co/er4DUbxDYj"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:56.000Z",
            "id": "489362038846537728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/j1219Y9ekx"
        },
        {
            "author_id": "211965332",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:54.000Z",
            "id": "489362030655053824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/eG5tOpqDZu"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:43.000Z",
            "id": "489361983968276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/FWjL3ooEjz"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:40.000Z",
            "id": "489361971490213888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/OOAm1mcYLY"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:25.000Z",
            "id": "489361907569401856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/XrqeVfw7Lp"
        },
        {
            "author_id": "2496428383",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:16.000Z",
            "id": "489361871258910720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/rjrwso6s0l"
        },
        {
            "author_id": "2492078744",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:12.000Z",
            "id": "489361852959186945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/lKRFxsg1wJ"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:08.000Z",
            "id": "489361835393417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/kwPwE8UdvK"
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:05.000Z",
            "id": "489361823645564929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/zo5RLHf7Bh"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-07-16T10:52:02.000Z",
            "id": "489361811091632128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/mtcrOFZeUZ"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-07-16T10:51:27.000Z",
            "id": "489361663187906560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viatur... http://t.co/1Iw3Xbro6O Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "2575401643",
            "created_at": "2014-07-16T10:51:21.000Z",
            "id": "489361640979054592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/xJSkHbXDRW"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-07-16T10:51:10.000Z",
            "id": "489361593969283073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/Npq2tuQC7c"
        },
        {
            "author_id": "2322802855",
            "created_at": "2014-07-16T10:51:04.000Z",
            "id": "489361567608086528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/EEDOS3AP2A"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:58.000Z",
            "id": "489361542031224832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/LNFo3RqjiZ"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:56.000Z",
            "id": "489361533583896576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/Aa02j2T9R1"
        },
        {
            "author_id": "2296750784",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:51.000Z",
            "id": "489361513530929154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/HsE7ru0lBG"
        },
        {
            "author_id": "2640622934",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:43.000Z",
            "id": "489361478399442944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/LCvgcrdMuM"
        },
        {
            "author_id": "2641529000",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:39.000Z",
            "id": "489361464008790017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/eKDMqgo1lQ"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:33.000Z",
            "id": "489361438335455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/2NgdMmn0dw"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:25.000Z",
            "id": "489361403761803264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usa... http://t.co/CBT36iaElP"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:13.000Z",
            "id": "489361352952016896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/Tn89ZrljHZ"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:10.000Z",
            "id": "489361339995799552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/3fxONXgwTs"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-07-16T10:50:06.000Z",
            "id": "489361324317487105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/LiveLTQyyr"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:59.000Z",
            "id": "489361296446337028",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/ijuhzt0xRn"
        },
        {
            "author_id": "50916658",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:54.000Z",
            "id": "489361275554521088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/ZMYo731JKl"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:50.000Z",
            "id": "489361257988755456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/x4rYoTV1uF"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:47.000Z",
            "id": "489361247414923264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/4x0PATSHx0"
        },
        {
            "author_id": "2327481348",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:42.000Z",
            "id": "489361224820215808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/PI5bVzEb4W"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:40.000Z",
            "id": "489361215441756160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/smuJ7nM0qe"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:38.000Z",
            "id": "489361208131076096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/zPgR5PkZcF"
        },
        {
            "author_id": "1651573124",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:36.000Z",
            "id": "489361197431418880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/0O5Uc9nkS0"
        },
        {
            "author_id": "298598428",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:28.000Z",
            "id": "489361165877645312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/XA6GEPGOMn"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:28.000Z",
            "id": "489361164430618624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/p6MC49N9gf"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:24.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "489361148894916609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete via... http://t.co/X1yOEI19SR via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1673934421",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:21.000Z",
            "id": "489361138597916673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/siv2HOteSq"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:20.000Z",
            "id": "489361132226760705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/wPtz4ZkClJ"
        },
        {
            "author_id": "1661175284",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:19.000Z",
            "id": "489361130154754049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete viaturas foram usados ... http://t.co/2YecNB3uNz"
        },
        {
            "author_id": "248221757",
            "created_at": "2014-07-16T10:49:07.000Z",
            "id": "489361079143628801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#feedbrasil Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/RbHdng46QZ"
        },
        {
            "author_id": "337206020",
            "created_at": "2014-07-16T10:48:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "ERICBARBOSA11"
                    }
                ]
            },
            "id": "489361031836082176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia: 32 bombeiros sete vi... http://t.co/38gsj7mfTN (via @EricBarbosa11"
        },
        {
            "author_id": "516982165",
            "created_at": "2014-07-16T10:48:51.000Z",
            "id": "489361011980247041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/OWt7qRzhFt"
        },
        {
            "author_id": "195764693",
            "created_at": "2014-07-16T10:45:35.000Z",
            "id": "489360187464372224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ap\u00f3s 8 h, bombeiros controlam fogo  na Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/YEcb20HetY"
        },
        {
            "author_id": "198692234",
            "created_at": "2014-07-16T10:07:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.67442322,
                        -26.23258209
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "72db166622a36a3d"
            },
            "id": "489350576883654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":3 (@ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Col\u00e9gio \u00c1guia) http://t.co/AckxLCaS6U"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-07-16T06:42:53.000Z",
            "id": "489299110202052608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Macaco albino no Parque Nacional Kruger(\u00c1frica do Sul).\n\nFonte: hypescience\n\n#DE...: Macaco albino no Parque N... http://t.co/pw9H87R3OL"
        },
        {
            "author_id": "705207998",
            "created_at": "2014-07-16T03:54:02.000Z",
            "id": "489256616848814080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ip\u00ea-roxo floresce solit\u00e1rio na imensid\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Veja a  Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara no link http://t.co/10bejyNVOm"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-16T03:00:03.000Z",
            "id": "489243032999710720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de julho de 2014\nRolinha-roxa (Columbina talpacoti)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/RmTZ2yEHXN"
        },
        {
            "author_id": "103759819",
            "created_at": "2014-07-16T02:53:41.000Z",
            "id": "489241431836745730",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Xingu , Terra Ind\u00edgena \nXingu National Park, Indigenous\nBy: Roberto Ecologia \nFoto: Luiz... http://t.co/8IREfpQGPR"
        },
        {
            "author_id": "1149391357",
            "created_at": "2014-07-16T02:07:51.000Z",
            "id": "489229896883781632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O calor extremo de um supervulc\u00e3o enorme debaixo do Parque Nacional de Yellowstone (USA) est\u00e1 derretendo uma... http://t.co/BrIbVQBtcD"
        },
        {
            "author_id": "618393991",
            "created_at": "2014-07-16T01:59:57.000Z",
            "id": "489227906590445569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Alimentar um #crocodilo em um\u00a0barco no meio do p\u00e2ntano no Parque Nacional de #Everglades, nos #EUA,... http://t.co/FxaMvdOV9k"
        },
        {
            "author_id": "208084794",
            "created_at": "2014-07-16T01:48:35.000Z",
            "id": "489225050026176512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grandes Curiosidades: Qual \u00e9 o parque nacional mais visitado do Brasil? http://t.co/30IA1y8o3S"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-16T00:30:39.000Z",
            "id": "489205436969922560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/AbjXF7UddQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-16T00:30:34.000Z",
            "id": "489205413108535296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/SNTig3og4g"
        },
        {
            "author_id": "510709976",
            "created_at": "2014-07-16T00:00:33.000Z",
            "id": "489197859686719489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em pensar que j\u00e1 subi esse morro e hj n\u00e3o posso mais, \u00e1rea protegida inacess\u00edvel ao p\u00fablico. Morro do\u2026 http://t.co/Ls2l65JU7D"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2014-07-15T22:35:01.000Z",
            "id": "489176336389660672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os : O Parque Nacional Serra... - http://t.co/YFaZJ6WMo4 http://t.co/yGbcCvwj2v"
        },
        {
            "author_id": "1040427403",
            "created_at": "2014-07-15T22:18:35.000Z",
            "id": "489172199207870464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cama\u00e7ari: Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o ser\u00e1 criada http://t.co/7z82LnpUxq"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-15T21:30:49.000Z",
            "id": "489160177661517825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/HCQny7DYka"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-15T21:30:33.000Z",
            "id": "489160113060847616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/C7cInHlalv"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-07-15T21:28:56.000Z",
            "id": "489159702979567616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 79,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "text": "O Salto Angel, no Parque Nacional de Canaima, Venezuela, \u00e9 a cachoeira mais alta do mundo, com 979 metros http://t.co/Z5R1rCyc2S"
        },
        {
            "author_id": "580500164",
            "created_at": "2014-07-15T21:04:45.000Z",
            "id": "489153620168826881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mossor\u00f3/RN \u2013 Pelot\u00e3o Ambiental realiza acompanhamento na unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ilha da\u00a0Coroa http://t.co/uS4uZqBy10"
        },
        {
            "author_id": "16549900",
            "created_at": "2014-07-15T21:03:53.000Z",
            "id": "489153402639613952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peguei o carro, subi o Parque Nacional da Tijuca e aqui cheguei... @ Morro Do Corcovado http://t.co/qH1KnpHScA"
        },
        {
            "author_id": "57191937",
            "created_at": "2014-07-15T20:46:42.000Z",
            "id": "489149077519470592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PR: \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa atualizado... http://t.co/79BOrkm3S4"
        },
        {
            "author_id": "210685754",
            "created_at": "2014-07-15T20:15:27.000Z",
            "id": "489141212150910976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa atualizado http://t.co/dQKlFwxi74"
        },
        {
            "author_id": "242204139",
            "created_at": "2014-07-15T19:47:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.92867515,
                        -5.57635206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "489134256695029760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) https://t.co/EzOSz3aov9"
        },
        {
            "author_id": "18135057",
            "created_at": "2014-07-15T19:46:12.000Z",
            "id": "489133849751060483",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Coiba http://t.co/budXKGZe1U"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-15T18:31:02.000Z",
            "id": "489114934039814144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/crGMEGsLxi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-15T18:30:34.000Z",
            "id": "489114818306392064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/fvbRbjav4F"
        },
        {
            "author_id": "382052201",
            "created_at": "2014-07-15T18:25:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "489113498408849408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1s vezes, arriscar \u00e9 o que temos a fazer. #cerrado #pirinopolis @ Pirenopolis Goias Parque Nacional\u2026 http://t.co/AdZ2lO68Xb"
        },
        {
            "author_id": "762570834",
            "created_at": "2014-07-15T18:02:18.000Z",
            "id": "489107704560893952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Naturaleza del mundo: El Parque Nacional de Doi Inthanon en Chiangmai, Thailandia. -Miriam- http://t.co/96faG47Qqy"
        },
        {
            "author_id": "491670780",
            "created_at": "2014-07-15T17:25:38.000Z",
            "id": "489098476748570624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando: Entre os dias 01 e 03 de agosto de 2014\nOnde: Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros... http://t.co/IyiANLWppk"
        },
        {
            "author_id": "148081034",
            "created_at": "2014-07-15T17:19:51.000Z",
            "id": "489097019651555328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem novo mapa\n\nO Instituto Ambiental do Paran\u00e1 (IAP)... http://t.co/9AlGtE1hnb"
        },
        {
            "author_id": "1571528515",
            "created_at": "2014-07-15T17:12:29.000Z",
            "id": "489095165613977600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu #cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/hkFEoNFgaz"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-07-15T16:49:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 91,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 113,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 129,
                        "username": "RamsarConv"
                    }
                ]
            },
            "id": "489089492499050496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 jul 2014: 34\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Cabo Orange (AP) http://t.co/M0noHi6GDN @ICMBio. Apoiado pelo @ProgramaARPA - @RamsarConv"
        },
        {
            "author_id": "188911049",
            "created_at": "2014-07-15T16:32:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 114,
                        "username": "fernandezlandin"
                    }
                ]
            },
            "id": "489085206964756481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "60.000 \u20ac para regular o uso p\u00fablico do monumento natural da Praia das Catedrais http://t.co/WmALQVikKK #cabozo de @fernandezlandin #Galicia"
        },
        {
            "author_id": "15977367",
            "created_at": "2014-07-15T16:19:04.000Z",
            "id": "489081725386235904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guia bacana para brasileiros conhecerem o Parque Nacional Torres del Paine no Chile. http://t.co/VzgnmP8DR9"
        },
        {
            "author_id": "1726591045",
            "created_at": "2014-07-15T16:02:47.000Z",
            "id": "489077627601551361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ai n\u00e3o gostei de ir pro Parque Nacional de Igua\u00e7u, vou ali em Roma rapidinho. Pera ai."
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-07-15T15:48:26.000Z",
            "id": "489074015785320448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo agora teremos um grupo fazendo duas trilhas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os! Quer participar... http://t.co/gFj8p8JBrw"
        },
        {
            "author_id": "807316291",
            "created_at": "2014-07-15T15:36:48.000Z",
            "id": "489071088328908800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um ip\u00ea-roxo floresce solit\u00e1rio na imensid\u00e3o da Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Veja a galeria de fotos e conhe\u00e7a a... http://t.co/0YxXI0sJw7"
        },
        {
            "author_id": "299842290",
            "created_at": "2014-07-15T15:29:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "username": "ejalvarezg"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 110,
                        "username": "esnaya"
                    }
                ]
            },
            "id": "489069164565647360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monumento Natural Teta de Niquitao #Bocon\u00f3 #TrujilloTierraM\u00e1gica @IzarraDeVerdad @ejalvarezg @minturvenezuela @esnaya http://t.co/juKobmeeWb"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2014-07-15T14:50:01.000Z",
            "id": "489059314569867264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os : O Parque Nacional Serra... - http://t.co/YFaZJ6WMo4 http://t.co/jvdWHZqWWE"
        },
        {
            "author_id": "54305684",
            "created_at": "2014-07-15T14:49:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "489059175021170688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ngbrasil: Um ip\u00ea-roxo floresce na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s.  http://t.co/m4H8bvdZF1 http://t.co/PSSqr8eSk7\""
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-07-15T14:40:18.000Z",
            "id": "489056869965889537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 101,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 11,
                "retweet_count": 103
            },
            "text": "Um ip\u00ea-roxo floresce na Floresta Nacional de Caraj\u00e1s. Veja mais fotos de Jo\u00e3o Marcos Rosa http://t.co/sEvQ8mXAfW http://t.co/2JVY4e1Sfh"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-15T14:30:34.000Z",
            "id": "489054417665019904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/4yZkCb762I"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-15T14:30:29.000Z",
            "id": "489054398539366400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/DFabiHpPgJ"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2014-07-15T13:26:29.000Z",
            "id": "489038293917372416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "{Dicas de Viagem} Parque Nacional das Cataratas do Igua\u00e7u http://t.co/FeM0aOX9oC via @ericatarina #cataratasdeliguazu #cataratasdoigua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "38413341",
            "created_at": "2014-07-15T13:09:58.000Z",
            "id": "489034135760285697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Site CBN: Bosque da Copel pode virar Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal. http://t.co/klKaEZ3KEy"
        },
        {
            "author_id": "2353261171",
            "created_at": "2014-07-15T13:01:04.000Z",
            "id": "489031896438149121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pousada Horizonte Azul, estou assumindo a pousada na regi\u00e3o mais bonita do Brasil, Parque nacional de Jericoacoara, Cear\u00e1, em breve mais...."
        },
        {
            "author_id": "175393835",
            "created_at": "2014-07-15T12:59:40.000Z",
            "id": "489031544896385024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa\u00a0atualizado http://t.co/W7ZIyhVtEr"
        },
        {
            "author_id": "211385434",
            "created_at": "2014-07-15T12:59:39.000Z",
            "id": "489031539250827268",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem mapa\u00a0atualizado http://t.co/oNMSIy49Rl"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2014-07-15T12:49:42.000Z",
            "id": "489029037143392256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) Marinha do Arvoredo (SC) passou por um intenso trabalho de limpeza. Toneladas de lixo... http://t.co/pQ1Clo2p7W"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-15T12:30:46.000Z",
            "id": "489024270891515906",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/pPZVJLQZSs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-15T12:30:37.000Z",
            "id": "489024235214737408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/AcWQ4SlJh0"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-15T12:30:01.000Z",
            "id": "489024081589977088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/5dftDQYUo4"
        },
        {
            "author_id": "50714732",
            "created_at": "2014-07-15T11:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.44679,
                        -22.469275
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23bbfd19fca8e9ce"
            },
            "id": "489005515260051456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "4 GRAUS NEGATIVOS EM RESENDE, RJ. Em \u00e1rea do Parque Nacional do Itatiaia. http://t.co/NfOCl1xlxV"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-07-15T11:02:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "489002174353924096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Bora correr!!! #eujafui @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/pI7Ij3kqpc"
        },
        {
            "author_id": "37825304",
            "created_at": "2014-07-15T11:02:50.000Z",
            "id": "489002142980517889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental que inclui 12 munic\u00edpios tem novo mapa - Bem Paran\u00e1: http://t.co/BNMMUGoJ7I"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-07-15T11:01:30.000Z",
            "id": "489001804995104768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia aventureiros!!!\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/kcYmBZAWLf"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-07-15T10:52:39.000Z",
            "id": "488999578595627008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anivers\u00e1rio de um ano da Multa por defender a Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 - 09/10/2014 - local: Port\u00e3o da Sede em... http://t.co/Lb24fmaeI3"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-15T09:53:29.000Z",
            "id": "488984689374289920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Conserva\u00e7\u00e3o Transfronteiri\u00e7a de Lubombo e Recursos da \u00c1rea, \u00c1rea Protegida de Suazil\u00e2ndia\" na... http://t.co/g1cxPYLw9E"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-07-15T09:42:03.000Z",
            "id": "488981813340434432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Desde de 2010 estou cadastrando s\u00edtios e fazendas no entorno da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 para participar do... http://t.co/zyoEcWJiiT"
        },
        {
            "author_id": "52178309",
            "created_at": "2014-07-15T06:53:22.000Z",
            "id": "488939362676387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O calor extremo de um supervulc\u00e3o enorme debaixo do Parque Nacional de Yellowstone est\u00e1 derretendo o asfalto...... http://t.co/4UIA4ZpZyD"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-15T03:03:05.000Z",
            "id": "488881408900079616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 15 de julho de 2014\nLagoa Bonita\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/TfY1Zohes6"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-15T03:01:30.000Z",
            "id": "488881009619136512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 15 de julho de 2014\nLagoa Bonita\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/mPi1pKXGir"
        },
        {
            "author_id": "90526817",
            "created_at": "2014-07-15T02:15:18.000Z",
            "id": "488869383960530944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiros diaa no volante, peguei BR, fui a Reserva Biol\u00f3gica da MEC, fui a uma praia deserta. Deus \u00e9 lindo por criar a natureza!@"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-07-15T02:13:10.000Z",
            "id": "488868848423407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 algo de estranho dentro da Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1, se \u00e9 uma unidade de prote\u00e7\u00e3o integral, a mesma n\u00e3o... http://t.co/jZtRofBHl0"
        },
        {
            "author_id": "635868627",
            "created_at": "2014-07-15T01:50:03.000Z",
            "id": "488863029837434881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O calor extremo de um supervulc\u00e3o enorme debaixo do Parque Nacional de Yellowstone est\u00e1 derretendo uma... http://t.co/pwPZEpY1im"
        },
        {
            "author_id": "67972546",
            "created_at": "2014-07-15T01:37:20.000Z",
            "id": "488859830992781312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paran\u00e1 - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental \nque inclui 12 munic\u00edpios \ntem mapa atualizado http://t.co/RdA8GQ7Qbx"
        },
        {
            "author_id": "219537525",
            "created_at": "2014-07-15T01:09:22.000Z",
            "id": "488852793038733312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cristoredentor #riodejaneiro @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/cB4D8WRDpd"
        },
        {
            "author_id": "30068878",
            "created_at": "2014-07-15T01:05:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "488851899035037696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio day #2 @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/cSpAlmpT40"
        },
        {
            "author_id": "586585414",
            "created_at": "2014-07-15T00:39:35.000Z",
            "id": "488845294541344768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tricolor presente r\u00edo de Janeiro  #cristoredentor  #maravilladelmundo  \ud83c\udf0f\ud83d\udc99\ud83c\udf0c\ud83d\udc4d\ud83d\udc8b @ Parque Nacional da\u2026 http://t.co/YCnwOie9ks"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-15T00:30:33.000Z",
            "id": "488843022176907265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/9DH2sDJ02X"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-15T00:30:22.000Z",
            "id": "488842975125188608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/pVBEB9VxmT"
        },
        {
            "author_id": "2608399022",
            "created_at": "2014-07-14T23:08:59.000Z",
            "id": "488822496633061376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon no Rio Carcerelha - Parque Nacional Peneda-G\u00eares\n\nGrupo do Guia Barrote\n\n Fotos dispon\u00edveis em... http://t.co/eZIKndG5nm"
        },
        {
            "author_id": "169634334",
            "created_at": "2014-07-14T23:04:21.000Z",
            "id": "488821330369077248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nos dias 20 e 21 de novembro ICMBio o realiza semin\u00e1rio de pesquisa cient\u00edfica da Floresta Nacional Tapaj\u00f3s. http://t.co/9qJFGhpv8S"
        },
        {
            "author_id": "52508172",
            "created_at": "2014-07-14T23:02:42.000Z",
            "id": "488820912847081472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "#Janete4040MeRepresenta pq investiu R$ 620 mil para gerar energia solar nas comunidades da Terra Ind\u00edgena Parque Nacional do Tumucumaque."
        },
        {
            "author_id": "78068045",
            "created_at": "2014-07-14T22:51:00.000Z",
            "id": "488817969360015360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Investiu R$ 620 mil para gerar energia solar na Terra Ind\u00edgena Parque Nacional do Tumucumaque. #Janete4040merepresenta"
        },
        {
            "author_id": "89579030",
            "created_at": "2014-07-14T22:45:16.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "488816525139521536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de Atrativo Natural! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/wBPFzNze6r"
        },
        {
            "author_id": "89579030",
            "created_at": "2014-07-14T22:43:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "488816097856995329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00daltimo dia de Atrativo Natural! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/QhjrEfnXnX"
        },
        {
            "author_id": "227052506",
            "created_at": "2014-07-14T22:38:06.000Z",
            "id": "488814723866324992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Investiu R$ 620 mil para gerar energia solar na Terra Ind\u00edgena Parque Nacional do Tumucumaque. #Janete4040merepresenta"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2014-07-14T22:31:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "Princesacidade"
                    }
                ]
            },
            "id": "488813126486593537",
            "in_reply_to_user_id": "138955663",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "@Princesacidade Dentro do Parque Nacional n\u00e3o pode ter atividade econ\u00f4mica.  Sanepar e Copel exercem atividade economica l\u00e1."
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-07-14T21:51:19.000Z",
            "id": "488802948814614528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu o resultado da vota\u00e7\u00e3o para a escolha dos elementos que v\u00e3o compor a nova logomarca do Parque Nacional das... http://t.co/ibhrtLO0Ud"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-14T21:30:45.000Z",
            "id": "488797775854055426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutuTxAF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-14T21:30:24.000Z",
            "id": "488797687752699904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/Akt3I2BufU"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-07-14T21:16:12.000Z",
            "id": "488794111718457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parece Minas ou Bahia, mas essa beleza toda fica no Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1! http://t.co/JewAbgX1mm http://t.co/ixOHNkehVy"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-07-14T21:00:06.000Z",
            "id": "488790062088593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parece Minas ou Bahia, mas essa beleza toda fica no Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1! http://t.co/doR7Nljnsf http://t.co/NR1lYSXpFT"
        },
        {
            "author_id": "269259687",
            "created_at": "2014-07-14T21:00:04.000Z",
            "id": "488790053062459394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Bandeira em Ros\u00e1rio, \u00e9 poss\u00edvel ter uma bela vista da cidade a partir do mirante a 70... http://t.co/jBUrBTu5SK"
        },
        {
            "author_id": "138955663",
            "created_at": "2014-07-14T20:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 6,
                        "username": "ribasgus"
                    }
                ]
            },
            "id": "488782469991505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "?? RT @ribasgus  Represa do Alagado dentro do Parque Nacional. N\u00e3o poderemos utilizar agua nem gerar energia desse reservat\u00f3rio."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-07-14T20:07:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "488776862668431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Piscinas naturais de \u00e1guas cristalinas e cachoeiras est\u00e3o entre as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, #MG. http://t.co/iLOZcboWWB"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2014-07-14T19:37:16.000Z",
            "id": "488769217085595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os autarcas dos cinco munic\u00edpios integrados no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas desafiaram, ontem, o secret\u00e1rio de... http://t.co/F496cNq8Z3"
        },
        {
            "author_id": "20792062",
            "created_at": "2014-07-14T19:22:08.000Z",
            "id": "488765406027718657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobriu o Parque Nacional de Arr\u00e1bida."
        },
        {
            "author_id": "418895436",
            "created_at": "2014-07-14T18:40:02.000Z",
            "id": "488754811269963777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pescador que cuida do Parque Nacional da Restinga da Jurubatiba com suas poesias fala de arte e natureza no... http://t.co/ecKnHeDZSZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-14T18:31:27.000Z",
            "id": "488752650251698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/bTECwKXTWU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-14T18:30:35.000Z",
            "id": "488752432403714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/yD7bFjGIEN"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-07-14T17:40:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "488739898611212288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Belezas do Brasil: Floresta Nacional de Contendas do Sincora\u0301, #Bahia #meioambiente #natureza #flora #caatinga http://t.co/I5hP0Ld0EP"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2014-07-14T17:39:49.000Z",
            "id": "488739659280052226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de parque nacional relata como \u00f3rg\u00e3o criado por Marina Silva trata moradores da floresta no Acre http://t.co/DTP9sXaRHr"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2014-07-14T17:35:18.000Z",
            "id": "488738523483488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e3oJos\u00e9doBarreiro \u00e9 considerada a cidade ideal para a pr\u00e1tica de #turismoaventura e #ecoturismo. http://t.co/5qUaGQL4E0"
        },
        {
            "author_id": "321992965",
            "created_at": "2014-07-14T17:31:39.000Z",
            "id": "488737601260498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais.... http://t.co/6cynOBeAR6"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-07-14T15:50:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "488712266549059585",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #patrociniopetrobras   Venha conhecer a biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras na... http://t.co/2xNapQHnyT"
        },
        {
            "author_id": "2656641688",
            "created_at": "2014-07-14T15:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "488709544756133889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/cVqJuISkca"
        },
        {
            "author_id": "2656641688",
            "created_at": "2014-07-14T14:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "488698278536835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/LKYvVB4jbU"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2014-07-14T14:45:02.000Z",
            "id": "488695670812200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos pesam tartaruga de 166 kg na Austr\u00e1lia | http://t.co/mulTF09KJn http://t.co/rRjNyCXRHz"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-14T14:31:23.000Z",
            "id": "488692237312999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/6NnFlyOAOb"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-14T14:30:31.000Z",
            "id": "488692017707638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/TydJHTRc0h"
        },
        {
            "author_id": "1689858073",
            "created_at": "2014-07-14T14:24:05.000Z",
            "id": "488690400040087553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do conselho gestor da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) da Escarpa Devoniana reuniu... http://t.co/0jkzlUA2R8"
        },
        {
            "author_id": "105353995",
            "created_at": "2014-07-14T14:15:27.000Z",
            "id": "488688227474493440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional da Tijuca #Alto da Boa Vista #Rio de Janeiro #New Fingers!!!! Me lo llevo a\u2026 http://t.co/w4sD4xQNEx"
        },
        {
            "author_id": "34665220",
            "created_at": "2014-07-14T14:05:51.000Z",
            "id": "488685812415213568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "(+) uma Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural Municipal (RPPNM), programa de preserva\u00e7\u00e3o de \u00e1reas verdes que criei em Curitiba, 2007."
        },
        {
            "author_id": "93062568",
            "created_at": "2014-07-14T14:01:58.000Z",
            "id": "488684833908858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tinha saudade de voc\u00ea \u2665 @ Parque Nacional De Los Dinamos http://t.co/digoHr6Swy"
        },
        {
            "author_id": "515012831",
            "created_at": "2014-07-14T13:24:05.000Z",
            "id": "488675300633362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom Diiiiiaaaa - Parque Nacional (BSB) http://t.co/q4NbFesmHP"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-14T12:31:05.000Z",
            "id": "488661963749085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/QXX7Bu5ilR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-14T12:30:28.000Z",
            "id": "488661806182039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/VzREjkdbrt"
        },
        {
            "author_id": "854608520",
            "created_at": "2014-07-14T12:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "488659930984247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/BkY9nqOcIO"
        },
        {
            "author_id": "2341014836",
            "created_at": "2014-07-14T12:15:02.000Z",
            "id": "488657922100969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha no Sul (SC) passa por limpeza\n\nA Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) Marinha do Arvoredo (SC)... http://t.co/7BoW15DwCr"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-07-14T12:00:01.000Z",
            "id": "488654146632175617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Oulanka, Finl\u00e2ndia. http://t.co/PJzC8HrLci"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-14T11:47:24.000Z",
            "id": "488650971187519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 14 de julho de 2014\nBuriti (Mauritia flexuosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/YS7Vkz6iMg"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-14T09:54:43.000Z",
            "id": "488622611115425793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Reserva Natural Malolotja, \u00c1rea Protegida de Suazil\u00e2ndia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/eH4S8hSuUf"
        },
        {
            "author_id": "101127311",
            "created_at": "2014-07-14T04:41:06.000Z",
            "id": "488543688054685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dynira. Lara. http://t.co/7Yj2MxRyse"
        },
        {
            "author_id": "101127311",
            "created_at": "2014-07-14T04:39:47.000Z",
            "id": "488543354947248129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dynira. Lara. http://t.co/HbW0ytk2P6"
        },
        {
            "author_id": "76586447",
            "created_at": "2014-07-14T04:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "chiritubokawai"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 26,
                        "username": "JustSeaTurtles"
                    }
                ]
            },
            "id": "488537642431430656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh my! \"@chiritubokawai:\ud83d\ude35\"@JustSeaTurtles: Foto:Alejandro Prieto.Parque Nacional Corcovado, Pacifica de Costa Rica http://t.co/PruDfpYNux\"\""
        },
        {
            "author_id": "73308446",
            "created_at": "2014-07-14T03:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "488530130340282369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/NcMRbQonQu G650GS 50km de estrada de terra (Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas - MG)"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-07-14T03:31:02.000Z",
            "id": "488526056303767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta edi\u00e7\u00e3o do Guia Chapada Diamantina traz um p\u00f4ster do mapa do Parque Nacional da Chapada Diamantina e os... http://t.co/dLr4qEdnHG"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-07-14T03:28:34.000Z",
            "id": "488525434057805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta edi\u00e7\u00e3o do Guia Chapada Diamantina traz um p\u00f4ster do mapa do Parque Nacional da Chapada Diamantina e os... http://t.co/V6nMf4AJp3"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-14T03:00:04.000Z",
            "id": "488518259952861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 14 de julho de 2014\nBuriti (Mauritia flexuosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/e8z7vXehiA"
        },
        {
            "author_id": "290214742",
            "created_at": "2014-07-14T02:13:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876158,
                        -25.57691631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "488506471848873984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolou hoje!  #Cataratas #PrincesasLindas \u2665 @ Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/DyNpJLKbNs"
        },
        {
            "author_id": "747868375",
            "created_at": "2014-07-14T01:19:27.000Z",
            "id": "488492938905669633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/Wu7Fgu2oLt"
        },
        {
            "author_id": "747868375",
            "created_at": "2014-07-14T01:16:41.000Z",
            "id": "488492244542840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nofilter @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/bjG2srRuig"
        },
        {
            "author_id": "747868375",
            "created_at": "2014-07-14T01:14:38.000Z",
            "id": "488491728857341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/PXNfoOVEzi"
        },
        {
            "author_id": "344308969",
            "created_at": "2014-07-14T00:23:27.000Z",
            "id": "488478848062074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando - parque nacional do Itatiaia http://t.co/6Iq09WiPzn"
        },
        {
            "author_id": "142479661",
            "created_at": "2014-07-13T23:49:00.000Z",
            "id": "488470177206775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia http://t.co/OQSdGFdg35"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-07-13T23:25:09.000Z",
            "id": "488464176474370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas \u00e9 uma das grandes surpresas de #Santo Domingo. http://t.co/edmkweIXJ9"
        },
        {
            "author_id": "2474554903",
            "created_at": "2014-07-13T23:01:13.000Z",
            "id": "488458152103669762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Sangay \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da humanidade pela Unesco : http://t.co/A5uNiu4sEQ  #AllYouNeedIsEcuador http://t.co/bXmpa12ljG"
        },
        {
            "author_id": "165627096",
            "created_at": "2014-07-13T22:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876158,
                        -25.57691631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "488444014950367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje eu me sinto tao bem ... @ Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/aywafCUxdc"
        },
        {
            "author_id": "189326289",
            "created_at": "2014-07-13T21:39:53.000Z",
            "id": "488437683547799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo assim quero conhecer o Parque Nacional Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "238395864",
            "created_at": "2014-07-13T21:04:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42186049,
                        -22.59331725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "488428852675629057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua http://t.co/aNye6R9uVj"
        },
        {
            "author_id": "136493580",
            "created_at": "2014-07-13T20:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367325,
                        -22.96140133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "488424516490919937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/OGp4VtHoPb"
        },
        {
            "author_id": "57561622",
            "created_at": "2014-07-13T19:16:46.000Z",
            "id": "488401669919883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9d\ud83c\udf3f\ud83d\udd26 Parque Nacional das Emas:\n1- vale a viagem\n2- n\u00e3o confie em goiano"
        },
        {
            "author_id": "195362257",
            "created_at": "2014-07-13T18:48:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "488394479296983042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u. \n#alegr\u00eda #fozdoigua\u00e7u #brasil2014 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 http://t.co/pXyeqOeBFj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-13T18:40:10.000Z",
            "id": "488392456116137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na trilha do Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/obQofazimC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-13T18:38:27.000Z",
            "id": "488392025717608448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na trilha do Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/7Tv0ETnNBb"
        },
        {
            "author_id": "151165496",
            "created_at": "2014-07-13T18:23:21.000Z",
            "id": "488388224054996993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: De verdade, n\u00e3o sei o que dizer. #tarjapretacrew #saidacyclone (em Parque Nacional Agua Mineral) http://t.co/dHULr39Xb7"
        },
        {
            "author_id": "151165496",
            "created_at": "2014-07-13T18:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92661707,
                        -15.73799123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "488388200126091265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De verdade, n\u00e3o sei o que dizer. #tarjapretacrew #saidacyclone @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/oqqghGsIYf"
        },
        {
            "author_id": "60240691",
            "created_at": "2014-07-13T17:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82697608,
                        -2.75020998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "488368612278042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/ga5fyB4jej"
        },
        {
            "author_id": "55130939",
            "created_at": "2014-07-13T16:36:01.000Z",
            "id": "488361215148974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \u26fa \ud83c\udf1e\u2601\ud83c\udf32 @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/lwiA3XaAlH"
        },
        {
            "author_id": "1263955590",
            "created_at": "2014-07-13T16:19:22.000Z",
            "id": "488357022585221121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/HjmglOgAjv http://t.co/o4VDZkqcFr"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-07-13T16:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "488354162128601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque domingo \u00e9 dia de praia... Partiu, Tibau!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/Z6eeUXW97W"
        },
        {
            "author_id": "223336967",
            "created_at": "2014-07-13T15:45:33.000Z",
            "id": "488348515467558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional De Groote Peel http://t.co/qzxl6AtKqI"
        },
        {
            "author_id": "223336967",
            "created_at": "2014-07-13T15:44:46.000Z",
            "id": "488348316007022592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde \u00e9 a cor do dia ! \u2014 at Parque Nacional De Groote Peel http://t.co/kEXQ5EymV7"
        },
        {
            "author_id": "43606095",
            "created_at": "2014-07-13T15:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "488348020392882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que tem pra hoje. #club #\u00e1gua #descanso #paz #verde @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EMsyceXaTs"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-07-13T15:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "488344328952356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83d\udc33\u2600\ufe0f (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) http://t.co/smNzZsgcln"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2014-07-13T15:20:13.000Z",
            "id": "488342137021267969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Parque Nacional da Restinga, em Maca\u00e9, ganha Compl... http://t.co/vvbB7gPyR2"
        },
        {
            "author_id": "2222163456",
            "created_at": "2014-07-13T13:29:30.000Z",
            "id": "488314277548539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to querendo ir no parque nacional hoje"
        },
        {
            "author_id": "153409961",
            "created_at": "2014-07-13T13:00:01.000Z",
            "id": "488306857950580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dicaparaferias \n\nQue tal fazer uma trilha ecol\u00f3gica nas f\u00e9rias? \n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica de... http://t.co/Dmf30Ek0Sb"
        },
        {
            "author_id": "71070228",
            "created_at": "2014-07-13T11:24:07.000Z",
            "id": "488282723790761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Sert\u00e3o - Serra da Capivara http://t.co/BsRQan6vdo"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-13T06:15:56.000Z",
            "id": "488205166160510977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira S\u00e3o Rom\u00e3o - Parque Nacional da Chapada das Mesas, Carolina-MA http://t.co/h6BkvH2wMR"
        },
        {
            "author_id": "1263955590",
            "created_at": "2014-07-13T04:45:41.000Z",
            "id": "488182453786259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/xa5Mou1q26 http://t.co/b8TzEScN8f"
        },
        {
            "author_id": "1263955590",
            "created_at": "2014-07-13T04:45:12.000Z",
            "id": "488182333535555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/HSdUoM6fAy http://t.co/UvlrvXdSKE"
        },
        {
            "author_id": "126481753",
            "created_at": "2014-07-13T04:08:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.80905865,
                        10.30501512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "488173002488823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Another sunset @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde http://t.co/1WGqyZBxnG"
        },
        {
            "author_id": "1268294990",
            "created_at": "2014-07-13T03:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20423312,
                        -22.9601271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "488163121979478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RioDeJaneiro #CristoRedentor @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/lZBhHdp0Vo"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-13T03:05:05.000Z",
            "id": "488157137273913344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 13 de julho de 2014\nTico-tico (Zonotrichia capensis)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/R3wkoccpVs"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-13T03:00:03.000Z",
            "id": "488155870313062401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 13 de julho de 2014\nTico-tico (Zonotrichia capensis)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/QZfEIQ64bu"
        },
        {
            "author_id": "206723391",
            "created_at": "2014-07-13T02:36:34.000Z",
            "id": "488149961755066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina (by\u00a0Tiago Korb) http://t.co/GvkaH5Y95O"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2014-07-13T01:53:25.000Z",
            "id": "488139102282584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que pensei que o dia j\u00e1 tinha sido muito fotografado... @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/o7Kq1DoObF"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-07-13T00:16:19.000Z",
            "id": "488114666904616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/U1GT3qnp34"
        },
        {
            "author_id": "285743387",
            "created_at": "2014-07-12T21:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.39355784,
                        -19.18227737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "488077791485624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado cerrad\u00e3o \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3f @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga http://t.co/cnb2HlRymk"
        },
        {
            "author_id": "48763012",
            "created_at": "2014-07-12T21:45:59.000Z",
            "id": "488076832399687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Et4Of876kB"
        },
        {
            "author_id": "356990983",
            "created_at": "2014-07-12T21:24:18.000Z",
            "id": "488071376092160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais um peda\u00e7o do para\u00edso no Brasil.... http://t.co/MFXpf6WWIc"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-07-12T21:14:13.000Z",
            "id": "488068838328516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/7vLhYXfxnO"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-07-12T21:14:13.000Z",
            "id": "488068836508172289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/Qct0inWLyl"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-07-12T21:14:12.000Z",
            "id": "488068831709896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/Yn7QcnMCCD"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-07-12T21:14:11.000Z",
            "id": "488068830216740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/5jnx4spiey"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-07-12T21:14:11.000Z",
            "id": "488068828098613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/WOazZFZwg3"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-07-12T21:14:08.000Z",
            "id": "488068818564939777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/1e1GwHU3Jd"
        },
        {
            "author_id": "334257275",
            "created_at": "2014-07-12T20:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05770726,
                        -15.78706472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "488063543682818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5 @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA http://t.co/3c6JhJT3F7"
        },
        {
            "author_id": "54004169",
            "created_at": "2014-07-12T20:39:15.000Z",
            "id": "488060037966098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck faz programa na Amazonia, fazendo defesa da madeira, mas tem casa constru\u00edda em \u00e0rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...hip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "240069750",
            "created_at": "2014-07-12T19:50:56.000Z",
            "id": "488047877496004609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional Pa Hin Ngam. Turistas fizeram fila para tirar foto com 'ta\u00e7a de pedra'. http://t.co/IIKNbAA5D9"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2014-07-12T19:48:01.000Z",
            "id": "488047145527021571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite : O Parque Nacional Yosemite \u00e9 um... - http://t.co/wYuubfQ4uN http://t.co/UJE9xnhr1e"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2014-07-12T19:41:32.000Z",
            "id": "488045511463956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os autarcas dos cinco munic\u00edpios integrados no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas desafiaram, ontem, o secret\u00e1rio de... http://t.co/UMuxHB7MOJ"
        },
        {
            "author_id": "1921273086",
            "created_at": "2014-07-12T19:38:50.000Z",
            "id": "488044835354734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode n\u00e3o acredita fica no parque Nacional Pa Hin Ngam, na prov\u00edncia de Chaiyaphum, na Tail\u00e2ndia - \u00e9 uma... http://t.co/DrDmOPEM3E"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-07-12T19:25:57.000Z",
            "id": "488041592595304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/NWSfDciqXu"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-07-12T19:25:55.000Z",
            "id": "488041583804035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/5li6WdcGd6"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-07-12T19:25:52.000Z",
            "id": "488041570512273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/RtjxMpgMkz"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-07-12T19:25:51.000Z",
            "id": "488041568293486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/bsMJyNwd0g"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-07-12T19:25:51.000Z",
            "id": "488041566238302208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/OUKo0G91L0"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-07-12T19:25:50.000Z",
            "id": "488041564334084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/iei6iZHDqU"
        },
        {
            "author_id": "1618949563",
            "created_at": "2014-07-12T19:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "affjessica"
                    }
                ]
            },
            "id": "488040850568773632",
            "in_reply_to_user_id": "72615546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@affjessica \nTem mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis. ...."
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:50.000Z",
            "id": "488033509970149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/5xOhCt7oXz"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:50.000Z",
            "id": "488033508284055553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/kaXkgvCQiv"
        },
        {
            "author_id": "180021910",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:49.000Z",
            "id": "488033506576961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/us6T3xBlCW"
        },
        {
            "author_id": "380480815",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:49.000Z",
            "id": "488033505108951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/WpL4pQE7xo"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:49.000Z",
            "id": "488033503653953536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/9QlAhyaQoz"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:47.000Z",
            "id": "488033494660956161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/Y5gJ37Ewyj"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:46.000Z",
            "id": "488033491443937281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/HbPIy3PL1f"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:43.000Z",
            "id": "488033477925691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/hWvJnDlWYZ"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:42.000Z",
            "id": "488033476650602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/PZrZWwFk8t"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:41.000Z",
            "id": "488033473391624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/6fpEIFuvac"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:36.000Z",
            "id": "488033450884997121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/AaawWzq9t6"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:36.000Z",
            "id": "488033448854962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/ZIEgxewfuu"
        },
        {
            "author_id": "216179247",
            "created_at": "2014-07-12T18:50:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "488032717284450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf08\ud83d\udd1d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/WeLUYDa6uN"
        },
        {
            "author_id": "107425820",
            "created_at": "2014-07-12T18:46:56.000Z",
            "id": "488031773171777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgena mato-grossense do Parque Nacional do Xingu conclu http://t.co/SVswMzpvPy"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-07-12T18:34:27.000Z",
            "id": "488028630950232064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/cGM18AiJYc"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-07-12T18:34:26.000Z",
            "id": "488028628140048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/dapV7CmafE"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-07-12T18:34:25.000Z",
            "id": "488028623178178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/s7TAD53pXa"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-07-12T18:32:56.000Z",
            "id": "488028251449597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/SCTrTu4iSn"
        },
        {
            "author_id": "2494124323",
            "created_at": "2014-07-12T18:28:20.000Z",
            "id": "488027090323640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/oyX9o06nja"
        },
        {
            "author_id": "242204139",
            "created_at": "2014-07-12T18:08:15.000Z",
            "id": "488022037722845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) https://t.co/X9jIjet4Mp"
        },
        {
            "author_id": "242204139",
            "created_at": "2014-07-12T18:03:00.000Z",
            "id": "488020718509367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) https://t.co/spZLjUTOye"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-07-12T17:37:00.000Z",
            "id": "488014172987219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bocaina - Uma das Principais obriga\u00e7\u00f5es de um Parque Nacional \u00e9 a Prote\u00e7\u00e3o da natureza, se nem... http://t.co/th33wK8UVP"
        },
        {
            "author_id": "69674725",
            "created_at": "2014-07-12T17:36:20.000Z",
            "id": "488014007333552129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de f\u00e9rias aonde??? Com os primos \"gringos\" no Parque Nacional da Tijuca!!! #largon\u00e3o http://t.co/RqE3egorgT"
        },
        {
            "author_id": "142956508",
            "created_at": "2014-07-12T17:23:26.000Z",
            "id": "488010758777622530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FlorescaDaTijuca #Cascatinha #Rio #Brasil #LoveNature \ud83d\udc99\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 http://t.co/HYTqiqMJ4F"
        },
        {
            "author_id": "69021910",
            "created_at": "2014-07-12T17:21:52.000Z",
            "id": "488010364752510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais apaixonado pelo Piau\u00ed. Hoje conheci o Parque Nacional de Sete Cidades e j\u00e1 quero voltar.  Simplicio Mario,... http://t.co/8edwEHJIRM"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2014-07-12T16:13:00.000Z",
            "id": "487993036300091393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Traco\u00e1, Parque Nacional Pacaas Novos, Campo Novo de Rond\u00f4nia, RO, Brasil.\n\nSELVA !!! http://t.co/oTqBooq7kX"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2014-07-12T16:12:06.000Z",
            "id": "487992807236587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Mirim de Alto Capara\u00f3 participa da mobiliza\u00e7\u00e3o da campanha Nosso Parque Limpo - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1496387852",
            "created_at": "2014-07-12T16:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 82,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "487990914229751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional de Los Glaciares, Patag\u00f4nia Argentina. via @pinterest http://t.co/VnNRUwnAYc"
        },
        {
            "author_id": "39084128",
            "created_at": "2014-07-12T15:50:20.000Z",
            "id": "487987329278418944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\"@gurca0: Maravilhosa imagem do Parque Nacional de Itatiaia; Brasil http://t.co/tnuoTf915Y\""
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-07-12T15:37:30.000Z",
            "id": "487984099965935617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha na Tail\u00e2ndia chama a aten\u00e7\u00e3o pela semelhan\u00e7a com a ta\u00e7a da Copa do Mundo: O Parque Nacional Pa Hin Ngam,... http://t.co/rl2MPkWsC6"
        },
        {
            "author_id": "491336808",
            "created_at": "2014-07-12T15:28:39.000Z",
            "id": "487981874686738433",
            "in_reply_to_user_id": "2187230874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@gurca0: Maravilhosa imagem do Parque Nacional de Itatiaia; Brasil http://t.co/II3j79Wnkq\u201d"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-07-12T15:21:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "487979953011441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O importante \u00e9 que emo\u00e7\u00f5es eu vivi... \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/NXX7aDBs9t"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2014-07-12T15:13:58.000Z",
            "id": "487978178548596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Para fazer a limpeza, foi escalada uma equipe com 50 mergulhadores volunt\u00e1rios, que ajudaram a recolher parte do... http://t.co/ZeCk3WS13s"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2014-07-12T14:28:17.000Z",
            "id": "487966681646776321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia - WikiParques http://t.co/JK7qTbMhDd, see more http://t.co/LgREDqE42c"
        },
        {
            "author_id": "2392635438",
            "created_at": "2014-07-12T13:35:06.000Z",
            "id": "487953299190976514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional monitora visitantes com sensor de pedestres - http://t.co/eS10v5RWOx #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "179545665",
            "created_at": "2014-07-12T11:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9233192,
                        -8.025684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "487915300323860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que revejam! RT Prefeitura do Recife libera construcao em area de protecao ambiental http://t.co/vkiKqJrXpO #jc_pe"
        },
        {
            "author_id": "243103003",
            "created_at": "2014-07-12T10:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.85093513,
                        42.163275
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "487907758508109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinamizando o parque nacional. #ctcies http://t.co/DFQyhTWkoQ"
        },
        {
            "author_id": "1528033826",
            "created_at": "2014-07-12T09:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "myguiadeviajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "487890609462861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \"@myguiadeviajes: Parque Nacional de Corcovado #costarica #viajes http://t.co/2rgAy57ULL\""
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2014-07-12T04:20:02.000Z",
            "id": "487813609222074369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite : O Parque Nacional Yosemite \u00e9 um... - http://t.co/wYuubfQ4uN http://t.co/qA3DSnqgQf"
        },
        {
            "author_id": "36691789",
            "created_at": "2014-07-12T02:52:16.000Z",
            "id": "487791521862025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe uma maravilha no Maranh\u00e3o chamada: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, quantas vezes se ouve falar ao ano? Bem poucas..."
        },
        {
            "author_id": "78925738",
            "created_at": "2014-07-12T02:15:24.000Z",
            "id": "487782245164679169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem de uma \u00e1guia sobrevoando o parque nacional Bali Barat, na Indon\u00e9sia, feita por drones. http://t.co/rzUBc87FYG"
        },
        {
            "author_id": "123435215",
            "created_at": "2014-07-12T00:39:36.000Z",
            "id": "487758136791793664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cosme: \"Loma Miranda ser\u00e1 declarada Parque Nacional \" http://t.co/UFMOumfkyZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-12T00:30:28.000Z",
            "id": "487755836479905793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/vg2QXTvPJ7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-12T00:30:21.000Z",
            "id": "487755809301200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/WsioRTcnH5"
        },
        {
            "author_id": "615654146",
            "created_at": "2014-07-11T22:26:06.000Z",
            "id": "487724538420281344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional cusuco. http://t.co/J7t6OBnm6t"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-07-11T21:48:17.000Z",
            "id": "487715021775187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJUREMA  - em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds http://t.co/DaxomzwnIT / #cidadania #meioambiente // http://t.co/qt56n41YN8"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-11T21:30:29.000Z",
            "id": "487710542866677761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/6HO4DfLE9C"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-11T21:30:26.000Z",
            "id": "487710530627706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/b7afoZZjC6"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2014-07-11T21:28:42.000Z",
            "id": "487710096341082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yasun\u00ed: floresta tropical \u00e0 venda\nO Autor Scott Wallace e uma Equipe de fot\u00f3grafos viajam ao... http://t.co/A4ZPbB2AMy"
        },
        {
            "author_id": "379342113",
            "created_at": "2014-07-11T20:26:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876158,
                        -25.57691631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "487694365574586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiguinho novo \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/5SgixUDDgj"
        },
        {
            "author_id": "19251758",
            "created_at": "2014-07-11T20:18:23.000Z",
            "id": "487692399343173633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Our\u00e9m dispon\u00edvel para gerir monumento dos dinossauros: \nNeste Monumento Natural das Peg... http://t.co/DdNW5N0AaT #oribatejo"
        },
        {
            "author_id": "81237494",
            "created_at": "2014-07-11T18:54:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 122,
                        "username": "kellanlutz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21049,
                        -22.95192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "487671384533774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kellan Lutz Sighting: Parque Nacional da Tijuca, Rio - Rio de Janeiro, Brazil/ Christ the Redeemer http://t.co/Qz8L2PaUZD @kellanlutz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-11T18:30:41.000Z",
            "id": "487665296170557441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/pzyLdLsSmS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-11T18:30:39.000Z",
            "id": "487665288100732929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/6CUx3E4Q1r"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-07-11T18:24:23.000Z",
            "id": "487663709880598529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Brasil para o mundo!!! Confiram a mat\u00e9ria, na TV do Ir\u00e3, sobre o Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/FslYjVddtT"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-07-11T18:18:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "487662189432827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Detalhes da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3, no Pantanal Mato-Grossense. #meioambiente #Pantanal #Brasil http://t.co/43uuLOCLRW"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2014-07-11T18:00:02.000Z",
            "id": "487657582715478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rebio, Reserva Biol\u00f3gica das Perobas recebeu novas \u00e1rvores, que foram transplantadas da regi\u00e3o de Tuneiras do... http://t.co/FtEkiUEN1j"
        },
        {
            "author_id": "43163843",
            "created_at": "2014-07-11T17:21:06.000Z",
            "id": "487647785505030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ator que fez Fenrir Grayback \u00e9 encontrado morto!\n\nSegundo o site TMZ, Dave estava escalando no Parque Nacional do... http://t.co/CY0c5vNah5"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-07-11T16:40:20.000Z",
            "id": "487637526434566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/MVKG07iAly"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2014-07-11T16:35:54.000Z",
            "id": "487636410665816065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns em Santar\u00e9m com o apoio do Sttr-stm Santar\u00e9mMary Rocha \u00c9lida... http://t.co/rUmRk3YJTp"
        },
        {
            "author_id": "1433220858",
            "created_at": "2014-07-11T15:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "487622405792485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @_Paisajes_ \"Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/QpQL8BqK3Z\""
        },
        {
            "author_id": "247540117",
            "created_at": "2014-07-11T15:32:26.000Z",
            "id": "487620438965882880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EUA: Altas temperaturas no solo do Parque Nacional de Yellowstone, derretem o asfalto http://t.co/SU0XZYHVHy http://t.co/HBRFra3nEm"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-11T14:33:17.000Z",
            "id": "487605552424714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando o final de semana! Vamos nos aventurar no Parque Nacional da Serra Geral? http://t.co/hlGRHAnl3b"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-11T14:30:30.000Z",
            "id": "487604850650136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/SIXBQVDVVc"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-11T14:30:28.000Z",
            "id": "487604841293045761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/XEEHylncut"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2014-07-11T14:17:59.000Z",
            "id": "487601700120055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s, Gabriel do restaurante do Parque Nacional del Iguazu, um beijo pra minha m\u00e3e, pro meu pai e pra vc."
        },
        {
            "author_id": "51077486",
            "created_at": "2014-07-11T13:47:37.000Z",
            "id": "487594057510977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Batente - acesso \u00e0 Floresta Nacional do Araripe, a primeira do Brasil! Crato, Cear\u00e1, Cariri\u2026 http://t.co/cdCkWUf0U4"
        },
        {
            "author_id": "243272585",
            "created_at": "2014-07-11T13:37:41.000Z",
            "id": "487591561408946177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Corcovado, Costa Rica #costarica #corcovado #viajes #viajar http://t.co/xWnailBnl9"
        },
        {
            "author_id": "2303809581",
            "created_at": "2014-07-11T13:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "Piet_Heyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "487582256970858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Piet_Heyn: Lindo Parque Nacional ... https://t.co/aO4GnCvKkK\""
        },
        {
            "author_id": "453955595",
            "created_at": "2014-07-11T12:58:44.000Z",
            "id": "487581759446339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo Parque Nacional ... https://t.co/9N2xctLMxJ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-11T12:30:25.000Z",
            "id": "487574633474846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/JJVH6uhFWm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-11T12:30:20.000Z",
            "id": "487574610603294721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/xIkFihss8m"
        },
        {
            "author_id": "2614649965",
            "created_at": "2014-07-11T12:28:22.000Z",
            "id": "487574113863884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u - Brasil http://t.co/AYCF8JN4Dn"
        },
        {
            "author_id": "87930428",
            "created_at": "2014-07-11T10:43:45.000Z",
            "id": "487547788184793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes da Seop e Coodenadoria Ambiental desmontam quiosque em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... http://t.co/zfBdxFDdFK"
        },
        {
            "author_id": "242204139",
            "created_at": "2014-07-11T10:43:18.000Z",
            "id": "487547673223102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) https://t.co/TTdXajAQRc"
        },
        {
            "author_id": "52704381",
            "created_at": "2014-07-11T10:26:27.000Z",
            "id": "487543436040753152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Estamos nos encaminhando ao Monumento Natural Palanquinho no programa Visitas Legislativas.Uma \u00e1rea em Cri\u00fava legalmente protegida."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-11T10:16:54.000Z",
            "id": "487541030036586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Mantenga Reserva Natural e Aldeia Cultural, \u00c1rea Protegida de Suazil\u00e2ndia\" na S\u00e9rie AFRICA em... http://t.co/qjMstezJwi"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-11T10:16:23.000Z",
            "id": "487540898981371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Mantenga Reserva Natural e Aldeia Cultural, \u00c1rea Protegida de Suazil\u00e2ndia\" na S\u00e9rie AFRICA em... http://t.co/XlmizgzcpT"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-07-11T10:06:31.000Z",
            "id": "487538419124674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Triglav, Eslov\u00eania. http://t.co/n4tHxUL5w9"
        },
        {
            "author_id": "87930428",
            "created_at": "2014-07-11T08:35:06.000Z",
            "id": "487515411131285506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes da Seop e Coodenadoria Ambiental desmontam quiosque em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa de Itaipu: ... http://t.co/m4li1xbWLE"
        },
        {
            "author_id": "38508997",
            "created_at": "2014-07-11T05:18:37.000Z",
            "id": "487465964821172224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia http://t.co/l5D1et6Imt"
        },
        {
            "author_id": "127414550",
            "created_at": "2014-07-11T03:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "487440386915590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/UVPkZVAMRE"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-11T03:00:27.000Z",
            "id": "487431196260179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 11de julho de 2014\nBorboleta na flor\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/KLEOGV5eHk"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-11T03:00:04.000Z",
            "id": "487431097085460482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 11de julho de 2014\nBorboleta na flor\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/M9ciEIU9Ax"
        },
        {
            "author_id": "382194071",
            "created_at": "2014-07-11T02:56:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90948265,
                        -15.72353368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "487430145301413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My mind is Mind-Blowing. @ Ilha Da Meditacao - Parque Nacional De Brasilia http://t.co/8uaFPZRRQ8"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2014-07-11T02:05:56.000Z",
            "id": "487417474292649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Represa do Alagado dentro do Parque Nacional. N\u00e3o poderemos utilizar agua nem gerar energia desse reservat\u00f3rio."
        },
        {
            "author_id": "58058691",
            "created_at": "2014-07-11T01:55:36.000Z",
            "id": "487414874944053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edsoooo!!! \u2600\u2600 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/kt1j9W7dlx"
        },
        {
            "author_id": "2601036073",
            "created_at": "2014-07-11T01:46:58.000Z",
            "id": "487412701782876161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho http://t.co/uJXixxxTus"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-11T00:45:20.000Z",
            "id": "487397190021951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/bJlpEHK0Ma"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-11T00:45:15.000Z",
            "id": "487397168375140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/ZJ2mdUacrw"
        },
        {
            "author_id": "127414550",
            "created_at": "2014-07-10T23:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "487382637947146240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/3hKZndZf33"
        },
        {
            "author_id": "2385273600",
            "created_at": "2014-07-10T23:36:29.000Z",
            "id": "487379866221051905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) https://t.co/aUbqyFFwtU"
        },
        {
            "author_id": "186897998",
            "created_at": "2014-07-10T23:34:35.000Z",
            "id": "487379384626868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) http://t.co/AyEFy5wDxA"
        },
        {
            "author_id": "127414550",
            "created_at": "2014-07-10T23:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "487379205173559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/2KtvqaGLsj"
        },
        {
            "author_id": "72651118",
            "created_at": "2014-07-10T23:27:03.000Z",
            "id": "487377488788848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistema de energia solar mudar\u00e1 produ\u00e7\u00e3o rural em reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/6j8XvRKCNe"
        },
        {
            "author_id": "1209966834",
            "created_at": "2014-07-10T23:20:15.000Z",
            "id": "487375778800467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1, ficam localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u! Consulte sua #passagem http://t.co/OCKga4cRyE #embarcou"
        },
        {
            "author_id": "322331181",
            "created_at": "2014-07-10T23:09:41.000Z",
            "id": "487373120496361472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar pra relaxarrr...\ud83c\udf43\ud83d\uddfb\u2693\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/iunSM0Wre8"
        },
        {
            "author_id": "68571819",
            "created_at": "2014-07-10T23:00:01.000Z",
            "id": "487370689427812354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica: Com o maior percentual de \u00e1rea protegida do mundo, o pa\u00eds \u00e9 o destino perfeito para os amantes da... http://t.co/dIrB4UerVV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-10T21:45:19.000Z",
            "id": "487351886987931649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/QdMj7IHsBp"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-10T21:45:09.000Z",
            "id": "487351847964119042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/q6R2SNvfNZ"
        },
        {
            "author_id": "18135057",
            "created_at": "2014-07-10T20:49:10.000Z",
            "id": "487337756834533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino Coiba. http://t.co/QJ4XnI36HA"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2014-07-10T20:41:52.000Z",
            "id": "487335922862931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"El Calfate \u00e9 um vilarejo \u00e0 entrada do Parque Nacional de Los Glaciares, na Patag\u00f3nia Argentina. \u00c9 dif\u00edcil algu\u00e9m... http://t.co/174RTQ402M"
        },
        {
            "author_id": "95110224",
            "created_at": "2014-07-10T20:08:27.000Z",
            "id": "487327510309662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei um lindo... Temperatura de conforto: 10\u00baC, limite: 5\u00baC... Amigo n\u00e3o d\u00e1 nem pro come\u00e7o! xD Parque nacional \u00e9 frio..."
        },
        {
            "author_id": "2301385231",
            "created_at": "2014-07-10T19:48:43.000Z",
            "id": "487322543691685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/58pv2N6LPG em pleno seculo 21 o governo insisti em construir usinas hidreletricas com tantos lix\u00f5es por ai que ficam agredindo"
        },
        {
            "author_id": "601126831",
            "created_at": "2014-07-10T19:45:31.000Z",
            "id": "487321740448894977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Parece que Zac estar\u00e1 filmando um programa de TV na regi\u00e3o do Parque Nacional de Yosemite. Ele ficar\u00e1 por l\u00e1 durante uma semana."
        },
        {
            "author_id": "1332794150",
            "created_at": "2014-07-10T19:20:46.000Z",
            "id": "487315511878098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha no Sul (SC) passa por limpeza http://t.co/OIvUWqJj1o"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-10T18:45:22.000Z",
            "id": "487306604669587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/AQKMK4ILj6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-10T18:45:17.000Z",
            "id": "487306583765184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/hA2uwU6e1y"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-07-10T18:18:43.000Z",
            "id": "487299897096695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Detalhe do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral. (FOTO | via http://t.co/0NMLsYXnZW) http://t.co/8RWTpGlLPs"
        },
        {
            "author_id": "1352712030",
            "created_at": "2014-07-10T17:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57596605,
                        -25.54903447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "487285791018606592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiago \u2661 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/UzZOtrO4XI"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2014-07-10T17:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53789,
                        -23.4517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "487283952382521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 dizia minha av\u00f3... \"Antes s\u00f3 do que mal acompanhada\" \ud83d\ude04\ud83d\ude01\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d @ Parque Nacional das Cataratas del Iguazu http://t.co/DgfYtQsFMr"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-07-10T17:10:02.000Z",
            "id": "487282612206325761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial Natural:\nT\u00edtulo da UNESCO leva em considera\u00e7\u00e3o a... http://t.co/CquZaWUR6v"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2014-07-10T16:02:57.000Z",
            "id": "487265730392387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u o ano todo! http://t.co/qNoP8JRRJB"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-07-10T15:52:13.000Z",
            "id": "487263026404659201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sr. Daniel e sua fam\u00edlia j\u00e1 avistaram os papagaios-de-peito-roxo algumas vezes no entorno do Parque Nacional... http://t.co/z9aEvwfLOv"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-07-10T15:49:40.000Z",
            "id": "487262385342656514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sr. Daniel e sua fam\u00edlia j\u00e1 avistaram os papagaios-de-peito-roxo algumas vezes no entorno do Parque Nacional... http://t.co/oVoLSYsPOH"
        },
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2014-07-10T15:20:48.000Z",
            "id": "487255122112966656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento estende inscri\u00e7\u00f5es para Brigadistas em Prado http://t.co/Nua5ihaP7g"
        },
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2014-07-10T15:16:42.000Z",
            "id": "487254092096339970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento estende inscri\u00e7\u00f5es para Brigadistas em Prado http://t.co/DIAWW5D1gV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-10T14:45:14.000Z",
            "id": "487246171669553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/8K8apOYFLV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-10T14:45:11.000Z",
            "id": "487246157383761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/4DXOCn3IkT"
        },
        {
            "author_id": "299842290",
            "created_at": "2014-07-10T14:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "username": "ejalvarezg"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 110,
                        "username": "esnaya"
                    }
                ]
            },
            "id": "487244680950992897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monumento natural Teta de Niquitao #Bocon\u00f3 #TrujilloTierraM\u00e1gica @IzarraDeVerdad @ejalvarezg @minturvenezuela @esnaya http://t.co/5fW1GamuVJ"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-07-10T13:24:31.000Z",
            "id": "487225860366540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/9p7Y3kdSj3 // http://t.co/NXhotZIYdO"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2014-07-10T12:47:17.000Z",
            "id": "487216489121189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA TRILHA - RESERVA BIOL\u00d3GICA DA SERRA DO JAPI - JUNDIA\u00cd/SP - TRILHA DAS JABUTICABEIRAS\nAguardem a divulga\u00e7\u00e3o... http://t.co/jeM60PZOj2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-10T12:45:11.000Z",
            "id": "487215960081072129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/kDVJL5io9q"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-10T12:45:09.000Z",
            "id": "487215952774180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/dRtdGdUNHw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-10T12:40:26.000Z",
            "id": "487214762804387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza. http://t.co/hxfouzysZ8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-10T12:39:15.000Z",
            "id": "487214465029795841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza! http://t.co/6CQEcniZ8K"
        },
        {
            "author_id": "320757915",
            "created_at": "2014-07-10T12:34:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92010262,
                        -15.74251975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "487213288519110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando \u00e9 para os outros \u00e9 bom,   mas quando \u00e9 para n\u00f3s,   \u00e9 perfect\u2605\u2605\u2605 @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral\u2026 http://t.co/eQGfxKXJy3"
        },
        {
            "author_id": "1957554378",
            "created_at": "2014-07-10T12:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "JcmorenoJuan"
                    }
                ]
            },
            "id": "487210331459309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 disto em 4/5kgs? RT @JcmorenoJuan: El leopardo de las nieves en el Gran Parque Nacional de Himalaya, (...) http://t.co/qFfYudU9Ze"
        },
        {
            "author_id": "1000763659",
            "created_at": "2014-07-10T12:00:49.000Z",
            "id": "487204794906333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ss Rotterdam em Milford Sound, o fiorde mais famoso por entre 15 que se encontram no Parque Nacional de Fiordland... http://t.co/0fLYOfoS0b"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2014-07-10T12:00:04.000Z",
            "id": "487204604493713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOTSWANA &amp; Z\u00c2MBIA EXPLORA\u00c7\u00c3O AVENTUREIRA \nTR\u00caS CONTINENTES\nOkavango Delta \u2013 Linya \u2013 Parque Nacional Chobe -... http://t.co/Oo7ytAe4NC"
        },
        {
            "author_id": "2611349226",
            "created_at": "2014-07-10T11:23:47.000Z",
            "id": "487195476710932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "editar c\u00f3digo-fonte]\n\nOs Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nCachoeira S\u00e3o Rom\u00e3o, na Chapada das Mesas\nComo a topografia do..."
        },
        {
            "author_id": "2611349226",
            "created_at": "2014-07-10T11:23:12.000Z",
            "id": "487195327750217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "arquitet\u00f4nicos. S\u00e3o eles: o polo tur\u00edstico de S\u00e3o Lu\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o Parque Nacional da Chapada das..."
        },
        {
            "author_id": "2611349226",
            "created_at": "2014-07-10T11:23:10.000Z",
            "id": "487195317906202624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barreirinhas. Seu maior atrativo \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, belo e intrigante fen\u00f4meno da natureza, um para\u00edso..."
        },
        {
            "author_id": "2611349226",
            "created_at": "2014-07-10T11:23:09.000Z",
            "id": "487195316022939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais.\n\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de 160 046..."
        },
        {
            "author_id": "2611349226",
            "created_at": "2014-07-10T11:21:37.000Z",
            "id": "487194928233984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "compositor das toadas do bumba meu boi.\nCarolina. Tem, como atra\u00e7\u00f5es, as cachoeiras e o Parque Nacional da Chapada das Mesas. Est\u00e1 na..."
        },
        {
            "author_id": "405581323",
            "created_at": "2014-07-10T11:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "487193273597829121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @_Paisajes_   Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/6R3D9z0kC2"
        },
        {
            "author_id": "208801379",
            "created_at": "2014-07-10T11:11:47.000Z",
            "id": "487192455763083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/atM6iF7GmZ\""
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2014-07-10T11:11:28.000Z",
            "id": "487192374485856256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GER\u00caS - COMER, DORMIR, PASSEAR\n\nLonge de tudo, perto do para\u00edso\n\nCriada em 1971, \u00e9 a mais antiga \u00e1rea protegida portuguesa e a \u00fanica..."
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2014-07-10T11:10:30.000Z",
            "id": "487192131967021057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 62
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/fr831ZFx40"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-10T10:33:21.000Z",
            "id": "487182784398901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 10 de julho de 2014\nAspilia foliacea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/zEYsCh94VD"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-10T10:29:38.000Z",
            "id": "487181848796475393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 10 de julho de 2014\nAspilia foliacea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/9mnRZ56Evr"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-10T10:05:17.000Z",
            "id": "487175719542222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Royal Hlane, \u00c1rea Protegida de Suazil\u00e2ndia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/RrXU7ogLJf"
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2014-07-10T09:59:46.000Z",
            "id": "487174333232869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00daCLEO MUSEOL\u00d3GICO DE TERRAS DE BOURO\n\nO Ger\u00eas natural, comunit\u00e1rio e romano\n\nCampo do Ger\u00eas, uma das portas do parque nacional, recebe..."
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2014-07-10T08:54:40.000Z",
            "id": "487157950067535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - WikiParques http://t.co/Ss67t9Ljlf, see more http://t.co/6DHYLboJXw"
        },
        {
            "author_id": "235209921",
            "created_at": "2014-07-10T08:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "TwitterIndia"
                    }
                ]
            },
            "id": "487146804962934784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recordando: #India, Parque Nacional de Kanha. #tigres http://t.co/5jrRYEx5kC http://t.co/8isniPtuBQ @TwitterIndia"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2014-07-10T04:50:36.000Z",
            "id": "487096528247341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agentes da Seop e Coodenadoria Ambiental desmontam quiosque em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa de Itaipu http://t.co/lKw2Ix99wL"
        },
        {
            "author_id": "382922234",
            "created_at": "2014-07-10T03:29:34.000Z",
            "id": "487076133796843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial Natural http://t.co/bIzeEKtnrB"
        },
        {
            "author_id": "182547309",
            "created_at": "2014-07-10T03:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27723298,
                        -22.97224001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "487073713553408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua lindo... \ud83d\ude4a @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/LO7Ir1j1DT"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2014-07-10T03:03:27.000Z",
            "id": "487069561028886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2013 eles Intimavam. Realidade de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o decretada em 2006 que n\u00e3o existe http://t.co/M9lSugagYb"
        },
        {
            "author_id": "87922323",
            "created_at": "2014-07-10T03:03:25.000Z",
            "id": "487069554460618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset at Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Brazil, South Coast http://t.co/i0aLfAwAJE"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-07-10T03:02:51.000Z",
            "id": "487069409723170817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u: O conjunto de mais de 270 cachoeiras no Rio Igua\u00e7u, localizado no Parque Nacional do Igua... http://t.co/8Apru8tF5O"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-10T03:00:04.000Z",
            "id": "487068710008791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 10 de julho de 2014\nAspilia foliacea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/hxzskzUe1S"
        },
        {
            "author_id": "188166333",
            "created_at": "2014-07-10T02:57:42.000Z",
            "id": "487068112815394817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahay! Obg Papis do Ceu @ Parque Nacional De Igua\u00e7u http://t.co/z8zPqq925e"
        },
        {
            "author_id": "1434342722",
            "created_at": "2014-07-10T02:33:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "487062112846766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bravos \ud83d\ude20\ud83d\ude02 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/RBEbV02x7e"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-07-10T02:08:33.000Z",
            "id": "487055746635272193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Reserva Biol\u00f3gica Marinha passa por limpeza http://t.co/shF05WRRpW"
        },
        {
            "author_id": "845338255",
            "created_at": "2014-07-10T02:01:00.000Z",
            "id": "487053844288122882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em homenagem ao meu sogro Z\u00e9 Pinto, castanheiro da reserva extrativista do Cajari. #MuseuSacaca.\u2026 http://t.co/72YCk6cwb2"
        },
        {
            "author_id": "2614559408",
            "created_at": "2014-07-10T01:35:58.000Z",
            "id": "487047547249516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "arquitet\u00f4nicos. S\u00e3o eles: o polo tur\u00edstico de S\u00e3o Lu\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o Parque Nacional da Chapada das..."
        },
        {
            "author_id": "2613709916",
            "created_at": "2014-07-10T01:18:01.000Z",
            "id": "487043028235087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "editar c\u00f3digo-fonte]\n\nOs Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nCachoeira S\u00e3o Rom\u00e3o, na Chapada das Mesas\nComo a topografia do..."
        },
        {
            "author_id": "2613709916",
            "created_at": "2014-07-10T01:17:27.000Z",
            "id": "487042887495204866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "arquitet\u00f4nicos. S\u00e3o eles: o polo tur\u00edstico de S\u00e3o Lu\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o Parque Nacional da Chapada das..."
        },
        {
            "author_id": "2613709916",
            "created_at": "2014-07-10T01:17:25.000Z",
            "id": "487042878825566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barreirinhas. Seu maior atrativo \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, belo e intrigante fen\u00f4meno da natureza, um para\u00edso..."
        },
        {
            "author_id": "2613709916",
            "created_at": "2014-07-10T01:17:25.000Z",
            "id": "487042875725971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais.\n\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de 160 046..."
        },
        {
            "author_id": "2613709916",
            "created_at": "2014-07-10T01:14:45.000Z",
            "id": "487042208479342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "compositor das toadas do bumba meu boi.\nCarolina. Tem, como atra\u00e7\u00f5es, as cachoeiras e o Parque Nacional da Chapada das Mesas. Est\u00e1 na..."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-10T00:30:43.000Z",
            "id": "487031126511587328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/lk1Rtfk3kk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-10T00:30:25.000Z",
            "id": "487031050468880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/pPdLQPJOT3"
        },
        {
            "author_id": "1615718478",
            "created_at": "2014-07-09T23:30:39.000Z",
            "id": "487016008956116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 puro charme! Belas dunas, praias, lagoas e parque nacional! Veja como \u00e9 lindo: #brasil #promo\u00e7\u00e3o http://t.co/MKrYqvwb4p"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-09T22:55:28.000Z",
            "id": "487007154826522625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Royal Hlane de Suazil\u00e2ndia\" http://t.co/0ykAq2kRZx"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-07-09T22:48:12.000Z",
            "id": "487005325061799938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 de plant\u00e3o no Corcovado de sexta a segunda. Vou ter que encarar os argentinos... \u2014 at Parque Nacional da Tijuca http://t.co/LLsfh0l7lA"
        },
        {
            "author_id": "883509306",
            "created_at": "2014-07-09T22:09:22.000Z",
            "id": "486995555109728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/HK4AUwAEnd Itatiaia, sabia que j\u00e1 havia ocorr\u00eancia de neve no local!"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-09T21:31:01.000Z",
            "id": "486985903714230273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/JhA32x6tqy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-09T21:30:26.000Z",
            "id": "486985753931821056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/f3pYz4QTDI"
        },
        {
            "author_id": "341100650",
            "created_at": "2014-07-09T20:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42744108,
                        -20.33563773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "486973160860831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \ud83c\udf40\ud83d\ude31\ud83d\udc9c @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra http://t.co/OudBJXrjZI"
        },
        {
            "author_id": "315987017",
            "created_at": "2014-07-09T20:02:10.000Z",
            "id": "486963540876464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 143 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TOUR CATARATAS 2014 - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U (PR - BRASIL)\". http://t.co/Ix3rq1I2ZT"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2014-07-09T19:58:28.000Z",
            "id": "486962610362155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, no sul do #Chile, foi recentemente eleito a oitava maravilha do mundo. \u00c9... http://t.co/XRxlxTynyP"
        },
        {
            "author_id": "63226178",
            "created_at": "2014-07-09T19:00:02.000Z",
            "id": "486947904284672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Louise \u00e9 um lago na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, inserido no Parque Nacional de Banff. A cor esmeralda da... http://t.co/Ue4674qI3R"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-09T18:30:57.000Z",
            "id": "486940587661488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOmPzVe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-09T18:30:30.000Z",
            "id": "486940474411077632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/jxWv8a95EW"
        },
        {
            "author_id": "1138260595",
            "created_at": "2014-07-09T18:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "486938303309283328",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj E sete anos depois? N\u00e3o h\u00e1 controle de carga. \u00c9 ou n\u00e3o uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental + parque estadual?"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2014-07-09T17:37:02.000Z",
            "id": "486927018672787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma pintura mas o Moraine Lake existe e fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. O lugar \u00e9 Patrim\u00f4nio... http://t.co/nILQrbmRfx"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2014-07-09T17:34:56.000Z",
            "id": "486926489800425472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma pintura mas o Moraine Lake existe e fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. O lugar \u00e9 Patrim\u00f4nio... http://t.co/GoLzGStjZ8"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-07-09T17:33:50.000Z",
            "id": "486926211910598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui http://t.co/YQgAVd2yM9"
        },
        {
            "author_id": "33933949",
            "created_at": "2014-07-09T17:29:20.000Z",
            "id": "486925079574761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de servi\u00e7os tur\u00edsticos e parcerias no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, Brasil http://t.co/bcRdjGqpkE"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alto Para\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil",
                "id": "49fedb3076f9153f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Taubat\u00e9, Brasil",
                "id": "86e95544e795e190",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cavalcante, Brasil",
                "id": "8cc906fa3b8997bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ibotirama, Brasil",
                "id": "f14375abd2df3d60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pato Branco, Brasil",
                "id": "72db166622a36a3d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Resende, Brasil",
                "id": "23bbfd19fca8e9ce",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "186893169",
                "name": "Dicas & Receitas",
                "username": "lowcarbpravoce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72682446",
                "name": "Isa",
                "username": "isalmeidaa_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35043821",
                "name": "Lori Regattieri",
                "username": "followlori",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "525979407",
                "name": "Espa\u00e7o e Vida - Viagens Culturais",
                "username": "espacoevida_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36043375",
                "name": "Eliseu Frechou",
                "username": "eliseufrechou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "204369621",
                "name": "Record TV Bras\u00edlia",
                "username": "recordtvbsb",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "132227518",
                "name": "Alexandre Aguiar PFF2 \ud83d\ude37",
                "username": "alexaguiarpoa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "495422515",
                "name": "Daniel Scola",
                "username": "DanielScola",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "466743155",
                "name": "carlos lannes",
                "username": "carloslannes3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80992139",
                "name": "Ricardo Carriel",
                "username": "ricardocarriel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1168832198",
                "name": "Qu\u00e9 ver en el mundo",
                "username": "Queverenelmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2338486590",
                "name": "Toledo Natura",
                "username": "ToledoNatura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382571776",
                "name": "Burujon.es",
                "username": "Burujones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25230133",
                "name": "Pat Visconti \u2139",
                "username": "pavisconti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163677575",
                "name": "Coviteiro Em-Lutado \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udc19\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3",
                "username": "Robe_Medeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55818224",
                "name": "Milton J\u00fanior",
                "username": "JuniorSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586696614",
                "name": "Noticias Brasil",
                "username": "SrNoticiario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88753869",
                "name": "Mr. Aloizio",
                "username": "Aludelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1516802712",
                "name": "aline vieira santos",
                "username": "alinevisa6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1398225198",
                "name": "FEDEBEIS",
                "username": "FedeBeis_SV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54623881",
                "name": "Humberto Carreiro",
                "username": "Airviva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110581484",
                "name": "TIGER",
                "username": "gilmaarferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89523095",
                "name": "Celso Bernini",
                "username": "celsobernini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "392417655",
                "name": "Viva Curitiba",
                "username": "CuritibaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394855031",
                "name": "Movimento Cidades DF",
                "username": "MovCidadesDF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118706430",
                "name": "Planeta en crisis",
                "username": "planetaencrisis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67024968",
                "name": "Jardim das Ideias",
                "username": "JardimdasIdeias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211385434",
                "name": "Moroz Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "MoroZAssessoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2188410302",
                "name": "Prefeitura Municipal",
                "username": "PirambuOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "366034492",
                "name": "Franz Costa",
                "username": "franz_costa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90175059",
                "name": "Rocha, Will",
                "username": "euWillRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577505747",
                "name": "Fotos & Destinos",
                "username": "FotoseDestinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19833148",
                "name": "Turismito",
                "username": "turismito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2315565138",
                "name": "Bonito Net",
                "username": "BonitoNet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "255170456",
                "name": "William Sarje",
                "username": "Williamsaje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92403562",
                "name": "Amigos da Natureza",
                "username": "AmigosNatureza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2529677911",
                "name": "Brazil ",
                "username": "curiositybrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26055161",
                "name": "Bellinha",
                "username": "AnaBellas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "51126936",
                "name": "Tom \uf8ff\u2708\ufe0e\u2653\ufe0e\u26a3\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f",
                "username": "TomBsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81837190",
                "name": "Slow Food Cerrado",
                "username": "SlowFoodCerrado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2648659416",
                "name": "Paisajes Chilenos",
                "username": "PaisajesChileno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1265328426",
                "name": "Yasuda Seguros",
                "username": "YasudaSeguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1620402349",
                "name": "F\u00c1BIO MADRUGA CONCUR",
                "username": "fabdruga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "932199668",
                "name": "Sophia Gomes",
                "username": "SophiaGomesLoja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62041413",
                "name": "Inst. Grande Sert\u00e3o",
                "username": "iGrandeSertao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59950138",
                "name": "Luiz",
                "username": "LuizSpies",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195872279",
                "name": "Ericka",
                "username": "erickasalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50405043",
                "name": "Gabriella",
                "username": "gabriella_fc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152287593",
                "name": "Samambaia DF",
                "username": "Samambaia_DF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217511872",
                "name": "Guia Samambaia",
                "username": "GuiaSamambaia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608097682",
                "name": "Gabriel",
                "username": "GabrielTB007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608088784",
                "name": "Elton",
                "username": "EltonTB005",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608122337",
                "name": "Dito",
                "username": "DitoTB004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1730514692",
                "name": "Naam\u00e3 Felipe",
                "username": "nfelipereal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590449787",
                "name": "Leedjane",
                "username": "ldjeinesantos10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593842356",
                "name": "Marcos",
                "username": "marcospastos1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2606449987",
                "name": "Virleia",
                "username": "fiapedrasprecio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2593895012",
                "name": "wgnernogueira",
                "username": "mendonsadefronh",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208749061",
                "name": "Assis",
                "username": "assis_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39572290",
                "name": "Poliana Mendes",
                "username": "Poli_Mendes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180021910",
                "name": "MATEUS",
                "username": "invisiblematty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "634971153",
                "name": "27",
                "username": "27Pbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211965332",
                "name": "Helio Rabelo TIM LAB",
                "username": "heliobrabelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2496428383",
                "name": "sheila maria barreto",
                "username": "sheilamariabarr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2492078744",
                "name": "Herbert Barreto",
                "username": "herbertbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2575401643",
                "name": "Jack Beta",
                "username": "JackBeta16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2322802855",
                "name": "tcharllys avles",
                "username": "tcharllysalves",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2296750784",
                "name": "anb beta 1",
                "username": "anbbeta1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2640622934",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "rodrigoangelsfe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2641529000",
                "name": "Alicinha",
                "username": "alicechagasbets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50916658",
                "name": "Nycholas Andrei",
                "username": "nickandrei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327481348",
                "name": "Jane Meire",
                "username": "janematheus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651573124",
                "name": "DanielleCristina",
                "username": "DanielleC20013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "298598428",
                "name": "Lok Oficial",
                "username": "LokOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1673934421",
                "name": "Marcos Paz Timbeta",
                "username": "MarcosPazBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661175284",
                "name": "Roberto E. Sousa",
                "username": "RobertoESousa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248221757",
                "name": "Feed Brasil",
                "username": "feed_brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "337206020",
                "name": "ERIC RUY BARBOSA. \u2122",
                "username": "ERICBARBOSA11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516982165",
                "name": "Dieg\u00e3o",
                "username": "1milhaodetweets",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195764693",
                "name": "G1 DF",
                "username": "g1df",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "198692234",
                "name": "Felipe Guerios",
                "username": "FelipeGuerios12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "705207998",
                "name": "Andr\u00e9 Lima",
                "username": "andrelimatj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103759819",
                "name": "OttoSk1488",
                "username": "OttoSk1488",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1149391357",
                "name": "Boituva Hoje",
                "username": "BoituvaHoje",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618393991",
                "name": "Vontade de Viajar",
                "username": "VontadeDeViajar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208084794",
                "name": "Kadinho",
                "username": "Kadinhoboa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "510709976",
                "name": "Priscila Felix",
                "username": "Priu_Felix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1040427403",
                "name": "Bahia Alerta",
                "username": "bahiaalertaofc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580500164",
                "name": "Ev\u00e2nio Mafra",
                "username": "Mafrabawer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16549900",
                "name": "victorcollor",
                "username": "victorcollor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57191937",
                "name": "Luiz Ugeda",
                "username": "luizugeda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "210685754",
                "name": "API - PR",
                "username": "APImprensa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242204139",
                "name": "Max Sandy",
                "username": "maxsequela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18135057",
                "name": "mmebrady",
                "username": "mmebrady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382052201",
                "name": "Diovane Zica",
                "username": "diovanezica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "762570834",
                "name": "Grupo Verde",
                "username": "VerdeGrupo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491670780",
                "name": "Frutos Atrativos do Cerrado",
                "username": "FrutosAtrativos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148081034",
                "name": "Suporte Ambiental",
                "username": "suporteambient",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1571528515",
                "name": "lumma Graziele",
                "username": "GrazieleLumma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1480051292",
                "name": "Convention on Wetlands",
                "username": "RamsarConv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188911049",
                "name": "Cabozo.com",
                "username": "Cabozo_com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "389665449",
                "name": "Rita Fern\u00e1ndezLand\u00edn",
                "username": "fernandezlandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15977367",
                "name": "guiadoviajante",
                "username": "guiadoviajante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1726591045",
                "name": "rafa \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb2",
                "username": "_rteilor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "807316291",
                "name": "Mais V\u00eddeos Brasil Online",
                "username": "mvbonline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299842290",
                "name": "Corporaci\u00f3n Trujillana de Turismo",
                "username": "ctturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123090385",
                "name": "Emilio \u00c1lvarez",
                "username": "ejalvarezg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87623974",
                "name": "Esther N Hernandez R",
                "username": "esnaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54305684",
                "name": "Fernanda",
                "username": "myself_Fe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38413341",
                "name": "CBN Curitiba",
                "username": "CBNCuritiba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2353261171",
                "name": "Marco Antonio Borges",
                "username": "marcoborges2004",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175393835",
                "name": "FeiradaLouca",
                "username": "FeiradaLouca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50714732",
                "name": "Celso Dutra \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "username": "celsodutra22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37825304",
                "name": "Luiz Betenheuser Jr.",
                "username": "nuncaabandona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52178309",
                "name": "V\u0337T\u0337o\u0337l\u0337e\u0337d\u0337o\u0337 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "username": "SouToledo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90526817",
                "name": "Adriano Borges",
                "username": "adryanoborges2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "635868627",
                "name": "Gabriel",
                "username": "GabrielzFs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67972546",
                "name": "TopGyn Not\u00edcias / O Especialista",
                "username": "portaltopgyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219537525",
                "name": "Mayira Alcal\u00e1",
                "username": "mayiraalcala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30068878",
                "name": "Debora Rosalem...",
                "username": "derosalem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "586585414",
                "name": "Yohanna Chac\u00f3n",
                "username": "Yohanna_ch",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2608399022",
                "name": "Tobog\u00e3.pt",
                "username": "toboga_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169634334",
                "name": "Pense Eco.",
                "username": "pensandoeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52508172",
                "name": "SIZAN LUIS",
                "username": "sizanluis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78068045",
                "name": "Celinha Almeida",
                "username": "celinhalmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89579030",
                "name": "Felipe Augusto de Abreu",
                "username": "felipedeabreu_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227052506",
                "name": "Lulu",
                "username": "luau15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138955663",
                "name": "Princesa dos Campos",
                "username": "Princesacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269259687",
                "name": "Busca Destinos",
                "username": "busca_destinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20792062",
                "name": "Laurens Soenen",
                "username": "LaurensSoenen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418895436",
                "name": "Mapa de Cultura RJ",
                "username": "MapadeCulturaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321992965",
                "name": "SERRA BRASILIS",
                "username": "SERRABRASILIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2656641688",
                "name": "Jones Pinheiro",
                "username": "cbpinheirobh84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689858073",
                "name": "Prefeitura Palmeira",
                "username": "PalmeiraParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105353995",
                "name": "Freddy Fernando",
                "username": "CUTORF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34665220",
                "name": "Beto Richa",
                "username": "BetoRicha",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "93062568",
                "name": "Ver\u00f3nica Vald\u00e9s Vega",
                "username": "vvvmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515012831",
                "name": "\ue12f\ue448Drizimforro\ue12f\ue448",
                "username": "drizimforro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854608520",
                "name": "Arisandro silva",
                "username": "Arisandro3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2341014836",
                "name": "Acera Ambiental",
                "username": "aceraambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101127311",
                "name": "Eleazar Cisneros",
                "username": "francmason357",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76586447",
                "name": "Filiz Demirayak",
                "username": "FilizDemirayak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171442846",
                "name": "chammie",
                "username": "chiritubokawai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276774694",
                "name": "Just Sea Turtles",
                "username": "JustSeaTurtles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73308446",
                "name": "I'm not Corey Taylor",
                "username": "SMuriloSRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290214742",
                "name": "Leodi Pereira",
                "username": "LeodiPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747868375",
                "name": "Paulinho Nobre",
                "username": "nobrepaulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344308969",
                "name": "Douglas Eduardo",
                "username": "Doug_Aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142479661",
                "name": "Gustavo Carvalho \u221e",
                "username": "GuhhCarvalho01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474554903",
                "name": "Turismo Equador",
                "username": "TurismoEquador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165627096",
                "name": "Victor Mencarini",
                "username": "victormenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189326289",
                "name": "Mika",
                "username": "mikaelethaynara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238395864",
                "name": "Simone Victor",
                "username": "DrSimoneVictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136493580",
                "name": "luiza cortes",
                "username": "lucortees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57561622",
                "name": "Babrisas\u2122 An\u00f4malas",
                "username": "babilomnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195362257",
                "name": "Diego S\u00e1enz",
                "username": "Diego8x8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151165496",
                "name": "kall\u00e9o Hipolito",
                "username": "kalleoellak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60240691",
                "name": "analu",
                "username": "analuizacolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55130939",
                "name": "Lucas Souza",
                "username": "luucasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263955590",
                "name": "Jeov\u00e1 Rodrigues Neve",
                "username": "JeovNeve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223336967",
                "name": "Rafaell Sales",
                "username": "raffaellsales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43606095",
                "name": "Isaque",
                "username": "Goiashh_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222163456",
                "name": "Karina Freitas",
                "username": "VfsFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153409961",
                "name": "Unibra - Centro Universit\u00e1rio Brasileiro",
                "username": "UnibraOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71070228",
                "name": "Alex Sandro Gomes",
                "username": "alexodrosgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126481753",
                "name": "Evan Miller",
                "username": "evanmiller1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268294990",
                "name": "el pera",
                "username": "joseignacio_sf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206723391",
                "name": "Hugo Lebre",
                "username": "hglebre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120128699",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "guitorres61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285743387",
                "name": "Diab\u00e9tico fit QUASE vacinado \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc89",
                "username": "emerson_hmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48763012",
                "name": "Henrique Ramon",
                "username": "henriquepoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356990983",
                "name": "Brazil in Action",
                "username": "BRinAction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334257275",
                "name": "Dan",
                "username": "daaniel_feli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004169",
                "name": "\u26f3\u2b50\ud83d\udc44Maria de F\u00e1tima",
                "username": "mfatimasilva48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240069750",
                "name": "Nada vem do Nada",
                "username": "nadavemdonada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921273086",
                "name": "Edson Henriques",
                "username": "Henriques_Edson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618949563",
                "name": "Romero Oliveira",
                "username": "romerobike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72615546",
                "name": "jesga",
                "username": "affjessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380480815",
                "name": "Na escola sem unf\u2744\u26c4",
                "username": "C4F31N0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216179247",
                "name": "Cattleya Walkeriana \ud83d\udd25\ud83d\udcab",
                "username": "Favity_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107425820",
                "name": "Livros com 50% do menor pre\u00e7o da Internet",
                "username": "sebovitoriaregi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494124323",
                "name": "Rosely Sales",
                "username": "RosellySalles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674725",
                "name": "Julia Barroso",
                "username": "juliabarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142956508",
                "name": "Alexandra Olavarria",
                "username": "AlexaOlavarria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69021910",
                "name": "Vitor Kozlowski",
                "username": "Vitor_Kozlowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388992599",
                "name": "Guia Manhua\u00e7u",
                "username": "GuiaManhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496387852",
                "name": "Oldack Borges",
                "username": "OldackB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39084128",
                "name": "Labour\u00e9 Lima \u0646\ud83d\udc89\ud83d\udc0a Vacina para todos\ud83d\ude4f",
                "username": "laboure_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491336808",
                "name": "Cheyenne Bianchi",
                "username": "CheyenneBianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392635438",
                "name": "R\u00e1dio NOA",
                "username": "NOAradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179545665",
                "name": "Tercira Dornelas (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "Tercira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243103003",
                "name": "VIDA LACTEA",
                "username": "vidalacteaNEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528033826",
                "name": "Globellers",
                "username": "Globellers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243272585",
                "name": "Fran Soler",
                "username": "myguiadeviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36691789",
                "name": "Rafael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #VacinaJ\u00e1 \ud83d\udc89\ud83e\uddec",
                "username": "raphaeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78925738",
                "name": "#ONeg\u00f3cioDaCerto",
                "username": "edisonap1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123435215",
                "name": "Francis Frias",
                "username": "prensanagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615654146",
                "name": "manuel quintero\ud83c\udded\ud83c\uddf3",
                "username": "kmanuelq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379342113",
                "name": "Caroline",
                "username": "CarolK_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19251758",
                "name": "Jornal O Ribatejo",
                "username": "ORibatejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81237494",
                "name": "Pulse: Celebrity Updates",
                "username": "ssbot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101879887",
                "name": "Kellan Lutz",
                "username": "kellanlutz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43163843",
                "name": "PotterCave",
                "username": "PotterCave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433220858",
                "name": "Guideo",
                "username": "GuideoMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247540117",
                "name": "PSR - Not\u00edcias",
                "username": "psr_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51077486",
                "name": "Beto Amorim",
                "username": "bettoamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303809581",
                "name": "Silvestre Garc\u00eda",
                "username": "silvestrepiopio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453955595",
                "name": "Piet Heyn \u2122\u2693",
                "username": "Piet_Heyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614649965",
                "name": "Lugares Magnificos",
                "username": "_magnificentpl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87930428",
                "name": "Niteroimais",
                "username": "niteroimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52704381",
                "name": "Gustavo Toigo",
                "username": "gustavotoigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38508997",
                "name": "Oswaldo Forster",
                "username": "oswaldoforster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127414550",
                "name": "Srikhumrung Yukol",
                "username": "Mangmoom13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382194071",
                "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc23\ud835\udc28.",
                "username": "gafrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58058691",
                "name": "Ta\u00edssa",
                "username": "taissapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601036073",
                "name": "Daniel B. TIM BETA",
                "username": "DanielmanBETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385273600",
                "name": "Randerson oliveira",
                "username": "RandesonGonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186897998",
                "name": "Caninde Lopes",
                "username": "canindelopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72651118",
                "name": "Jornal Dia de Campo",
                "username": "diadecampo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209966834",
                "name": "embarcou.com",
                "username": "embarcou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322331181",
                "name": "Luiza",
                "username": "barboza_luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68571819",
                "name": "Biofitness Academia",
                "username": "biofitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95110224",
                "name": "Danielle Lott",
                "username": "Itazura_na_Kisu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301385231",
                "name": "Leonardo Rodrigues ",
                "username": "Leo22Paes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601126831",
                "name": "Zac Efron Brasil",
                "username": "ZEfronBrasilCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332794150",
                "name": "Passeiaki",
                "username": "passeiaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352712030",
                "name": "carmen \u2728\u2728",
                "username": "Cnurbieta__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266868903",
                "name": "Site Prado Online",
                "username": "SitePradoOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320757915",
                "name": "Jefersonphn Nunes",
                "username": "jefferso_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957554378",
                "name": "Marco Costa",
                "username": "mcostaenf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467366189",
                "name": "Juan Carlos Moreno",
                "username": "JcmorenoJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000763659",
                "name": "Holland America PT",
                "username": "HollandAmericaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2611349226",
                "name": "ermeson monteiro",
                "username": "X12Monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405581323",
                "name": "CancunMio.com",
                "username": "cancunmio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208801379",
                "name": "Carlos Cepeda",
                "username": "carlos_cpd81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98664255",
                "name": "Lifecooler",
                "username": "lifecoolerpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235209921",
                "name": "Naturaleza y Viajes",
                "username": "naturaYviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103770785",
                "name": "Twitter India",
                "username": "TwitterIndia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382922234",
                "name": "celso n de oliveira",
                "username": "CELSONDEOLIVIER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182547309",
                "name": "Let\u00edcia Marques",
                "username": "soyyleticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87922323",
                "name": "marilda r. masini",
                "username": "rmmarilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188166333",
                "name": "Samuel Cavalcante",
                "username": "BuelCavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434342722",
                "name": "Gabriel",
                "username": "bielcaslini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845338255",
                "name": "Alessandra Landin",
                "username": "alessalandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614559408",
                "name": "rudygenu",
                "username": "rudygenu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613709916",
                "name": "er14gomes",
                "username": "er14gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615718478",
                "name": "Premier Turismo",
                "username": "Premier_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883509306",
                "name": "K\u00e1tia Krauel",
                "username": "KatiaKrauel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341100650",
                "name": "Juliana",
                "username": "jureginapf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315987017",
                "name": "Diego Ruiz",
                "username": "diegoruiz0303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63226178",
                "name": "Soft Travel",
                "username": "SOFT_TRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138260595",
                "name": "Karen Garcia",
                "username": "karengarcia_og",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33933949",
                "name": "Fabiano Barretto",
                "username": "FabianoBarretto",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "489759447133073409",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16gfymhwpi3qad9x1lewmwn5uc7el",
        "oldest_id": "486925079574761472",
        "result_count": 491
    }
}