{
    "data": [
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-07-14T21:16:12.000Z",
            "id": "488794111718457344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Parece Minas ou Bahia, mas essa beleza toda fica no Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1! http://t.co/JewAbgX1mm http://t.co/ixOHNkehVy"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-07-14T21:00:06.000Z",
            "id": "488790062088593408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parece Minas ou Bahia, mas essa beleza toda fica no Parque Nacional de Ubajara, no Cear\u00e1! http://t.co/doR7Nljnsf http://t.co/NR1lYSXpFT"
        },
        {
            "author_id": "269259687",
            "created_at": "2014-07-14T21:00:04.000Z",
            "id": "488790053062459394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional da Bandeira em Ros\u00e1rio, \u00e9 poss\u00edvel ter uma bela vista da cidade a partir do mirante a 70... http://t.co/jBUrBTu5SK"
        },
        {
            "author_id": "138955663",
            "created_at": "2014-07-14T20:29:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 6,
                        "username": "ribasgus"
                    }
                ]
            },
            "id": "488782469991505920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "?? RT @ribasgus  Represa do Alagado dentro do Parque Nacional. N\u00e3o poderemos utilizar agua nem gerar energia desse reservat\u00f3rio."
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-07-14T20:07:39.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "488776862668431360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Piscinas naturais de \u00e1guas cristalinas e cachoeiras est\u00e3o entre as atra\u00e7\u00f5es do Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, #MG. http://t.co/iLOZcboWWB"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2014-07-14T19:37:16.000Z",
            "id": "488769217085595648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os autarcas dos cinco munic\u00edpios integrados no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas desafiaram, ontem, o secret\u00e1rio de... http://t.co/F496cNq8Z3"
        },
        {
            "author_id": "20792062",
            "created_at": "2014-07-14T19:22:08.000Z",
            "id": "488765406027718657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "descobriu o Parque Nacional de Arr\u00e1bida."
        },
        {
            "author_id": "418895436",
            "created_at": "2014-07-14T18:40:02.000Z",
            "id": "488754811269963777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O pescador que cuida do Parque Nacional da Restinga da Jurubatiba com suas poesias fala de arte e natureza no... http://t.co/ecKnHeDZSZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-14T18:31:27.000Z",
            "id": "488752650251698176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/bTECwKXTWU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-14T18:30:35.000Z",
            "id": "488752432403714048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/yD7bFjGIEN"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-07-14T17:40:46.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "488739898611212288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "Belezas do Brasil: Floresta Nacional de Contendas do Sincora\u0301, #Bahia #meioambiente #natureza #flora #caatinga http://t.co/I5hP0Ld0EP"
        },
        {
            "author_id": "54880885",
            "created_at": "2014-07-14T17:39:49.000Z",
            "id": "488739659280052226",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Morador de parque nacional relata como \u00f3rg\u00e3o criado por Marina Silva trata moradores da floresta no Acre http://t.co/DTP9sXaRHr"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2014-07-14T17:35:18.000Z",
            "id": "488738523483488256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#S\u00e3oJos\u00e9doBarreiro \u00e9 considerada a cidade ideal para a pr\u00e1tica de #turismoaventura e #ecoturismo. http://t.co/5qUaGQL4E0"
        },
        {
            "author_id": "321992965",
            "created_at": "2014-07-14T17:31:39.000Z",
            "id": "488737601260498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is \u00e9 um Para\u00edso ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais.... http://t.co/6cynOBeAR6"
        },
        {
            "author_id": "220716107",
            "created_at": "2014-07-14T15:50:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "petrobras"
                    }
                ]
            },
            "id": "488712266549059585",
            "in_reply_to_user_id": "45083460",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@petrobras #patrociniopetrobras   Venha conhecer a biodiversidade do Monumento Natural das Ilhas Cagarras na... http://t.co/2xNapQHnyT"
        },
        {
            "author_id": "2656641688",
            "created_at": "2014-07-14T15:40:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "488709544756133889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/cVqJuISkca"
        },
        {
            "author_id": "2656641688",
            "created_at": "2014-07-14T14:55:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "488698278536835072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/LKYvVB4jbU"
        },
        {
            "author_id": "163689037",
            "created_at": "2014-07-14T14:45:02.000Z",
            "id": "488695670812200960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bi\u00f3logos pesam tartaruga de 166 kg na Austr\u00e1lia | http://t.co/mulTF09KJn http://t.co/rRjNyCXRHz"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-14T14:31:23.000Z",
            "id": "488692237312999424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/6NnFlyOAOb"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-14T14:30:31.000Z",
            "id": "488692017707638784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/TydJHTRc0h"
        },
        {
            "author_id": "1689858073",
            "created_at": "2014-07-14T14:24:05.000Z",
            "id": "488690400040087553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A terceira reuni\u00e3o ordin\u00e1ria do conselho gestor da \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA) da Escarpa Devoniana reuniu... http://t.co/0jkzlUA2R8"
        },
        {
            "author_id": "105353995",
            "created_at": "2014-07-14T14:15:27.000Z",
            "id": "488688227474493440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Parque Nacional da Tijuca #Alto da Boa Vista #Rio de Janeiro #New Fingers!!!! Me lo llevo a\u2026 http://t.co/w4sD4xQNEx"
        },
        {
            "author_id": "93062568",
            "created_at": "2014-07-14T14:01:58.000Z",
            "id": "488684833908858880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu tinha saudade de voc\u00ea \u2665 @ Parque Nacional De Los Dinamos http://t.co/digoHr6Swy"
        },
        {
            "author_id": "515012831",
            "created_at": "2014-07-14T13:24:05.000Z",
            "id": "488675300633362432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom Diiiiiaaaa - Parque Nacional (BSB) http://t.co/q4NbFesmHP"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-14T12:31:05.000Z",
            "id": "488661963749085184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/QXX7Bu5ilR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-14T12:30:28.000Z",
            "id": "488661806182039552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/VzREjkdbrt"
        },
        {
            "author_id": "854608520",
            "created_at": "2014-07-14T12:23:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "488659930984247296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/BkY9nqOcIO"
        },
        {
            "author_id": "2341014836",
            "created_at": "2014-07-14T12:15:02.000Z",
            "id": "488657922100969472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha no Sul (SC) passa por limpeza\n\nA Reserva Biol\u00f3gica (Rebio) Marinha do Arvoredo (SC)... http://t.co/7BoW15DwCr"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-07-14T12:00:01.000Z",
            "id": "488654146632175617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Oulanka, Finl\u00e2ndia. http://t.co/PJzC8HrLci"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-14T11:47:24.000Z",
            "id": "488650971187519488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 14 de julho de 2014\nBuriti (Mauritia flexuosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/YS7Vkz6iMg"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-14T09:54:43.000Z",
            "id": "488622611115425793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Reserva Natural Malolotja, \u00c1rea Protegida de Suazil\u00e2ndia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/eH4S8hSuUf"
        },
        {
            "author_id": "101127311",
            "created_at": "2014-07-14T04:41:06.000Z",
            "id": "488543688054685696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dynira. Lara. http://t.co/7Yj2MxRyse"
        },
        {
            "author_id": "101127311",
            "created_at": "2014-07-14T04:39:47.000Z",
            "id": "488543354947248129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Dynira. Lara. http://t.co/HbW0ytk2P6"
        },
        {
            "author_id": "76586447",
            "created_at": "2014-07-14T04:17:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 8,
                        "username": "chiritubokawai"
                    },
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 26,
                        "username": "JustSeaTurtles"
                    }
                ]
            },
            "id": "488537642431430656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oh my! \"@chiritubokawai:\ud83d\ude35\"@JustSeaTurtles: Foto:Alejandro Prieto.Parque Nacional Corcovado, Pacifica de Costa Rica http://t.co/PruDfpYNux\"\""
        },
        {
            "author_id": "73308446",
            "created_at": "2014-07-14T03:47:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "488530130340282369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/NcMRbQonQu G650GS 50km de estrada de terra (Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas - MG)"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-07-14T03:31:02.000Z",
            "id": "488526056303767552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta edi\u00e7\u00e3o do Guia Chapada Diamantina traz um p\u00f4ster do mapa do Parque Nacional da Chapada Diamantina e os... http://t.co/dLr4qEdnHG"
        },
        {
            "author_id": "177113169",
            "created_at": "2014-07-14T03:28:34.000Z",
            "id": "488525434057805824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A sexta edi\u00e7\u00e3o do Guia Chapada Diamantina traz um p\u00f4ster do mapa do Parque Nacional da Chapada Diamantina e os... http://t.co/V6nMf4AJp3"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-14T03:00:04.000Z",
            "id": "488518259952861184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 14 de julho de 2014\nBuriti (Mauritia flexuosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/e8z7vXehiA"
        },
        {
            "author_id": "290214742",
            "created_at": "2014-07-14T02:13:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876158,
                        -25.57691631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "488506471848873984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rolou hoje!  #Cataratas #PrincesasLindas \u2665 @ Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/DyNpJLKbNs"
        },
        {
            "author_id": "747868375",
            "created_at": "2014-07-14T01:19:27.000Z",
            "id": "488492938905669633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/Wu7Fgu2oLt"
        },
        {
            "author_id": "747868375",
            "created_at": "2014-07-14T01:16:41.000Z",
            "id": "488492244542840832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Nofilter @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/bjG2srRuig"
        },
        {
            "author_id": "747868375",
            "created_at": "2014-07-14T01:14:38.000Z",
            "id": "488491728857341952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/PXNfoOVEzi"
        },
        {
            "author_id": "324490442",
            "created_at": "2014-07-14T00:36:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "488482045950451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando a vida ficar cinza\nSeja arco-\u00edris @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/QMO9eHPU9G"
        },
        {
            "author_id": "344308969",
            "created_at": "2014-07-14T00:23:27.000Z",
            "id": "488478848062074880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Relaxando - parque nacional do Itatiaia http://t.co/6Iq09WiPzn"
        },
        {
            "author_id": "142479661",
            "created_at": "2014-07-13T23:49:00.000Z",
            "id": "488470177206775808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional \u00c1gua Mineral de Bras\u00edlia http://t.co/OQSdGFdg35"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-07-13T23:25:09.000Z",
            "id": "488464176474370048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas \u00e9 uma das grandes surpresas de #Santo Domingo. http://t.co/edmkweIXJ9"
        },
        {
            "author_id": "2474554903",
            "created_at": "2014-07-13T23:01:13.000Z",
            "id": "488458152103669762",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Sangay \u00e9 considerado patrim\u00f4nio da humanidade pela Unesco : http://t.co/A5uNiu4sEQ  #AllYouNeedIsEcuador http://t.co/bXmpa12ljG"
        },
        {
            "author_id": "165627096",
            "created_at": "2014-07-13T22:05:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876158,
                        -25.57691631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "488444014950367232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E hoje eu me sinto tao bem ... @ Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/aywafCUxdc"
        },
        {
            "author_id": "189326289",
            "created_at": "2014-07-13T21:39:53.000Z",
            "id": "488437683547799553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mesmo assim quero conhecer o Parque Nacional Igua\u00e7u"
        },
        {
            "author_id": "238395864",
            "created_at": "2014-07-13T21:04:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42186049,
                        -22.59331725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "488428852675629057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Indo!! @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua http://t.co/aNye6R9uVj"
        },
        {
            "author_id": "136493580",
            "created_at": "2014-07-13T20:47:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367325,
                        -22.96140133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "488424516490919937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2744\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/OGp4VtHoPb"
        },
        {
            "author_id": "57561622",
            "created_at": "2014-07-13T19:16:46.000Z",
            "id": "488401669919883264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udc9d\ud83c\udf3f\ud83d\udd26 Parque Nacional das Emas:\n1- vale a viagem\n2- n\u00e3o confie em goiano"
        },
        {
            "author_id": "195362257",
            "created_at": "2014-07-13T18:48:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "488394479296983042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Do Igua\u00e7u. \n#alegr\u00eda #fozdoigua\u00e7u #brasil2014 \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 http://t.co/pXyeqOeBFj"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-13T18:40:10.000Z",
            "id": "488392456116137984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na trilha do Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/obQofazimC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-13T18:38:27.000Z",
            "id": "488392025717608448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje na trilha do Interior do Canyon Malacara - Parque Nacional da Serra Geral. http://t.co/7Tv0ETnNBb"
        },
        {
            "author_id": "151165496",
            "created_at": "2014-07-13T18:23:21.000Z",
            "id": "488388224054996993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: De verdade, n\u00e3o sei o que dizer. #tarjapretacrew #saidacyclone (em Parque Nacional Agua Mineral) http://t.co/dHULr39Xb7"
        },
        {
            "author_id": "151165496",
            "created_at": "2014-07-13T18:23:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92661707,
                        -15.73799123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "488388200126091265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De verdade, n\u00e3o sei o que dizer. #tarjapretacrew #saidacyclone @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/oqqghGsIYf"
        },
        {
            "author_id": "60240691",
            "created_at": "2014-07-13T17:05:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82697608,
                        -2.75020998
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "488368612278042624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/ga5fyB4jej"
        },
        {
            "author_id": "55130939",
            "created_at": "2014-07-13T16:36:01.000Z",
            "id": "488361215148974080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! \u26fa \ud83c\udf1e\u2601\ud83c\udf32 @ Floresta Nacional de Ipanema http://t.co/lwiA3XaAlH"
        },
        {
            "author_id": "1263955590",
            "created_at": "2014-07-13T16:19:22.000Z",
            "id": "488357022585221121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/HjmglOgAjv http://t.co/o4VDZkqcFr"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-07-13T16:08:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "488354162128601088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Porque domingo \u00e9 dia de praia... Partiu, Tibau!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/Z6eeUXW97W"
        },
        {
            "author_id": "223336967",
            "created_at": "2014-07-13T15:45:33.000Z",
            "id": "488348515467558912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional De Groote Peel http://t.co/qzxl6AtKqI"
        },
        {
            "author_id": "223336967",
            "created_at": "2014-07-13T15:44:46.000Z",
            "id": "488348316007022592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Verde \u00e9 a cor do dia ! \u2014 at Parque Nacional De Groote Peel http://t.co/kEXQ5EymV7"
        },
        {
            "author_id": "43606095",
            "created_at": "2014-07-13T15:43:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.9238224,
                        -15.73806664
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "488348020392882176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 o que tem pra hoje. #club #\u00e1gua #descanso #paz #verde @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/EMsyceXaTs"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-07-13T15:28:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.24899,
                        -4.843537
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5bf950d58cd8aebe"
            },
            "id": "488344328952356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u270c\ufe0f\ud83d\udc33\u2600\ufe0f (@ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o) http://t.co/smNzZsgcln"
        },
        {
            "author_id": "419914386",
            "created_at": "2014-07-13T15:20:13.000Z",
            "id": "488342137021267969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maca\u00e9 em Pauta - Por Rubem Almeida: Parque Nacional da Restinga, em Maca\u00e9, ganha Compl... http://t.co/vvbB7gPyR2"
        },
        {
            "author_id": "2222163456",
            "created_at": "2014-07-13T13:29:30.000Z",
            "id": "488314277548539904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to querendo ir no parque nacional hoje"
        },
        {
            "author_id": "153409961",
            "created_at": "2014-07-13T13:00:01.000Z",
            "id": "488306857950580736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#dicaparaferias \n\nQue tal fazer uma trilha ecol\u00f3gica nas f\u00e9rias? \n\nA Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Mata Atl\u00e2ntica de... http://t.co/Dmf30Ek0Sb"
        },
        {
            "author_id": "71070228",
            "created_at": "2014-07-13T11:24:07.000Z",
            "id": "488282723790761984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Sert\u00e3o - Serra da Capivara http://t.co/BsRQan6vdo"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-13T06:15:56.000Z",
            "id": "488205166160510977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira S\u00e3o Rom\u00e3o - Parque Nacional da Chapada das Mesas, Carolina-MA http://t.co/h6BkvH2wMR"
        },
        {
            "author_id": "1263955590",
            "created_at": "2014-07-13T04:45:41.000Z",
            "id": "488182453786259456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/xa5Mou1q26 http://t.co/b8TzEScN8f"
        },
        {
            "author_id": "1263955590",
            "created_at": "2014-07-13T04:45:12.000Z",
            "id": "488182333535555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto tira n\u00facleo rural da \u00e1rea do Parque Nacional de Bras\u00edlia - http://t.co/HSdUoM6fAy http://t.co/UvlrvXdSKE"
        },
        {
            "author_id": "126481753",
            "created_at": "2014-07-13T04:08:08.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.80905865,
                        10.30501512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "488173002488823808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Another sunset @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde http://t.co/1WGqyZBxnG"
        },
        {
            "author_id": "1268294990",
            "created_at": "2014-07-13T03:28:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20423312,
                        -22.9601271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "488163121979478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RioDeJaneiro #CristoRedentor @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/lZBhHdp0Vo"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-13T03:05:05.000Z",
            "id": "488157137273913344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 13 de julho de 2014\nTico-tico (Zonotrichia capensis)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/R3wkoccpVs"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-13T03:00:03.000Z",
            "id": "488155870313062401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 13 de julho de 2014\nTico-tico (Zonotrichia capensis)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/QZfEIQ64bu"
        },
        {
            "author_id": "206723391",
            "created_at": "2014-07-13T02:36:34.000Z",
            "id": "488149961755066368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina (by\u00a0Tiago Korb) http://t.co/GvkaH5Y95O"
        },
        {
            "author_id": "120128699",
            "created_at": "2014-07-13T01:53:25.000Z",
            "id": "488139102282584064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E eu que pensei que o dia j\u00e1 tinha sido muito fotografado... @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/o7Kq1DoObF"
        },
        {
            "author_id": "9908282",
            "created_at": "2014-07-13T00:16:19.000Z",
            "id": "488114666904616960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/U1GT3qnp34"
        },
        {
            "author_id": "285743387",
            "created_at": "2014-07-12T21:49:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.39355784,
                        -19.18227737
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4ebe32c7ad1032ae"
            },
            "id": "488077791485624320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado cerrad\u00e3o \ud83c\udf43\ud83c\udf42\ud83c\udf3f @ Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Panga http://t.co/cnb2HlRymk"
        },
        {
            "author_id": "48763012",
            "created_at": "2014-07-12T21:45:59.000Z",
            "id": "488076832399687680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Et4Of876kB"
        },
        {
            "author_id": "356990983",
            "created_at": "2014-07-12T21:24:18.000Z",
            "id": "488071376092160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mais um peda\u00e7o do para\u00edso no Brasil.... http://t.co/MFXpf6WWIc"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-07-12T21:14:13.000Z",
            "id": "488068838328516608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/7vLhYXfxnO"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-07-12T21:14:13.000Z",
            "id": "488068836508172289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/Qct0inWLyl"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-07-12T21:14:12.000Z",
            "id": "488068831709896704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/Yn7QcnMCCD"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-07-12T21:14:11.000Z",
            "id": "488068830216740864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/5jnx4spiey"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-07-12T21:14:11.000Z",
            "id": "488068828098613248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/WOazZFZwg3"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-07-12T21:14:08.000Z",
            "id": "488068818564939777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/1e1GwHU3Jd"
        },
        {
            "author_id": "334257275",
            "created_at": "2014-07-12T20:53:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05770726,
                        -15.78706472
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "488063543682818048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\udeb5 @ Floresta Nacional de Bras\u00edlia - FLONA http://t.co/3c6JhJT3F7"
        },
        {
            "author_id": "54004169",
            "created_at": "2014-07-12T20:39:15.000Z",
            "id": "488060037966098432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luciano Huck faz programa na Amazonia, fazendo defesa da madeira, mas tem casa constru\u00edda em \u00e0rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental...hip\u00f3crita!"
        },
        {
            "author_id": "240069750",
            "created_at": "2014-07-12T19:50:56.000Z",
            "id": "488047877496004609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional Pa Hin Ngam. Turistas fizeram fila para tirar foto com 'ta\u00e7a de pedra'. http://t.co/IIKNbAA5D9"
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2014-07-12T19:48:01.000Z",
            "id": "488047145527021571",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite : O Parque Nacional Yosemite \u00e9 um... - http://t.co/wYuubfQ4uN http://t.co/UJE9xnhr1e"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2014-07-12T19:41:32.000Z",
            "id": "488045511463956480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os autarcas dos cinco munic\u00edpios integrados no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas desafiaram, ontem, o secret\u00e1rio de... http://t.co/UMuxHB7MOJ"
        },
        {
            "author_id": "1921273086",
            "created_at": "2014-07-12T19:38:50.000Z",
            "id": "488044835354734592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea pode n\u00e3o acredita fica no parque Nacional Pa Hin Ngam, na prov\u00edncia de Chaiyaphum, na Tail\u00e2ndia - \u00e9 uma... http://t.co/DrDmOPEM3E"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-07-12T19:25:57.000Z",
            "id": "488041592595304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/NWSfDciqXu"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-07-12T19:25:55.000Z",
            "id": "488041583804035072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/5li6WdcGd6"
        },
        {
            "author_id": "2597970632",
            "created_at": "2014-07-12T19:25:52.000Z",
            "id": "488041570512273408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/RtjxMpgMkz"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-07-12T19:25:51.000Z",
            "id": "488041568293486592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/bsMJyNwd0g"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-07-12T19:25:51.000Z",
            "id": "488041566238302208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/OUKo0G91L0"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-07-12T19:25:50.000Z",
            "id": "488041564334084096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/iei6iZHDqU"
        },
        {
            "author_id": "1618949563",
            "created_at": "2014-07-12T19:23:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "affjessica"
                    }
                ]
            },
            "id": "488040850568773632",
            "in_reply_to_user_id": "72615546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@affjessica \nTem mans\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Angra dos Reis. ...."
        },
        {
            "author_id": "2601447986",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:50.000Z",
            "id": "488033509970149376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/5xOhCt7oXz"
        },
        {
            "author_id": "2656878664",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:50.000Z",
            "id": "488033508284055553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/kaXkgvCQiv"
        },
        {
            "author_id": "180021910",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:49.000Z",
            "id": "488033506576961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/us6T3xBlCW"
        },
        {
            "author_id": "380480815",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:49.000Z",
            "id": "488033505108951040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/WpL4pQE7xo"
        },
        {
            "author_id": "589204432",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:49.000Z",
            "id": "488033503653953536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/9QlAhyaQoz"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:47.000Z",
            "id": "488033494660956161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/Y5gJ37Ewyj"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:46.000Z",
            "id": "488033491443937281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/HbPIy3PL1f"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:43.000Z",
            "id": "488033477925691392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/hWvJnDlWYZ"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:42.000Z",
            "id": "488033476650602496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/PZrZWwFk8t"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:41.000Z",
            "id": "488033473391624192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/6fpEIFuvac"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:36.000Z",
            "id": "488033450884997121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/AaawWzq9t6"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-07-12T18:53:36.000Z",
            "id": "488033448854962176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/ZIEgxewfuu"
        },
        {
            "author_id": "216179247",
            "created_at": "2014-07-12T18:50:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "488032717284450304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d\ud83c\udf08\ud83d\udd1d @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/WeLUYDa6uN"
        },
        {
            "author_id": "107425820",
            "created_at": "2014-07-12T18:46:56.000Z",
            "id": "488031773171777536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ind\u00edgena mato-grossense do Parque Nacional do Xingu conclu http://t.co/SVswMzpvPy"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-07-12T18:34:27.000Z",
            "id": "488028630950232064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/cGM18AiJYc"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-07-12T18:34:26.000Z",
            "id": "488028628140048384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/dapV7CmafE"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-07-12T18:34:25.000Z",
            "id": "488028623178178560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/s7TAD53pXa"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-07-12T18:32:56.000Z",
            "id": "488028251449597952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/SCTrTu4iSn"
        },
        {
            "author_id": "2494124323",
            "created_at": "2014-07-12T18:28:20.000Z",
            "id": "488027090323640320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha que lembra ta\u00e7a da Copa do Mundo atrai turistas na Tail\u00e2ndia: Forma\u00e7\u00e3o rochosa fica no Parque Nacional P... http://t.co/oyX9o06nja"
        },
        {
            "author_id": "242204139",
            "created_at": "2014-07-12T18:08:15.000Z",
            "id": "488022037722845184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) https://t.co/X9jIjet4Mp"
        },
        {
            "author_id": "242204139",
            "created_at": "2014-07-12T18:03:00.000Z",
            "id": "488020718509367296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) https://t.co/spZLjUTOye"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-07-12T17:37:00.000Z",
            "id": "488014172987219968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bocaina - Uma das Principais obriga\u00e7\u00f5es de um Parque Nacional \u00e9 a Prote\u00e7\u00e3o da natureza, se nem... http://t.co/th33wK8UVP"
        },
        {
            "author_id": "69674725",
            "created_at": "2014-07-12T17:36:20.000Z",
            "id": "488014007333552129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Primeiro dia de f\u00e9rias aonde??? Com os primos \"gringos\" no Parque Nacional da Tijuca!!! #largon\u00e3o http://t.co/RqE3egorgT"
        },
        {
            "author_id": "142956508",
            "created_at": "2014-07-12T17:23:26.000Z",
            "id": "488010758777622530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FlorescaDaTijuca #Cascatinha #Rio #Brasil #LoveNature \ud83d\udc99\ud83d\udc9a @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da\u2026 http://t.co/HYTqiqMJ4F"
        },
        {
            "author_id": "69021910",
            "created_at": "2014-07-12T17:21:52.000Z",
            "id": "488010364752510976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais apaixonado pelo Piau\u00ed. Hoje conheci o Parque Nacional de Sete Cidades e j\u00e1 quero voltar.  Simplicio Mario,... http://t.co/8edwEHJIRM"
        },
        {
            "author_id": "78160894",
            "created_at": "2014-07-12T16:13:00.000Z",
            "id": "487993036300091393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monte Traco\u00e1, Parque Nacional Pacaas Novos, Campo Novo de Rond\u00f4nia, RO, Brasil.\n\nSELVA !!! http://t.co/oTqBooq7kX"
        },
        {
            "author_id": "2388992599",
            "created_at": "2014-07-12T16:12:06.000Z",
            "id": "487992807236587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Guarda Mirim de Alto Capara\u00f3 participa da mobiliza\u00e7\u00e3o da campanha Nosso Parque Limpo - Parque Nacional do Capara\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "1496387852",
            "created_at": "2014-07-12T16:04:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 82,
                        "username": "Pinterest"
                    }
                ]
            },
            "id": "487990914229751808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Glaciar Perito Moreno, Parque Nacional de Los Glaciares, Patag\u00f4nia Argentina. via @pinterest http://t.co/VnNRUwnAYc"
        },
        {
            "author_id": "39084128",
            "created_at": "2014-07-12T15:50:20.000Z",
            "id": "487987329278418944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 13,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "\"@gurca0: Maravilhosa imagem do Parque Nacional de Itatiaia; Brasil http://t.co/tnuoTf915Y\""
        },
        {
            "author_id": "545634360",
            "created_at": "2014-07-12T15:37:30.000Z",
            "id": "487984099965935617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rocha na Tail\u00e2ndia chama a aten\u00e7\u00e3o pela semelhan\u00e7a com a ta\u00e7a da Copa do Mundo: O Parque Nacional Pa Hin Ngam,... http://t.co/rl2MPkWsC6"
        },
        {
            "author_id": "491336808",
            "created_at": "2014-07-12T15:28:39.000Z",
            "id": "487981874686738433",
            "in_reply_to_user_id": "2187230874",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@gurca0: Maravilhosa imagem do Parque Nacional de Itatiaia; Brasil http://t.co/II3j79Wnkq\u201d"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-07-12T15:21:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "487979953011441664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O importante \u00e9 que emo\u00e7\u00f5es eu vivi... \ud83c\udfb6 @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/NXX7aDBs9t"
        },
        {
            "author_id": "152350865",
            "created_at": "2014-07-12T15:13:58.000Z",
            "id": "487978178548596736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"Para fazer a limpeza, foi escalada uma equipe com 50 mergulhadores volunt\u00e1rios, que ajudaram a recolher parte do... http://t.co/ZeCk3WS13s"
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2014-07-12T14:28:17.000Z",
            "id": "487966681646776321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia - WikiParques http://t.co/JK7qTbMhDd, see more http://t.co/LgREDqE42c"
        },
        {
            "author_id": "2392635438",
            "created_at": "2014-07-12T13:35:06.000Z",
            "id": "487953299190976514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional monitora visitantes com sensor de pedestres - http://t.co/eS10v5RWOx #Not\u00edcia"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2014-07-12T13:14:06.000Z",
            "id": "487948012736753665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/gZ1bA2ekPT - Ave rara \u00e9 registrada na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel http://t.co/J4oTwej2YX"
        },
        {
            "author_id": "228355615",
            "created_at": "2014-07-12T13:13:42.000Z",
            "id": "487947912375050241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/AQVuz2Ox1H - Ave rara \u00e9 registrada na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel http://t.co/b8GMhG67do"
        },
        {
            "author_id": "179545665",
            "created_at": "2014-07-12T11:04:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.9233192,
                        -8.025684
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "f207b85be9f1513e"
            },
            "id": "487915300323860480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espero que revejam! RT Prefeitura do Recife libera construcao em area de protecao ambiental http://t.co/vkiKqJrXpO #jc_pe"
        },
        {
            "author_id": "243103003",
            "created_at": "2014-07-12T10:34:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.85093513,
                        42.163275
                    ],
                    "type": "Point"
                }
            },
            "id": "487907758508109824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dinamizando o parque nacional. #ctcies http://t.co/DFQyhTWkoQ"
        },
        {
            "author_id": "1528033826",
            "created_at": "2014-07-12T09:26:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "myguiadeviajes"
                    }
                ]
            },
            "id": "487890609462861824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT \"@myguiadeviajes: Parque Nacional de Corcovado #costarica #viajes http://t.co/2rgAy57ULL\""
        },
        {
            "author_id": "22928596",
            "created_at": "2014-07-12T04:20:02.000Z",
            "id": "487813609222074369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite : O Parque Nacional Yosemite \u00e9 um... - http://t.co/wYuubfQ4uN http://t.co/qA3DSnqgQf"
        },
        {
            "author_id": "36691789",
            "created_at": "2014-07-12T02:52:16.000Z",
            "id": "487791521862025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Existe uma maravilha no Maranh\u00e3o chamada: Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, quantas vezes se ouve falar ao ano? Bem poucas..."
        },
        {
            "author_id": "78925738",
            "created_at": "2014-07-12T02:15:24.000Z",
            "id": "487782245164679169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A imagem de uma \u00e1guia sobrevoando o parque nacional Bali Barat, na Indon\u00e9sia, feita por drones. http://t.co/rzUBc87FYG"
        },
        {
            "author_id": "123435215",
            "created_at": "2014-07-12T00:39:36.000Z",
            "id": "487758136791793664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Cosme: \"Loma Miranda ser\u00e1 declarada Parque Nacional \" http://t.co/UFMOumfkyZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-12T00:30:28.000Z",
            "id": "487755836479905793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/vg2QXTvPJ7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-12T00:30:21.000Z",
            "id": "487755809301200896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/WsioRTcnH5"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2014-07-12T00:15:16.000Z",
            "id": "487752012918829056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hist\u00f3rico encontro: foi registrado na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel, em Porto Seguro, o Falc\u00e3o Cr\u00edptico (Micrastur... http://t.co/nj8ld2SXLv"
        },
        {
            "author_id": "615654146",
            "created_at": "2014-07-11T22:26:06.000Z",
            "id": "487724538420281344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional cusuco. http://t.co/J7t6OBnm6t"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-07-11T21:48:17.000Z",
            "id": "487715021775187968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJUREMA  - em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds http://t.co/DaxomzwnIT / #cidadania #meioambiente // http://t.co/qt56n41YN8"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-11T21:30:29.000Z",
            "id": "487710542866677761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/6HO4DfLE9C"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-11T21:30:26.000Z",
            "id": "487710530627706880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/b7afoZZjC6"
        },
        {
            "author_id": "823688414",
            "created_at": "2014-07-11T21:28:42.000Z",
            "id": "487710096341082112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yasun\u00ed: floresta tropical \u00e0 venda\nO Autor Scott Wallace e uma Equipe de fot\u00f3grafos viajam ao... http://t.co/A4ZPbB2AMy"
        },
        {
            "author_id": "379342113",
            "created_at": "2014-07-11T20:26:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876158,
                        -25.57691631
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "487694365574586368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amiguinho novo \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Das Cataratas http://t.co/5SgixUDDgj"
        },
        {
            "author_id": "19251758",
            "created_at": "2014-07-11T20:18:23.000Z",
            "id": "487692399343173633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2mara de Our\u00e9m dispon\u00edvel para gerir monumento dos dinossauros: \nNeste Monumento Natural das Peg... http://t.co/DdNW5N0AaT #oribatejo"
        },
        {
            "author_id": "81237494",
            "created_at": "2014-07-11T18:54:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 122,
                        "username": "kellanlutz"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21049,
                        -22.95192
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "487671384533774336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Kellan Lutz Sighting: Parque Nacional da Tijuca, Rio - Rio de Janeiro, Brazil/ Christ the Redeemer http://t.co/Qz8L2PaUZD @kellanlutz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-11T18:30:41.000Z",
            "id": "487665296170557441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/pzyLdLsSmS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-11T18:30:39.000Z",
            "id": "487665288100732929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/6CUx3E4Q1r"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-07-11T18:24:23.000Z",
            "id": "487663709880598529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Do Brasil para o mundo!!! Confiram a mat\u00e9ria, na TV do Ir\u00e3, sobre o Parque Nacional da Tijuca: http://t.co/FslYjVddtT"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-07-11T18:18:20.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "487662189432827904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Detalhes da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taiam\u00e3, no Pantanal Mato-Grossense. #meioambiente #Pantanal #Brasil http://t.co/43uuLOCLRW"
        },
        {
            "author_id": "868070564",
            "created_at": "2014-07-11T18:00:02.000Z",
            "id": "487657582715478016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Rebio, Reserva Biol\u00f3gica das Perobas recebeu novas \u00e1rvores, que foram transplantadas da regi\u00e3o de Tuneiras do... http://t.co/FtEkiUEN1j"
        },
        {
            "author_id": "43163843",
            "created_at": "2014-07-11T17:21:06.000Z",
            "id": "487647785505030144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ator que fez Fenrir Grayback \u00e9 encontrado morto!\n\nSegundo o site TMZ, Dave estava escalando no Parque Nacional do... http://t.co/CY0c5vNah5"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-07-11T16:40:20.000Z",
            "id": "487637526434566144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/MVKG07iAly"
        },
        {
            "author_id": "260495817",
            "created_at": "2014-07-11T16:35:54.000Z",
            "id": "487636410665816065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando da Reserva Extrativista Tapaj\u00f3s Arapiuns em Santar\u00e9m com o apoio do Sttr-stm Santar\u00e9mMary Rocha \u00c9lida... http://t.co/rUmRk3YJTp"
        },
        {
            "author_id": "1433220858",
            "created_at": "2014-07-11T15:40:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "487622405792485376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @_Paisajes_ \"Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/QpQL8BqK3Z\""
        },
        {
            "author_id": "247540117",
            "created_at": "2014-07-11T15:32:26.000Z",
            "id": "487620438965882880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "EUA: Altas temperaturas no solo do Parque Nacional de Yellowstone, derretem o asfalto http://t.co/SU0XZYHVHy http://t.co/HBRFra3nEm"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-11T14:33:17.000Z",
            "id": "487605552424714240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegando o final de semana! Vamos nos aventurar no Parque Nacional da Serra Geral? http://t.co/hlGRHAnl3b"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-11T14:30:30.000Z",
            "id": "487604850650136576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/SIXBQVDVVc"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-11T14:30:28.000Z",
            "id": "487604841293045761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/XEEHylncut"
        },
        {
            "author_id": "27957274",
            "created_at": "2014-07-11T14:17:59.000Z",
            "id": "487601700120055808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ali\u00e1s, Gabriel do restaurante do Parque Nacional del Iguazu, um beijo pra minha m\u00e3e, pro meu pai e pra vc."
        },
        {
            "author_id": "51077486",
            "created_at": "2014-07-11T13:47:37.000Z",
            "id": "487594057510977536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante do Batente - acesso \u00e0 Floresta Nacional do Araripe, a primeira do Brasil! Crato, Cear\u00e1, Cariri\u2026 http://t.co/cdCkWUf0U4"
        },
        {
            "author_id": "243272585",
            "created_at": "2014-07-11T13:37:41.000Z",
            "id": "487591561408946177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Corcovado, Costa Rica #costarica #corcovado #viajes #viajar http://t.co/xWnailBnl9"
        },
        {
            "author_id": "2303809581",
            "created_at": "2014-07-11T13:00:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 1,
                        "username": "Piet_Heyn"
                    }
                ]
            },
            "id": "487582256970858496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@Piet_Heyn: Lindo Parque Nacional ... https://t.co/aO4GnCvKkK\""
        },
        {
            "author_id": "453955595",
            "created_at": "2014-07-11T12:58:44.000Z",
            "id": "487581759446339584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lindo Parque Nacional ... https://t.co/9N2xctLMxJ"
        },
        {
            "author_id": "84010188",
            "created_at": "2014-07-11T12:44:06.000Z",
            "id": "487578074356015106",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PORTO SEGURO\nAve rara \u00e9 registrada na RPPN Esta\u00e7\u00e3o Veracel\nSaiba mais no RADAR 64:\nhttp://t.co/GfxIgfI0i4 http://t.co/7P2hm6Mq4H"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-11T12:30:25.000Z",
            "id": "487574633474846720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/JJVH6uhFWm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-11T12:30:20.000Z",
            "id": "487574610603294721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/xIkFihss8m"
        },
        {
            "author_id": "2614649965",
            "created_at": "2014-07-11T12:28:22.000Z",
            "id": "487574113863884800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u - Brasil http://t.co/AYCF8JN4Dn"
        },
        {
            "author_id": "87930428",
            "created_at": "2014-07-11T10:43:45.000Z",
            "id": "487547788184793088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes da Seop e Coodenadoria Ambiental desmontam quiosque em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na... http://t.co/zfBdxFDdFK"
        },
        {
            "author_id": "242204139",
            "created_at": "2014-07-11T10:43:18.000Z",
            "id": "487547673223102464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) https://t.co/TTdXajAQRc"
        },
        {
            "author_id": "52704381",
            "created_at": "2014-07-11T10:26:27.000Z",
            "id": "487543436040753152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia. Estamos nos encaminhando ao Monumento Natural Palanquinho no programa Visitas Legislativas.Uma \u00e1rea em Cri\u00fava legalmente protegida."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-11T10:16:54.000Z",
            "id": "487541030036586496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Mantenga Reserva Natural e Aldeia Cultural, \u00c1rea Protegida de Suazil\u00e2ndia\" na S\u00e9rie AFRICA em... http://t.co/qjMstezJwi"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-11T10:16:23.000Z",
            "id": "487540898981371904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Mantenga Reserva Natural e Aldeia Cultural, \u00c1rea Protegida de Suazil\u00e2ndia\" na S\u00e9rie AFRICA em... http://t.co/XlmizgzcpT"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-07-11T10:06:31.000Z",
            "id": "487538419124674560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Triglav, Eslov\u00eania. http://t.co/n4tHxUL5w9"
        },
        {
            "author_id": "87930428",
            "created_at": "2014-07-11T08:35:06.000Z",
            "id": "487515411131285506",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agentes da Seop e Coodenadoria Ambiental desmontam quiosque em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa de Itaipu: ... http://t.co/m4li1xbWLE"
        },
        {
            "author_id": "38508997",
            "created_at": "2014-07-11T05:18:37.000Z",
            "id": "487465964821172224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00e1ssaros na esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica da Jur\u00e9ia http://t.co/l5D1et6Imt"
        },
        {
            "author_id": "127414550",
            "created_at": "2014-07-11T03:36:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "487440386915590144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/UVPkZVAMRE"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-11T03:00:27.000Z",
            "id": "487431196260179968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 11de julho de 2014\nBorboleta na flor\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/KLEOGV5eHk"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-11T03:00:04.000Z",
            "id": "487431097085460482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 11de julho de 2014\nBorboleta na flor\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/M9ciEIU9Ax"
        },
        {
            "author_id": "382194071",
            "created_at": "2014-07-11T02:56:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.90948265,
                        -15.72353368
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "487430145301413888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My mind is Mind-Blowing. @ Ilha Da Meditacao - Parque Nacional De Brasilia http://t.co/8uaFPZRRQ8"
        },
        {
            "author_id": "188043394",
            "created_at": "2014-07-11T02:25:24.000Z",
            "id": "487422373004460032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esse \u00e9 o tatu peba. \nTamb\u00e9m podemos encontrar e observa-lo durante a trilha na RPPN Buraco das Araras Ecoturismo.... http://t.co/dXkeuS1fgp"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2014-07-11T02:05:56.000Z",
            "id": "487417474292649984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Represa do Alagado dentro do Parque Nacional. N\u00e3o poderemos utilizar agua nem gerar energia desse reservat\u00f3rio."
        },
        {
            "author_id": "58058691",
            "created_at": "2014-07-11T01:55:36.000Z",
            "id": "487414874944053248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edsoooo!!! \u2600\u2600 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/kt1j9W7dlx"
        },
        {
            "author_id": "2601036073",
            "created_at": "2014-07-11T01:46:58.000Z",
            "id": "487412701782876161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o da Mata do Passarinho http://t.co/uJXixxxTus"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-11T00:45:20.000Z",
            "id": "487397190021951488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/bJlpEHK0Ma"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-11T00:45:15.000Z",
            "id": "487397168375140352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/ZJ2mdUacrw"
        },
        {
            "author_id": "127414550",
            "created_at": "2014-07-10T23:47:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "487382637947146240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/3hKZndZf33"
        },
        {
            "author_id": "2385273600",
            "created_at": "2014-07-10T23:36:29.000Z",
            "id": "487379866221051905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) https://t.co/aUbqyFFwtU"
        },
        {
            "author_id": "186897998",
            "created_at": "2014-07-10T23:34:35.000Z",
            "id": "487379384626868224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) http://t.co/AyEFy5wDxA"
        },
        {
            "author_id": "127414550",
            "created_at": "2014-07-10T23:33:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "487379205173559296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/2KtvqaGLsj"
        },
        {
            "author_id": "72651118",
            "created_at": "2014-07-10T23:27:03.000Z",
            "id": "487377488788848640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistema de energia solar mudar\u00e1 produ\u00e7\u00e3o rural em reserva extrativista no Par\u00e1 http://t.co/6j8XvRKCNe"
        },
        {
            "author_id": "1209966834",
            "created_at": "2014-07-10T23:20:15.000Z",
            "id": "487375778800467968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Igua\u00e7u no Paran\u00e1, ficam localizadas as Cataratas do Igua\u00e7u! Consulte sua #passagem http://t.co/OCKga4cRyE #embarcou"
        },
        {
            "author_id": "322331181",
            "created_at": "2014-07-10T23:09:41.000Z",
            "id": "487373120496361472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em algum lugar pra relaxarrr...\ud83c\udf43\ud83d\uddfb\u2693\ufe0f @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/iunSM0Wre8"
        },
        {
            "author_id": "68571819",
            "created_at": "2014-07-10T23:00:01.000Z",
            "id": "487370689427812354",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Costa Rica: Com o maior percentual de \u00e1rea protegida do mundo, o pa\u00eds \u00e9 o destino perfeito para os amantes da... http://t.co/dIrB4UerVV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-10T21:45:19.000Z",
            "id": "487351886987931649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/QdMj7IHsBp"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-10T21:45:09.000Z",
            "id": "487351847964119042",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/q6R2SNvfNZ"
        },
        {
            "author_id": "18135057",
            "created_at": "2014-07-10T20:49:10.000Z",
            "id": "487337756834533376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marino Coiba. http://t.co/QJ4XnI36HA"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2014-07-10T20:41:52.000Z",
            "id": "487335922862931968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"El Calfate \u00e9 um vilarejo \u00e0 entrada do Parque Nacional de Los Glaciares, na Patag\u00f3nia Argentina. \u00c9 dif\u00edcil algu\u00e9m... http://t.co/174RTQ402M"
        },
        {
            "author_id": "95110224",
            "created_at": "2014-07-10T20:08:27.000Z",
            "id": "487327510309662720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achei um lindo... Temperatura de conforto: 10\u00baC, limite: 5\u00baC... Amigo n\u00e3o d\u00e1 nem pro come\u00e7o! xD Parque nacional \u00e9 frio..."
        },
        {
            "author_id": "2301385231",
            "created_at": "2014-07-10T19:48:43.000Z",
            "id": "487322543691685888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/58pv2N6LPG em pleno seculo 21 o governo insisti em construir usinas hidreletricas com tantos lix\u00f5es por ai que ficam agredindo"
        },
        {
            "author_id": "601126831",
            "created_at": "2014-07-10T19:45:31.000Z",
            "id": "487321740448894977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\ud83c\udd95 Parece que Zac estar\u00e1 filmando um programa de TV na regi\u00e3o do Parque Nacional de Yosemite. Ele ficar\u00e1 por l\u00e1 durante uma semana."
        },
        {
            "author_id": "1332794150",
            "created_at": "2014-07-10T19:20:46.000Z",
            "id": "487315511878098944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha no Sul (SC) passa por limpeza http://t.co/OIvUWqJj1o"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-10T18:45:22.000Z",
            "id": "487306604669587456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/AQKMK4ILj6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-10T18:45:17.000Z",
            "id": "487306583765184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/hA2uwU6e1y"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-07-10T18:18:43.000Z",
            "id": "487299897096695808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Detalhe do C\u00e2nion Fortaleza, no Parque Nacional da Serra Geral. (FOTO | via http://t.co/0NMLsYXnZW) http://t.co/8RWTpGlLPs"
        },
        {
            "author_id": "1352712030",
            "created_at": "2014-07-10T17:22:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.57596605,
                        -25.54903447
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "487285791018606592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tiago \u2661 @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u http://t.co/UzZOtrO4XI"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2014-07-10T17:15:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.53789,
                        -23.4517
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7116b0fe9c89e2bf"
            },
            "id": "487283952382521344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 dizia minha av\u00f3... \"Antes s\u00f3 do que mal acompanhada\" \ud83d\ude04\ud83d\ude01\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d @ Parque Nacional das Cataratas del Iguazu http://t.co/DgfYtQsFMr"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-07-10T17:10:02.000Z",
            "id": "487282612206325761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial Natural:\nT\u00edtulo da UNESCO leva em considera\u00e7\u00e3o a... http://t.co/CquZaWUR6v"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2014-07-10T16:02:57.000Z",
            "id": "487265730392387584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u o ano todo! http://t.co/qNoP8JRRJB"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-07-10T15:52:13.000Z",
            "id": "487263026404659201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sr. Daniel e sua fam\u00edlia j\u00e1 avistaram os papagaios-de-peito-roxo algumas vezes no entorno do Parque Nacional... http://t.co/z9aEvwfLOv"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-07-10T15:49:40.000Z",
            "id": "487262385342656514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Sr. Daniel e sua fam\u00edlia j\u00e1 avistaram os papagaios-de-peito-roxo algumas vezes no entorno do Parque Nacional... http://t.co/oVoLSYsPOH"
        },
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2014-07-10T15:20:48.000Z",
            "id": "487255122112966656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento estende inscri\u00e7\u00f5es para Brigadistas em Prado http://t.co/Nua5ihaP7g"
        },
        {
            "author_id": "1266868903",
            "created_at": "2014-07-10T15:16:42.000Z",
            "id": "487254092096339970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Descobrimento estende inscri\u00e7\u00f5es para Brigadistas em Prado http://t.co/DIAWW5D1gV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-10T14:45:14.000Z",
            "id": "487246171669553152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/8K8apOYFLV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-10T14:45:11.000Z",
            "id": "487246157383761920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/4DXOCn3IkT"
        },
        {
            "author_id": "299842290",
            "created_at": "2014-07-10T14:39:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 81,
                        "username": "ejalvarezg"
                    },
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 110,
                        "username": "esnaya"
                    }
                ]
            },
            "id": "487244680950992897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Monumento natural Teta de Niquitao #Bocon\u00f3 #TrujilloTierraM\u00e1gica @IzarraDeVerdad @ejalvarezg @minturvenezuela @esnaya http://t.co/5fW1GamuVJ"
        },
        {
            "author_id": "35232853",
            "created_at": "2014-07-10T13:24:31.000Z",
            "id": "487225860366540800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/9p7Y3kdSj3 // http://t.co/NXhotZIYdO"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2014-07-10T12:47:17.000Z",
            "id": "487216489121189888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA TRILHA - RESERVA BIOL\u00d3GICA DA SERRA DO JAPI - JUNDIA\u00cd/SP - TRILHA DAS JABUTICABEIRAS\nAguardem a divulga\u00e7\u00e3o... http://t.co/jeM60PZOj2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-10T12:45:11.000Z",
            "id": "487215960081072129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/kDVJL5io9q"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-10T12:45:09.000Z",
            "id": "487215952774180864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/dRtdGdUNHw"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-10T12:40:26.000Z",
            "id": "487214762804387840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza. http://t.co/hxfouzysZ8"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-10T12:39:15.000Z",
            "id": "487214465029795841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de ontem no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza! http://t.co/6CQEcniZ8K"
        },
        {
            "author_id": "320757915",
            "created_at": "2014-07-10T12:34:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92010262,
                        -15.74251975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "487213288519110656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quando \u00e9 para os outros \u00e9 bom,   mas quando \u00e9 para n\u00f3s,   \u00e9 perfect\u2605\u2605\u2605 @ Parque Nacional \u00c1gua Mineral\u2026 http://t.co/eQGfxKXJy3"
        },
        {
            "author_id": "1957554378",
            "created_at": "2014-07-10T12:22:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 27,
                        "username": "JcmorenoJuan"
                    }
                ]
            },
            "id": "487210331459309568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e3o h\u00e1 disto em 4/5kgs? RT @JcmorenoJuan: El leopardo de las nieves en el Gran Parque Nacional de Himalaya, (...) http://t.co/qFfYudU9Ze"
        },
        {
            "author_id": "1000763659",
            "created_at": "2014-07-10T12:00:49.000Z",
            "id": "487204794906333184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ss Rotterdam em Milford Sound, o fiorde mais famoso por entre 15 que se encontram no Parque Nacional de Fiordland... http://t.co/0fLYOfoS0b"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2014-07-10T12:00:04.000Z",
            "id": "487204604493713408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOTSWANA &amp; Z\u00c2MBIA EXPLORA\u00c7\u00c3O AVENTUREIRA \nTR\u00caS CONTINENTES\nOkavango Delta \u2013 Linya \u2013 Parque Nacional Chobe -... http://t.co/Oo7ytAe4NC"
        },
        {
            "author_id": "2611349226",
            "created_at": "2014-07-10T11:23:47.000Z",
            "id": "487195476710932480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "editar c\u00f3digo-fonte]\n\nOs Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nCachoeira S\u00e3o Rom\u00e3o, na Chapada das Mesas\nComo a topografia do..."
        },
        {
            "author_id": "2611349226",
            "created_at": "2014-07-10T11:23:12.000Z",
            "id": "487195327750217728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "arquitet\u00f4nicos. S\u00e3o eles: o polo tur\u00edstico de S\u00e3o Lu\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o Parque Nacional da Chapada das..."
        },
        {
            "author_id": "2611349226",
            "created_at": "2014-07-10T11:23:10.000Z",
            "id": "487195317906202624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barreirinhas. Seu maior atrativo \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, belo e intrigante fen\u00f4meno da natureza, um para\u00edso..."
        },
        {
            "author_id": "2611349226",
            "created_at": "2014-07-10T11:23:09.000Z",
            "id": "487195316022939648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais.\n\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de 160 046..."
        },
        {
            "author_id": "2611349226",
            "created_at": "2014-07-10T11:21:37.000Z",
            "id": "487194928233984000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "compositor das toadas do bumba meu boi.\nCarolina. Tem, como atra\u00e7\u00f5es, as cachoeiras e o Parque Nacional da Chapada das Mesas. Est\u00e1 na..."
        },
        {
            "author_id": "405581323",
            "created_at": "2014-07-10T11:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 3,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "487193273597829121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "RT @_Paisajes_   Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/6R3D9z0kC2"
        },
        {
            "author_id": "387139514",
            "created_at": "2014-07-10T11:11:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "487192484049879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@_Paisajes_: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/ezIqXmpiWm\""
        },
        {
            "author_id": "208801379",
            "created_at": "2014-07-10T11:11:47.000Z",
            "id": "487192455763083264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/atM6iF7GmZ\""
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2014-07-10T11:11:28.000Z",
            "id": "487192374485856256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "GER\u00caS - COMER, DORMIR, PASSEAR\n\nLonge de tudo, perto do para\u00edso\n\nCriada em 1971, \u00e9 a mais antiga \u00e1rea protegida portuguesa e a \u00fanica..."
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2014-07-10T11:10:30.000Z",
            "id": "487192131967021057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 69,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 63
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/fr831ZFx40"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-10T10:33:21.000Z",
            "id": "487182784398901248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 10 de julho de 2014\nAspilia foliacea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/zEYsCh94VD"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-10T10:29:38.000Z",
            "id": "487181848796475393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 10 de julho de 2014\nAspilia foliacea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/9mnRZ56Evr"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-10T10:05:17.000Z",
            "id": "487175719542222848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Parque Nacional Royal Hlane, \u00c1rea Protegida de Suazil\u00e2ndia\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/RrXU7ogLJf"
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2014-07-10T09:59:46.000Z",
            "id": "487174333232869376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00daCLEO MUSEOL\u00d3GICO DE TERRAS DE BOURO\n\nO Ger\u00eas natural, comunit\u00e1rio e romano\n\nCampo do Ger\u00eas, uma das portas do parque nacional, recebe..."
        },
        {
            "author_id": "1871894586",
            "created_at": "2014-07-10T08:54:40.000Z",
            "id": "487157950067535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed - WikiParques http://t.co/Ss67t9Ljlf, see more http://t.co/6DHYLboJXw"
        },
        {
            "author_id": "235209921",
            "created_at": "2014-07-10T08:10:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "TwitterIndia"
                    }
                ]
            },
            "id": "487146804962934784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Recordando: #India, Parque Nacional de Kanha. #tigres http://t.co/5jrRYEx5kC http://t.co/8isniPtuBQ @TwitterIndia"
        },
        {
            "author_id": "1340156732",
            "created_at": "2014-07-10T04:50:36.000Z",
            "id": "487096528247341056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Agentes da Seop e Coodenadoria Ambiental desmontam quiosque em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental na Lagoa de Itaipu http://t.co/lKw2Ix99wL"
        },
        {
            "author_id": "382922234",
            "created_at": "2014-07-10T03:29:34.000Z",
            "id": "487076133796843520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial Natural http://t.co/bIzeEKtnrB"
        },
        {
            "author_id": "182547309",
            "created_at": "2014-07-10T03:19:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27723298,
                        -22.97224001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "487073713553408000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E continua lindo... \ud83d\ude4a @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/LO7Ir1j1DT"
        },
        {
            "author_id": "264435432",
            "created_at": "2014-07-10T03:03:27.000Z",
            "id": "487069561028886528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2013 eles Intimavam. Realidade de uma Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o decretada em 2006 que n\u00e3o existe http://t.co/M9lSugagYb"
        },
        {
            "author_id": "87922323",
            "created_at": "2014-07-10T03:03:25.000Z",
            "id": "487069554460618752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sunset at Parque Nacional da Lagoa do Peixe, Brazil, South Coast http://t.co/i0aLfAwAJE"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-07-10T03:02:51.000Z",
            "id": "487069409723170817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas do Igua\u00e7u: O conjunto de mais de 270 cachoeiras no Rio Igua\u00e7u, localizado no Parque Nacional do Igua... http://t.co/8Apru8tF5O"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-10T03:00:04.000Z",
            "id": "487068710008791040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 10 de julho de 2014\nAspilia foliacea\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/hxzskzUe1S"
        },
        {
            "author_id": "188166333",
            "created_at": "2014-07-10T02:57:42.000Z",
            "id": "487068112815394817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hahay! Obg Papis do Ceu @ Parque Nacional De Igua\u00e7u http://t.co/z8zPqq925e"
        },
        {
            "author_id": "1434342722",
            "created_at": "2014-07-10T02:33:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5890376,
                        -25.53850294
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "487062112846766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bravos \ud83d\ude20\ud83d\ude02 @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/RBEbV02x7e"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-07-10T02:08:33.000Z",
            "id": "487055746635272193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Reserva Biol\u00f3gica Marinha passa por limpeza http://t.co/shF05WRRpW"
        },
        {
            "author_id": "845338255",
            "created_at": "2014-07-10T02:01:00.000Z",
            "id": "487053844288122882",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em homenagem ao meu sogro Z\u00e9 Pinto, castanheiro da reserva extrativista do Cajari. #MuseuSacaca.\u2026 http://t.co/72YCk6cwb2"
        },
        {
            "author_id": "2614559408",
            "created_at": "2014-07-10T01:35:58.000Z",
            "id": "487047547249516544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "arquitet\u00f4nicos. S\u00e3o eles: o polo tur\u00edstico de S\u00e3o Lu\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o Parque Nacional da Chapada das..."
        },
        {
            "author_id": "2613709916",
            "created_at": "2014-07-10T01:18:01.000Z",
            "id": "487043028235087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "editar c\u00f3digo-fonte]\n\nOs Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\n\nCachoeira S\u00e3o Rom\u00e3o, na Chapada das Mesas\nComo a topografia do..."
        },
        {
            "author_id": "2613709916",
            "created_at": "2014-07-10T01:17:27.000Z",
            "id": "487042887495204866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "arquitet\u00f4nicos. S\u00e3o eles: o polo tur\u00edstico de S\u00e3o Lu\u00eds, o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, o Parque Nacional da Chapada das..."
        },
        {
            "author_id": "2613709916",
            "created_at": "2014-07-10T01:17:25.000Z",
            "id": "487042878825566208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Barreirinhas. Seu maior atrativo \u00e9 o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, belo e intrigante fen\u00f4meno da natureza, um para\u00edso..."
        },
        {
            "author_id": "2613709916",
            "created_at": "2014-07-10T01:17:25.000Z",
            "id": "487042875725971456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ecol\u00f3gico com 155 mil hectares de dunas, rios, lagoas e manguezais.\n\nO Parque Nacional da Chapada das Mesas \u00e9 uma \u00e1rea de 160 046..."
        },
        {
            "author_id": "2613709916",
            "created_at": "2014-07-10T01:14:45.000Z",
            "id": "487042208479342592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "compositor das toadas do bumba meu boi.\nCarolina. Tem, como atra\u00e7\u00f5es, as cachoeiras e o Parque Nacional da Chapada das Mesas. Est\u00e1 na..."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-10T00:30:43.000Z",
            "id": "487031126511587328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/lk1Rtfk3kk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-10T00:30:25.000Z",
            "id": "487031050468880384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/pPdLQPJOT3"
        },
        {
            "author_id": "1615718478",
            "created_at": "2014-07-09T23:30:39.000Z",
            "id": "487016008956116992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Jericoacoara \u00e9 puro charme! Belas dunas, praias, lagoas e parque nacional! Veja como \u00e9 lindo: #brasil #promo\u00e7\u00e3o http://t.co/MKrYqvwb4p"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-09T22:55:28.000Z",
            "id": "487007154826522625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Royal Hlane de Suazil\u00e2ndia\" http://t.co/0ykAq2kRZx"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-07-09T22:48:12.000Z",
            "id": "487005325061799938",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00f4 de plant\u00e3o no Corcovado de sexta a segunda. Vou ter que encarar os argentinos... \u2014 at Parque Nacional da Tijuca http://t.co/LLsfh0l7lA"
        },
        {
            "author_id": "883509306",
            "created_at": "2014-07-09T22:09:22.000Z",
            "id": "486995555109728256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "http://t.co/HK4AUwAEnd Itatiaia, sabia que j\u00e1 havia ocorr\u00eancia de neve no local!"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-09T21:31:01.000Z",
            "id": "486985903714230273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/JhA32x6tqy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-09T21:30:26.000Z",
            "id": "486985753931821056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/f3pYz4QTDI"
        },
        {
            "author_id": "341100650",
            "created_at": "2014-07-09T20:40:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.42744108,
                        -20.33563773
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "48b1d0ea7b9cca61"
            },
            "id": "486973160860831744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \ud83c\udf40\ud83d\ude31\ud83d\udc9c @ Casca D'anta, Parque Nacional Da Serra Da Canastra http://t.co/OudBJXrjZI"
        },
        {
            "author_id": "315987017",
            "created_at": "2014-07-09T20:02:10.000Z",
            "id": "486963540876464128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 143 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"TOUR CATARATAS 2014 - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U (PR - BRASIL)\". http://t.co/Ix3rq1I2ZT"
        },
        {
            "author_id": "20230736",
            "created_at": "2014-07-09T19:58:28.000Z",
            "id": "486962610362155008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine, no sul do #Chile, foi recentemente eleito a oitava maravilha do mundo. \u00c9... http://t.co/XRxlxTynyP"
        },
        {
            "author_id": "63226178",
            "created_at": "2014-07-09T19:00:02.000Z",
            "id": "486947904284672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O lago Louise \u00e9 um lago na prov\u00edncia de Alberta, Canad\u00e1, inserido no Parque Nacional de Banff. A cor esmeralda da... http://t.co/Ue4674qI3R"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-09T18:30:57.000Z",
            "id": "486940587661488128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOmPzVe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-09T18:30:30.000Z",
            "id": "486940474411077632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/jxWv8a95EW"
        },
        {
            "author_id": "1138260595",
            "created_at": "2014-07-09T18:21:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "start": 0,
                        "username": "minc_rj"
                    }
                ]
            },
            "id": "486938303309283328",
            "in_reply_to_user_id": "131286287",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@minc_rj E sete anos depois? N\u00e3o h\u00e1 controle de carga. \u00c9 ou n\u00e3o uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental + parque estadual?"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2014-07-09T17:37:02.000Z",
            "id": "486927018672787456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma pintura mas o Moraine Lake existe e fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. O lugar \u00e9 Patrim\u00f4nio... http://t.co/nILQrbmRfx"
        },
        {
            "author_id": "198977237",
            "created_at": "2014-07-09T17:34:56.000Z",
            "id": "486926489800425472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma pintura mas o Moraine Lake existe e fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1. O lugar \u00e9 Patrim\u00f4nio... http://t.co/GoLzGStjZ8"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-07-09T17:33:50.000Z",
            "id": "486926211910598656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui http://t.co/YQgAVd2yM9"
        },
        {
            "author_id": "33933949",
            "created_at": "2014-07-09T17:29:20.000Z",
            "id": "486925079574761472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Concess\u00e3o de servi\u00e7os tur\u00edsticos e parcerias no Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha, Brasil http://t.co/bcRdjGqpkE"
        },
        {
            "author_id": "48518480",
            "created_at": "2014-07-09T17:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.16187102,
                        -22.4377725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "486923275323588608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Petr\u00f3polis! #cachoeira #takeapicture #moments @ Para\u00edso - Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/K5VLlCCLrg"
        },
        {
            "author_id": "98664255",
            "created_at": "2014-07-09T17:11:36.000Z",
            "id": "486920615878991873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSATEMPO | SEMANA DO HOMEM, C\u00c1VADO E AVE\n\nQUE EMO\u00c7\u00d5ES LHE INSPIRA O GER\u00caS?\n\nNa semana dedicada \u00e0 mais antiga \u00e1rea protegida do pa\u00eds,..."
        },
        {
            "author_id": "2422355413",
            "created_at": "2014-07-09T16:51:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "486915509871710209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) https://t.co/hUGynKU85U"
        },
        {
            "author_id": "128336744",
            "created_at": "2014-07-09T16:29:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.578535,
                        -25.4509681
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "486909993430822913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aventura em n\u00edvel hard \ud83d\ude1c @ Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/sRRgjbebnS"
        },
        {
            "author_id": "2190477248",
            "created_at": "2014-07-09T15:54:54.000Z",
            "id": "486901316157857793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Guarda Municipal e SEOP removem com\u00e9rcio irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (Laguna de Itaipu) http://t.co/fVaRO1DU1A"
        },
        {
            "author_id": "297642310",
            "created_at": "2014-07-09T15:53:28.000Z",
            "id": "486900954826960897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistema de energia solar mudar\u00e1 produ\u00e7\u00e3o rural em reserva extrativista de Porto de Moz  http://t.co/rGneIq9GBu"
        },
        {
            "author_id": "16451269",
            "created_at": "2014-07-09T15:37:11.000Z",
            "id": "486896858196099072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Take it in the face\" @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/7AREF90vqt"
        },
        {
            "author_id": "70180126",
            "created_at": "2014-07-09T15:25:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11105823,
                        -4.15478211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "486893921038262274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/zLZLZKC7Wd"
        },
        {
            "author_id": "2223205620",
            "created_at": "2014-07-09T15:21:24.000Z",
            "id": "486892883178713090",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Flora Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - GO #Cerrado http://t.co/J6hx4GdZT0"
        },
        {
            "author_id": "550905466",
            "created_at": "2014-07-09T15:05:30.000Z",
            "id": "486888882147831808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistema de energia solar mudar\u00e1 produ\u00e7\u00e3o rural em reserva extrativista de Porto de Moz. Veja em:... http://t.co/i4gOzYg9PD"
        },
        {
            "author_id": "2667457443",
            "created_at": "2014-07-09T15:03:29.000Z",
            "id": "486888374771650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional (Teixeira, Paraiba) http://t.co/B5lCoKCN7t"
        },
        {
            "author_id": "290243721",
            "created_at": "2014-07-09T14:57:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 30,
                        "username": "kari_paolavs"
                    }
                ]
            },
            "id": "486886901387763715",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguaz\u00fa falls #chingosdelaagua @kari_paolavs @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/puQM8mLJSd"
        },
        {
            "author_id": "16451269",
            "created_at": "2014-07-09T14:45:33.000Z",
            "id": "486883863722221568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/AaJ5buQdq0"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-09T14:30:45.000Z",
            "id": "486880136508481536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/n2uLiZJSFy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-09T14:30:19.000Z",
            "id": "486880030640046081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/SlDD5Rdfxr"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-07-09T14:01:25.000Z",
            "id": "486872755334574081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "#SOSJURUENA \u2013 Assine a peti\u00e7\u00e3o em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds: http://t.co/RhlNitYTB7"
        },
        {
            "author_id": "189640448",
            "created_at": "2014-07-09T13:58:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "486871922555518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/OkBpPozKZM"
        },
        {
            "author_id": "1038429024",
            "created_at": "2014-07-09T13:47:33.000Z",
            "id": "486869266122031104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partiu Alto Mour\u00e3o. \u2014 at Alto Mour\u00e3o - Parque Nacional Da Serra Da Tiririca. http://t.co/KWojmKPaZZ"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-07-09T13:03:56.000Z",
            "id": "486858292506144768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A travessia \u00e9 um espet\u00e1culo singular no Turismo de Aventura nacional!!! \u2014 at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/V6SexPWHPl"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-07-09T12:47:28.000Z",
            "id": "486854147489402880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A travessia do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 um espet\u00e1culo singular no Turismo de Aventura nacional!!! http://t.co/E0RNJvVD2o"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-09T12:41:08.000Z",
            "id": "486852554253688832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 9 de julho de 2014\nPau-santo (Kielmeyera speciosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/eaJVida2R8"
        },
        {
            "author_id": "24913563",
            "created_at": "2014-07-09T12:40:59.000Z",
            "id": "486852514609135616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 aberto todos os dias do ano - http://t.co/UjXyMTqrwq http://t.co/yM9ZPks6Em"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-07-09T12:38:19.000Z",
            "id": "486851845760225280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 caminho do Sol no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!\n#equipejoaquimferrari #qualidadedevida #endurance... http://t.co/ChLnoNpBiL"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-07-09T12:38:07.000Z",
            "id": "486851791519117312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c0 caminho do Sol no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os!\n#equipejoaquimferrari #qualidadedevida\u2026 http://t.co/vvFobrqbGg"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-09T11:52:05.000Z",
            "id": "486840208147886080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Mkhaya Reserva da Vida Selvagem de Mlilwane, \u00c1rea Protegida da Suazil\u00e2ndia\" na S\u00e9rie AFRICA em... http://t.co/Q0OojfVhkn"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-07-09T11:15:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 119,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "486830983753129984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Parque Nacional Marinho dos Abrolhos (Parque nacional) - Caravelas - Bahia - Brasil http://t.co/4tyATtbFWx via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "383001735",
            "created_at": "2014-07-09T11:15:12.000Z",
            "id": "486830927436587008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA! Pr\u00f3xima \u00e0 esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de Jureia-Itatins, #Peru\u00edbe oferece belas praias e passeios na Mata Atl\u00e2ntica: http://t.co/k1uGdg10Jv"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-07-09T10:31:18.000Z",
            "id": "486819877651742720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Lahemaa, Est\u00f4nia. http://t.co/xiGkEp6ueI"
        },
        {
            "author_id": "451777187",
            "created_at": "2014-07-09T10:19:33.000Z",
            "id": "486816921896378369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa, em Novo Air\u00e3o (AM) \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial Natural pela Unesco: http://t.co/ePzrIZWdaL http://t.co/K9ij3aJPi8"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-07-09T10:01:13.000Z",
            "id": "486812307507654656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "O Parque Nacional do Ja\u00fa, em Novo Air\u00e3o (AM) \u00e9 Patrim\u00f4nio Mundial Natural pela Unesco: http://t.co/aX2rA5EHxd http://t.co/l845PWgX68"
        },
        {
            "author_id": "2438262390",
            "created_at": "2014-07-09T08:39:29.000Z",
            "id": "486791740473765888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Munic\u00edpios integrados no Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas querem gerir 9 milh\u00f5es\nhttp://t.co/J2l28O2mmM"
        },
        {
            "author_id": "130194940",
            "created_at": "2014-07-09T07:47:59.000Z",
            "id": "486778779973341184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os autarcas dos cinco munic\u00edpios integrados no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas desafiaram, ontem, o secret\u00e1rio de... http://t.co/JftCnaWACE"
        },
        {
            "author_id": "331011873",
            "created_at": "2014-07-09T03:15:20.000Z",
            "id": "486710164050182144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor  despega del Alto da Boa Vista l Parque Nacional da Tijuca  abandona Brasil con destino \u00bfAlemania? https://t.co/WxpVWeZOzY"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-09T03:00:04.000Z",
            "id": "486706324042838017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 9 de julho de 2014\nPau-santo (Kielmeyera coriacea)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/Zu0DZzQxlH"
        },
        {
            "author_id": "182547309",
            "created_at": "2014-07-09T02:30:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27723298,
                        -22.97224001
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "486698828951990272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "i cant live without your love, ma baby! \ud83d\udc97 @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/E2PQTUgAJW"
        },
        {
            "author_id": "160379011",
            "created_at": "2014-07-09T02:00:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "486691375015297025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BrasilLaLaLaLaLaLa @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/v75vP8SYL2"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-07-09T01:55:52.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6200361,
                        -18.7818044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7e26ed95b89d8095"
            },
            "id": "486690164027428865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e meu broto &lt;3 @ Parque Nacional das Emas http://t.co/JBCu9Kub9Y"
        },
        {
            "author_id": "118896063",
            "created_at": "2014-07-09T01:12:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06623782,
                        4.62398124
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "486679320241639424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boys! \ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83d\udc4c @ Parque Nacional http://t.co/99WLCX54R5"
        },
        {
            "author_id": "271413715",
            "created_at": "2014-07-09T01:11:36.000Z",
            "id": "486679026266689536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de cem fam\u00edlias ser\u00e3o beneficiadas em reserva extrativista.\nProdu\u00e7\u00e3o de mu\u00e7arela de b\u00faf... http://t.co/WAADenzPXQ"
        },
        {
            "author_id": "148434238",
            "created_at": "2014-07-09T01:11:33.000Z",
            "id": "486679014589730817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de cem fam\u00edlias ser\u00e3o beneficiadas em reserva extrativista.\nProdu\u00e7\u00e3o de mu\u00e7arela de b\u00faf... http://t.co/iUoM5P4Z2Y"
        },
        {
            "author_id": "148880157",
            "created_at": "2014-07-09T01:11:26.000Z",
            "id": "486678985011523584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @garraseguros Cerca de cem fam\u00edlias ser\u00e3o beneficiadas em reserva extrativista.\nProdu\u00e7\u00e3o de mu\u00e7arela de b\u00faf... http://t.co/e71ObddNEW"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-07-09T01:10:16.000Z",
            "id": "486678692454604801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerca de cem fam\u00edlias ser\u00e3o beneficiadas em reserva extrativista.\nProdu\u00e7\u00e3o de mu\u00e7arela de b\u00fafala e pesca artesanal ser\u00e3o favorecidas."
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-07-09T00:36:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.6200361,
                        -18.7818044
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7e26ed95b89d8095"
            },
            "id": "486670203724771328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha os coisos coisando @ Parque Nacional das Emas http://t.co/DwV3IBAP8g"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-09T00:30:25.000Z",
            "id": "486668659931496449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-09T00:30:23.000Z",
            "id": "486668654747328512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "229709859",
            "created_at": "2014-07-09T00:16:17.000Z",
            "id": "486665104889745408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Torres irm\u00e3s, no Parque Nacional da Serra da Capivara #piaui #nofilter #caatinga http://t.co/7TagU0AgAx"
        },
        {
            "author_id": "17718003",
            "created_at": "2014-07-09T00:00:47.000Z",
            "id": "486661202970685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 18
            },
            "text": "O Parque Marinho dos Abrolhos (BA) tem o principal recife de coral do Atl\u00e2ntico Sul! http://t.co/bZnAgu8Sqw #mergulho http://t.co/YKQkvOIvU7"
        },
        {
            "author_id": "521604899",
            "created_at": "2014-07-08T23:36:22.000Z",
            "id": "486655059032551424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O C\u00e3o De Guarda Not\u00edcias: Dois Caminh\u00f5es s\u00e3o apreendidos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental pela... http://t.co/2x1nnCljN3"
        },
        {
            "author_id": "245018605",
            "created_at": "2014-07-08T23:03:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 133,
                        "start": 127,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "486646701835702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/srKNnWccug via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "26276346",
            "created_at": "2014-07-08T22:59:01.000Z",
            "id": "486645660268396546",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarcas da Peneda Ger\u00eas querem investimentos de 9 milh\u00f5es no Parque Nacional http://t.co/5BJgs1BNFF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-08T22:55:11.000Z",
            "id": "486644693925920769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/Irpqvxzuah"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-08T22:55:09.000Z",
            "id": "486644688834007040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/qT2BY06ZLt"
        },
        {
            "author_id": "26529994",
            "created_at": "2014-07-08T21:32:18.000Z",
            "id": "486623837048832002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mientras tanto, en el Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro ... http://t.co/sF3uspeNtx"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-07-08T20:25:13.000Z",
            "id": "486606953607856128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Essas cavernas s\u00e3o uma das surpresas de #Santo Domingo, a capital da #Rep\u00fablicaDominicana. http://t.co/Rduur1445c"
        },
        {
            "author_id": "293640585",
            "created_at": "2014-07-08T19:01:06.000Z",
            "id": "486585787970904064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Grand Canyon, no Arizona\nO vale foi moldado pelo Rio Colorado durante milh\u00f5es de anos, \u00e0... http://t.co/mmdR46zvxN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-08T18:55:12.000Z",
            "id": "486584300918566913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/ugNFEk7Cgp"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-08T18:55:12.000Z",
            "id": "486584300847263744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/TpBAHkzT81"
        },
        {
            "author_id": "189640448",
            "created_at": "2014-07-08T18:50:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "486583104694276096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf17 @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/xA3QchsUaR"
        },
        {
            "author_id": "108083372",
            "created_at": "2014-07-08T18:19:27.000Z",
            "id": "486575305713127424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova Esta\u00e7\u00e3o Meteorol\u00f3gica \u00e9 instalada na Parte Alta do Itatiaia: O Parque Nacional do Itatiaia recebeu a doa\u00e7... http://t.co/WOowRF7eGn"
        },
        {
            "author_id": "162185286",
            "created_at": "2014-07-08T17:53:22.000Z",
            "id": "486568739563786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A respeito da diretriz \"cuidar\" de todas as unidades de conserva\u00e7\u00e3o,constante no programa de Fl\u00e1vio Dino, conv\u00e9m... http://t.co/r0oMQkoUq4"
        },
        {
            "author_id": "243198372",
            "created_at": "2014-07-08T17:16:01.000Z",
            "id": "486559339604611072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional Lenc\u0327o\u0301is Maranhenses, Brasil\n\nM\u00e1s en http://t.co/8bRY6W6a9H\n\n#fotograf\u00eda #naturaleza #inspiraci\u00f3n http://t.co/BBv8OB2FTb"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2014-07-08T16:42:38.000Z",
            "id": "486550941647126530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas Brasil\n\n\u00a9 2014 Fotografia: \u00c9rica Catarina Pontes \nProibida a reprodu\u00e7\u00e3o - Todos os... http://t.co/vzqvFEZC6N"
        },
        {
            "author_id": "1175390274",
            "created_at": "2014-07-08T16:37:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "xandaodalapa"
                    }
                ]
            },
            "id": "486549771801624577",
            "in_reply_to_user_id": "1175390274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@xandaodalapa Tem idiota q comentou q deveriam cortar vegeta\u00e7\u00e3o,o q \u00e9 proibido pela lei estadual,j\u00e1 q est\u00e3o numa \u00e0rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "1621171140",
            "created_at": "2014-07-08T16:01:06.000Z",
            "id": "486540486593622018",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O dia estava feio, mas o Parque Tsitsikamma \u00e9 lindo! \u00d3tima parada na Rota Jardim (\u00c1frica do Sul) - inclusive para... http://t.co/cZ5EGGEUEf"
        },
        {
            "author_id": "46719083",
            "created_at": "2014-07-08T15:39:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.04349848,
                        -15.80381868
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "486535118866358272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f\u2600\ufe0f @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/hFtcFmwCvF"
        },
        {
            "author_id": "1320048740",
            "created_at": "2014-07-08T15:33:30.000Z",
            "id": "486533543871266816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarcas da Peneda Ger\u00eas querem investimentos de 9ME no Parque Nacional: Os autarcas dos cinco munic\u00edpios... http://t.co/blgYE0iGpf"
        },
        {
            "author_id": "153505589",
            "created_at": "2014-07-08T15:23:15.000Z",
            "id": "486530960700506113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sistema de energia solar mudar\u00e1 produ\u00e7\u00e3o rural em reserva extrativista de Porto de Moz http://t.co/t1CbVrqo8B"
        },
        {
            "author_id": "62124534",
            "created_at": "2014-07-08T15:09:39.000Z",
            "id": "486527541486706688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[iDinheiro] Autarcas da Peneda Ger\u00eas querem investimentos de 9 milh\u00f5es no Parque Nacional: \n\n  ... http://t.co/WVY6to6ZMo"
        },
        {
            "author_id": "24906706",
            "created_at": "2014-07-08T15:09:05.000Z",
            "id": "486527399027159040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarcas querem investimentos no Parque Nacional:  http://t.co/9A98JC7r1N"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-07-08T14:58:56.000Z",
            "id": "486524844729593858",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarcas da Peneda Ger\u00eas querem investimentos de 9 milh\u00f5es no Parque Nacional http://t.co/lk9xiBTSsC"
        },
        {
            "author_id": "1000140799",
            "created_at": "2014-07-08T14:56:59.000Z",
            "id": "486524352112783360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarcas da Peneda Ger\u00eas querem investimentos de 9ME no Parque Nacional http://t.co/PbRkpCw3QC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-08T14:50:20.000Z",
            "id": "486522679995158528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/kAF1366KOi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-08T14:50:11.000Z",
            "id": "486522640056991744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/7vPxMuAs5h"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-07-08T14:36:44.000Z",
            "id": "486519257472069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "COMUNICADO\nDiante de algumas ocorr\u00eancias de assaltos neste per\u00edodo da Copa do Mundo, o Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/Ok2Ci99kok"
        },
        {
            "author_id": "353152111",
            "created_at": "2014-07-08T14:30:55.000Z",
            "id": "486517794104557568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Autarcas da Peneda Ger\u00eas querem investimentos de  9ME no Parque Nacional http://t.co/x2ZFHTbnaI"
        },
        {
            "author_id": "20781852",
            "created_at": "2014-07-08T14:21:44.000Z",
            "id": "486515481202143232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Actualidade: Autarcas da Peneda Ger\u00eas querem investimentos de  9ME no Parque Nacional http://t.co/reCvmbJ7MA"
        },
        {
            "author_id": "111166842",
            "created_at": "2014-07-08T14:08:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "486512124051873793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu pela atividade f\u00edsica! rsrs (@ Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/ktYuHBahBl http://t.co/aJouHAw5kk"
        },
        {
            "author_id": "2348521573",
            "created_at": "2014-07-08T14:06:21.000Z",
            "id": "486511610199277568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! Voc\u00ea conhece o Parque Nacional de \u0160umava? \u00c9 considerado o telhado verde da Europa! http://t.co/baIeBWfUbR http://t.co/2ynl95Q8yX"
        },
        {
            "author_id": "2471784288",
            "created_at": "2014-07-08T13:47:09.000Z",
            "id": "486506777928683522",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entenda o que \u00e9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental (APA): As \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental fazem parte do grupo das ... http://t.co/watC8IHynI"
        },
        {
            "author_id": "2656641688",
            "created_at": "2014-07-08T13:33:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "486503331272359936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/SeJDmVH2EB"
        },
        {
            "author_id": "120593483",
            "created_at": "2014-07-08T13:33:06.000Z",
            "id": "486503244378951680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "((Parque Nacional de Aconc\u00e1gua, Argentina)) Conhecido como 'O Teto das Am\u00e9ricas', o Monte Aconc\u00e1gua e seus 6.962... http://t.co/96zApVAzNs"
        },
        {
            "author_id": "48329818",
            "created_at": "2014-07-08T12:54:16.000Z",
            "id": "486493468189917184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O voo de helic\u00f3ptero sobre o Parque Nacional das Cataratas \u00e9 INDESCRIT\u00cdVEL !!!!!\n\n\u00a9 2014 Fotografia: \u00c9rica... http://t.co/t0f93mGtnW"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-08T12:50:36.000Z",
            "id": "486492548744347648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/RSzm97m3KF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-08T12:50:21.000Z",
            "id": "486492483388727296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/peLjy2iRYt"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-08T12:30:01.000Z",
            "id": "486487368233680897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/xLDpCcvR3o"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-07-08T12:20:08.000Z",
            "id": "486484878783836160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental se prepara para retornar a um \u00edcone de nossas grava\u00e7\u00f5es: o Parque Nacional do... http://t.co/Jm4bf9wYwt"
        },
        {
            "author_id": "1323573452",
            "created_at": "2014-07-08T12:00:01.000Z",
            "id": "486479816359948288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns ao Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, na Serra Catarinense, que completou 53 anos no dia 06 de julho. Com... http://t.co/vN71byAS9Z"
        },
        {
            "author_id": "114969831",
            "created_at": "2014-07-08T10:27:53.000Z",
            "id": "486456629634674688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional, listo para revivir http://t.co/9tmrquqLUH"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-07-08T10:09:27.000Z",
            "id": "486451993271992321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As lindas savanas no Parque Nacional do Serengeti, na Tanz\u00e2nia http://t.co/DWvY0XdMTq"
        },
        {
            "author_id": "266715472",
            "created_at": "2014-07-08T10:09:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "falandodeviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "486451920123744256",
            "in_reply_to_user_id": "188512059",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@falandodeviagem foi construindo por pol\u00edticos pois a msm se encontra em \u00c1rea  do Parque Nacional M.pois o dono era diretor e fez  na marra"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-07-08T10:05:49.000Z",
            "id": "486451077160501248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog:  \"Santu\u00e1rio da Vida Selvagem de Mlilwane, \u00c1rea Protegida da Suazil\u00e2ndia\" na S\u00e9rie AFRICA em... http://t.co/xLMnmGpr3H"
        },
        {
            "author_id": "219837881",
            "created_at": "2014-07-08T10:05:05.000Z",
            "id": "486450893609398273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional, listo para revivir http://t.co/yNRyodVzI8"
        },
        {
            "author_id": "456176493",
            "created_at": "2014-07-08T06:07:42.000Z",
            "id": "486391152418242560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "* &amp; @ \u2764 \u273f O Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial Natural : http://t.co/OL2k4Tq0o7"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-07-08T05:42:04.000Z",
            "id": "486384701754851328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/IqjBkYs4fr #TurismoAccesible #Tourism4All"
        },
        {
            "author_id": "153934011",
            "created_at": "2014-07-08T02:29:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -71.97747747,
                        -13.51372301
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "486336156054073344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rosto de Pachac\u00fatec talhado nas montanhas de Machu Picchu. This is fucking awesome \ud83d\ude0d @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/6zWwuJUMUC"
        },
        {
            "author_id": "601977416",
            "created_at": "2014-07-08T02:25:48.000Z",
            "id": "486335312441118720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial Natural: http://t.co/eIQt96arFH ."
        },
        {
            "author_id": "1257511945",
            "created_at": "2014-07-08T02:09:51.000Z",
            "id": "486331297976291328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional de tecnologia http://t.co/iEi1LOvd7i"
        },
        {
            "author_id": "1161194870",
            "created_at": "2014-07-08T01:55:22.000Z",
            "id": "486327651175378944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Terra do\u00a0Fogo http://t.co/ffAs82mruw"
        },
        {
            "author_id": "58929574",
            "created_at": "2014-07-08T01:41:23.000Z",
            "id": "486324134239297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensou em escalar uma das maiores montanhas do mundo, na Nova Guin\u00e9? Veja esse relato emocionante do treinamento: http://t.co/ua7bEj0v8y"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-07-08T01:00:08.000Z",
            "id": "486313750928961541",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 17
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 s\u00edtio do Patrim\u00f4nio Mundial Natural: http://t.co/Sqzj2b1Ftl. http://t.co/BBcwaVtnlw"
        },
        {
            "author_id": "111988243",
            "created_at": "2014-07-07T23:34:24.000Z",
            "id": "486292175513079808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Capivara e minha selfie clich\u00ea que quase n\u00e3o sai. http://t.co/pf6Q4CkZKQ"
        },
        {
            "author_id": "357197506",
            "created_at": "2014-07-07T23:30:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.75063421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "486291150496870400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/XX5IdblfNl"
        },
        {
            "author_id": "1561510374",
            "created_at": "2014-07-07T23:28:56.000Z",
            "id": "486290802596134912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "to pensando em ir pro parque nacional do itatiaia de moto na quinta"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-07-07T23:25:09.000Z",
            "id": "486289847246938112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas \u00e9 uma das grandes maravilhas de #Santo Domingo. http://t.co/2wqKNSrfA3"
        },
        {
            "author_id": "182547309",
            "created_at": "2014-07-07T22:45:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "486279956188909568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rio de Janeiro \u00e1 Janeiro... \ud83d\ude4f @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/Uc0H1IjPzS"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-07T22:21:04.000Z",
            "id": "486273722060656641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio de Hoje no Parque Nacional da Serra Geral (Canyon Fortaleza)."
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-07-07T22:20:09.000Z",
            "id": "486273489478094849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/cNJ3PJRCGa"
        },
        {
            "author_id": "2537689909",
            "created_at": "2014-07-07T21:48:11.000Z",
            "id": "486265446115467267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 2010, um crocodilo mordeu a tromba de uma elefanta quando ela tomava \u00e1gua em um rio no Parque Nacional de... http://t.co/8TQOcD2zSs"
        },
        {
            "author_id": "11062162",
            "created_at": "2014-07-07T21:46:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.90856473,
                        -20.65324241
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "b41a1556a7010249"
            },
            "id": "486264908712267777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Vargem Alegre @ Parque Nacional Pico Da Bandeira http://t.co/5wceVmjwFp"
        },
        {
            "author_id": "66145860",
            "created_at": "2014-07-07T21:16:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58590868,
                        -25.53547442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "486257407866073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor demais \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/CKthILpioI"
        },
        {
            "author_id": "66145860",
            "created_at": "2014-07-07T21:16:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58590868,
                        -25.53547442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "486257373766754304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3ozinho \u2764\ufe0f @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/r5OiyNh8xZ"
        },
        {
            "author_id": "66145860",
            "created_at": "2014-07-07T20:58:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58590868,
                        -25.53547442
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "486252817674678274",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83d\ude0d @ Parque Nacional Das Aves http://t.co/JPDn2lQKeP"
        },
        {
            "author_id": "191581050",
            "created_at": "2014-07-07T20:57:41.000Z",
            "id": "486252739324682242",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CURSO DE FOTOGRAFIA, INSCREVA-SE! 4\u00ba Workshop de fotografia de natureza na RPPN Guainumbi, de 18 a 20 de julho. http://t.co/a0AMDO2auD"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-07-07T20:48:07.000Z",
            "id": "486250329428594688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[TURISMO] Copa do Mundo ampliou n\u00famero de estrangeiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/XyHp4c38Sa"
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-07-07T20:42:44.000Z",
            "id": "486248976061333505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa do Mundo ampliou n\u00famero de estrangeiros no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/3HZhVTBWWd"
        },
        {
            "author_id": "234499844",
            "created_at": "2014-07-07T20:40:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 0,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "486248531720941569",
            "in_reply_to_user_id": "1190505763",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@_Paisajes_ Parque Nacional de los Lagos de Menindee Kinchega, Australia."
        },
        {
            "author_id": "275268361",
            "created_at": "2014-07-07T19:46:13.000Z",
            "id": "486234751872028673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "DICA DE HOSPEDAGEM: Hotel das Cataratas!!!\n\u00danico hotel localizado dentro do Parque Nacional do Igua\u00e7u, e apenas a... http://t.co/b6kn3L14hM"
        },
        {
            "author_id": "150970628",
            "created_at": "2014-07-07T19:31:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -8.8143065,
                        39.74157808
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bf3e56c865d88599"
            },
            "id": "486231094514450432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "uns quantos filhos da puta que continuam a servir se de Portugal. isto era \u00e1rea protegida. altere se o\u2026 http://t.co/flOLC0gib2"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-07-07T19:13:24.000Z",
            "id": "486226495463903234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o irregular \u00e9 demolida dentro do Parque Nacional da Tijuca http://t.co/VIxsq6Ea0b"
        },
        {
            "author_id": "9173672",
            "created_at": "2014-07-07T18:43:19.000Z",
            "id": "486218922392576000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/3XZDlHWlCl"
        },
        {
            "author_id": "53160701",
            "created_at": "2014-07-07T18:07:44.000Z",
            "id": "486209967167254530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta \u00e9 pra ti mariliagabrielaoriginal : floresta do Parque Nacional do  Bu\u00e7aco / Portugal http://t.co/18nrZpkKnO"
        },
        {
            "author_id": "31526619",
            "created_at": "2014-07-07T18:06:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 125,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "486209595094740992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o: Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/LjGfLQcF7c via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "161701083",
            "created_at": "2014-07-07T18:04:49.000Z",
            "id": "486209232715251712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se voc\u00ea \u00e9 apaixonado por observar p\u00e1ssaros, ent\u00e3o conhe\u00e7a algumas esp\u00e9cies do Parque Nacional das Emas. http://t.co/0sEnyXsOQr"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-07-07T18:00:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 29,
                        "start": 17,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "486208107660320769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns! \\o/ RT @ParnaTijuca: O Parque Nacional da Tijuca acaba de fazer 53 anos. http://t.co/ulGrI2DvuC"
        },
        {
            "author_id": "1551826322",
            "created_at": "2014-07-07T17:53:23.000Z",
            "id": "486206359294451712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brazilwonders: Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina (by\u00a0Tiago Korb) http://t.co/nRkL1KU6P8"
        },
        {
            "author_id": "377731224",
            "created_at": "2014-07-07T16:52:49.000Z",
            "id": "486191114891067392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cen\u00e1rio\n\nParque Nacional do Grand Canyon, no Arizona\n\nO vale foi moldado pelo Rio Colorado durante milh\u00f5es de... http://t.co/66kJiYHWCT"
        },
        {
            "author_id": "1482106178",
            "created_at": "2014-07-07T16:23:43.000Z",
            "id": "486183792366080000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gente esse lugar \u00e9 invr\u00edvel!Parque Nacional Len\u00e7ois Maranhenses.Abra\u00e7os!O Aventureiro http://t.co/iXRYhy7WDG"
        },
        {
            "author_id": "72580411",
            "created_at": "2014-07-07T16:20:25.000Z",
            "id": "486182962841808897",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o campus da FMP/Fase est\u00e1 em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)? http://t.co/sUAf8A3iLF"
        },
        {
            "author_id": "466044251",
            "created_at": "2014-07-07T16:02:50.000Z",
            "id": "486178535699402752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara - Belas praias e dunas a 300km de      Fortaleza. https://t.co/So7kqn3V5G"
        },
        {
            "author_id": "189640448",
            "created_at": "2014-07-07T15:54:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "486176433618685952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u2708\ufe0f\ud83d\ude81 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/ZfngU2YIkM"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2014-07-07T15:39:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11105823,
                        -4.15478211
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "486172609026207744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/27r0xB5rAZ"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-07T15:38:13.000Z",
            "id": "486172342876651520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza http://t.co/adF7U94nvV"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-07-07T15:37:45.000Z",
            "id": "486172225997791233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Agora no Parque Nacional da Serra Geral - Canyon Fortaleza http://t.co/rXFxCvdGxl"
        },
        {
            "author_id": "117091206",
            "created_at": "2014-07-07T15:36:00.000Z",
            "id": "486171782714372099",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Jur\u00e9ia - Itatins \nFoto Marcus Cabaleiro CabalPhoto\nVeja no site http://t.co/D6i5wbZDrw http://t.co/I07BSy2WOI"
        },
        {
            "author_id": "35318778",
            "created_at": "2014-07-07T15:26:44.000Z",
            "id": "486169452091019264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E a pessoa resolveu ler a b\u00edblia dentro de uma Reserva Biol\u00f3gica.... :/ #gentequetemoterr\u00edvelcostumedeenrolarapropriavida"
        },
        {
            "author_id": "53077523",
            "created_at": "2014-07-07T15:20:46.000Z",
            "id": "486167949821353985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Palestra sobre a volta no Parque Nacional Chapada Diamantina de bicicleta: http://t.co/zE0Gfv3PVb"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2014-07-07T15:20:07.000Z",
            "id": "486167784490274816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parab\u00e9ns Parque Nacional da Tijuca - Oficial !!! http://t.co/b9Azon2tdC"
        },
        {
            "author_id": "31233633",
            "created_at": "2014-07-07T15:02:06.000Z",
            "id": "486163252775120896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Parece frio, mas \u00e9 quente! Este \u00e9 um dos muitos lagos de \u00e1gua quente de Yellowstone, nos EUA: http://t.co/LPx7Ceatsy http://t.co/Z8J8B3L2CH"
        },
        {
            "author_id": "55543931",
            "created_at": "2014-07-07T14:50:32.000Z",
            "id": "486160339491639296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visitaremos o Parque Nacional de Ubajara, andaremos de bondinho, faremos uma trilha, iremos ao Sitio do Bosco e a... http://t.co/pQ8mtQgdeR"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-07-07T14:48:05.000Z",
            "id": "486159725311324160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Veja como est\u00e1 o andamento da constru\u00e7\u00e3o da ciclotrilha, no Parque Nacional do Igua\u00e7u.  http://t.co/j557iTl3bk"
        },
        {
            "author_id": "16451269",
            "created_at": "2014-07-07T14:31:42.000Z",
            "id": "486155603702599681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/3wKeP3hmI2"
        },
        {
            "author_id": "628412173",
            "created_at": "2014-07-07T14:12:45.000Z",
            "id": "486150834233671682",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lom miranda parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "2505147938",
            "created_at": "2014-07-07T13:58:21.000Z",
            "id": "486147208115650560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "para quem gosta de trilhas e aventuras temos uma trilha de 2,5KM dentro da \u00e1rea do hotel cortando a montanha do parque nacional de Itatiaia!"
        },
        {
            "author_id": "45227042",
            "created_at": "2014-07-07T13:48:11.000Z",
            "id": "486144648554229761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Campo Grande News -&gt; Projeto institui \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em nascentes de rios de MS: http://t.co/ZYYaY7Vph0"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-07T13:46:56.000Z",
            "id": "486144337118765056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: Parque Nacional de Itatiaia, RJ. http://t.co/wpVpzgtpMF"
        },
        {
            "author_id": "30955665",
            "created_at": "2014-07-07T12:43:25.000Z",
            "id": "486128351053377536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Bocaina \u00e9 lament\u00e1vel, mas n\u00e3o posso deixar de denunciar, a degrada\u00e7\u00e3o \u00e9 total, fiscaliza\u00e7\u00e3o... http://t.co/L4w9NElYDU"
        },
        {
            "author_id": "118187139",
            "created_at": "2014-07-07T12:39:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "486127446983712768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea #R\u00edoDeJaneiro @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/qywNs8fybC"
        },
        {
            "author_id": "2505147938",
            "created_at": "2014-07-07T11:56:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "aventureiros"
                    }
                ]
            },
            "id": "486116491084181504",
            "in_reply_to_user_id": "8474802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@aventureiros j\u00e1 conhecem o parque nacional de itatiaia? entre em contato conosco e ganhe uma estadia no hotel chal\u00e9s terra nova!"
        },
        {
            "author_id": "66746124",
            "created_at": "2014-07-07T11:44:23.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "486113494492647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A amizade n\u00e3o se busca, n\u00e3o se sonha, n\u00e3o se deseja; ela exerce-se (\u00e9 uma virtude). @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/etWGXr7AUY"
        },
        {
            "author_id": "183299136",
            "created_at": "2014-07-07T11:35:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "486111244458672128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viver bem, n\u00e3o de bens! \ud83c\udf41 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/PpZUZv0ykE"
        },
        {
            "author_id": "2415402371",
            "created_at": "2014-07-07T07:11:35.000Z",
            "id": "486044843949301761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PASSEIO AO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - TERESOPOLIS /RJ - BRASIL, PARADA PRA COMERMOS NO\u2026 http://t.co/Mpa4J5g5Tp"
        },
        {
            "author_id": "194237179",
            "created_at": "2014-07-07T07:10:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "486044578219167744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo foi assim! #piri #pir\u00ea #horsepower @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira\u2026 http://t.co/gIpa29VQG3"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-07T07:09:52.000Z",
            "id": "486044412758482944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTOENVIRONMENTAL http://t.co/2A1yTAgWvm"
        },
        {
            "author_id": "2415402371",
            "created_at": "2014-07-07T07:06:01.000Z",
            "id": "486043440959221760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - TERESOPOLIS /RJ - BRASIL @ PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS -\u2026 http://t.co/C4AxnrC6Af"
        },
        {
            "author_id": "2415402371",
            "created_at": "2014-07-07T07:05:46.000Z",
            "id": "486043378346229760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - TERESOPOLIS /RJ - BRASIL @ PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS -\u2026 http://t.co/VzS9bysNM3"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-07-07T07:03:09.000Z",
            "id": "486042720146706432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PHOTOENVIRONMENTAL http://t.co/xXc1uEiHTp"
        },
        {
            "author_id": "2415402371",
            "created_at": "2014-07-07T07:00:52.000Z",
            "id": "486042146080690177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INDO AO PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - TERESOPOLIS /RJ - BRASIL... Vista do Pico Dedo de Deus.\u2026 http://t.co/DshfT5wKHq"
        },
        {
            "author_id": "2415402371",
            "created_at": "2014-07-07T06:58:48.000Z",
            "id": "486041626616164352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - TERESOPOLIS /RJ - BRASIL... O grande fot\u00f3grafo Colombiano Javier\u2026 http://t.co/ip3iXwPXW5"
        },
        {
            "author_id": "235547202",
            "created_at": "2014-07-07T05:41:41.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34546737,
                        -22.8944695
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "486022217139240960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ein migos, o que me dizem de uma RPPN amanh\u00e3?"
        },
        {
            "author_id": "235547202",
            "created_at": "2014-07-07T05:40:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.34546445,
                        -22.89447031
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "486021908522352640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "QUEREM FALAR DE PEIXE? QUERO VER IR PRA RPPN AMANH\u00c3 FALAR DISSO L\u00c1"
        },
        {
            "author_id": "1279913058",
            "created_at": "2014-07-07T05:17:25.000Z",
            "id": "486016113721884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reservar uma viagem para Rajasthan juntamente como Parque Nacional de Ranthambore: http://t.co/fqtd0Gvhkh"
        },
        {
            "author_id": "454587747",
            "created_at": "2014-07-07T04:34:25.000Z",
            "id": "486005290207158273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca, faremos nossa caminhada eco-cultural no dia 19|07 .... http://t.co/cumgp7CmsJ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-07-07T04:04:47.000Z",
            "id": "485997834466889728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca acaba de fazer 53 anos. Ele nasceu para proteger as florestas replantadas por D.... http://t.co/qXPwutpS5U"
        },
        {
            "author_id": "1061158351",
            "created_at": "2014-07-07T03:37:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.19184231,
                        19.41328438
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3ad512d283f67a11"
            },
            "id": "485990900711968768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea protegida http://t.co/RbHl4kVrHj"
        },
        {
            "author_id": "195030247",
            "created_at": "2014-07-07T02:25:44.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4161155,
                        -7.228923
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "485972904958771200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nem tava lembrando q amanh\u00e3 tenho q ir a unidade de conserva\u00e7\u00e3o, a\u00ed qndo falei com Rosi ela me lembrou"
        },
        {
            "author_id": "78082685",
            "created_at": "2014-07-07T01:11:56.000Z",
            "id": "485954332693905409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional Sete Cidades http://t.co/qAst0SusM2"
        },
        {
            "author_id": "265526036",
            "created_at": "2014-07-07T01:03:44.000Z",
            "id": "485952269629009920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Gavi\u00e3o real. Zool\u00f3gico da Floresta Nacional em caraj\u00e1s!!! http://t.co/f8MUdkUjmu"
        },
        {
            "author_id": "357106864",
            "created_at": "2014-07-07T00:54:08.000Z",
            "id": "485949854225821698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "quero muito conhecer parque nacional do Grand Canyon no Arizona"
        },
        {
            "author_id": "77021569",
            "created_at": "2014-07-06T23:57:37.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.7314103,
                        -4.4557434
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a43b566821437add"
            },
            "id": "485935633308090369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu e parceira. Diana aventureira na ultima Quinta-Feira, no Parque Nacional, em Ubajara, Cear\u00e1 @\u2026 http://t.co/tXld9NOWbJ"
        },
        {
            "author_id": "315987017",
            "created_at": "2014-07-06T23:26:31.000Z",
            "id": "485927805830434816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"CATARATAS 2014 - PARQUE NACIONAL DO IGUA\u00c7U (PR - BRASIL)\". http://t.co/t6GoF3GyQ0"
        },
        {
            "author_id": "24824761",
            "created_at": "2014-07-06T23:06:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.42186049,
                        -22.59331725
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "4029837e46e8e369"
            },
            "id": "485922760095707136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 noix irm\u00e3o... Tmj #irmao #parceria #fechamento #cobertura #serrazul @ Reserva Biol\u00f3gica De Tingua http://t.co/tO3sQSE3YS"
        },
        {
            "author_id": "480617039",
            "created_at": "2014-07-06T23:00:01.000Z",
            "id": "485921137432723456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sydney Harbour National Park\nAl\u00e9m de suas edifica\u00e7\u00f5es hist\u00f3ricas, o Parque Nacional do Sydney Harbour abriga... http://t.co/XQCvBXFbuA"
        },
        {
            "author_id": "79542919",
            "created_at": "2014-07-06T21:49:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58503579,
                        -25.54729373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "485903455492788225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isso \u00e9 que \u00e9 domingo! #cataratas @ Parque Nacional De Iguazu http://t.co/mNozDu1kgj"
        },
        {
            "author_id": "146165297",
            "created_at": "2014-07-06T21:30:15.000Z",
            "id": "485898546865246208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice, na Cro\u00e1cia \u00e9 um dos lugares mais lindos do mundo! Gostar\u00edamos de estar l\u00e1 e voc\u00eas?"
        },
        {
            "author_id": "86756883",
            "created_at": "2014-07-06T21:23:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "485896885714948096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festas internacionais s\u00e3o as melhores festas. @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/O52DL9Fn1X"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-07-06T21:00:09.000Z",
            "id": "485890971318878209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) completa 53 anos: http://t.co/umLQHUkkcj. http://t.co/J0uXRLmEkc"
        },
        {
            "author_id": "8856372",
            "created_at": "2014-07-06T19:00:06.000Z",
            "id": "485860758970830849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional em Utah recebe um time de corajosos com equipamento de alpinismo http://t.co/M9Qyxwma5e"
        },
        {
            "author_id": "126093584",
            "created_at": "2014-07-06T18:52:17.000Z",
            "id": "485858792031416320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Teres\u00f3polis/RJ linda, aconchegante, clima agrad\u00e1vel, Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os c/ trilhas p todas as idades, artesanato, gastronomia."
        },
        {
            "author_id": "2415402371",
            "created_at": "2014-07-06T18:50:22.000Z",
            "id": "485858310051344385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - TERESOPOLIS /RJ - BRASIL, Luciane,  Mal\u00fa,  Sofia e Anita. http://t.co/Mikp1EMrOL"
        },
        {
            "author_id": "1138068302",
            "created_at": "2014-07-06T18:20:15.000Z",
            "id": "485850731208245248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria http://t.co/ZByDat6Lkc"
        },
        {
            "author_id": "90175059",
            "created_at": "2014-07-06T17:57:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "485844882221957120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ". Tijuca Florest \u2661 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/HNTzxAkUuo"
        },
        {
            "author_id": "20265444",
            "created_at": "2014-07-06T17:35:20.000Z",
            "id": "485839427680235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo agora pretende reduzir o tamanho do Parque Nacional do Juruena para construir hidrel\u00e9tricas l\u00e1. \n\nA lei... http://t.co/G4N2r5ZNkR"
        },
        {
            "author_id": "16451269",
            "created_at": "2014-07-06T17:16:49.000Z",
            "id": "485834765774639104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Just posted a photo @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/aE0Rn7cFpe"
        },
        {
            "author_id": "16451269",
            "created_at": "2014-07-06T17:02:39.000Z",
            "id": "485831201282719746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Way to go... @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/DE5HTPk9Xn"
        },
        {
            "author_id": "235547202",
            "created_at": "2014-07-06T16:43:13.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.68090353,
                        -22.91924506
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "485826312138162176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu pai: amanha tem RPPN \nMinha m\u00e3e: oq \u00e9 RPPN?\nMeu pai: Reuni\u00e3o Pra Porra Nenhuma"
        },
        {
            "author_id": "2415402371",
            "created_at": "2014-07-06T16:11:17.000Z",
            "id": "485818273426989058",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DOS \u00d3RG\u00c3OS - TERESOPOLIS - RJ -BRASIL http://t.co/pH2XFGBZAS"
        },
        {
            "author_id": "53570011",
            "created_at": "2014-07-06T16:09:22.000Z",
            "id": "485817793971896320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7am a RPPN Rio das Furnas, em Alfredo Wagner, SC. http://t.co/G9yttiUjHW"
        },
        {
            "author_id": "48820012",
            "created_at": "2014-07-06T15:29:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 70,
                        "username": "wordpressdotcom"
                    },
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 103,
                        "username": "londonnp"
                    }
                ]
            },
            "id": "485807846622126081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira cidade-parque nacional do mundo http://t.co/R6ey9ii3qa via @wordpressdotcom Uma campanha de @LondonNP #parques #Londres"
        },
        {
            "author_id": "190730503",
            "created_at": "2014-07-06T15:19:50.000Z",
            "id": "485805325271171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".::Cart\u00e3o Postal | Teres\u00f3polis::.\nEssa trilha \u00e9 uma das mais procuradas no Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em... http://t.co/1aItUaaxl6"
        },
        {
            "author_id": "32528503",
            "created_at": "2014-07-06T15:04:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "485801455358840833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E enfim, a primeira trilha dela!! Parab\u00e9ns meu amor!! #Flona #RebasdoCerrado @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/hDDgdhN6yV"
        },
        {
            "author_id": "447237424",
            "created_at": "2014-07-06T14:33:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "485793541135007744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) w/ 3 others http://t.co/QXiFuwM0kn"
        },
        {
            "author_id": "92392077",
            "created_at": "2014-07-06T14:02:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 58,
                        "start": 46,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "485785947595100161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais trilhaaaa (@ Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ 2 others) http://t.co/h3S9xjsXLK"
        },
        {
            "author_id": "93929985",
            "created_at": "2014-07-06T13:57:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "485784542947454977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#uhuul #fozdoigua\u00e7u Rumo as cataratas \ud83d\ude0d\ud83d\ude2c\ud83d\ude03 @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Cataratas do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/vIKdLX90e1"
        },
        {
            "author_id": "107480764",
            "created_at": "2014-07-06T13:17:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "485774426857013248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @blogboaviagem Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria - Nosso grande objetivo no Zimbabwe se cumpriu de forma... http://t.co/eYAuVYPq8k"
        },
        {
            "author_id": "2560212332",
            "created_at": "2014-07-06T13:09:26.000Z",
            "id": "485772509866766336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Elefante ataca carro em parque nacional na \u00c1frica do Sul http://t.co/l7W6njF9qm #G1"
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2014-07-06T12:40:48.000Z",
            "id": "485765306699485184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria http://t.co/4zzNGQfebX - por blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2014-07-06T12:29:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 79,
                        "start": 65,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "485762394606411776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Cataratas Vit\u00f3ria http://t.co/CnBhNPS3zB via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-07-06T12:05:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 75,
                        "start": 63,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 99,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "485756316124581889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06 jul 2014: 53\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Tijuca (RJ) @ParnaTijuca http://t.co/cOdQxG6Chw @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-07-06T12:00:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 91,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "485755124141150209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "06 jul 2014: 53\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim (SC) http://t.co/SPs2xdCXcs @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-07-06T09:24:04.000Z",
            "id": "485715795490529280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia, partindo agora! Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1 pede socorro\n\nProjeto Controle Social \nHelder Ferrera -... http://t.co/AHNzK7f1E3"
        },
        {
            "author_id": "209684886",
            "created_at": "2014-07-06T03:55:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "485633178389184512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/k7gDZOB9wJ"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-07-06T03:24:10.000Z",
            "id": "485625222742433792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 9,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque do Tatu-Bola para a conserva\u00e7\u00e3o da mascote da #CopaDoMundo http://t.co/GlBupGm5sq  http://t.co/KyYXjtBs01"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-06T03:00:13.000Z",
            "id": "485619195707932672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 6 de julho de 2014\nTucunar\u00e9\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/IOkup4u3sk"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-06T03:00:04.000Z",
            "id": "485619158840012800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 6 de julho de 2014\nTucunar\u00e9\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/AfZkAkwRuH"
        },
        {
            "author_id": "985867214",
            "created_at": "2014-07-06T02:41:13.000Z",
            "id": "485614416709181440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[Gay Brasil] Soldados tesudos fodem com nativo na floresta http://t.co/hOoyga092R #nacional #boquete #brasileiros"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-07-06T02:38:59.000Z",
            "id": "485613853729099776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sublime &amp; mistico. N\u00e3o tem como n\u00e3o se emocionar.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/vesJn3XLSN"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [aventureiros].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "aventureiros",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "aventureiros"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "4029837e46e8e369",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tibau, Brasil",
                "id": "5bf950d58cd8aebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Uberl\u00e2ndia, Brasil",
                "id": "4ebe32c7ad1032ae",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Recife, Brasil",
                "id": "f207b85be9f1513e",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Guarulhos, Brasil",
                "id": "7116b0fe9c89e2bf",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vargem Bonita, Brasil",
                "id": "48b1d0ea7b9cca61",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapad\u00e3o do Sul, Brasil",
                "id": "7e26ed95b89d8095",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Espera Feliz, Brasil",
                "id": "b41a1556a7010249",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Portugal",
                "country_code": "PT",
                "full_name": "Leiria, Portugal",
                "id": "bf3e56c865d88599",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal",
                "id": "3ad512d283f67a11",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipu, Brasil",
                "id": "a43b566821437add",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "451777187",
                "name": "Coutinho",
                "username": "RN_PB_SE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17718003",
                "name": "Guia Quatro Rodas",
                "username": "guia4rodas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "269259687",
                "name": "Busca Destinos",
                "username": "busca_destinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138955663",
                "name": "Princesa dos Campos",
                "username": "Princesacidade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264435432",
                "name": "Gustavo  Ribas",
                "username": "ribasgus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "130194940",
                "name": "Di\u00e1rio do Minho",
                "username": "diariodominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20792062",
                "name": "Laurens Soenen",
                "username": "LaurensSoenen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418895436",
                "name": "Mapa de Cultura RJ",
                "username": "MapadeCulturaRJ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "54880885",
                "name": "Fabio Pontes",
                "username": "fabiospontes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383001735",
                "name": "Turismo Paulista",
                "username": "turpaulista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321992965",
                "name": "SERRA BRASILIS",
                "username": "SERRABRASILIS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "220716107",
                "name": "Ilhas do Rio",
                "username": "IlhasdoRio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45083460",
                "name": "Petrobras",
                "username": "petrobras",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2656641688",
                "name": "Jones Pinheiro",
                "username": "cbpinheirobh84",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163689037",
                "name": "Solu\u00e7\u00f5es Ambientais",
                "username": "solam_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1689858073",
                "name": "Prefeitura Palmeira",
                "username": "PalmeiraParana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105353995",
                "name": "Freddy Fernando",
                "username": "CUTORF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93062568",
                "name": "Ver\u00f3nica Vald\u00e9s Vega",
                "username": "vvvmx",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515012831",
                "name": "\ue12f\ue448Drizimforro\ue12f\ue448",
                "username": "drizimforro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "854608520",
                "name": "Arisandro silva",
                "username": "Arisandro3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2341014836",
                "name": "Acera Ambiental",
                "username": "aceraambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101127311",
                "name": "Eleazar Cisneros",
                "username": "francmason357",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76586447",
                "name": "Filiz Demirayak",
                "username": "FilizDemirayak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171442846",
                "name": "chammie",
                "username": "chiritubokawai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276774694",
                "name": "Just Sea Turtles",
                "username": "JustSeaTurtles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73308446",
                "name": "I'm not Corey Taylor",
                "username": "SMuriloSRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "177113169",
                "name": "Guia Chapada",
                "username": "GuiaChapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290214742",
                "name": "Leodi Pereira",
                "username": "LeodiPereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "747868375",
                "name": "Paulinho Nobre",
                "username": "nobrepaulinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324490442",
                "name": "pk",
                "username": "yasmimpk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "344308969",
                "name": "Douglas Eduardo",
                "username": "Doug_Aventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142479661",
                "name": "Gustavo Carvalho \u221e",
                "username": "GuhhCarvalho01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474554903",
                "name": "Turismo Equador",
                "username": "TurismoEquador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165627096",
                "name": "Victor Mencarini",
                "username": "victormenca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "189326289",
                "name": "Mika",
                "username": "mikaelethaynara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "238395864",
                "name": "Simone Victor",
                "username": "DrSimoneVictor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136493580",
                "name": "luiza cortes",
                "username": "lucortees",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57561622",
                "name": "Babrisas\u2122 An\u00f4malas",
                "username": "babilomnia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195362257",
                "name": "Diego S\u00e1enz",
                "username": "Diego8x8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151165496",
                "name": "kall\u00e9o Hipolito",
                "username": "kalleoellak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60240691",
                "name": "analu",
                "username": "analuizacolares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55130939",
                "name": "Lucas Souza",
                "username": "luucasouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263955590",
                "name": "Jeov\u00e1 Rodrigues Neve",
                "username": "JeovNeve",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223336967",
                "name": "Rafaell Sales",
                "username": "raffaellsales",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43606095",
                "name": "Isaque",
                "username": "Goiashh_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "419914386",
                "name": "Rubem Gonzaga de Alm",
                "username": "200alm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2222163456",
                "name": "Karina Freitas",
                "username": "VfsFreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153409961",
                "name": "Unibra - Centro Universit\u00e1rio Brasileiro",
                "username": "UnibraOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71070228",
                "name": "Alex Sandro Gomes",
                "username": "alexodrosgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "126481753",
                "name": "Evan Miller",
                "username": "evanmiller1990",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1268294990",
                "name": "el pera",
                "username": "joseignacio_sf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206723391",
                "name": "Hugo Lebre",
                "username": "hglebre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120128699",
                "name": "Guilherme Torres",
                "username": "guitorres61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9908282",
                "name": "notivagos",
                "username": "notivagos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285743387",
                "name": "Diab\u00e9tico fit QUASE vacinado \ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udc89",
                "username": "emerson_hmc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48763012",
                "name": "Henrique Ramon",
                "username": "henriquepoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "356990983",
                "name": "Brazil in Action",
                "username": "BRinAction",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "334257275",
                "name": "Dan",
                "username": "daaniel_feli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004169",
                "name": "\u26f3\u2b50\ud83d\udc44Maria de F\u00e1tima",
                "username": "mfatimasilva48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240069750",
                "name": "Nada vem do Nada",
                "username": "nadavemdonada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22928596",
                "name": "Colmeia.Blog.Br",
                "username": "colmeiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1921273086",
                "name": "Edson Henriques",
                "username": "Henriques_Edson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2597970632",
                "name": "tony",
                "username": "ttonnyreis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1618949563",
                "name": "Romero Oliveira",
                "username": "romerobike",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72615546",
                "name": "jesga",
                "username": "affjessica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601447986",
                "name": "elson tim beta",
                "username": "elsonbetaadd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2656878664",
                "name": "elson Beta add todos",
                "username": "Elsonpcgames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180021910",
                "name": "MATEUS",
                "username": "invisiblematty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380480815",
                "name": "Na escola sem unf\u2744\u26c4",
                "username": "C4F31N0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "589204432",
                "name": "Weverton Souza",
                "username": "nenembsp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216179247",
                "name": "Cattleya Walkeriana \ud83d\udcab",
                "username": "Favity_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107425820",
                "name": "Reserve o melhor presente...",
                "username": "sebovitoriaregi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2494124323",
                "name": "Rosely Sales",
                "username": "RosellySalles15",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "242204139",
                "name": "Max Sandy",
                "username": "maxsequela",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30955665",
                "name": "Luiz Albuquerque",
                "username": "CheLuiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69674725",
                "name": "Julia Barroso",
                "username": "juliabarroso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142956508",
                "name": "Alexandra Olavarria",
                "username": "AlexaOlavarria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69021910",
                "name": "Vitor Kozlowski",
                "username": "Vitor_Kozlowski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78160894",
                "name": "Fl\u00e1vio",
                "username": "Terassini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388992599",
                "name": "Guia Manhua\u00e7u",
                "username": "GuiaManhuacu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1496387852",
                "name": "Oldack Borges",
                "username": "OldackB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106837463",
                "name": "Pinterest",
                "username": "Pinterest",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "39084128",
                "name": "Labour\u00e9 Lima \u0646\ud83c\udf35 Vacina para todos\ud83d\udc89",
                "username": "laboure_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "545634360",
                "name": "CI Produ\u00e7\u00f5es",
                "username": "CIProducoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "491336808",
                "name": "Cheyenne Bianchi",
                "username": "CheyenneBianchi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152350865",
                "name": "Sailing & Diving",
                "username": "sailinganddivin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1871894586",
                "name": "Respiro Aventura",
                "username": "respiroaventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392635438",
                "name": "R\u00e1dio NOA",
                "username": "NOAradio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228355615",
                "name": "Nossa Cara.com",
                "username": "NossaCaraJornal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179545665",
                "name": "Tercira Dornelas (de \ud83c\udfe1)",
                "username": "Tercira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243103003",
                "name": "VIDA LACTEA",
                "username": "vidalacteaNEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1528033826",
                "name": "Globellers",
                "username": "Globellers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243272585",
                "name": "Fran Soler",
                "username": "myguiadeviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36691789",
                "name": "Rafael \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #VacinaJ\u00e1 \ud83d\udc89\ud83e\uddec",
                "username": "raphaeu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78925738",
                "name": "#ONeg\u00f3cioDaCerto",
                "username": "edisonap1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123435215",
                "name": "Francis Frias",
                "username": "prensanagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "615654146",
                "name": "manuel quintero\ud83c\udded\ud83c\uddf3",
                "username": "kmanuelq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35232853",
                "name": "REBIA",
                "username": "rebiaoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823688414",
                "name": "SAVE THE AMAZONAS",
                "username": "br_save",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "379342113",
                "name": "Caroline",
                "username": "CarolK_9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19251758",
                "name": "Jornal O Ribatejo",
                "username": "ORibatejo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81237494",
                "name": "Pulse: Celebrity Updates",
                "username": "ssbot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101879887",
                "name": "Kellan Lutz",
                "username": "kellanlutz",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "868070564",
                "name": "Estrada Boiadeira",
                "username": "BoiadeiraBR487",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43163843",
                "name": "PotterCave",
                "username": "PotterCave",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "260495817",
                "name": "V\u00e2nia Guarani-Kaiow\u00e1",
                "username": "VaniaAgroeco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1433220858",
                "name": "Guideo",
                "username": "GuideoMT",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247540117",
                "name": "PSR - Not\u00edcias",
                "username": "psr_noticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27957274",
                "name": "ExCapivara",
                "username": "_SilenceWllFall",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51077486",
                "name": "Beto Amorim",
                "username": "bettoamorim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303809581",
                "name": "Silvestre Garc\u00eda",
                "username": "silvestrepiopio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "453955595",
                "name": "Piet Heyn \u2122\u2693",
                "username": "Piet_Heyn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84010188",
                "name": "RADAR 64",
                "username": "radar64com",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614649965",
                "name": "Lugares Magnificos",
                "username": "_magnificentpl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87930428",
                "name": "Niteroimais",
                "username": "niteroimais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52704381",
                "name": "Gustavo Toigo",
                "username": "gustavotoigo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38508997",
                "name": "Oswaldo Forster",
                "username": "oswaldoforster",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127414550",
                "name": "Srikhumrung Yukol",
                "username": "Mangmoom13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382194071",
                "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc23\ud835\udc28.",
                "username": "gafrade_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188043394",
                "name": "Buraco das Araras",
                "username": "BuracodasAraras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58058691",
                "name": "Ta\u00edssa",
                "username": "taissapereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2601036073",
                "name": "Daniel B. TIM BETA",
                "username": "DanielmanBETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2385273600",
                "name": "Randerson oliveira",
                "username": "RandesonGonzaga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186897998",
                "name": "Caninde Lopes",
                "username": "canindelopess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72651118",
                "name": "Jornal Dia de Campo",
                "username": "diadecampo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1209966834",
                "name": "embarcou.com",
                "username": "embarcou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322331181",
                "name": "Luiza",
                "username": "barboza_luiza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68571819",
                "name": "Biofitness Academia",
                "username": "biofitness",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18135057",
                "name": "mmebrady",
                "username": "mmebrady",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95110224",
                "name": "Danielle Lott",
                "username": "Itazura_na_Kisu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2301385231",
                "name": "Leonardo Rodrigues ",
                "username": "Leo22Paes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601126831",
                "name": "Zac Efron Brasil",
                "username": "ZEfronBrasilCom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1332794150",
                "name": "Passeiaki",
                "username": "passeiaki",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1352712030",
                "name": "carmen \u2728\u2728",
                "username": "Cnurbieta__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48329818",
                "name": "ericatarinafotos",
                "username": "ericatarinafoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1266868903",
                "name": "Site Prado Online",
                "username": "SitePradoOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "299842290",
                "name": "Corporaci\u00f3n Trujillana de Turismo",
                "username": "ctturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123090385",
                "name": "Emilio \u00c1lvarez",
                "username": "ejalvarezg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87623974",
                "name": "Esther N Hernandez R",
                "username": "esnaya",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320757915",
                "name": "Jefersonphn Nunes",
                "username": "jefferso_nunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1957554378",
                "name": "Marco Costa",
                "username": "mcostaenf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467366189",
                "name": "Juan Carlos Moreno",
                "username": "JcmorenoJuan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000763659",
                "name": "Holland America PT",
                "username": "HollandAmericaP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2611349226",
                "name": "ermeson monteiro",
                "username": "X12Monteiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "405581323",
                "name": "CancunMio.com",
                "username": "cancunmio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387139514",
                "name": "\u1d0d\u1d00\u0280\u028f\u1d18\u1d00\u1d22 \u269c",
                "username": "mery_mrr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208801379",
                "name": "Carlos Cepeda",
                "username": "carlos_cpd81",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98664255",
                "name": "Lifecooler",
                "username": "lifecoolerpt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235209921",
                "name": "Naturaleza y Viajes",
                "username": "naturaYviajes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103770785",
                "name": "Twitter India",
                "username": "TwitterIndia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1340156732",
                "name": "Prefeitura de Niter\u00f3i",
                "username": "NiteroiPref",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "382922234",
                "name": "celso n de oliveira",
                "username": "CELSONDEOLIVIER",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182547309",
                "name": "Let\u00edcia Marques",
                "username": "soyyleticia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87922323",
                "name": "marilda r. masini",
                "username": "rmmarilda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188166333",
                "name": "Samuel Cavalcante",
                "username": "BuelCavalcante",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1434342722",
                "name": "Gabriel",
                "username": "bielcaslini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "845338255",
                "name": "Alessandra Landin",
                "username": "alessalandin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2614559408",
                "name": "rudygenu",
                "username": "rudygenu1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2613709916",
                "name": "er14gomes",
                "username": "er14gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615718478",
                "name": "Premier Turismo",
                "username": "Premier_Turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883509306",
                "name": "K\u00e1tia Krauel",
                "username": "KatiaKrauel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341100650",
                "name": "Juliana",
                "username": "jureginapf_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315987017",
                "name": "Diego Ruiz",
                "username": "diegoruiz0303",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20230736",
                "name": "Erik Cabral",
                "username": "lorderik",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63226178",
                "name": "Soft Travel",
                "username": "SOFT_TRAVEL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138260595",
                "name": "Karen Garcia",
                "username": "karengarcia_og",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "131286287",
                "name": "Carlos Minc",
                "username": "minc_rj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198977237",
                "name": "Hoya Corretora",
                "username": "hoyacorretora",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33933949",
                "name": "Fabiano Barretto",
                "username": "FabianoBarretto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48518480",
                "name": "Michel Afonso",
                "username": "michelafonso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422355413",
                "name": "Samirla Liniette",
                "username": "SamirlaLiniette",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128336744",
                "name": "Janaina Louzada",
                "username": "JanainaLouzada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190477248",
                "name": "SEOPNiter\u00f3i",
                "username": "SEOPNITEROI",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297642310",
                "name": "OXingu",
                "username": "oxingu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16451269",
                "name": "Kid Fury",
                "username": "MrFury",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70180126",
                "name": "Michelle S\u00e1",
                "username": "Superchelly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2223205620",
                "name": "institutojurumi",
                "username": "institutojurumi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "550905466",
                "name": "Valdemidio Silva",
                "username": "ValdemidioSilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2667457443",
                "name": "Opera\u00e7\u00e3o betalab",
                "username": "Timbeta2036",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290243721",
                "name": "Marcelo Cruz",
                "username": "Marcelo_Cruzm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293277486",
                "name": "Karina Villanueva",
                "username": "kari_paolavs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "189640448",
                "name": "nat",
                "username": "natoliveras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1038429024",
                "name": "Adeilson Barboza",
                "username": "AbsTatu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24913563",
                "name": "Turismo em Foco",
                "username": "fabioscardoso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2438262390",
                "name": "PRESS Minho",
                "username": "ideiacinco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "331011873",
                "name": "@Neglisjgarcia",
                "username": "Neglisjgarcia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160379011",
                "name": "Jes\u00fas Hern\u00e1ndez",
                "username": "Jesus_Hdez10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118896063",
                "name": "Mike Casta\u00f1eda",
                "username": "MikeCastanedaR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271413715",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "uai_web",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148434238",
                "name": "Uai Web Solutions",
                "username": "interclinicas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148880157",
                "name": "cartola_bar",
                "username": "cartola_bar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229709859",
                "name": "Andrezza Bicudo",
                "username": "andrezza_bs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "521604899",
                "name": "Guarda Ambiental SP",
                "username": "GuardaAmbiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245018605",
                "name": "Elton Rios (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "elton_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26276346",
                "name": "ionline",
                "username": "itwitting",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26529994",
                "name": "Betsab\u00e9",
                "username": "bestepan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293640585",
                "name": "\u00c9 a Cris que tuita \u2728",
                "username": "CoxinhaNerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108083372",
                "name": "Mosaico Mantiqueira",
                "username": "mmantiqueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162185286",
                "name": "luis antonio pedrosa",
                "username": "luis__pedrosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "243198372",
                "name": "B-Side Magazine",
                "username": "bsidemag",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1175390274",
                "name": "alexandre gobbis",
                "username": "xandaodalapa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1621171140",
                "name": "taindopraonde? Do quarto pra sala...",
                "username": "taindopraonde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46719083",
                "name": "Mariana Costa",
                "username": "maricostta99",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1320048740",
                "name": "Portugal Sociedad...",
                "username": "PT_NW_National",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153505589",
                "name": "Governo do Par\u00e1",
                "username": "GovernoPara",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "62124534",
                "name": "News Portugal",
                "username": "NewsPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24906706",
                "name": "Antena Minho",
                "username": "antenaminho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1000140799",
                "name": "S. Informa\u00e7\u00e3o M.",
                "username": "SIMundial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353152111",
                "name": "dihego",
                "username": "dihegohansley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20781852",
                "name": "Jornal Destak",
                "username": "JornalDestak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111166842",
                "name": "Ruan",
                "username": "ruanmaguiar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2348521573",
                "name": "VisitCzechRepublic_BR",
                "username": "CzechTourism_Br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2471784288",
                "name": "Agrega.link",
                "username": "wwwagregalink",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120593483",
                "name": "Charles Costa",
                "username": "CharlesAPCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1323573452",
                "name": "Divina Reserva - Pouso na Serra",
                "username": "pousonaserra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114969831",
                "name": "Lilia Guerrero",
                "username": "lilis_perezgro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "266715472",
                "name": "FEB...2\u00aa GUERRA...",
                "username": "FERREIRASILVAFN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188512059",
                "name": "Falando de Viagem",
                "username": "falandodeviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219837881",
                "name": "ELNORTEVIDA",
                "username": "ELNORTEVIDA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "456176493",
                "name": "Jo\u00e3oPradoC.Torres",
                "username": "JooPradoCTorres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153934011",
                "name": "Caduzin",
                "username": "EsseKadu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601977416",
                "name": "REDE ONLINE NEWS",
                "username": "REDEONLINENEWS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1257511945",
                "name": "Esther",
                "username": "Esther13Lachina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1161194870",
                "name": "T\u00f4 Longe de Casa",
                "username": "ToLongeDeCasa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58929574",
                "name": "Marina Benatti",
                "username": "MahhBenatti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "111988243",
                "name": "Gio",
                "username": "libriangio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357197506",
                "name": "Adylla #TimBETA",
                "username": "Adylla_Dourado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1561510374",
                "name": "\u03c0",
                "username": "braimer_rocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2537689909",
                "name": "planetaselvagem",
                "username": "planetaanimalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11062162",
                "name": "Kevin Heitor",
                "username": "KevHeitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66145860",
                "name": "\u0441\u0438\u0442\u043a\u043e",
                "username": "wtfGLaDOS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "191581050",
                "name": "Tiago R. Degaspari",
                "username": "tiagordegaspari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234499844",
                "name": "\ud83c\udf40\u04a0\u0430\u0433\ud835\uddac\u0435\u043f\u03a7\u03c5\u2728#MiVidaMiOxigeno\ud83c\udf2c\ufe0f #YoNoSoyZombie\ud83e\udddf",
                "username": "Kapmehxu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275268361",
                "name": "Saltur Turismo",
                "username": "Salturturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "150970628",
                "name": "(((paulo quintela)))",
                "username": "__pq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9173672",
                "name": "Rick",
                "username": "rickdacunha_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53160701",
                "name": "Faf\u00e1 de Bel\u00e9m",
                "username": "fafadbelem",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31526619",
                "name": "Lu\u00eds Ferraresi (da turma da usura)",
                "username": "luisferraresi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "161701083",
                "name": "Megazoo",
                "username": "megazooracoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1551826322",
                "name": "Tio Zec",
                "username": "ezzy_zec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "377731224",
                "name": "Mago Ascens\u00e3o",
                "username": "Mago_Ascensao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1482106178",
                "name": "Paulo Teodoro",
                "username": "rotadoaventure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72580411",
                "name": "UNIFASE",
                "username": "UNIFASEOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "466044251",
                "name": "Purilimp",
                "username": "purilimpoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117091206",
                "name": "Marcus Cabaleiro",
                "username": "CabalPhoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35318778",
                "name": "M\u00e1rcia Maia",
                "username": "Marcia_Maia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53077523",
                "name": "Kampa",
                "username": "Kampa_oficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31233633",
                "name": "Viagem e Turismo",
                "username": "viagemeturismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "55543931",
                "name": "Dadynha Saturnino",
                "username": "Dadynha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628412173",
                "name": "\ud83d\udd31 Jcarlos",
                "username": "eldomiiii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2505147938",
                "name": "chal\u00e9s terra nova",
                "username": "chalesterranova",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45227042",
                "name": "Paulo Corr\u00eaa",
                "username": "deppaulocorrea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "118187139",
                "name": "C \u2665 MONA \ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "IAm_Siemeoenea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66746124",
                "name": "Davi Tedesco",
                "username": "DaviTedesco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183299136",
                "name": "Rayssa Palheta",
                "username": "rayssacircus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415402371",
                "name": "Pedro Paulo Dias",
                "username": "ppdissrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194237179",
                "name": "SuperVinicius",
                "username": "elsupervinicius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "235547202",
                "name": "Rafinha",
                "username": "rafael_assump",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1279913058",
                "name": "heipstd",
                "username": "martincrowe123",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "454587747",
                "name": "Expedi\u00e7\u00e3o Cultura",
                "username": "ExpedCultura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1061158351",
                "name": "Gabriel Casas",
                "username": "gaviotaCasas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "195030247",
                "name": "Prisca #VacinaParaTodos \ud83d\udc89",
                "username": "PriscillaaF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78082685",
                "name": "Jos\u00e9 Domingos",
                "username": "jdomingoss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "265526036",
                "name": "Marcos Miranda",
                "username": "MarcaoeJo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357106864",
                "name": "dane",
                "username": "Danielaa_dw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77021569",
                "name": "Jardel Pessoa",
                "username": "jardellpessoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24824761",
                "name": "Gelson Jr",
                "username": "gelsonjr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "480617039",
                "name": "High Connections",
                "username": "hc_intercambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79542919",
                "name": "Nicole Pinheiro",
                "username": "nicolepin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146165297",
                "name": "mytrip.to",
                "username": "mytripto_bybia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86756883",
                "name": "O seu amIgor \ud83d\udc4d\ud83c\udffd",
                "username": "IgorSilv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8856372",
                "name": "Trip",
                "username": "revistatrip",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "126093584",
                "name": "luztotal",
                "username": "luztotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1138068302",
                "name": "B\u00fassola de Viagens",
                "username": "bussola_viagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90175059",
                "name": "Rocha, Will",
                "username": "euWillRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20265444",
                "name": "MariaPaula Fernandes",
                "username": "paulafer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48820012",
                "name": "Lilian Mallagoli",
                "username": "dlmallagoli",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "823905",
                "name": "WordPress.com",
                "username": "wordpressdotcom",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "3773690914",
                "name": "Gladys Beard",
                "username": "londonnp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190730503",
                "name": "Clube Radical",
                "username": "ClubeRadicalTV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32528503",
                "name": "Guilherme Morato",
                "username": "guilhermemorato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "447237424",
                "name": "Rafa",
                "username": "hispaninho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92392077",
                "name": "Dayane Zimmermann",
                "username": "ousadiamaterna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "93929985",
                "name": "Laura Gimaiel",
                "username": "Laurinhagimaiel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107480764",
                "name": "Luiz Jr. Fernandes",
                "username": "luizjrfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560212332",
                "name": "ivanete rocha",
                "username": "IvaneDores",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209684886",
                "name": "Renata Devesa",
                "username": "renatadevesa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "985867214",
                "name": "KINGuys \u270a\ud83c\udffd\ud83d\udca6 (+18)",
                "username": "kinguys",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "488794111718457344",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16gfjahhh1b1ki6c9q8udqdmlaoal",
        "oldest_id": "485613853729099776",
        "result_count": 494
    }
}