{
    "data": [
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-07-01T03:00:03.000Z",
            "id": "483807216622137346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de julho de 2014\nTesourinha (Tyrannus savana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/vPqWfN0Jl1"
        },
        {
            "author_id": "370370302",
            "created_at": "2014-07-01T02:54:01.000Z",
            "id": "483805697252274176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer viajar para fora do estado? Quer ir a um lugar muito interessante? Ent\u00e3o conhe\u00e7a essa Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/uetTCDAJZA"
        },
        {
            "author_id": "29708152",
            "created_at": "2014-07-01T02:42:10.000Z",
            "id": "483802714644545537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa: uma das Sete Maravilhas Naturais do Mundo: \u00a0 \u00a0O principal motivo das viagens \u00e0 Foz ... http://t.co/jhruMIGve6"
        },
        {
            "author_id": "115690433",
            "created_at": "2014-07-01T02:14:21.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "695f560eb8922977"
            },
            "id": "483795713612980225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MemoriasdeJunio Loma mirando parque nacional y el presidente Callaoooo....  Hahahahahahaha"
        },
        {
            "author_id": "1402662511",
            "created_at": "2014-07-01T01:57:51.000Z",
            "id": "483791563014025217",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da esperan\u00e7a..parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhense...perfeito para curtir suas f\u00e9rias... http://t.co/QSVtx2L2f6"
        },
        {
            "author_id": "269766694",
            "created_at": "2014-07-01T00:41:11.000Z",
            "id": "483772268867489792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Tortuguero (Costa Rica). Pura vida!! http://t.co/rnZZjmHicx"
        },
        {
            "author_id": "215610424",
            "created_at": "2014-07-01T00:33:38.000Z",
            "id": "483770369866997760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: brazilwonders: Parque Nacional do Capara\u00f3 - Esp\u00edrito Santo/Minas Gerais (by\u00a0Fl\u00e1vio Varricchio) http://t.co/v4zMBSNkR1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-07-01T00:30:35.000Z",
            "id": "483769602359693312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/Nz4GQvr25w"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-07-01T00:30:34.000Z",
            "id": "483769596324106240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/hPaQbHBhED"
        },
        {
            "author_id": "130868465",
            "created_at": "2014-07-01T00:17:15.000Z",
            "id": "483766246023118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotografia: brazilwonders: Parque Nacional do Capara\u00f3 - Esp\u00edrito Santo/Minas Gerais (by\u00a0Fl\u00e1vio Varricchio) http://t.co/V0vUOKDy6u"
        },
        {
            "author_id": "196301380",
            "created_at": "2014-06-30T23:27:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.72094389,
                        -8.36553507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35fc687924b05747"
            },
            "id": "483753819818692609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos \u00e1pices da viagem ao Parque Nacional Vale do Catimbau foi conhecer Jos\u00e9 Bezerra, que al\u00e9m de\u2026 http://t.co/pOvpHyswIM"
        },
        {
            "author_id": "196301380",
            "created_at": "2014-06-30T23:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.72094389,
                        -8.36553507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "35fc687924b05747"
            },
            "id": "483752970916757504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos \u00e1pices da viagem ao Parque Nacional do Catimbau foi conhecer Jo\u00e3o Bezerra, que al\u00e9m de\u2026 http://t.co/HVCQr8ZXNh"
        },
        {
            "author_id": "532269295",
            "created_at": "2014-06-30T23:07:51.000Z",
            "id": "483748778873458688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 121 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia\" http://t.co/LxDzcHNBrc"
        },
        {
            "author_id": "2341014836",
            "created_at": "2014-06-30T23:05:01.000Z",
            "id": "483748067745607680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo solit\u00e1rio do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia \nEx-vigilante do parque, Gilberto Nascimento Silva acumulou... http://t.co/e0NPmWd2pH"
        },
        {
            "author_id": "29473967",
            "created_at": "2014-06-30T22:08:53.000Z",
            "id": "483733942928171008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha d\u00e1 mais um exemplo de boa pr\u00e1tica de turismo sustent\u00e1vel no Brasil.... http://t.co/RukjkxRhDW"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-30T21:38:13.000Z",
            "id": "483726222862864385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses para quem gosta de exclusividade em Parque Nacional. http://t.co/GgbQGP9Ik9"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-30T21:30:44.000Z",
            "id": "483724338781495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/PuScDWhzdh"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-30T21:30:43.000Z",
            "id": "483724334977265664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/1CHJFWDmIU"
        },
        {
            "author_id": "46705859",
            "created_at": "2014-06-30T21:16:36.000Z",
            "id": "483720783391641600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Yosemite \u00e9 um lugar incr\u00edvel para quem curte a natureza e vai dar uma volta nos Estados... http://t.co/qNlg0dAPmA"
        },
        {
            "author_id": "1510128678",
            "created_at": "2014-06-30T19:17:05.000Z",
            "id": "483690707442360320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do mundo - As Criaturas \u00danicas da Gorongosa: O Parque Nacional da Gorongosa localiza-se no extremo su... http://t.co/GCroch7pPy"
        },
        {
            "author_id": "275149432",
            "created_at": "2014-06-30T19:09:24.000Z",
            "id": "483688773503680512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O parque nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral \u00e0 natureza... http://t.co/AAMH8pSwPG"
        },
        {
            "author_id": "965130336",
            "created_at": "2014-06-30T18:46:26.000Z",
            "id": "483682990795792384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "great pictures !! Parque Nacional Coiba, #Panama http://t.co/6a12gCMXJD"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-30T18:30:56.000Z",
            "id": "483679092064391168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/75SDPnogBX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-30T18:30:55.000Z",
            "id": "483679087601655808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/usxprny0By"
        },
        {
            "author_id": "107480764",
            "created_at": "2014-06-30T18:26:51.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "483678062853492736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "via @blogboaviagem Parque Nacional de Massada em Israel - N&amp;oacute;s n&amp;atilde;o sab&amp;iacute;amos bem ao certo por o... http://t.co/Bc4un6dBBS"
        },
        {
            "author_id": "859895862",
            "created_at": "2014-06-30T18:11:04.000Z",
            "id": "483674090864402433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Massada em Israel http://t.co/alZKIBw7Ie - por blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-06-30T18:02:01.000Z",
            "id": "483671814296858624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Criaturas \u00danicas da Gorongosa - As Criaturas \u00danicas da\u00a0Gorongosa O Parque Nacional da Gorongosa... http://t.co/NwOPpAF9ZC"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2014-06-30T18:00:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "483671540341284864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Massada em Israel http://t.co/o0kuCes1w5 via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2014-06-30T17:59:29.000Z",
            "id": "483671178364477440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Massada, \u00e9 destaque nas p\u00e1ginas do Blog Boa Viagem http://t.co/wceZ88VnQy"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2014-06-30T17:58:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 64,
                        "username": "blogboaviagem"
                    }
                ]
            },
            "id": "483671025700188161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Massada em Israel http://t.co/IDk8jMs69f via @blogboaviagem"
        },
        {
            "author_id": "67478918",
            "created_at": "2014-06-30T17:55:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "483670155789340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#ihuuu @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/aWxgG0mY8f"
        },
        {
            "author_id": "67478918",
            "created_at": "2014-06-30T17:48:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "483668425466605568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#cachu #vibe #inrio @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/P2wbE9sWq2"
        },
        {
            "author_id": "14598659",
            "created_at": "2014-06-30T17:24:16.000Z",
            "id": "483662316521918464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos tiradas nas duas margens opostas do mesmo lago no Parque Nacional Torres del Paine, Chile, fevereiro de 2014."
        },
        {
            "author_id": "19889877",
            "created_at": "2014-06-30T16:56:51.000Z",
            "id": "483655415436414976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das maiores atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas da Cro\u00e1cia, o famoso Parque Nacional Plitvice Lakes, integra a lista do... http://t.co/V145QYT1pX"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-06-30T16:54:23.000Z",
            "id": "483654795073302529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o Parque Nacional Yosemite, nos EUA, est\u00e1 completando 150 anos! http://t.co/MQlJk2OJuV"
        },
        {
            "author_id": "1419262136",
            "created_at": "2014-06-30T16:39:55.000Z",
            "id": "483651152236777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A lagoa do Abaet\u00e9 \u00e9 uma lagoa situada na \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Parque Metropolitano Lagoas  Dunas do Abaet\u00e9, no bairro de Itapu\u00e3,em ssa"
        },
        {
            "author_id": "53170567",
            "created_at": "2014-06-30T15:05:04.000Z",
            "id": "483627285808181248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parauapebas e Bel\u00e9m receber\u00e3o exposi\u00e7\u00e3o sobre a floresta Tapirap\u00e9-Aquiri. A mostra \u00e9 uma homenagem pelos 25 anos da unidade de conserva\u00e7\u00e3o,"
        },
        {
            "author_id": "570309308",
            "created_at": "2014-06-30T14:57:23.000Z",
            "id": "483625352351084544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Descansar no campo e com o privil\u00e9gio de estar inserida na reserva da Bioesfera do Parque Nacional Peneda Ger\u00eas.\nhttp://t.co/OfbCI53F1b"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-30T14:31:08.000Z",
            "id": "483618743184945154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/X5pCeFBqHA"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-30T14:31:00.000Z",
            "id": "483618710289391617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Pau Brasil: concentra um dos maiores reservat\u00f3rios do Pau-Brasil em todo o pa\u00eds. http://t.co/2plM3si8fu"
        },
        {
            "author_id": "174255269",
            "created_at": "2014-06-30T14:01:36.000Z",
            "id": "483611311847526401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficou excelente Parque Nacional da Tijuca - Oficial parab\u00e9ns... http://t.co/ZaKLclQDQZ"
        },
        {
            "author_id": "177303045",
            "created_at": "2014-06-30T14:01:14.000Z",
            "id": "483611220344184832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semin\u00e1rio de M\u00ednimo Impacto no Parque Nacional do Itatiaia \u2013 18 e 19 de outubro http://t.co/2Zj6erbdrs  Preparem-se!!!"
        },
        {
            "author_id": "1140534332",
            "created_at": "2014-06-30T13:57:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "483610292278943746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube http://t.co/9rirejUJHV Jogar \u00e0s cegas: Pok\u00e9mon Light Platinum - 15 - O Parque Nacional \u00e9 legal"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-30T13:51:36.000Z",
            "id": "483608794761396224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Blog de UC\u00b4s: Parque Nacional de Jericoacoara - Belas praias e dunas a 300km de Fortaleza http://t.co/oGuSrlhBeg"
        },
        {
            "author_id": "48863557",
            "created_at": "2014-06-30T13:43:12.000Z",
            "id": "483606683160412161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural das \u00c1rvores Fossilizadas recebe visita de escola de tempo integral http://t.co/GLOWp82yX3"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-30T12:31:09.000Z",
            "id": "483588548684419072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/wzKGL7NJbe"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-30T12:30:49.000Z",
            "id": "483588466186661889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Pantanal Matogrossense: a ca\u00e7a ilegal de jacar\u00e9s \u00e9 uma das principais amea\u00e7as \u00e0 fauna da regi\u00e3o. http://t.co/cgATsdjKxI"
        },
        {
            "author_id": "455989629",
            "created_at": "2014-06-30T12:28:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 62,
                        "start": 46,
                        "username": "AntonielaMorais"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.2200709,
                        -5.74572373
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a4ddc3856053f7e1"
            },
            "id": "483587806976311296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Jenipabu w/ @antonielamorais http://t.co/W3ECnzu0Ka"
        },
        {
            "author_id": "2394916545",
            "created_at": "2014-06-30T11:53:43.000Z",
            "id": "483579128839700480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrague http://t.co/L6IKAgKmAE"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-06-30T11:33:58.000Z",
            "id": "483574158027005953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! A semana se inicia com a beleza do Monumento Natural Os Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1. http://t.co/95CYq9Kuj2"
        },
        {
            "author_id": "1201960801",
            "created_at": "2014-06-30T09:19:34.000Z",
            "id": "483540336820506624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mirante Dona Marta: O Mirante Dona Marta fica no Parque Nacional da Tijuca, uma das maiores florestas em \u00e1reas... http://t.co/D1F0CVV0k6"
        },
        {
            "author_id": "171485528",
            "created_at": "2014-06-30T06:38:31.000Z",
            "id": "483499808083046401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CLDF: \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico do Parque Juscelino Kubitschek em\u00a0r\u00edsco http://t.co/xJdSZz42wC"
        },
        {
            "author_id": "37445839",
            "created_at": "2014-06-30T06:38:29.000Z",
            "id": "483499799358865408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CLDF: \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico do Parque Juscelino Kubitschek em\u00a0r\u00edsco http://t.co/Yy33ih9gu1"
        },
        {
            "author_id": "108929801",
            "created_at": "2014-06-30T06:38:23.000Z",
            "id": "483499773190602754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#CLDF: \u00c1rea de Relevante Interesse Ecol\u00f3gico do Parque Juscelino Kubitschek em\u00a0r\u00edsco http://t.co/6LVB28iyYH"
        },
        {
            "author_id": "253148420",
            "created_at": "2014-06-30T04:13:38.000Z",
            "id": "483463345056382978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA SERRA DO CIP\u00d3 ENCANTA TURISTAS E PESQUISADORES http://t.co/GuHb4OxkeV"
        },
        {
            "author_id": "170009566",
            "created_at": "2014-06-30T03:40:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "483454897392594945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/i6AnT8tfxg"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-30T03:01:26.000Z",
            "id": "483445176623710208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 30 de junho de 2014\nCascavel (Crotalus durysus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/DbvWb9PTTk"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-30T03:00:03.000Z",
            "id": "483444828806868992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 30 de junho de 2014\nCascavel (Crotalus durysus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/veYW3xhwjA"
        },
        {
            "author_id": "67478918",
            "created_at": "2014-06-30T02:55:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.61516647,
                        -22.43205353
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "483443722546585601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Itatiaia...frio da peste rs. Amanha ao vivo na Radio Itatiaia Rj ... #tois @ Hotel\u2026 http://t.co/QFHyJ2ozTj"
        },
        {
            "author_id": "415805031",
            "created_at": "2014-06-30T02:30:47.000Z",
            "id": "483437463080546304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PRF.....cade a merda da PRF agora!!! Ir la no parque nacional encher o saco dos que vendem capa de chuva e d\u00e3o... http://t.co/tuCHc2jiLA"
        },
        {
            "author_id": "57546586",
            "created_at": "2014-06-30T01:52:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 82,
                        "username": "rreventos"
                    }
                ]
            },
            "id": "483427855808745472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chegamos Parque Nacional de Itatiaia ! No topo ! Amanha tem Radio Itatiaia Fm com @rreventos Ao Vivo !\u2026 http://t.co/WWlPjntAlg"
        },
        {
            "author_id": "1586641056",
            "created_at": "2014-06-30T01:23:40.000Z",
            "id": "483420569845899264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ebaaa, passando as f\u00e9rias no Parque Nacional das Emas!!!"
        },
        {
            "author_id": "141262720",
            "created_at": "2014-06-30T00:11:35.000Z",
            "id": "483402432337022976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/4Ge3MtRzBU"
        },
        {
            "author_id": "36785482",
            "created_at": "2014-06-29T23:54:49.000Z",
            "id": "483398210510389249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casinha no p\u00e9 da serra de Pedra Menina, entrada do Parque \nNacional do Capara\u00f3.\nFoto de Genilson Pinheiro\nConhe\u00e7a... http://t.co/PaP8wgSbVN"
        },
        {
            "author_id": "2577794102",
            "created_at": "2014-06-29T23:29:45.000Z",
            "id": "483391903103459328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Pico da Bandeira fica no parque nacional do capara\u00f3. http://t.co/4dMn4Lqn8D"
        },
        {
            "author_id": "2419374318",
            "created_at": "2014-06-29T23:10:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "DANIELSARCOSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "483387114373906433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0164\u0168 \u015c\u00ca\u011c\u0168\u0128\u010e\u00d5\u0158 \u0102\u0108\u0164\u0128V\u00d5 Hip\u00f3lito Mej\u00eda respalda que Loma Miranda se declare Parque Nacional: SANTO D... http://t.co/GGF5WvQJta @DANIELSARCOSC"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2014-06-29T22:31:23.000Z",
            "id": "483377214059466752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Analista Ambiental Paulo Russo, Coordenador de Articula\u00e7\u00e3o Institucional e Comunit\u00e1ria do Parque Nacional... http://t.co/sksb1baad0"
        },
        {
            "author_id": "57373549",
            "created_at": "2014-06-29T22:23:55.000Z",
            "id": "483375334323412992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Absurdo!!!! Destrui\u00e7\u00e3o das dunas de Stella Maris, que est\u00e3o uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental.\n\nNeste domingo (29),... http://t.co/4S0qUI1vyK"
        },
        {
            "author_id": "39661366",
            "created_at": "2014-06-29T22:05:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -68.31553649,
                        -54.80897726
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "001040bd29e08949"
            },
            "id": "483370606411653120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friozinho gostoso no fim do mundo. #ushuaia #patagonia #argentina @ Parque Nacional Tierra del Fuego -\u2026 http://t.co/LlrW7YAgdX"
        },
        {
            "author_id": "47715800",
            "created_at": "2014-06-29T21:27:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "483361159727153154",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal top at\u00e9 o c\u00e2nion das bandeirinhas. #serradocip\u00f3 24Km #areiademais #lugarlindo @ Parque Nacional\u2026 http://t.co/T1EBlcYCQm"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2014-06-29T21:02:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "483354900252737536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recompensa merecida !!! #florestadatijuca #riodejaneiro #errejota #rj @ Parque Nacional da Tijuca -\u2026 http://t.co/43aLvMjixT"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-06-29T20:10:21.000Z",
            "id": "483341721133416448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas \u00e9 uma das grandes surpresas de #SantoDomingo. http://t.co/xRdv68qwgY"
        },
        {
            "author_id": "82858137",
            "created_at": "2014-06-29T19:41:35.000Z",
            "id": "483334484264099842",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra do Macuco da Reserva Biologica de Tingua acompanhando o percurso http://t.co/tVCAzolnUP"
        },
        {
            "author_id": "137111061",
            "created_at": "2014-06-29T19:01:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "483324448209375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Selfie com o quati! #selfie #quati #FozdoIgua\u00e7u #CataratasdoIgua\u00e7u @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa -\u2026 http://t.co/RVzzRQxoOn"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2014-06-29T16:51:54.000Z",
            "id": "483291780184424448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Combate aos Ca\u00e7adores Furtivos no Parque Nacional do Bicuar, na Hu\u00edla http://t.co/GJf86J1yLI"
        },
        {
            "author_id": "62057515",
            "created_at": "2014-06-29T16:30:20.000Z",
            "id": "483286352948375555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Multa de R$5.000,00 por defender a Reserva Biol\u00f3gica de Tingu\u00e1\n\n- At\u00e9 hoje estou aguardando o deferimento deste... http://t.co/lwowpvphWX"
        },
        {
            "author_id": "24343480",
            "created_at": "2014-06-29T16:10:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20423312,
                        -22.9601271
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "483281447550476288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Obligatory Cristo Redentor shot. Eu amo esta cidade. @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/NxbcWBNoNV"
        },
        {
            "author_id": "55889563",
            "created_at": "2014-06-29T16:09:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.05489996,
                        -22.80158995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d1fc0c973adbff22"
            },
            "id": "483281043026239488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Irm\u00e3o! \ud83d\udd1d\u26bd\u270c#tere #serra #descendo @ Parque Nacional Serra Dos Orgaos http://t.co/e6i0bybwjq"
        },
        {
            "author_id": "360902589",
            "created_at": "2014-06-29T16:05:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.59694069,
                        -23.43291596
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "483280113665323008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobrevivi... Hahahahah (@ Floresta Nacional de Ipanema) http://t.co/rgCxnJ3fzl"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-06-29T16:01:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 12,
                        "username": "expedicoestv"
                    },
                    {
                        "end": 39,
                        "start": 30,
                        "username": "TVBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "483279136816123905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A equipe do @Expedicoestv, da @TVBrasil, visitou o Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas. Confira a aventura: http://t.co/yxtqhmM0TE"
        },
        {
            "author_id": "145286419",
            "created_at": "2014-06-29T15:29:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.2743302,
                        -22.96113295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "483271076906946561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia! #tijucafalls #riodejanerio #travel #travelpics @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/N00ut6cDsl"
        },
        {
            "author_id": "716492277",
            "created_at": "2014-06-29T15:26:42.000Z",
            "id": "483270339393511424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/jrDSeFnbcl"
        },
        {
            "author_id": "35473666",
            "created_at": "2014-06-29T14:39:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.92661707,
                        -15.73799123
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "483258384242999296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O famoso ladr\u00e3ozinho! @ Parque Nacional Agua Mineral http://t.co/zQ2Ge8TvbV"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2014-06-29T14:05:31.000Z",
            "id": "483249908926152704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Bel\u00e9m e Parauapebas receber\u00e3o exposi\u00e7\u00e3o sobre Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri | Blog do Z\u00e9dudu http://t.co/vg2b5vfnr2"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2014-06-29T14:00:57.000Z",
            "id": "483248760034979840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria\n. O Maoriare, um povo polin\u00e9sio que atingiu Aotearoa (Nova Zel\u00e2ndia) antes AD 1300 (e possivelmente mais... http://t.co/BK0KsLKuHB"
        },
        {
            "author_id": "1586861132",
            "created_at": "2014-06-29T14:00:01.000Z",
            "id": "483248524558352384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "F\u00e1cil de chegar, saindo de San Jos\u00e9, o Parque Nacional do Vulc\u00e3o Po\u00e1s conta com duas crateras: uma inativa, onde,... http://t.co/9Ibf9A3lLM"
        },
        {
            "author_id": "573997286",
            "created_at": "2014-06-29T12:42:32.000Z",
            "id": "483229026623168512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bora fazer trilha ? Deka Oliveira e Keila Borges \u2014 se sentindo animada em Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os http://t.co/1StEfSajmb"
        },
        {
            "author_id": "53374097",
            "created_at": "2014-06-29T11:26:49.000Z",
            "id": "483209970335637505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Partindo pra trilha na Gruta dos Morcegos e Cachoeira das Almas! :D \u2014 feeling happy at Parque Nacional da Tijuca... http://t.co/iQbgY2yIRR"
        },
        {
            "author_id": "1965460825",
            "created_at": "2014-06-29T06:48:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "483139863693115392",
            "in_reply_to_user_id": "17025771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Y7qyr4f9hU"
        },
        {
            "author_id": "309882107",
            "created_at": "2014-06-29T05:32:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5969191,
                        -23.43424799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "483120905196158976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "To aqui de vela dos lindos haha dahra u.u #Sorvete #Filme \u2764 @ Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/AczuqZJREm"
        },
        {
            "author_id": "1965460825",
            "created_at": "2014-06-29T04:46:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "parque"
                    }
                ]
            },
            "id": "483109257152176129",
            "in_reply_to_user_id": "17025771",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/AIecVA6RUL"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-29T04:29:58.000Z",
            "id": "483105068582195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 29 de junho de 2014\nInseto\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/PYeTdyv14K"
        },
        {
            "author_id": "2327397308",
            "created_at": "2014-06-29T03:04:45.000Z",
            "id": "483083620899622912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "depois de mais uns quil\u00f4metros passei na entrada do Parque Nacional Igua\u00e7u onde havia uma placa, finalmente"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-29T03:00:04.000Z",
            "id": "483082443407491072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 29 de junho de 2014\nInseto\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/X6jyzyhD3v"
        },
        {
            "author_id": "45388269",
            "created_at": "2014-06-29T02:45:05.000Z",
            "id": "483078674737270785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trabalhando no Parque Nacional das Sequ\u00f3ias Gigantes!!!! http://t.co/LUyq9RXlUZ"
        },
        {
            "author_id": "336364113",
            "created_at": "2014-06-29T01:02:48.000Z",
            "id": "483052932498489344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 8,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flying high in Rio #piccollage #cristoredentor @ Parque Nacional da Tijuca - Cristo Redentor http://t.co/B5WQYMzz0P"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2014-06-29T01:00:48.000Z",
            "id": "483052431354257408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva biol\u00f3gica de sooretama\nTiriba-de-orelha-branca - Foto: mariana pandolfi brunoro http://t.co/LZIi1GXdfQ"
        },
        {
            "author_id": "257324860",
            "created_at": "2014-06-29T00:55:12.000Z",
            "id": "483051018414862339",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sagui-de-cara-branca  na reserva biol\u00f3gica de sooretama\nFoto: Mariana pandolfi brunoro http://t.co/xymcZNITrN"
        },
        {
            "author_id": "2474865343",
            "created_at": "2014-06-28T22:06:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 92,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "483008493079646209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira das Almas. Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro.: http://t.co/dXWnZ7kPbo via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "69926426",
            "created_at": "2014-06-28T20:58:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -52.22184372,
                        -28.26248169
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "022fea0cb20b36d5"
            },
            "id": "482991403518394368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "sa\u00edda a campo de Fitossanidade (@ Floresta Nacional de Passo Fundo) http://t.co/hZ5aMtY9UG"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-06-28T20:36:05.000Z",
            "id": "482985812070785025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio-geral adota leoazinha no Parque Nacional de Nair\u00f3bi http://t.co/I2VnRynpVs"
        },
        {
            "author_id": "47961740",
            "created_at": "2014-06-28T18:05:57.000Z",
            "id": "482948030165831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secret\u00e1rio-geral adota leoazinha no Parque Nacional de Nair\u00f3bi http://t.co/nGRxDbQufy"
        },
        {
            "author_id": "46311431",
            "created_at": "2014-06-28T17:37:28.000Z",
            "id": "482940859055611904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros http://t.co/7ldnRqmGtB"
        },
        {
            "author_id": "206507530",
            "created_at": "2014-06-28T16:21:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -87.19004375,
                        14.12213416
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d862adecd71aa2a2"
            },
            "id": "482921665652092928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf04\ud83c\udf41 SaturdayMorning @ Parque Nacional El Picacho http://t.co/uZIUDWiaSn"
        },
        {
            "author_id": "537103126",
            "created_at": "2014-06-28T16:00:05.000Z",
            "id": "482916355487043584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tenerife \u00e9 conhecido pelas suas praias de areia negra vulc\u00e2nica e pelo Parque Nacional do #Teide. Aproveite as... http://t.co/fw3Xwz8bEw"
        },
        {
            "author_id": "61859829",
            "created_at": "2014-06-28T14:38:08.000Z",
            "id": "482895728788787200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hist\u00f3ria\nO parque nacional foi estabelecido em 1 de julho de 1975 pelo Supremo Decreto n \u00ba 0622-75-AG (sob a lei... http://t.co/5SVUnY3H4t"
        },
        {
            "author_id": "139235101",
            "created_at": "2014-06-28T14:24:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.75063421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "482892330446618625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/CDtEQacBV0"
        },
        {
            "author_id": "139235101",
            "created_at": "2014-06-28T14:18:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.75063421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "482890903863193602",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/dtFZbxc7Um"
        },
        {
            "author_id": "16224357",
            "created_at": "2014-06-28T14:03:03.000Z",
            "id": "482886903029444608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vai come\u00e7ara jornada de volta. Saio agora e chego amanh\u00e3 as 5 de la ma\u00f1ana!!! \u2014 at Parque Nacional Galapagos http://t.co/vRL4S6gOI5"
        },
        {
            "author_id": "86290486",
            "created_at": "2014-06-28T12:21:09.000Z",
            "id": "482861255519383552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curti demais hein -&gt; Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, \u00e0s margens do Rio das Pregui\u00e7as, no Maranh\u00e3o, este... http://t.co/GvCHPlRkF5"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-28T12:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 100,
                        "start": 93,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "482856042129145856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "28 jun 2014: 25\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Monte Roraima (RR) http://t.co/dmsDUTKgsf @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2014-06-28T11:39:15.000Z",
            "id": "482850711731179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, \u00e0s margens do Rio das Pregui\u00e7as, no Maranh\u00e3o, este para\u00edso\u2026 http://t.co/5tuEjY2hPi"
        },
        {
            "author_id": "297621558",
            "created_at": "2014-06-28T09:37:56.000Z",
            "id": "482820181207838721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas bandeiras marcam a \u00e1rea protegida dos NS ou seja os limites at\u00e9 onde estes v\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "2400281340",
            "created_at": "2014-06-28T07:49:30.000Z",
            "id": "482792894651445248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Nova foto de Simon em seu Instagram. \n\n\"Passei o dia na floresta nacional de Angeles (L.A.). Preparando minha... http://t.co/bff7Pt0aKZ"
        },
        {
            "author_id": "250403796",
            "created_at": "2014-06-28T06:04:09.000Z",
            "id": "482766382556540928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"as rela\u00e7\u00f5es socioambientais na reserva de desenvolvimento sustent\u00e1vel de mamirau\u00e1, seu plano de manejo e a sustentabilidade na amaz\u00f4nia\""
        },
        {
            "author_id": "347997272",
            "created_at": "2014-06-28T04:01:55.000Z",
            "id": "482735619958140928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "parque nacional : \u00e1gua mineral \nkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "347997272",
            "created_at": "2014-06-28T04:01:29.000Z",
            "id": "482735512055472129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dropadas no parque nacional imagina a destrui\u00e7\u00e3o ? kkkkkkkkkkkk"
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-28T02:44:48.000Z",
            "id": "482716212183322624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do pa\u00eds. Os destinos ecotur\u00edsticos mais populares incluem: o litoral do Caribe, o Parque Nacional Natural Tayrona na Sierra Nevada de..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-28T02:44:46.000Z",
            "id": "482716206659416064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatacoa na regi\u00e3o central andina; o Parque Nacional de Amacayacu na bacia do rio Amazonas, e as ilhas do Pac\u00edfico Malpelo e Gorgona. A..."
        },
        {
            "author_id": "112237094",
            "created_at": "2014-06-28T01:00:01.000Z",
            "id": "482689844448350208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhecida por abrigar o menor Parque Nacional do Pa\u00eds, \u00e9 um oasis verde com clima fresco (17-28\u00baC) a quase 900 m... http://t.co/kInbX5BKRR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-28T00:30:39.000Z",
            "id": "482682452037476352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/NcWK1oiwwM"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-28T00:30:30.000Z",
            "id": "482682417472237568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Nascentes do Lago Jar\u00ed: criado para diminuir o impacto ambiental da reabertura da rodovia BR-319. http://t.co/Co0Y2xO0Ik"
        },
        {
            "author_id": "847770199",
            "created_at": "2014-06-27T23:52:09.000Z",
            "id": "482672764722368513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/U0yOc2YZPu"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2014-06-27T23:00:04.000Z",
            "id": "482659657677152256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vimos esse grupo de beb\u00eas elefantes durante nosso mais recente per\u00edodo de trabalho de campo no Parque Nacional da... http://t.co/17OMw6Fs1c"
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T22:25:18.000Z",
            "id": "482650910041309184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "do pa\u00eds. Os destinos ecotur\u00edsticos mais populares incluem: o litoral do Caribe, o Parque Nacional Natural Tayrona na Sierra Nevada de..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T22:25:17.000Z",
            "id": "482650905540849664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tatacoa na regi\u00e3o central andina; o Parque Nacional de Amacayacu na bacia do rio Amazonas, e as ilhas do Pac\u00edfico Malpelo e Gorgona. A..."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-27T21:30:42.000Z",
            "id": "482637166015553536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: \u00e9 a maior \u00e1rea protegida em faixa tropical do mundo. http://t.co/gqtqk0mU7A"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-27T21:30:23.000Z",
            "id": "482637090371682305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque: \u00e9 a maior \u00e1rea protegida em faixa tropical do mundo. http://t.co/B3u43EbHTZ"
        },
        {
            "author_id": "51289146",
            "created_at": "2014-06-27T21:00:18.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.4613742,
                        -7.333304
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "482629519346774017",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 uma honra poder colaborar nesta causa! @ Parque Nacional Chapada das Mesas http://t.co/g2XFcw1pIp"
        },
        {
            "author_id": "52335074",
            "created_at": "2014-06-27T20:29:51.000Z",
            "id": "482621853521825792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bel\u00e9m e Parauapebas receber\u00e3o exposi\u00e7\u00e3o sobre Floresta Nacional Tapirap\u00e9-Aquiri http://t.co/yyx84m073Z"
        },
        {
            "author_id": "83973384",
            "created_at": "2014-06-27T20:19:24.000Z",
            "id": "482619223731339264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sol @ Parque Nacional Da Serra Dos \u00d3g\u00e3os http://t.co/mpSXKzWcu0"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-06-27T20:14:44.000Z",
            "id": "482618052320960512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Voc\u00ea sabe qual foi a primeira unidade de conserva\u00e7\u00e3o federal marinha criada no Brasil? Falamos sobre o assunto aqui: http://t.co/fxR8FBLLfS"
        },
        {
            "author_id": "19268911",
            "created_at": "2014-06-27T20:08:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 6,
                        "start": 0,
                        "username": "RWY10"
                    },
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 7,
                        "username": "LucianoHuck"
                    }
                ]
            },
            "id": "482616536965054464",
            "in_reply_to_user_id": "67023555",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@rwy10 @LucianoHuck tb adora construir mansao em \u00e1rea protegida pelo Ibama! Pequeno delito q amigos politicos deram jeitinho"
        },
        {
            "author_id": "448583417",
            "created_at": "2014-06-27T19:18:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "482603794489180160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar um v\u00eddeo @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/Y9NrP5cwKi"
        },
        {
            "author_id": "618488897",
            "created_at": "2014-06-27T19:01:59.000Z",
            "id": "482599740366798849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os Huckleberries de Montana s\u00e3o deliciosos. Voc\u00ea prova uma torta no caf\u00e9 do Parque Nacional Glacier. #FoodStoriesUSA http://t.co/RUz4diyfKx"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2014-06-27T19:00:44.000Z",
            "id": "482599428617170944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mergulhos alucinantes em \u00e1guas mornas na Para\u00edso Baiano do Arquip\u00e9lago de ABROLHOS! O primeiro Parque Nacional... http://t.co/anmcu5n2Lz"
        },
        {
            "author_id": "245018605",
            "created_at": "2014-06-27T18:45:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 131,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "482595551851335680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/hzlXrn9gby via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "62891396",
            "created_at": "2014-06-27T18:40:58.000Z",
            "id": "482594454004838400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "#CaravanaMTur A cachoeira V\u00e9u de Noiva tem 90 m de altura e fica no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (MT). http://t.co/A9tS115gGJ"
        },
        {
            "author_id": "19844035",
            "created_at": "2014-06-27T18:36:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "482593300755783680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/EOn2tGULcW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-27T18:31:10.000Z",
            "id": "482591985933766656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/W2rZr30ngK"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-27T18:30:53.000Z",
            "id": "482591915838550016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho dos Abrolhos: no ver\u00e3o as \u00e1guas s\u00e3o mais quentes e oferecem maior visibilidade. http://t.co/LpRCvFWZyv"
        },
        {
            "author_id": "61867950",
            "created_at": "2014-06-27T17:41:34.000Z",
            "id": "482579502816825344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a APA - \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Maric\u00e1, RJ, Brasil. http://t.co/N6Oz2IghZV"
        },
        {
            "author_id": "2366054492",
            "created_at": "2014-06-27T17:25:22.000Z",
            "id": "482575426032635905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses en Maranh\u00e3o, Brasil. Las dunas de arena que abarcan alrededor de 1500 km2. http://t.co/kUyuLTtURi"
        },
        {
            "author_id": "370967800",
            "created_at": "2014-06-27T17:00:04.000Z",
            "id": "482569060312702976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Siga os passos de Darwin com AndoAndes Travel and Nature Chile. Conhe\u00e7a o Parque Nacional La Campana... http://t.co/kfou4HSrKB"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-06-27T16:35:02.000Z",
            "id": "482562759725682689",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) monitora visitantes com sensor de pedestres. Diversos dados importantes... http://t.co/XtvTY0zi4P"
        },
        {
            "author_id": "180488723",
            "created_at": "2014-06-27T14:42:57.000Z",
            "id": "482534552960008192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Evento gratuito no dia 27 de junho, pr\u00f3xima sexta-feira, traz para o p\u00fablico os tesouros do Monumento Natural das... http://t.co/BcvEq1jkvh"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-27T14:31:29.000Z",
            "id": "482531667232313344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o visitante precisa pagar a Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/hcAT0IzBtx"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-27T14:31:06.000Z",
            "id": "482531572978319361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho de Fernando de Noronha: o visitante precisa pagar a Taxa de Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental. http://t.co/H4q6lGiBmj"
        },
        {
            "author_id": "2415915578",
            "created_at": "2014-06-27T14:26:07.000Z",
            "id": "482530319384338433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(ICMBio) combateu a pesca ilegal na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica (Esec) http://t.co/yFiHxlzONQ"
        },
        {
            "author_id": "432621991",
            "created_at": "2014-06-27T14:21:03.000Z",
            "id": "482529042303025152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "A ambientalista  L\u00edgia Tavares fala sobre a transforma\u00e7\u00e3o da mata do buraquinho em unidade de conserva\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "67778641",
            "created_at": "2014-06-27T14:10:14.000Z",
            "id": "482526321109901312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Tigre arrasta catador de caranguejos na frente dos filhos, em parque nacional da \u00cdndia http://t.co/coWaVIcMeY"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2014-06-27T13:39:10.000Z",
            "id": "482518501169827840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda de Passarinho: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia revisitado http://t.co/hn1M1WbuIL"
        },
        {
            "author_id": "185012707",
            "created_at": "2014-06-27T13:38:46.000Z",
            "id": "482518403958460416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roda de Passarinho: Parque Nacional da Amaz\u00f4nia revisitado http://t.co/bOTJubSB3W"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-06-27T13:01:54.000Z",
            "id": "482509122836127744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conpam e Semace fiscalizam Monumento Natural dos Mon\u00f3litos de Quixad\u00e1: http://t.co/dHIZ4MxMT0"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-27T12:30:55.000Z",
            "id": "482501325998276608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais: cerca de 8 mil aves vivem nos cost\u00f5es de rochas e pedras. http://t.co/fQkZzTT1f7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-27T12:30:47.000Z",
            "id": "482501292091518976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais: cerca de 8 mil aves vivem nos cost\u00f5es de rochas e pedras. http://t.co/sJdCDRGZDT"
        },
        {
            "author_id": "2169156565",
            "created_at": "2014-06-27T12:14:37.000Z",
            "id": "482497226665902081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/ZakVXpNHeH"
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:30.000Z",
            "id": "482483103110135808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e 41 de Uso Sustent\u00e1vel.\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9.\nVinte e uma das unidades estaduais pertencem \u00e0s categorias..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:28.000Z",
            "id": "482483092490174464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pernambucanos.\n\nAs unidades de conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo governo brasileiro em Pernambuco s\u00e3o o Parque Nacional Marinho de..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:25.000Z",
            "id": "482483082725842944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), o Parque Nacional do Catimbau (em Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga), a \u00c1rea de..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:23.000Z",
            "id": "482483074895077376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (em Barreiros, Rio..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:22.000Z",
            "id": "482483069014638592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formoso, S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande e Tamandar\u00e9), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada do Araripe (em Araripina, Bodoc\u00f3, Cedro, Exu,..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:21.000Z",
            "id": "482483064484806656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipubi, Serrita, Moreil\u00e2ndia e Trindade), a Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana (em Goiana), a Floresta Nacional de Negreiros (em Serrita),..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:20.000Z",
            "id": "482483061158711296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 (em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata), a Reserva Biol\u00f3gica da Serra Negra (em Floresta, Inaj\u00e1 e Tacaratu), a..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T11:18:19.000Z",
            "id": "482483057807462403",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada (em Lagoa do ouro) e a Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho (em Rio Formoso e..."
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-06-27T11:04:26.000Z",
            "id": "482479564342325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/4kJ7idxnBq"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-06-27T11:03:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "482479427813527552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Bora correr!!! #eujafui ... mais 14km pra conta. .. @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/fu7tOdXhYF"
        },
        {
            "author_id": "57113712",
            "created_at": "2014-06-27T10:59:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 102,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "482478430676463616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fotos - Chapada das Mesas (Parque nacional) - Carolina - Maranh\u00e3o - Brasil http://t.co/aR0yYhp6eB via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2014-06-27T10:41:08.000Z",
            "id": "482473698927325184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stella Maris: villages s\u00e3o constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/0PPNhZReCh"
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:39:04.000Z",
            "id": "482473181022670848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidades de conserva\u00e7\u00e3o: dois parques nacionais, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, uma floresta nacional, tr\u00eas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, uma..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:39:04.000Z",
            "id": "482473178078269440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva extrativista e tr\u00eas reservas biol\u00f3gicas.74 A lei estadual 13.787/09, de 8 de junho de 2009, instituiu o Sistema Estadual de..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:39:02.000Z",
            "id": "482473172348841985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e 41 de Uso Sustent\u00e1vel.\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9.\nVinte e uma das unidades estaduais pertencem \u00e0s categorias..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:39:01.000Z",
            "id": "482473166569086978",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pernambucanos.\n\nAs unidades de conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo governo brasileiro em Pernambuco s\u00e3o o Parque Nacional Marinho de..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:39:00.000Z",
            "id": "482473163729559553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), o Parque Nacional do Catimbau (em Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga), a \u00c1rea de..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:39:00.000Z",
            "id": "482473160772567041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (em Barreiros, Rio..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:38:59.000Z",
            "id": "482473157547151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formoso, S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande e Tamandar\u00e9), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada do Araripe (em Araripina, Bodoc\u00f3, Cedro, Exu,..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:38:58.000Z",
            "id": "482473154703417346",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipubi, Serrita, Moreil\u00e2ndia e Trindade), a Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana (em Goiana), a Floresta Nacional de Negreiros (em Serrita),..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:38:58.000Z",
            "id": "482473151939350528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 (em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata), a Reserva Biol\u00f3gica da Serra Negra (em Floresta, Inaj\u00e1 e Tacaratu), a..."
        },
        {
            "author_id": "2591140032",
            "created_at": "2014-06-27T10:38:57.000Z",
            "id": "482473148965613568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada (em Lagoa do ouro) e a Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho (em Rio Formoso e..."
        },
        {
            "author_id": "291696110",
            "created_at": "2014-06-27T10:07:45.000Z",
            "id": "482465298910412801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia!! #rio #tijuca #copa2014 #czechboy #kr\u00e1sn\u00fd #like #follow @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado http://t.co/XdNY8psYmq"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2014-06-27T10:00:04.000Z",
            "id": "482463364430716928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom Dia Fam\u00edlia Mar de Bem, que tal come\u00e7armos a sexta com um pulinho nesse lago? Nada mal n\u00e9?\n\n(Parque Nacional... http://t.co/rTr5ITUn8V"
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:35.000Z",
            "id": "482361574079098880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidades de conserva\u00e7\u00e3o: dois parques nacionais, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, uma floresta nacional, tr\u00eas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, uma..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:35.000Z",
            "id": "482361572317495296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva extrativista e tr\u00eas reservas biol\u00f3gicas.74 A lei estadual 13.787/09, de 8 de junho de 2009, instituiu o Sistema Estadual de..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:34.000Z",
            "id": "482361568483897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e 41 de Uso Sustent\u00e1vel.\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9.\nVinte e uma das unidades estaduais pertencem \u00e0s categorias..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:33.000Z",
            "id": "482361564990046208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pernambucanos.\n\nAs unidades de conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo governo brasileiro em Pernambuco s\u00e3o o Parque Nacional Marinho de..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:33.000Z",
            "id": "482361563345870849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), o Parque Nacional do Catimbau (em Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga), a \u00c1rea de..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:32.000Z",
            "id": "482361561273884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (em Barreiros, Rio..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:32.000Z",
            "id": "482361559466119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formoso, S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande e Tamandar\u00e9), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada do Araripe (em Araripina, Bodoc\u00f3, Cedro, Exu,..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:31.000Z",
            "id": "482361557809385472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipubi, Serrita, Moreil\u00e2ndia e Trindade), a Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana (em Goiana), a Floresta Nacional de Negreiros (em Serrita),..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:31.000Z",
            "id": "482361556198768640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 (em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata), a Reserva Biol\u00f3gica da Serra Negra (em Floresta, Inaj\u00e1 e Tacaratu), a..."
        },
        {
            "author_id": "2590656174",
            "created_at": "2014-06-27T03:15:31.000Z",
            "id": "482361554537820161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada (em Lagoa do ouro) e a Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho (em Rio Formoso e..."
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-27T03:02:31.000Z",
            "id": "482358283106537473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de junho de 2014\nFavo (Apis mellifera)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/SCM9g9sliv"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-27T03:00:04.000Z",
            "id": "482357667298807808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 27 de junho de 2014\nFavo (Apis mellifera)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/yK6H2E5w2T"
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:06.000Z",
            "id": "482355160388481025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidades de conserva\u00e7\u00e3o: dois parques nacionais, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, uma floresta nacional, tr\u00eas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, uma..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:06.000Z",
            "id": "482355158773686272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva extrativista e tr\u00eas reservas biol\u00f3gicas.74 A lei estadual 13.787/09, de 8 de junho de 2009, instituiu o Sistema Estadual de..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:05.000Z",
            "id": "482355155355303937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e 41 de Uso Sustent\u00e1vel.\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9.\nVinte e uma das unidades estaduais pertencem \u00e0s categorias..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:04.000Z",
            "id": "482355151668543488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pernambucanos.\n\nAs unidades de conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo governo brasileiro em Pernambuco s\u00e3o o Parque Nacional Marinho de..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:04.000Z",
            "id": "482355149848190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), o Parque Nacional do Catimbau (em Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga), a \u00c1rea de..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:03.000Z",
            "id": "482355148208214016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (em Barreiros, Rio..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:03.000Z",
            "id": "482355146475991040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formoso, S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande e Tamandar\u00e9), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada do Araripe (em Araripina, Bodoc\u00f3, Cedro, Exu,..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:02.000Z",
            "id": "482355144664047617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipubi, Serrita, Moreil\u00e2ndia e Trindade), a Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana (em Goiana), a Floresta Nacional de Negreiros (em Serrita),..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:02.000Z",
            "id": "482355142248120320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 (em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata), a Reserva Biol\u00f3gica da Serra Negra (em Floresta, Inaj\u00e1 e Tacaratu), a..."
        },
        {
            "author_id": "2590606260",
            "created_at": "2014-06-27T02:50:01.000Z",
            "id": "482355139505057792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada (em Lagoa do ouro) e a Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho (em Rio Formoso e..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:37.000Z",
            "id": "482348746131640321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "unidades de conserva\u00e7\u00e3o: dois parques nacionais, uma esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica, uma floresta nacional, tr\u00eas \u00e1reas de prote\u00e7\u00e3o ambiental, uma..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:36.000Z",
            "id": "482348744076455936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "reserva extrativista e tr\u00eas reservas biol\u00f3gicas.74 A lei estadual 13.787/09, de 8 de junho de 2009, instituiu o Sistema Estadual de..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:36.000Z",
            "id": "482348740532260864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "e 41 de Uso Sustent\u00e1vel.\n\nReserva Biol\u00f3gica de Saltinho, em Tamandar\u00e9.\nVinte e uma das unidades estaduais pertencem \u00e0s categorias..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:35.000Z",
            "id": "482348736715423744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "pernambucanos.\n\nAs unidades de conserva\u00e7\u00e3o administradas pelo governo brasileiro em Pernambuco s\u00e3o o Parque Nacional Marinho de..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:34.000Z",
            "id": "482348735037730817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), o Parque Nacional do Catimbau (em Bu\u00edque, Ibimirim, Sert\u00e2nia e Tupanatinga), a \u00c1rea de..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:34.000Z",
            "id": "482348733284487168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Fernando de Noronha (em Fernando de Noronha), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Costa dos Corais (em Barreiros, Rio..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:33.000Z",
            "id": "482348731455770624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Formoso, S\u00e3o Jos\u00e9 da Coroa Grande e Tamandar\u00e9), a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Chapada do Araripe (em Araripina, Bodoc\u00f3, Cedro, Exu,..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:32.000Z",
            "id": "482348725202083840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ipubi, Serrita, Moreil\u00e2ndia e Trindade), a Reserva Extrativista Aca\u00fa-Goiana (em Goiana), a Floresta Nacional de Negreiros (em Serrita),..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:31.000Z",
            "id": "482348723499200512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Tapacur\u00e1 (em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata), a Reserva Biol\u00f3gica da Serra Negra (em Floresta, Inaj\u00e1 e Tacaratu), a..."
        },
        {
            "author_id": "2578404104",
            "created_at": "2014-06-27T02:24:31.000Z",
            "id": "482348721611759616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica de Pedra Talhada (em Lagoa do ouro) e a Reserva Biol\u00f3gica de Saltinho (em Rio Formoso e..."
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2014-06-27T01:00:04.000Z",
            "id": "482327467290402817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa Noite Fam\u00edlia Mar de Bem!\n\nNoite de estrelas no Parque Nacional do G\u00f6reme e o s\u00edtio de pedras da Capadocia,... http://t.co/1qGN4wg9Le"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-27T00:30:53.000Z",
            "id": "482320126130536448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/rcUTXzbAyZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-27T00:30:52.000Z",
            "id": "482320121231597568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/VTJJVG6vvt"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-26T23:00:53.000Z",
            "id": "482297476326899713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Divers\u00e3o garantida.\nSUP no Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses. http://t.co/16D02T5yfL"
        },
        {
            "author_id": "35304498",
            "created_at": "2014-06-26T22:59:01.000Z",
            "id": "482297006350946305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"ICMBio combate pesca ilegal em Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de SP\" http://t.co/XNklwfZbxp  #fb"
        },
        {
            "author_id": "53411830",
            "created_at": "2014-06-26T22:17:39.000Z",
            "id": "482286594423267328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional\n\nOpera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do... http://t.co/bBebZSQvpx"
        },
        {
            "author_id": "36522669",
            "created_at": "2014-06-26T22:11:51.000Z",
            "id": "482285137275518977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Stella Maris: villages s\u00e3o constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/JDPOHOr06G"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-26T21:30:32.000Z",
            "id": "482274739847958528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/EXfxrknweb"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-26T21:30:32.000Z",
            "id": "482274737578848259",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/C1ZPCIhOFd"
        },
        {
            "author_id": "111522081",
            "created_at": "2014-06-26T21:19:04.000Z",
            "id": "482271852220674048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "mais uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o no Facebook... http://t.co/k3xT80pxPx"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-06-26T21:15:18.000Z",
            "id": "482270903188090880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no alto da Serra da Estrela, Petr\u00f3polis (RJ) pode ser base para Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os. #DESTINOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "2169156565",
            "created_at": "2014-06-26T20:24:50.000Z",
            "id": "482258203175301120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural das Fal\u00e9sias (Beberibe, CE) http://t.co/YDBBB0skAd"
        },
        {
            "author_id": "1864508245",
            "created_at": "2014-06-26T20:18:39.000Z",
            "id": "482256649751916545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita a casa del Pablo Neruda, Parque Nacional de Santiago e almo\u00e7o! !! Ta muito bom!!"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-26T20:01:14.000Z",
            "id": "482252264594505728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "95880673",
            "created_at": "2014-06-26T19:31:15.000Z",
            "id": "482244720966774785",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Conhece Riviera Nayarit? O destino tem praias lindas para todos os gostos. Saiba mais: http://t.co/B1SWoWxO8y"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-06-26T19:30:21.000Z",
            "id": "482244494885396480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "ICMBio combate pesca ilegal em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica de SP: http://t.co/jJfJYwIogP http://t.co/ygbdoSrPR1"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-26T19:02:10.000Z",
            "id": "482237400169852928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude o Parque Nacional do Juruena http://t.co/EHikLNPplS\n#SOSJuruena"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-26T18:30:44.000Z",
            "id": "482229490467487744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/YEnqvgecI1"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-26T18:30:30.000Z",
            "id": "482229430258249728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/TYDFWiYuD5"
        },
        {
            "author_id": "9672702",
            "created_at": "2014-06-26T18:19:23.000Z",
            "id": "482226632695218176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ), de Carlos Perez Couto http://t.co/delBuT2THG"
        },
        {
            "author_id": "709831807",
            "created_at": "2014-06-26T18:18:07.000Z",
            "id": "482226315018641409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inesquec\u00edvel \u2014 at Parque Nacional Serra do Cip\u00f3 http://t.co/a1kwWQEwv9"
        },
        {
            "author_id": "86098041",
            "created_at": "2014-06-26T18:02:24.000Z",
            "id": "482222358837465088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Barra de Guaratiba possui a Reserva Biol\u00f3gica mais bem preservada do Estado do Rio de Janeiro. O Manguezal... http://t.co/K82AMI4wpJ"
        },
        {
            "author_id": "1955172062",
            "created_at": "2014-06-26T17:18:01.000Z",
            "id": "482211191981240322",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/YjbwWlgBAY"
        },
        {
            "author_id": "20061059",
            "created_at": "2014-06-26T16:28:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.5969191,
                        -23.43424799
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0dc6d42693f76bb9"
            },
            "id": "482198825470132225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tarde trevosa! Roubado/emprestado do meu irm\u00e3o edufgomes #ParadiseLost #Gothic @ Floresta Nacional\u2026 http://t.co/wytFT4gg1S"
        },
        {
            "author_id": "372645326",
            "created_at": "2014-06-26T16:23:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 18,
                        "username": "bocaonews"
                    }
                ]
            },
            "id": "482197427982966786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "q \"legal\"  :)  RT @bocaonews: Stella Maris: villages s\u00e3o constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/AXWkqifEwD"
        },
        {
            "author_id": "185816093",
            "created_at": "2014-06-26T16:22:57.000Z",
            "id": "482197332973604864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Stella Maris: villages s\u00e3o constru\u00eddos em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/5SKzRVmWZU"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-06-26T15:14:22.000Z",
            "id": "482180073555238912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 fica a 90 quil\u00f4metros de Belo Horizonte,Minas Gerais.\nConhe\u00e7a os pontos... http://t.co/QCLDcImE8g"
        },
        {
            "author_id": "1004123532",
            "created_at": "2014-06-26T15:03:41.000Z",
            "id": "482177384201064448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Paseo Ecol\u00f3gico?\nParque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, Santa Catarina.... http://t.co/Mo5kB5BOTK"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-26T14:30:52.000Z",
            "id": "482169124005482498",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/em5MNCqcYP"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-26T14:30:50.000Z",
            "id": "482169117752168448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/tZxkZk5L0x"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-06-26T14:25:15.000Z",
            "id": "482167713637621760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "B\u00fafalos africanos fazem trilhas na lama salgada na beira de lago no Parque Nacional Queen Elizabeth, em Uganda. #VIS\u00d5ES #NATIONAL"
        },
        {
            "author_id": "280649804",
            "created_at": "2014-06-26T13:51:28.000Z",
            "id": "482159210923180034",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Programa Preserva\u00e7\u00e3o Ambiental recomenda. Visitando o Parque Nacional do Capara\u00f3 e a cidade de Alto Capara\u00f3, a... http://t.co/UoliIM80PK"
        },
        {
            "author_id": "226917661",
            "created_at": "2014-06-26T12:34:12.000Z",
            "id": "482139765069082624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NaoPodemosPellar s aquilo la parece parque nacional da gorongosa. Depilacao nunca matou a ninguem"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-26T12:30:40.000Z",
            "id": "482138876820344833",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/pMRTtXZagn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-26T12:30:28.000Z",
            "id": "482138824525746176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/Csizq8soiV"
        },
        {
            "author_id": "2392415246",
            "created_at": "2014-06-26T12:25:56.000Z",
            "id": "482137687046905856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "0.9861534N  66.807666W \n BR-307 - Parque Nacional do Pico da Neblina, Amazonas, 69750-000, Brazil \n #ItsASmallWorld https://t.co/iqxTEYLNqw"
        },
        {
            "author_id": "1615131008",
            "created_at": "2014-06-26T12:16:10.000Z",
            "id": "482135226911821824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Entomologia \u00e9 coisa s\u00e9ria, se for realizada sem crit\u00e9rios pode ocasionar s\u00e9rio impacto ambiental.... http://t.co/KMndbcYdyF"
        },
        {
            "author_id": "1580725735",
            "created_at": "2014-06-26T11:47:33.000Z",
            "id": "482128027384442880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas da Copa \u201cinvadem\u201d as Cataratas do Igua\u00e7u\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 come\u00e7a a colher os primeiros... http://t.co/1prBYA2IMx"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-26T11:39:57.000Z",
            "id": "482126114513780736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 26 de junho de 2014\nTesoura-do-brejo (Gubernetes yetapa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/NMWJXynoU3"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-26T11:24:32.000Z",
            "id": "482122235335819265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trekking \u00e9 trekking mesmo!!!! Fotos by Macgiver \u2014 at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/d8FYpm6r8j"
        },
        {
            "author_id": "1339729844",
            "created_at": "2014-06-26T11:20:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -41.15857718,
                        -11.55155403
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "11035f685ace82b3"
            },
            "id": "482121181236301824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Monumento Natural Cachoeira do Ferro Doido (Morro do Chap\u00e9u, Bahia) http://t.co/w6sUH9WOPA"
        },
        {
            "author_id": "825622897",
            "created_at": "2014-06-26T09:00:04.000Z",
            "id": "482085877351735296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\"\u00c9 nas paisagens verdes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas, Reserva da Biosfera desde 1997, que sobrevivem... http://t.co/RQ8gH1mn4l"
        },
        {
            "author_id": "107445123",
            "created_at": "2014-06-26T08:38:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "sanfonaeaviola"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "start": 16,
                        "username": "xicosa"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.40647476,
                        -7.23065975
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "482080457883131904",
            "in_reply_to_user_id": "294124998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@sanfonaeaviola @xicosa Que tal grava\u00e7\u00e3o DVD tivesse imagem 1a Floresta Nacional Araripe, entre Crato/Exu onde o \"rei do bai\u00e3o\" trafegava?"
        },
        {
            "author_id": "124145744",
            "created_at": "2014-06-26T05:10:28.000Z",
            "id": "482028095432826880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Masai Mara - #guiasdeviaje http://t.co/JHZGCuhQLf"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-06-26T05:00:14.000Z",
            "id": "482025521640124416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unesco inclui mais 26 s\u00edtios na lista de patrim\u00f4nios mundiais. Parque Nacional dos Himalaias, na \u00cdndia est\u00e1 na lista: http://t.co/VePLsBfiPR"
        },
        {
            "author_id": "2642017859",
            "created_at": "2014-06-26T04:48:09.000Z",
            "id": "482022478244749312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca *-* http://t.co/Gu0IhJBkFy"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-26T04:00:31.000Z",
            "id": "482010492794597376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. -- http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-26T04:00:30.000Z",
            "id": "482010487224561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. -- http://t.co/jmQevtqKHe http://t.co/wTiuuwt0eX"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-26T02:40:18.000Z",
            "id": "481990304325971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nBarreirinhas-MA http://t.co/t0ZDvCSRPu"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-26T02:34:23.000Z",
            "id": "481988815473881088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos len\u00e7\u00f3is Maranhenses foto By Macgyver http://t.co/beEcrKal9J"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-26T02:30:25.000Z",
            "id": "481987818924044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina -- http://t.co/jmQevtqKHe http://t.co/ui16myMzIF"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-26T02:30:24.000Z",
            "id": "481987812745814016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina -- http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2014-06-26T02:30:04.000Z",
            "id": "481987729819832320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/uSO90k8UTm"
        },
        {
            "author_id": "822345560",
            "created_at": "2014-06-26T01:58:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 27,
                        "start": 19,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 44,
                        "start": 31,
                        "username": "JeancCleiton"
                    }
                ]
            },
            "id": "481979706225348608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gostei de um v\u00eddeo @YouTube de @jeanccleiton http://t.co/tMvCcw1XDT Atravessando o Parque Nacional de Jericoacoara de D20"
        },
        {
            "author_id": "65517514",
            "created_at": "2014-06-26T01:27:09.000Z",
            "id": "481971895344979968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os em Teres\u00f3polis-site Ter\u00ea Total http://t.co/MQZi0ejnoC"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-06-26T01:15:05.000Z",
            "id": "481968859503943680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Unesco inclui mais 26 s\u00edtios na lista de patrim\u00f4nios mundiais. Parque Nacional dos Himalaias, na \u00cdndia est\u00e1 na lista: http://t.co/VePLsBfiPR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-26T00:30:43.000Z",
            "id": "481957695839547392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/MtAANCNEVm"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-26T00:30:43.000Z",
            "id": "481957694598025216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/vd6aQiAuYC"
        },
        {
            "author_id": "403489668",
            "created_at": "2014-06-26T00:14:11.000Z",
            "id": "481953535794245634",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caracter\u00edsticas morfom\u00e9tricas da Bacia Hidrogr\u00e1fica do Rio Floriano, Parque Nacional do Igua\u00e7u \u2013 PR: T\u00edtulo: C... http://t.co/qXs9rahzUW"
        },
        {
            "author_id": "148881839",
            "created_at": "2014-06-26T00:13:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "leandrovamaral"
                    }
                ]
            },
            "id": "481953375182127104",
            "in_reply_to_user_id": "161293032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@leandrovamaral e conheci um pouco do interior, como o Parque Nacional de Ubajara, a cidade do Ciro Gomes e outras perto do Piau\u00ed. Ok?"
        },
        {
            "author_id": "59368328",
            "created_at": "2014-06-25T22:40:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "481930064762646530",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#quati #florestadatijuca #errejota #riodejaneiro #rj @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/6NBNwE1lvk"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T22:30:33.000Z",
            "id": "481927452932182016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. - http://t.co/jmQevtqKHe http://t.co/kC0iBcfH0v"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-06-25T22:30:32.000Z",
            "id": "481927451996848129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. - http://t.co/DB4asr5wzs http://t.co/Dk00xtsfzB"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T22:30:31.000Z",
            "id": "481927445889970176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. - http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "421268817",
            "created_at": "2014-06-25T22:25:05.000Z",
            "id": "481926078068318208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Unesco inclui mais 26 s\u00edtios na lista de patrim\u00f4nios mundiais. Parque Nacional dos Himalaias, na \u00cdndia est\u00e1 na lista: http://t.co/BX2Sq28w2d"
        },
        {
            "author_id": "168272190",
            "created_at": "2014-06-25T22:05:48.000Z",
            "id": "481921226210672640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma turma de #feradamontanha que vai #tocapracima agora! #picusteam @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/1o0Sccag6x"
        },
        {
            "author_id": "718135572",
            "created_at": "2014-06-25T21:56:53.000Z",
            "id": "481918983067955200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 59 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque nacional de Bras\u00edlia - Clube \u00c1gua Mineral - DF\" http://t.co/7Ess42BB7d"
        },
        {
            "author_id": "372471504",
            "created_at": "2014-06-25T21:31:32.000Z",
            "id": "481912602185195521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Lugar lindooo. Otimo. Restaurante com...\" Foursquare Tip @ Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/wgkyacVOqv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-25T21:30:56.000Z",
            "id": "481912451706155009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/LtYS4xaDqz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-25T21:30:43.000Z",
            "id": "481912396911771648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o. http://t.co/5x4SDsWxYY"
        },
        {
            "author_id": "186813389",
            "created_at": "2014-06-25T21:19:20.000Z",
            "id": "481909531598143489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ora ent\u00e3o boas noites!\n\nFotografia tirada depois da entrada da Laguna Amarga no Parque Nacional Torres del Paine,... http://t.co/Rdx5IRj4pG"
        },
        {
            "author_id": "269259687",
            "created_at": "2014-06-25T21:00:04.000Z",
            "id": "481904684614316032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dentro do Parque Nacional Arikok est\u00e3o preservadas a maior parte da composi\u00e7\u00e3o vegetal, animal e geol\u00f3gica de... http://t.co/wYi5zU6aSI"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2014-06-25T20:28:31.000Z",
            "id": "481896743303659520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na audi\u00eancia p\u00fablica para cria\u00e7\u00e3o da unidade de conserva\u00e7\u00e3o Ref\u00fagio de Vida Silvestre Mata do Buraquinho.\nNo... http://t.co/xRdm2s5yg5"
        },
        {
            "author_id": "67210924",
            "created_at": "2014-06-25T19:59:58.000Z",
            "id": "481889556841897984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Planejando uma viagem ao Parque Nacional Torres del Paine? Baixe o Guia Brasileiros em Torres del Paine - http://t.co/0mnfQcFPNX"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-25T19:56:40.000Z",
            "id": "481888727388934145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/8nSx9U851R"
        },
        {
            "author_id": "398098826",
            "created_at": "2014-06-25T19:52:08.000Z",
            "id": "481887588882862080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O blog @a4pes lan\u00e7ou um guia gratuito para voc\u00ea conhecer a 8\u00aa maravilha do mundo, o Parque Nacional Torres del Paine! http://t.co/f7reA1C9JI"
        },
        {
            "author_id": "353863324",
            "created_at": "2014-06-25T18:44:23.000Z",
            "id": "481870536776355841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/sB7Uh7FDwY"
        },
        {
            "author_id": "353863324",
            "created_at": "2014-06-25T18:42:04.000Z",
            "id": "481869954158198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/CAVn5J14rj"
        },
        {
            "author_id": "205712378",
            "created_at": "2014-06-25T18:33:26.000Z",
            "id": "481867783404544001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio.\nBoato de que dono da propriedade havia morrido... http://t.co/Mjn61lJQOZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-25T18:31:26.000Z",
            "id": "481867278997544960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/3zhdxF6dox"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-25T18:31:19.000Z",
            "id": "481867247041134592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/z8tJs0DKbr"
        },
        {
            "author_id": "112404782",
            "created_at": "2014-06-25T18:05:58.000Z",
            "id": "481860870059081729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/FsoE5IDzqU"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T17:25:09.000Z",
            "id": "481850597100888064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. http://t.co/4xmJYJnZtx http://t.co/VR9hVc7QEo"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T17:25:06.000Z",
            "id": "481850586149957632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "253971211",
            "created_at": "2014-06-25T17:02:19.000Z",
            "id": "481844851101552641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Programa Visitas Legislativas leva vereadores ao Monumento Natural Palanquinho, em Cri\u00fava http://t.co/zz2YQMHvIt"
        },
        {
            "author_id": "928795638",
            "created_at": "2014-06-25T16:55:30.000Z",
            "id": "481843133932503040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia, Chapada Diamantina...plano B"
        },
        {
            "author_id": "66202762",
            "created_at": "2014-06-25T16:35:43.000Z",
            "id": "481838155578892290",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica trata transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Buraquinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/o56o880VhO"
        },
        {
            "author_id": "73431579",
            "created_at": "2014-06-25T16:09:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45325657,
                        -25.67860732
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "481831479358398464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Duas maravilhas da natureza numa s\u00f3 foto! @ Parque Nacional Iguaz\u00fa, Argentina http://t.co/Pe0CALPoMd"
        },
        {
            "author_id": "353863324",
            "created_at": "2014-06-25T14:45:13.000Z",
            "id": "481810349159907328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/rPaMjZnz3Q"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-25T14:31:04.000Z",
            "id": "481806790213242883",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/4udp3TW4Aj"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-25T14:31:03.000Z",
            "id": "481806784584515585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/Dg3U6BVDHq"
        },
        {
            "author_id": "54383366",
            "created_at": "2014-06-25T14:30:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98573396,
                        -22.44893702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "481806723662225408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/DtpgkSUsaV"
        },
        {
            "author_id": "108101385",
            "created_at": "2014-06-25T13:56:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "_Paisajes_"
                    }
                ]
            },
            "id": "481797978991366144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@_Paisajes_: Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/7kgwQPGuNj\""
        },
        {
            "author_id": "66202762",
            "created_at": "2014-06-25T13:27:21.000Z",
            "id": "481790752104534016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Buraquinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/FLuXDOJlfX"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T13:01:31.000Z",
            "id": "481784252288491520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/jmQevtqKHe http://t.co/UUBKx9bGjn"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T13:01:28.000Z",
            "id": "481784240020144128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "89025231",
            "created_at": "2014-06-25T12:54:49.000Z",
            "id": "481782567478128640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Com o anfitri\u00e3o Neri Cunha no Parque Nacional de Bras\u00edlia. A natureza anima a alma http://t.co/dH3C30pneH"
        },
        {
            "author_id": "139804588",
            "created_at": "2014-06-25T12:50:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -72.30790239,
                        -40.7351487
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "009f73d83686f58f"
            },
            "id": "481781383405518848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O aspecto branco \u00e9 gelinho!! \ud83d\ude0d @ Parque Nacional Puyehue http://t.co/u3b1O4DNnH"
        },
        {
            "author_id": "2474554903",
            "created_at": "2014-06-25T12:43:41.000Z",
            "id": "481779764412555264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma das maiores reservas da biodiversidade do planeta: http://t.co/E6xJ8LnzxW #AllYouNeedIsEcuador http://t.co/GjUoklREXq"
        },
        {
            "author_id": "321988035",
            "created_at": "2014-06-25T12:30:23.000Z",
            "id": "481776417693532160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/akRGEIdxEE"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-25T12:30:21.000Z",
            "id": "481776409774657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/EqUIXVl6ca"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-25T12:30:18.000Z",
            "id": "481776397250465792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/1YyhivQZ4i"
        },
        {
            "author_id": "92966920",
            "created_at": "2014-06-25T12:25:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.29124584,
                        -20.31593592
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "a8bf18425e35f49d"
            },
            "id": "481775254076133377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deserto brasileiro. @ Parque Nacional de Jericoacoara-CE http://t.co/1cHhMcJIrz"
        },
        {
            "author_id": "229591794",
            "created_at": "2014-06-25T11:04:27.000Z",
            "id": "481754790226300928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. #travel #ttot #nature\nhttp://t.co/UbwHIqBatB"
        },
        {
            "author_id": "1036287626",
            "created_at": "2014-06-25T11:01:55.000Z",
            "id": "481754155694825472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/zXX7TFHkl6\""
        },
        {
            "author_id": "1190505763",
            "created_at": "2014-06-25T11:00:40.000Z",
            "id": "481753838785806337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 82,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 52
            },
            "text": "Parque Nacional Acadia - Maine. http://t.co/IJ0qr3DsYv"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-06-25T10:04:55.000Z",
            "id": "481739810999001088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina, Brasil. http://t.co/FPP0zP1J9d"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-25T09:57:07.000Z",
            "id": "481737846760697856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no blog: \"Parque Nacional Ts'ehlanyane , \u00c1rea Protegida de Lesoto\" na S\u00e9rie  AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/DUpVbzCv5p"
        },
        {
            "author_id": "80368874",
            "created_at": "2014-06-25T09:52:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367325,
                        -22.96140133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "481736761802903552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Da janela lateral do quarto de dormir ... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/FuZ8ept0pn"
        },
        {
            "author_id": "2288123232",
            "created_at": "2014-06-25T08:35:08.000Z",
            "id": "481717215717511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (Brasil)  http://t.co/pQBkLswoBA"
        },
        {
            "author_id": "91522225",
            "created_at": "2014-06-25T07:24:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -112.53475975,
                        45.99250476
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "595c62baef048838"
            },
            "id": "481699471315976192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das coisas mais incriiiiiiveis que j\u00e1 vi na vida! \u00c9 um dos v\u00e1aaarios g\u00e9isers do Parque Nacional.\u2026 http://t.co/wx3yPDzWof"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T05:30:14.000Z",
            "id": "481670684502810624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. -- http://t.co/4xmJYJnZtx http://t.co/hZU7JGPOcY"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T05:30:12.000Z",
            "id": "481670675477065728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. -- http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "185839865",
            "created_at": "2014-06-25T04:31:41.000Z",
            "id": "481655949367988224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate crimes ambientais no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/BpnLIorOGO"
        },
        {
            "author_id": "85242032",
            "created_at": "2014-06-25T03:51:33.000Z",
            "id": "481645850624794625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Luna plateada. Parque Nacional Igua\u00e7u/ Paran\u00e1, Brasil (en Foz de Igua\u00e7u) http://t.co/cjXl98l6XF"
        },
        {
            "author_id": "85242032",
            "created_at": "2014-06-25T03:51:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -70.58569087,
                        -32.84542036
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00c524307fc70d0b"
            },
            "id": "481645841665368064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Luna plateada.\nParque Nacional Igua\u00e7u/ Paran\u00e1, Brasil @ Foz de Igua\u00e7u http://t.co/MdySdipWUu"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T03:30:16.000Z",
            "id": "481640493986893824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina -- http://t.co/jmQevtqKHe http://t.co/WbDm83Qdw7"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T03:30:14.000Z",
            "id": "481640483069120513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina -- http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-06-25T03:23:38.000Z",
            "id": "481638822262734848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alma dos Anci\u00f5es: A foto \"Soul of the Ancients\", feita no Parque Nacional Glacier, em Montana (EUA), \u00e9 uma das... http://t.co/Wft6IxnbVT"
        },
        {
            "author_id": "46395153",
            "created_at": "2014-06-25T02:02:39.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "481618443787988993",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Len\u00e7\u00f3is Maranhenses/MA. #TamMission13 @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/gbio6xHHSb"
        },
        {
            "author_id": "70236664",
            "created_at": "2014-06-25T01:33:24.000Z",
            "id": "481611080964538368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto: visitheworld: Canyon do Itaimbezinho, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Brasil (by Mathieu... http://t.co/QRWLtfmEYG"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2014-06-25T01:10:06.000Z",
            "id": "481605217050296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/uSO90k8UTm"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-25T00:57:41.000Z",
            "id": "481602094692958208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Ts'ehlanyane de Lesoto\" http://t.co/PCTcuk7LZw"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-25T00:45:18.000Z",
            "id": "481598979214282752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/mzRxp92dcq"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-25T00:45:14.000Z",
            "id": "481598960197324800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/AxpU8bPE1v"
        },
        {
            "author_id": "194957231",
            "created_at": "2014-06-25T00:40:01.000Z",
            "id": "481597645665091584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontrou exemplar raro de caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2ndia.\n\nFonte: g1 http://t.co/ow29fjb5Td"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-06-25T00:00:37.000Z",
            "id": "481587732011950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. - http://t.co/rEj0JljbTH http://t.co/sXbAp4wXVl"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T00:00:36.000Z",
            "id": "481587726987583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. - http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-25T00:00:32.000Z",
            "id": "481587710323224576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. - http://t.co/4xmJYJnZtx http://t.co/bXZ3Z7wsPs"
        },
        {
            "author_id": "302556418",
            "created_at": "2014-06-24T23:46:18.000Z",
            "id": "481584129717600257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cavernas do Parque Nacional Guvrin-Maresha Beit em Israel,  foram declaradas Patrim\u00f4nio Mundial da UNESCO http://t.co/wqF9peZ4Ex"
        },
        {
            "author_id": "535787468",
            "created_at": "2014-06-24T23:17:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "start": 0,
                        "username": "bno_cavalcanti"
                    }
                ]
            },
            "id": "481576833440550912",
            "in_reply_to_user_id": "178797556",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@bno_cavalcanti Parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses \u00e9 um amor, nasci em um munic\u00edpio bem pr\u00f3ximo de l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-06-24T23:10:50.000Z",
            "id": "481575204468973569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Not\u00edciasLagos: A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ http://t.co/ZTHx85NcXb"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-06-24T23:05:36.000Z",
            "id": "481573888724180992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ: Boato de que dono da propriedade havia... http://t.co/yY0bxy16AN"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-06-24T23:05:21.000Z",
            "id": "481573823020429312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ: Boato de que dono da propriedade havia mor... http://t.co/qP1ubnLwkI"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-06-24T23:05:16.000Z",
            "id": "481573802711580673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ: Boato de que dono da propriedade havia mor... http://t.co/2eWxYaWToH"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-06-24T23:05:15.000Z",
            "id": "481573799171616769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ: Boato de que dono da propriedade havia mor... http://t.co/Wyl7Kjlpgt"
        },
        {
            "author_id": "820319378",
            "created_at": "2014-06-24T23:03:06.000Z",
            "id": "481573258496856066",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "A\u00e7\u00e3o impede invas\u00e3o em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental em Cabo Frio, RJ http://t.co/9PHEP1WNWV"
        },
        {
            "author_id": "48417486",
            "created_at": "2014-06-24T22:53:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "481570780292325376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "And another!! This place is unbelievable!! #nofilter @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/W0ZzZqCmmb"
        },
        {
            "author_id": "48417486",
            "created_at": "2014-06-24T22:50:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "481570006996496386",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nofilter. Great day today! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/GtKYjVuhNN"
        },
        {
            "author_id": "70690845",
            "created_at": "2014-06-24T22:31:16.000Z",
            "id": "481565245778173953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Buraquinho poder\u00e1 ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/qFTe1oVxF3"
        },
        {
            "author_id": "1935063536",
            "created_at": "2014-06-24T22:23:28.000Z",
            "id": "481563283061620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "2\u00aa edi\u00e7\u00e3o do Programa Visitas Legislativas leva vereadores ao Monumento Natural Palanquinho, em Cri\u00fava http://t.co/SyhE8ViWfO"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2014-06-24T22:10:02.000Z",
            "id": "481559900951031808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/uSO90k8UTm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-24T21:45:17.000Z",
            "id": "481553676025098240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/LzqVTrcXRF"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-24T21:45:14.000Z",
            "id": "481553661769043968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Ja\u00fa: tem potencial tur\u00edstico ainda inexplorado para trilhas, navega\u00e7\u00e3o e camping. http://t.co/FWyUkaHQVW"
        },
        {
            "author_id": "2388636043",
            "created_at": "2014-06-24T21:07:47.000Z",
            "id": "481544235691544576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: \"Fox At Sunset\" - Parque Nacional de Monfrag\u00fce, Spain - Photo by Simon Planes http://t.co/bIP8nIkQ7T"
        },
        {
            "author_id": "173639838",
            "created_at": "2014-06-24T21:03:39.000Z",
            "id": "481543197399592960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Tijuca #Brasil #Rio de #Janeiro #haciendohistoria http://t.co/KQYx9lwjxM"
        },
        {
            "author_id": "869161357",
            "created_at": "2014-06-24T21:03:26.000Z",
            "id": "481543144581124096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 19,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 4,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "Parque nacional de tijuca http://t.co/igJgAwdz6V"
        },
        {
            "author_id": "248265744",
            "created_at": "2014-06-24T20:19:50.000Z",
            "id": "481532169282527232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio Eco #brasilia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Zh61Ukz43O"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2014-06-24T20:00:03.000Z",
            "id": "481527192275279872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NOVA VIAGEM\nParta em busca dos \"Big Five\" no Parque Nacional Kruger, na \u00c1frica do Sul. + info em... http://t.co/iXhAkyr1PE"
        },
        {
            "author_id": "1703214044",
            "created_at": "2014-06-24T19:45:08.000Z",
            "id": "481523437039411200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Buraquinho poder\u00e1 ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o - http://t.co/uUaiAA3smi http://t.co/FQ8ls0h3hP"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2014-06-24T19:10:17.000Z",
            "id": "481514666649083904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/uSO90k8UTm"
        },
        {
            "author_id": "77272609",
            "created_at": "2014-06-24T19:03:42.000Z",
            "id": "481513012390420482",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional http://t.co/eD3MitZZRz"
        },
        {
            "author_id": "288274510",
            "created_at": "2014-06-24T19:00:59.000Z",
            "id": "481512325258543105",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara http://t.co/AWyobRJDq9 Apoio Cultural: Abble http://t.co/gEHcskqoab"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T19:00:44.000Z",
            "id": "481512264621895681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina - http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T19:00:38.000Z",
            "id": "481512237983481860",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina - http://t.co/4xmJYJnZtx http://t.co/absZ62Kzil"
        },
        {
            "author_id": "245018605",
            "created_at": "2014-06-24T18:48:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 124,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "481509241560502273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/fdpxsifmnB via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-24T18:45:19.000Z",
            "id": "481508382961324032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/2urK57EpaW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-24T18:45:19.000Z",
            "id": "481508382902607873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Jamanxim: um grave problema envolve a passagem da BR-163 pelo meio do Parque. http://t.co/jpmEv6B3zo"
        },
        {
            "author_id": "423613902",
            "created_at": "2014-06-24T18:41:01.000Z",
            "id": "481507302696964096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mata do Buraquinho poder\u00e1 ser transformada em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/s3otnEXPf2 #Tamba\u00fa247"
        },
        {
            "author_id": "339046136",
            "created_at": "2014-06-24T18:36:54.000Z",
            "id": "481506267119112192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa de Taquaru\u00e7u: apresentado projeto da unidade de conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/5Vv77mBeTy Blog do Zacarias"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-06-24T18:20:11.000Z",
            "id": "481502061431758848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/QUVeMaJl2L"
        },
        {
            "author_id": "2190518942",
            "created_at": "2014-06-24T18:00:01.000Z",
            "id": "481496982838853632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento natural, presente de Deus para a nossa cidade! http://t.co/YAvooF8m0C"
        },
        {
            "author_id": "248265744",
            "created_at": "2014-06-24T17:49:22.000Z",
            "id": "481494304095866880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cerrado #brasilia @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/CUe8E9CCjq"
        },
        {
            "author_id": "1955381906",
            "created_at": "2014-06-24T17:46:27.000Z",
            "id": "481493569719771136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/jTi47PJRks"
        },
        {
            "author_id": "1955381906",
            "created_at": "2014-06-24T17:42:17.000Z",
            "id": "481492523232526336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Meu deus,mas o ser humano n\u00e3o deixa nenhuma esp\u00e9cie de ser vivo em paz!!!Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o... http://t.co/yqRQnb2Puq"
        },
        {
            "author_id": "1180157516",
            "created_at": "2014-06-24T17:31:56.000Z",
            "id": "481489915683696641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude o Parque Nacional Serra da Capivara | Site Obras de Arte \n\nAssista o V\u00eddeo!!! :) http://t.co/yTHiIOtVjF"
        },
        {
            "author_id": "54304370",
            "created_at": "2014-06-24T17:28:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 132,
                        "start": 129,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "481488937429372929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional - not\u00edcias em Santa Catarina http://t.co/Sq87n6uWVi via @g1"
        },
        {
            "author_id": "1180157516",
            "created_at": "2014-06-24T17:24:39.000Z",
            "id": "481488082533773312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude o Parque Nacional Serra da Capivara | Site Obras de Arte \n\nAssista o V\u00eddeo!!! :) http://t.co/zMbERxv1Bh"
        },
        {
            "author_id": "83112415",
            "created_at": "2014-06-24T16:51:33.000Z",
            "id": "481479755213328384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia e colocam em risco a biodiversidade  http://t.co/EZfqkCpThp"
        },
        {
            "author_id": "323234643",
            "created_at": "2014-06-24T16:20:43.000Z",
            "id": "481471996510089216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De Tagomago Parque Nacional. http://t.co/YAcdClRvyd"
        },
        {
            "author_id": "301981059",
            "created_at": "2014-06-24T16:18:07.000Z",
            "id": "481471341124935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Algunas fotos en el Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas | Turismo en Portugal http://t.co/SuaevBtarG"
        },
        {
            "author_id": "1180157516",
            "created_at": "2014-06-24T16:07:27.000Z",
            "id": "481468654958026754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude o Parque Nacional Serra da Capivara | Site Obras de Arte http://t.co/rjxwkt55VY"
        },
        {
            "author_id": "288901066",
            "created_at": "2014-06-24T16:07:10.000Z",
            "id": "481468586566111234",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es w/ @mr_christhian http://t.co/VfLiExhQZZ"
        },
        {
            "author_id": "1180157516",
            "created_at": "2014-06-24T16:03:44.000Z",
            "id": "481467719556935680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ajude o Parque Nacional Serra da Capivara | Site Obras de Arte\n\n#art #arte #artesrupestre #arte primitiva\n\nhttp://t.co/yHaZYZGzI7"
        },
        {
            "author_id": "317451756",
            "created_at": "2014-06-24T16:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 116,
                        "username": "funbio"
                    }
                ]
            },
            "id": "481466898597818368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre material informativo para informa\u00e7\u00e3o e divulga\u00e7\u00e3o da Reserva Extrativista Chico Mendes http://t.co/RlevGJXjrK @funbio"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-24T15:46:51.000Z",
            "id": "481463470294986754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Equipe do Jornal Nacional gravando mat\u00e9ria agora no Corcovado, setor Serra da Carioca do Parque Nacional da... http://t.co/gtkyW9Xa08"
        },
        {
            "author_id": "74226355",
            "created_at": "2014-06-24T15:40:51.000Z",
            "id": "481461962766049280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades - PI. Magn\u00edfico conjunto de afloramentos rochosos e patrim\u00f4nio arqueol\u00f3gico! http://t.co/bqnwDXcVmw"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T15:30:29.000Z",
            "id": "481459354210562048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. http://t.co/4xmJYJnZtx http://t.co/3rFJaDc1Lv"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T15:30:24.000Z",
            "id": "481459331079368705",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina. http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "2624211281",
            "created_at": "2014-06-24T14:56:24.000Z",
            "id": "481450777387753472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Lagoa do Bispo Dom Helvecio- Parque Nacional do Rio Doce http://t.co/Hg16mTyLKz"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-24T14:45:26.000Z",
            "id": "481448013844320257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo http://t.co/kgYdPrg235"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-24T14:45:25.000Z",
            "id": "481448009746886657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia: foi o primeiro Parque Nacional do Brasil criado em junho de 1937, no governo http://t.co/vnRAMvtNg7"
        },
        {
            "author_id": "54670687",
            "created_at": "2014-06-24T14:15:25.000Z",
            "id": "481440461668630528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/uSO90k8UTm"
        },
        {
            "author_id": "1600899252",
            "created_at": "2014-06-24T14:00:02.000Z",
            "id": "481436591542775809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este \u00e9 o Parque Nacional Glacier, em Montana, uma das 10 mais belas paisagens naturais que podem mudar... http://t.co/HJ9KAkiyTD"
        },
        {
            "author_id": "6597992",
            "created_at": "2014-06-24T13:36:40.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    },
                    {
                        "end": 60,
                        "start": 51,
                        "username": "CMcQ_NYC"
                    }
                ]
            },
            "id": "481430711581540352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca w/ @cmcq_nyc http://t.co/nN24KivInX http://t.co/vMJA2PrP0d"
        },
        {
            "author_id": "2175043783",
            "created_at": "2014-06-24T13:01:49.000Z",
            "id": "481421940738256896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O mascote #Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola. #Copa2014 #Sustentabilidade http://t.co/bVTb5ryJhn"
        },
        {
            "author_id": "248265744",
            "created_at": "2014-06-24T12:58:48.000Z",
            "id": "481421181523099648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Bras\u00edlia (Bras\u00edlia, DF) http://t.co/PO83eyACVP"
        },
        {
            "author_id": "1172668500",
            "created_at": "2014-06-24T12:55:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "najibchahede"
                    }
                ]
            },
            "id": "481420255814643714",
            "in_reply_to_user_id": "140893761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@najibchahede sangre o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1172668500",
            "created_at": "2014-06-24T12:53:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 0,
                        "username": "z101digital"
                    }
                ]
            },
            "id": "481419839966175233",
            "in_reply_to_user_id": "132207470",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@z101digital sangre o parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "1546453303",
            "created_at": "2014-06-24T12:42:56.000Z",
            "id": "481417186133934080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo apresenta projeto para implanta\u00e7\u00e3o do Parque Natural Municipal, a primeira Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Lavras http://t.co/i62YL2QymB"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-24T12:40:29.000Z",
            "id": "481416573157400576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/loPvt8urFf"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-24T12:40:16.000Z",
            "id": "481416517423489025",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: a origem da palavra Igua\u00e7u \u00e9 ind\u00edgena-guarani e significa \"\u00e1gua grande\". http://t.co/49YIyN2iOC"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-06-24T12:30:01.000Z",
            "id": "481413937058299904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/lIWIrYL32W"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T12:00:25.000Z",
            "id": "481406486414102529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/jmQevtqKHe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T12:00:21.000Z",
            "id": "481406470584795136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/jmQevtqKHe http://t.co/IsYiXMKTzK"
        },
        {
            "author_id": "961439533",
            "created_at": "2014-06-24T11:52:25.000Z",
            "id": "481404474360356864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/NMQDni8oV6"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-24T11:44:23.000Z",
            "id": "481402453745999872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 24 de junho de 2014\nPavonia grandiflora\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/truGvTKmE0"
        },
        {
            "author_id": "222152298",
            "created_at": "2014-06-24T11:07:06.000Z",
            "id": "481393069376684032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional. http://t.co/7cUip8QFbW"
        },
        {
            "author_id": "70658420",
            "created_at": "2014-06-24T11:00:03.000Z",
            "id": "481391298025648128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As confer\u00eancias Green Project Awards compensam todas as suas emiss\u00f5es, apoiando a floresta nacional. http://t.co/hUvdQ5G7NG"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-06-24T09:42:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57491964,
                        -22.48614379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "481371813931655169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Bora correr!!! 10\u00ba em Itatiaia/RJ @ Estrada Do Parque Nacional http://t.co/45Nh5UZ2DF"
        },
        {
            "author_id": "151148352",
            "created_at": "2014-06-24T07:41:56.000Z",
            "id": "481341438190694400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Monfrag\u00fce http://t.co/IqjBkYs4fr #TurismoInclusivo #TourismForAll"
        },
        {
            "author_id": "607346016",
            "created_at": "2014-06-24T05:03:34.000Z",
            "id": "481301583687188480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil #borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em #SantaCatarina http://t.co/KhYWRMgVXL"
        },
        {
            "author_id": "611784404",
            "created_at": "2014-06-24T05:03:33.000Z",
            "id": "481301581816532992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil #borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em #SantaCatarina http://t.co/8i1nrgxkQo"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2014-06-24T05:02:56.000Z",
            "id": "481301425897500672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa\u00a0Catarina http://t.co/TpWdkPv9oC"
        },
        {
            "author_id": "31394319",
            "created_at": "2014-06-24T05:02:51.000Z",
            "id": "481301403332517889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/QmiK7QlaCP http://t.co/V0kzIVZK7k"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-06-24T04:11:49.000Z",
            "id": "481288561627389954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/Pl3JtZ3hYx"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-24T04:11:31.000Z",
            "id": "481288484540653568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FAUNA NEWS: Treze mil borboletas mortas em Parque Nacional. Crime recorrente em Santa Catarina http://t.co/sD6xqwI6nD"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-24T03:00:03.000Z",
            "id": "481270500769812480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 24 de junho de 2014\nPavonia grandiflora\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/qE4lwOB5PX"
        },
        {
            "author_id": "311011512",
            "created_at": "2014-06-24T02:43:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -38.11121826,
                        -4.1546417
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "aec6aa0b52404a60"
            },
            "id": "481266338774917120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "caminhando apenas (@ Monumento Natural das Fal\u00e9sias) http://t.co/P8UkteJsWF"
        },
        {
            "author_id": "1363027915",
            "created_at": "2014-06-24T01:47:48.000Z",
            "id": "481252315949989889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vou mudar-me para o Jap\u00e3o e trabalhar num parque nacional como Ama de Pandas."
        },
        {
            "author_id": "205441207",
            "created_at": "2014-06-24T01:24:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -51.19630372,
                        -29.1505533
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "bacb72e48bb40ebe"
            },
            "id": "481246452472348672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Festa da uva? S\u00f3 ano que vem :) \ud83c\udf47 @ Parque Nacional Festa Da Uva http://t.co/e74DQkrX8x"
        },
        {
            "author_id": "1968032954",
            "created_at": "2014-06-24T01:00:03.000Z",
            "id": "481240302980964352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional\n\nLeia mais: http://t.co/FGmPQI0QFp http://t.co/u6EnQgbSKi"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-24T00:40:14.000Z",
            "id": "481235313768300544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/ITVOCAk1ZV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-24T00:40:11.000Z",
            "id": "481235302187798528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Catimbau: o s\u00edtio arqueol\u00f3gico de Alcoba\u00e7a concentra um conjunto de grafismos rupestres. http://t.co/aqqEvFY48A"
        },
        {
            "author_id": "85481906",
            "created_at": "2014-06-24T00:33:44.000Z",
            "id": "481233678925049856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio ao Parque Nacional de Sete Cidades- Piaui"
        },
        {
            "author_id": "58183349",
            "created_at": "2014-06-24T00:29:57.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "481232727690059776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/o2a1kJ059I via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "90785779",
            "created_at": "2014-06-24T00:21:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -56.0969,
                        -15.5958
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "481230520115003392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es #14col14 @ Cuiab\u00e1, Brazil http://t.co/RASuNNw1tk"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-24T00:02:57.000Z",
            "id": "481225933060198400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Sehlabathebe de Lesoto\" http://t.co/Xs0VixnCuc"
        },
        {
            "author_id": "211343758",
            "created_at": "2014-06-23T23:16:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "481214233049587713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aqui consta #selfienopedal #flona @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/cB2XOjMtjN"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2014-06-23T23:13:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "481213578674831360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/EgQ5bi3kGH via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2014-06-23T23:13:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "481213468633079809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/AMG8fubN4q via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "92246550",
            "created_at": "2014-06-23T23:09:17.000Z",
            "id": "481212427116507137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa noite! \n\nAmanita Muscaria. Parque Nacional da Serra da Bocaina. \nFoto: Gustavo Carvalho / Nikon D3100 http://t.co/FrALlYncTL"
        },
        {
            "author_id": "96312462",
            "created_at": "2014-06-23T22:06:42.000Z",
            "id": "481196676074721280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimar\u00e3es cerca a Cuiab\u00e1. Patrimonio Natural de la Humanidad. http://t.co/HC4E3ogW8W"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-06-23T21:56:05.000Z",
            "id": "481194002692055040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/8New8Zq5l9"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-06-23T21:55:58.000Z",
            "id": "481193976767082496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/P90m4omZgB"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-06-23T21:55:58.000Z",
            "id": "481193973101260800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/8yc92lYbNa"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-23T21:40:22.000Z",
            "id": "481190050445529088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/4aW8eogNUJ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-23T21:40:16.000Z",
            "id": "481190025749868545",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Cabo Orange: fauna da regi\u00e3o possui v\u00e1rias esp\u00e9cies de tartarugas, al\u00e9m do amea\u00e7ado peixe-boi. http://t.co/trgu86FGOc"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-06-23T21:40:07.000Z",
            "id": "481189984322740225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional - not\u00edcias em Santa Catarina http://t.co/E1AaLEg40V"
        },
        {
            "author_id": "1700833242",
            "created_at": "2014-06-23T21:24:01.000Z",
            "id": "481185932775673859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/CrAmkCbpCw"
        },
        {
            "author_id": "174007879",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:54.000Z",
            "id": "481185906750013440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Blablablametro Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parqu... http://t.co/VrwzJK0Rfc #sigame"
        },
        {
            "author_id": "2579286596",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:52.000Z",
            "id": "481185897983926273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Blablablametro Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parqu... http://t.co/arZdcF07Op #sigame"
        },
        {
            "author_id": "2583296473",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:50.000Z",
            "id": "481185889310097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/d03eL6zsAf"
        },
        {
            "author_id": "2577607921",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:37.000Z",
            "id": "481185834398253056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#personalizada Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Naciona... http://t.co/SnpXwHvSyH"
        },
        {
            "author_id": "180021910",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:31.000Z",
            "id": "481185810205507584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/XIrFBfPUYM"
        },
        {
            "author_id": "380480815",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:29.000Z",
            "id": "481185802114707456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/VcHsngS0lx"
        },
        {
            "author_id": "2572067570",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:27.000Z",
            "id": "481185790546833408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/H1booGrXCz"
        },
        {
            "author_id": "2571911856",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:23.000Z",
            "id": "481185775342473216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/6JxqVnW85k"
        },
        {
            "author_id": "2548838815",
            "created_at": "2014-06-23T21:23:09.000Z",
            "id": "481185715900796929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/iCU3KzpLe3"
        },
        {
            "author_id": "2362095715",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:58.000Z",
            "id": "481185670308704257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/gs2hPC1hGn"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:41.000Z",
            "id": "481185599768891393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, no Vale, durou quatro dias.\nArmas usadas na ca\u00e7a de animais silvestres tamb\u00e9m foram e..."
        },
        {
            "author_id": "2379251281",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:40.000Z",
            "id": "481185596132446209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/ggsqxL2ZWj"
        },
        {
            "author_id": "2287158439",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:37.000Z",
            "id": "481185583553708032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/jcqkMvvFQ5"
        },
        {
            "author_id": "96387764",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:35.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 111,
                        "start": 96,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "481185574628253700",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/yP2tRj3fTn Siga @CanaisTvOnline"
        },
        {
            "author_id": "96428417",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:31.000Z",
            "id": "481185559017033728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/VLvtUKH4pU #TvOnline #Filme #TV"
        },
        {
            "author_id": "116275481",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:03.000Z",
            "id": "481185440322428928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacion... http://t.co/vHKxLL87Hx Via G1 noticias"
        },
        {
            "author_id": "358111391",
            "created_at": "2014-06-23T21:22:01.000Z",
            "id": "481185432089018368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/GaoCulSslx"
        },
        {
            "author_id": "2331864589",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:50.000Z",
            "id": "481185386006188033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/7f5bXMh4fD"
        },
        {
            "author_id": "2300495990",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:44.000Z",
            "id": "481185358852276224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/wgiDGQsp9C"
        },
        {
            "author_id": "2194385532",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:28.000Z",
            "id": "481185294415167488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/RTQNZr1Vfy"
        },
        {
            "author_id": "1967283360",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:22.000Z",
            "id": "481185265759711232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/hk0yBmUGdw"
        },
        {
            "author_id": "156014878",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:19.000Z",
            "id": "481185255072600065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/VmqEq5OQeQ"
        },
        {
            "author_id": "1263221292",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:15.000Z",
            "id": "481185240350613504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/JsStoOPYzT"
        },
        {
            "author_id": "281652610",
            "created_at": "2014-06-23T21:21:06.000Z",
            "id": "481185200198529024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nacional da Serra do I... http://t.co/MMuLM7W5Nt"
        },
        {
            "author_id": "111342203",
            "created_at": "2014-06-23T21:20:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 133,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "481185158867873795",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#joamarda: Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional: Opera\u00e7\u00e3o no Parque Nac... http://t.co/90O37US2wy via @g1"
        },
        {
            "author_id": "96442406",
            "created_at": "2014-06-23T21:20:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "481185101993095168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/Bp9q4PJzgN #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "172862485",
            "created_at": "2014-06-23T21:20:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "481185088432898048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/mF3aLcXyyz #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "96994630",
            "created_at": "2014-06-23T21:20:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "481185049702694913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/WJYZS6ewOT #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169215881",
            "created_at": "2014-06-23T21:20:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "481184996300820480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/vBPs24N3xN #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "169061664",
            "created_at": "2014-06-23T21:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "start": 4,
                        "username": "CanaisTvOnline"
                    }
                ]
            },
            "id": "481184961429385216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RT @CanaisTvOnline Mais de 13 mil borboletas mortas s\u00e3o apreendidas em parque nacional http://t.co/Kuc7eqdVYm #TvOnline #TV #Globo"
        },
        {
            "author_id": "1861438015",
            "created_at": "2014-06-23T20:33:32.000Z",
            "id": "481173229672091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Document\u00e1rio especial sobre o Parque Nacional da Gorongosa com Catarina Furtado, Turismo de Mo\u00e7ambique http://t.co/DmtnWQEpMB"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-23T18:40:29.000Z",
            "id": "481144781645418497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/c67pJbTW0f"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-23T18:40:19.000Z",
            "id": "481144739702792192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Araguaia: o parque abriga muitas esp\u00e9cies de aves, como a arara-azul, a harpia e o gavi\u00e3o-real. http://t.co/OxEWNx37eG"
        },
        {
            "author_id": "2464952491",
            "created_at": "2014-06-23T18:37:29.000Z",
            "id": "481144023877693440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#gha depende de resultados, mas quem sabe.. balan\u00e7ando como a ponte no Parque Nacional de Kakum\n#copabr #copa2014 http://t.co/1NukgU5uUo"
        },
        {
            "author_id": "52981916",
            "created_at": "2014-06-23T18:32:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "481142833168928768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do Buraquinho #MeioAmbiente #SNUCS http://t.co/abvbdPMR03 via @ronilsonpaz"
        },
        {
            "author_id": "2464952491",
            "created_at": "2014-06-23T18:29:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 4,
                        "start": 0,
                        "username": "arg"
                    }
                ]
            },
            "id": "481141889828409344",
            "in_reply_to_user_id": "5544222",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@arg venceu no sufoco.. t\u00e3o frio qto o futebol, parque nacional de los glaciares\n#copabr #copa2014 http://t.co/pf0iucSfmX"
        },
        {
            "author_id": "109592586",
            "created_at": "2014-06-23T17:59:17.000Z",
            "id": "481134413560823809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia - http://t.co/rUqmvP3WlI"
        },
        {
            "author_id": "198689522",
            "created_at": "2014-06-23T17:54:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "481133279035539456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedal de lei \ud83d\udd1d @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/QyM2TlhVFo"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-06-23T17:26:55.000Z",
            "id": "481126266121498624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nions Malacara e Churriado - Parque Nacional da Serra Geral \nPasseio de Paramotor - Desafio da Natureza... http://t.co/HJJuZe6QxE"
        },
        {
            "author_id": "8515492",
            "created_at": "2014-06-23T17:00:16.000Z",
            "id": "481119561777823745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 20,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "A Nerdtour vai mostrar o belo Parque Nacional de Yosemite, acompanhe tudo na fanpage do #SubViagens http://t.co/R1eZZxY9ge #ad"
        },
        {
            "author_id": "52099889",
            "created_at": "2014-06-23T17:00:01.000Z",
            "id": "481119496137375744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Waza tem as melhores infraestruturas e \u00e9 o parque mais visitado de Camar\u00f5es, advers\u00e1rio do... http://t.co/d1Aeu9xrvA"
        },
        {
            "author_id": "48498401",
            "created_at": "2014-06-23T16:58:59.000Z",
            "id": "481119236165619712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "\u00danica coisa chata e que perderei o jogo do Brasil hj no parque nacional sem TV. Mas confio em voc\u00eas para mandarem news! To torcendo! \u26bd\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b"
        },
        {
            "author_id": "26956046",
            "created_at": "2014-06-23T16:57:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 92,
                        "start": 77,
                        "username": "socioambiental"
                    }
                ]
            },
            "id": "481118793037410304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: um patrim\u00f4nio amea\u00e7ado http://t.co/U3ZE8T5UGV via @socioambiental"
        },
        {
            "author_id": "2342453311",
            "created_at": "2014-06-23T16:55:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 13,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "481118445216743424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Copa2014 RT @psustentavel: Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/38LhtqJzEK  #Copa http://t.co/hPn1eA3qyE"
        },
        {
            "author_id": "1661104537",
            "created_at": "2014-06-23T16:00:01.000Z",
            "id": "481104397645381632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 estamos no Parque Nacional das Arauc\u00e1rias para o monitoramento de Junho!\nPara saber mais sobre o projeto de... http://t.co/mCCCRTo7dR"
        },
        {
            "author_id": "2303406733",
            "created_at": "2014-06-23T15:10:01.000Z",
            "id": "481091812518801409",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Itaimbezinho - Parque Nacional de Aparados da Serra \nPasseio de Paramotor - Desafio da Natureza\nAparados... http://t.co/mHktOo1cWw"
        },
        {
            "author_id": "82503870",
            "created_at": "2014-06-23T14:43:22.000Z",
            "id": "481085108724580355",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Mudan\u00e7as clim\u00e1ticas j\u00e1 est\u00e3o aqui\", Ministro meio-ambiente Jamaica. Mas pais tem parceria com China para criar um porto em \u00e1rea protegida."
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-23T14:40:19.000Z",
            "id": "481084341989408768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/SNTig3og4g"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-23T14:40:08.000Z",
            "id": "481084294019170304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Alto Cariri: o muriqui-do-norte, um dos primatas mais amea\u00e7ados, pode ser encontrado no parque. http://t.co/AbjXF7UddQ"
        },
        {
            "author_id": "516993174",
            "created_at": "2014-06-23T13:48:42.000Z",
            "id": "481071348987342848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monumento Natural Estadual Serra da Moeda http://t.co/6gp8qBPuCb"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-23T13:45:51.000Z",
            "id": "481070631446794241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reintrodu\u00e7\u00e3o de cutias no Parque \u00e9 um projeto da UFRJ e UFRRJ (Rural) com o apoio do Parque Nacional da Tijuca,... http://t.co/TjTbHlD2lH"
        },
        {
            "author_id": "85375127",
            "created_at": "2014-06-23T13:20:53.000Z",
            "id": "481064348258152448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homens s\u00e3o flagrados pescando ilegalmente em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\n\nPoliciais militares do 7\u00ba BPM durante... http://t.co/flMZR6rMu2"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Dominican Republic",
                "country_code": "DO",
                "full_name": "Dominican Republic",
                "id": "695f560eb8922977",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Pesqueira, Brasil",
                "id": "35fc687924b05747",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Natal, Brasil",
                "id": "a4ddc3856053f7e1",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Ushuaia, Argentina",
                "id": "001040bd29e08949",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil",
                "id": "d1fc0c973adbff22",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Iper\u00f3, Brasil",
                "id": "0dc6d42693f76bb9",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mato Castelhano, Brasil",
                "id": "022fea0cb20b36d5",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Honduras",
                "country_code": "HN",
                "full_name": "Honduras",
                "id": "d862adecd71aa2a2",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Morro do Chap\u00e9u, Brasil",
                "id": "11035f685ace82b3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Puyehue, Chile",
                "id": "009f73d83686f58f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil",
                "id": "a8bf18425e35f49d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Estados Unidos",
                "country_code": "US",
                "full_name": "Butte-Silver Bow balance, MT",
                "id": "595c62baef048838",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Los Andes, Chile",
                "id": "00c524307fc70d0b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Beberibe, Brasil",
                "id": "aec6aa0b52404a60",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Caxias do Sul, Brasil",
                "id": "bacb72e48bb40ebe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370370302",
                "name": "Et do Humor",
                "username": "etdohumor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29708152",
                "name": "Viajapedia",
                "username": "viajapedia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "115690433",
                "name": "Jhael Maldonado",
                "username": "JhaelMaldonad0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1402662511",
                "name": "vanda viana",
                "username": "lua_vanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269766694",
                "name": "Andr\u00e9s Porras",
                "username": "Aporrassoriano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215610424",
                "name": "urbanolobo",
                "username": "urbanolobo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "130868465",
                "name": "Rae Faria",
                "username": "FariaRae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196301380",
                "name": "carneiro",
                "username": "lula_carneiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "532269295",
                "name": "Aventura Curitiba",
                "username": "AventuraCWB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2341014836",
                "name": "Acera Ambiental",
                "username": "aceraambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29473967",
                "name": "Revista Mundo Eco",
                "username": "MundoEco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46705859",
                "name": "Egali Interc\u00e2mbio",
                "username": "egali_no_mundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510128678",
                "name": "jobzone",
                "username": "jobzone_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "275149432",
                "name": "Canopus Turismo",
                "username": "Canopustour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "965130336",
                "name": "Escape to the Tropics",
                "username": "Escape2Tropics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107480764",
                "name": "Luiz Jr. Fernandes",
                "username": "luizjrfernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86290486",
                "name": "Blog Boa Viagem",
                "username": "blogboaviagem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "859895862",
                "name": "Travel Brothers",
                "username": "TravelBrothers",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67478918",
                "name": "RODRIGO RIOS",
                "username": "RRiosOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14598659",
                "name": "Rodrigo S Meurer",
                "username": "nanookpoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19889877",
                "name": "Freeway Viagens",
                "username": "FreewayViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1419262136",
                "name": "Mauricio Ricardo",
                "username": "mauricinho88hot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53170567",
                "name": "oliberal.com",
                "username": "oliberal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "570309308",
                "name": "Quinta Lamosa",
                "username": "serodio4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174255269",
                "name": "Nattrip Ecoturismo",
                "username": "nattripbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "177303045",
                "name": "Mulheres na Montanha",
                "username": "mulheremontanha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1140534332",
                "name": "viniciusfoilderluiz ",
                "username": "viniciusluizfl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "48863557",
                "name": "Naturatins",
                "username": "Naturatins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "455989629",
                "name": "kecia vieira",
                "username": "Kecia777",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "826435457093349381",
                "name": "Antoniela morais da",
                "username": "AntonielaMorais",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2394916545",
                "name": "Mariasun Diaz",
                "username": "mariamonfrague",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1201960801",
                "name": "Giro Carioca Tour",
                "username": "girocariocatour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "171485528",
                "name": "\u30c4 Rainha dos Memes",
                "username": "YoutubeBrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "37445839",
                "name": "Acontece Ag\u00eancia DF",
                "username": "AconteceAgencia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108929801",
                "name": "\ud83c\udf10Gazeta Bras\u00edlia",
                "username": "gazetabrasilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253148420",
                "name": "Jornal Meio Ambiente",
                "username": "jornalma",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170009566",
                "name": "Mailson Andrade",
                "username": "mailson_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "415805031",
                "name": "AlaorjJr Advogado",
                "username": "Dr_AlaorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57546586",
                "name": "Betinho Alves",
                "username": "rreventos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586641056",
                "name": "Karolyne",
                "username": "KarolVet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "141262720",
                "name": "Ana Paula Carvalho",
                "username": "AnaPdeCarvalho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36785482",
                "name": "Jose Celio",
                "username": "zecelio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577794102",
                "name": "Arnaldo Kapyxaba",
                "username": "Arnaldocapixaba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419374318",
                "name": "\u041c\u0128\u011e\u00da\u0114\u0139 \u0166\u0139\u0150\u0174 ",
                "username": "MiguelFlow_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174298035",
                "name": "DANIEL SARCOS",
                "username": "DANIELSARCOSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57373549",
                "name": "Eric Larusco",
                "username": "ericlarusco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39661366",
                "name": "Francisco ROSARIO",
                "username": "chicorecife",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47715800",
                "name": "J\u00e9ssica da Silva",
                "username": "jessicassviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59368328",
                "name": "Naldo Junior",
                "username": "Naldojr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82858137",
                "name": "Paulo Escriba",
                "username": "robertoescriba",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137111061",
                "name": "Andr\u00e9 Gava",
                "username": "andregava",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62057515",
                "name": "Helder Ferreira",
                "username": "HhelderFerreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24343480",
                "name": "Sean Watson",
                "username": "seanwatson24",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55889563",
                "name": "Arthur Bonini",
                "username": "boniniarthur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "360902589",
                "name": "Anila Gomes",
                "username": "AnilaGomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421268817",
                "name": "EBC Na Rede",
                "username": "ebcnarede",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "127960483",
                "name": "Programa Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "expedicoestv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "145286419",
                "name": "Chris Grant",
                "username": "iamchrisgrant_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "716492277",
                "name": "DE EXTREMADURA SOY",
                "username": "EXTREMADURA2189",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35473666",
                "name": "Andr\u00e9 Aires",
                "username": "AndreAires1607",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52335074",
                "name": "Z\u00e9 Dudu",
                "username": "blogdozedudu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61859829",
                "name": "nturismo.com",
                "username": "jokita25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1586861132",
                "name": "Talento Turismo ",
                "username": "TalentoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "573997286",
                "name": "Carla  silva",
                "username": "krisbr79",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53374097",
                "name": "Humberto Baltar",
                "username": "hbsn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965460825",
                "name": "lina",
                "username": "lina888_lina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17025771",
                "name": "parque",
                "username": "parque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "309882107",
                "name": "Micaela Portinally    \u270c \u200f",
                "username": "MikaPortinally_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2327397308",
                "name": "Andr\u00e9 Luiz Prado",
                "username": "andrepraduluiz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45388269",
                "name": "Igor Spacek",
                "username": "Igor_Spacek",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336364113",
                "name": "Patrick Wood",
                "username": "PatrickWood22",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257324860",
                "name": "adilson bozzi",
                "username": "dilsinhobozzy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474865343",
                "name": "patricia gomes     d",
                "username": "PATYMAAAAALUQIN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69926426",
                "name": "John, J. \u2650",
                "username": "jhonnylecter",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47961740",
                "name": "Na\u00e7\u00f5es Unidas",
                "username": "NacoesUnidas",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "46311431",
                "name": "Sonia Vipassana",
                "username": "SoniaVipassana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206507530",
                "name": "Arnaldo Mej\u00eda",
                "username": "Nando_MeFlo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537103126",
                "name": "Rumbo Portugal",
                "username": "RumboPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139235101",
                "name": "Erline Paz",
                "username": "Erlinepaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16224357",
                "name": "o\u0279pu\u0250s - digital analytics specialist wannabe",
                "username": "webtoc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297621558",
                "name": "Cugz",
                "username": "Parradix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2400281340",
                "name": "Wrathschild Brasil",
                "username": "wrathschildbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "250403796",
                "name": "prodrigo",
                "username": "baladadolouco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "347997272",
                "name": "pseud\u00f4nimo",
                "username": "leonavrah",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590656174",
                "name": "EDa Sabryna Souza",
                "username": "EDaSabrynaSouza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112237094",
                "name": "RD Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "RDComunicacao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "847770199",
                "name": "CarlosEduardoMeneses",
                "username": "CARLOSE61428939",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51289146",
                "name": "Gilgamesh",
                "username": "ronanbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83973384",
                "name": "Ivan Mendes",
                "username": "ivanmoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19268911",
                "name": "A.Beatriz Abi-Aad",
                "username": "BiaAbetriz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4472811734",
                "name": "RWY",
                "username": "RWY10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43023158",
                "name": "Luciano Huck",
                "username": "LucianoHuck",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "448583417",
                "name": "Idjidja Torres",
                "username": "Idjidja_T",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "618488897",
                "name": "Visite os USA",
                "username": "VisiteOsUSA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245018605",
                "name": "Elton Rios (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "elton_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62891396",
                "name": "Minist\u00e9rio do Turismo",
                "username": "MTurismo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "19844035",
                "name": "Konata J/ Prosperity",
                "username": "Konata_J",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "61867950",
                "name": "Sergio Ricardo Verde Potiguara",
                "username": "osergioricardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2366054492",
                "name": "Interlift de M\u00e9xico",
                "username": "Interlift",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370967800",
                "name": "likechile",
                "username": "likechile",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180488723",
                "name": "Astrojildo Pereira",
                "username": "FAPAstrojildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2415915578",
                "name": "AGP Goi\u00e1s",
                "username": "AGP_GOIAS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "432621991",
                "name": "CBN Para\u00edba",
                "username": "cbnpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67778641",
                "name": "Antonio Luiz M. C. Costa",
                "username": "ALuizCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185012707",
                "name": "Rio das Furnas",
                "username": "riodasfurnas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2169156565",
                "name": "Vin\u00edcius",
                "username": "mviniciusgama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2590606260",
                "name": "Ermerson Mesquita",
                "username": "ErmersonMesqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "301981059",
                "name": "Turismo en Portugal",
                "username": "TurismPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57113712",
                "name": "Guias Urbanos",
                "username": "guiasurbanos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185816093",
                "name": "BNews",
                "username": "bocaonews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2591140032",
                "name": "Tatiana Barbosa",
                "username": "TatianaBarbosa9",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "291696110",
                "name": "Raimundo Alexandre",
                "username": "raialexandre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2578404104",
                "name": "alysson lima",
                "username": "alysson__lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35304498",
                "name": "codinome: nana pistolinha",
                "username": "najaalbur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53411830",
                "name": "Piacentinis, Marinho",
                "username": "mpiacentinis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36522669",
                "name": "Candida Silva",
                "username": "candidadarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111522081",
                "name": "Pablo de Avila Saldo",
                "username": "pablosaldo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1864508245",
                "name": "Ana Clara Leite",
                "username": "AnaClaraLeiteRo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95880673",
                "name": "Visite o M\u00e9xico",
                "username": "VisiteoMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "9672702",
                "name": "Leonardo Ferreira",
                "username": "leoferr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "709831807",
                "name": "Talita Yara Oliveira",
                "username": "TalitaYOliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "86098041",
                "name": "Andre Portal RioInfo",
                "username": "portalrioinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955172062",
                "name": "\u00c9rica B\u00f6hmer",
                "username": "EricaBohmer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20061059",
                "name": "Emerson Gomes",
                "username": "emersonfg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372645326",
                "name": "Priscila",
                "username": "PrisciIlIa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1004123532",
                "name": "Guide Travel Brazil",
                "username": "guidetravel_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "280649804",
                "name": "Marcelo Chaves",
                "username": "chavescn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226917661",
                "name": "Also known as Jack Sparrow",
                "username": "AKAJackSparrow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2392415246",
                "name": "Random lat/long",
                "username": "randlatlong",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1615131008",
                "name": "MUSEU FRITZ PLAUMANN",
                "username": "FRITZPLAUMANN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1580725735",
                "name": "Continental Inn Htl",
                "username": "ContinentalInnH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1339729844",
                "name": "Arika Mattos TimBeta",
                "username": "ArikaCosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "825622897",
                "name": "Rep\u00f3rter Sombra",
                "username": "ReporterSombra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "107445123",
                "name": "J Kleber Calou Filho",
                "username": "KleberCalou",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294124998",
                "name": "Luizinho de Irau\u00e7uba",
                "username": "sanfonaeaviola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45447020",
                "name": "xico s\u00e1",
                "username": "xicosa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "124145744",
                "name": "ViajerosCallejeros",
                "username": "viajeroscalle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2642017859",
                "name": "Yasmin Baratella",
                "username": "YasminBaratella",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54670687",
                "name": "Tratamento de \u00c1gua",
                "username": "tratamentoagua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "822345560",
                "name": "Jean Cleiton",
                "username": "JeancCleiton",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65517514",
                "name": "Teresopolis Total",
                "username": "teretotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "403489668",
                "name": "PIAA UTFPR",
                "username": "PIAAUTFPR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "148881839",
                "name": "Adalberto Dantas",
                "username": "AdalbertoDantas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161293032",
                "name": "Leandro Amaral",
                "username": "leandrovamaral",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302348864",
                "name": "Profauna",
                "username": "ProfaunaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168272190",
                "name": "Felipe Guimar\u00e3es",
                "username": "escaladabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718135572",
                "name": "Lu\u00eds Filipe",
                "username": "L_uiDi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "372471504",
                "name": "Regina Phalange",
                "username": "NattyKowalski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186813389",
                "name": "\u00c1lvaro Andion",
                "username": "alroundtheworld",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269259687",
                "name": "Busca Destinos",
                "username": "busca_destinos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67210924",
                "name": "Viajar, Ver e Viver",
                "username": "viajarverviver",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398098826",
                "name": "Com os P\u00e9s no Mundo",
                "username": "comospesnomundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353863324",
                "name": "cicero sucesso",
                "username": "cicerosucesso",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205712378",
                "name": "R\u00e1dio Costa do Sol",
                "username": "radiocostadosol",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112404782",
                "name": "Leonardo Gali",
                "username": "LeonardoGali",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253971211",
                "name": "Jornal Ponto Inicial",
                "username": "JornalPontoInic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "928795638",
                "name": "PY2GTA Jo\u00e3o Vieira",
                "username": "joaocabreuva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66202762",
                "name": "Revista Edificar",
                "username": "RevistaEdificar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73431579",
                "name": "Celso Webber",
                "username": "celsowebber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54383366",
                "name": "Larissa Leite",
                "username": "larissacleite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108101385",
                "name": "pjgonzalezgutierrez",
                "username": "pjaviergonzalez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1190505763",
                "name": "Paisajes Incre\u00edbles",
                "username": "_Paisajes_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89025231",
                "name": "Fl\u00e1vio Rezende",
                "username": "flavioldrezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "139804588",
                "name": "Anne",
                "username": "AnneAmorArt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2474554903",
                "name": "Turismo Equador",
                "username": "TurismoEquador",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "321988035",
                "name": "Museu Vivo Bicho Pau",
                "username": "MuseuVivoBichoP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92966920",
                "name": "Allan Diego",
                "username": "allandiego7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "229591794",
                "name": "Robert Ananyan",
                "username": "robananyan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1036287626",
                "name": "krhtky aDnyay",
                "username": "Rh1K",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80368874",
                "name": "S\u00e9rgio Mattos",
                "username": "sergiomattos40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2288123232",
                "name": "Explor\u00e1ndolo",
                "username": "explorandolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "91522225",
                "name": "laly gueiros",
                "username": "lalygueiros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "185839865",
                "name": "OMB100 Brusque",
                "username": "omb_brusque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85242032",
                "name": "\u01e4.\u0394.B.S.",
                "username": "gabsID",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46395153",
                "name": "Lu\u00eds Felipe Baltazar",
                "username": "lfbaltazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70236664",
                "name": "Manoel W.M.Padilha",
                "username": "manoelwilliam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "194957231",
                "name": "Blog Solu\u00e7\u00e3o Digital",
                "username": "clebersc1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302556418",
                "name": "Jodrian Freitas - CUIDADO SIM, HISTERIA N\u00c3O!",
                "username": "Aventuramango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "535787468",
                "name": "Rana",
                "username": "correiarana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "178797556",
                "name": "Bruno",
                "username": "bno_cavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "820319378",
                "name": "G1 Inter TV RJ",
                "username": "g1lagosrj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48417486",
                "name": "\u0280\u1d0f\u0274\u1d00\u029f\u1d05\u1d0f \u1d0d\u1d07\u0274\u1d07\u1d22\u1d07\ua731",
                "username": "ronaldomenezes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70690845",
                "name": "JUNIOR CS",
                "username": "juniorjampapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1935063536",
                "name": "sabecaxias.com.br",
                "username": "sabecaxias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2388636043",
                "name": "EarthPorn.org",
                "username": "earthpornorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173639838",
                "name": "Mariano L\u00f2pez V",
                "username": "MarianitoTc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869161357",
                "name": "Ronald Farina",
                "username": "RonaldFarina",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "248265744",
                "name": "Anna Gominho \ud83c\udf41",
                "username": "anngominho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1703214044",
                "name": "paraibaurgente1",
                "username": "paraibaurgente1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77272609",
                "name": "Padre Geovane",
                "username": "PeGeovane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288274510",
                "name": "ProfLab",
                "username": "souproflab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "423613902",
                "name": "Portal T5",
                "username": "Portal_T5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339046136",
                "name": "Zacarias Albuquerque",
                "username": "zacaalbuquerque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190518942",
                "name": "Hotel Villa Reggia",
                "username": "VillaReggia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1955381906",
                "name": "Lais - Adote,n\u00e3o compre animais!",
                "username": "animaisproteger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1180157516",
                "name": "Obras de Arte",
                "username": "Obrasdartes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54304370",
                "name": "Esquadr\u00e3oPet Oficial",
                "username": "izolinaribeiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "83112415",
                "name": "Espa\u00e7o Ecol\u00f3gico",
                "username": "espacoecologico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "323234643",
                "name": "Teresa Caimari",
                "username": "quatretres",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288901066",
                "name": "Alessandra TIM BETA",
                "username": "alevoltattorni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317451756",
                "name": "Jader Figueiredo",
                "username": "Aguia_NewAge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34322435",
                "name": "FUNBIO",
                "username": "funbio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74226355",
                "name": "Geoemp Geologia",
                "username": "geoemp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2624211281",
                "name": "wagson@BETAsigo",
                "username": "WagsonManu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1600899252",
                "name": "Plaenge Empreendimentos",
                "username": "plaenge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "6597992",
                "name": "M. Pamplemousse",
                "username": "Gooner_Lopez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "410874361",
                "name": "Christine McQuillan",
                "username": "CMcQ_NYC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175043783",
                "name": "Porto Bracuhy",
                "username": "PortoBracuhy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1172668500",
                "name": "@ArmandoSantosp",
                "username": "armandosantosp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "140893761",
                "name": "Najib Chahede C.",
                "username": "najibchahede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132207470",
                "name": "Z101 Digital",
                "username": "z101digital",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1546453303",
                "name": "Prefeitura de Lavras",
                "username": "PrefeiturLavras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "961439533",
                "name": "Pet Magazine Chique",
                "username": "PetMagazineChiq",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222152298",
                "name": "R\u00e1dio Porto Feliz",
                "username": "radioportofeliz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70658420",
                "name": "Green Project Awards",
                "username": "gpa_portugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "151148352",
                "name": "Viajeros Sin Limite #ConfinamientoVoluntario",
                "username": "Vsinlimite",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "607346016",
                "name": "Nossos C\u00e3es",
                "username": "nossoscaes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "611784404",
                "name": "Quatro Patas",
                "username": "4patasboutique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31394319",
                "name": "PetRede",
                "username": "petrede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "311011512",
                "name": "walquiria prata",
                "username": "Walquiria_BETA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1363027915",
                "name": "u\u0250\u025f\u01dd\u0287S",
                "username": "PutoStefan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "205441207",
                "name": "N\u00fabia Kerolay",
                "username": "nubiakerolay",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1968032954",
                "name": "PortalAconteceu",
                "username": "PortalAconteceu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85481906",
                "name": "Piauitour Receptivo",
                "username": "piauitour",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58183349",
                "name": "Emanuel Rocha Woiski",
                "username": "erwoiski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "90785779",
                "name": "Carolina Rodr\u00edguez C",
                "username": "crodriguezc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211343758",
                "name": "Rafael Rascovit",
                "username": "rafaelrascovit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "92246550",
                "name": "Bi\u00f3logos na Rede",
                "username": "jbiologo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96312462",
                "name": "Mauricio Tovar \ud83c\udf34\ud83c\udf79",
                "username": "maurotov",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1700833242",
                "name": "Anderson Silva Beta",
                "username": "A_SilvaBeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174007879",
                "name": "NayaneS. \u2661 TIM BETA",
                "username": "naaysouuza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2579286596",
                "name": "DG [TIM BETA]",
                "username": "dgtimbeta7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583296473",
                "name": "Antonio Carlos",
                "username": "nitendoatari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2577607921",
                "name": "Raul_Se",
                "username": "Manwickbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180021910",
                "name": "MATEUS",
                "username": "invisiblematty",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "380480815",
                "name": "Na escola sem unf\u2744\u26c4",
                "username": "C4F31N0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2572067570",
                "name": "Sara Medina",
                "username": "wilsaramedina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2571911856",
                "name": "Nivaldo",
                "username": "nivaldoferrreir",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548838815",
                "name": "Denise Bastos",
                "username": "DeniseBCBastos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2362095715",
                "name": "marli maria",
                "username": "marlimarians",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2379251281",
                "name": "Daniel Souto",
                "username": "DanielSouto2008",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2287158439",
                "name": "Carl\u00e3o",
                "username": "TIMBETACARLAO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96387764",
                "name": "Televan Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "Televan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4048683831",
                "name": "Canais TV Online",
                "username": "CanaisTvOnline",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96428417",
                "name": "VAN BH - Transportes, Turismo e Viagens",
                "username": "VanBHTransporte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "116275481",
                "name": "Vanessa Emilia",
                "username": "Vanessa_Emilia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "358111391",
                "name": "CREMOSO Souza",
                "username": "andrejsouzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2331864589",
                "name": "Eder",
                "username": "edertavaresss",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2300495990",
                "name": "Candidogalo2014",
                "username": "Candidogalo2011",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2194385532",
                "name": "daniel caires",
                "username": "danielrcaires16",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1967283360",
                "name": "tecnet01",
                "username": "tecnet01beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156014878",
                "name": "Anderson Esteves Alv",
                "username": "dersonalf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1263221292",
                "name": "Tha\u00eds Apolinaria",
                "username": "ThaisApoly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "281652610",
                "name": "Andson Moreira",
                "username": "andsonmoreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111342203",
                "name": "Joelson Batista",
                "username": "JoAMarDa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96442406",
                "name": "Seguro de Carro BH",
                "username": "SEGUROdeVEICULO",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "172862485",
                "name": "Cristiano Ronaldo",
                "username": "UAI_Seguros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96994630",
                "name": "Seguros de Carros BH",
                "username": "SeguroSantander",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169215881",
                "name": "Viagens em Minas BH",
                "username": "ViagensMinasBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "169061664",
                "name": "Perito Cont\u00e1bil BH",
                "username": "RochaPeritosBH",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1861438015",
                "name": "Turismo Mo\u00e7ambique",
                "username": "visitmocambique",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464952491",
                "name": "AventurasBR",
                "username": "aventurasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "5544222",
                "name": "\u5ca1\u672c\u771f \u539f\u5247 #saveMLAK & @LRGjp PR\u306e\u307f\u306b\u4f7f\u7528",
                "username": "arg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "109592586",
                "name": "Parque Ilha Grande",
                "username": "peilhagrande",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198689522",
                "name": "PIO",
                "username": "Matheus_pioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2303406733",
                "name": "C\u00e2nion Turismo",
                "username": "canion_turismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8515492",
                "name": "Jovem Nerd",
                "username": "jovemnerd",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "52099889",
                "name": "PhotoImage Brasil",
                "username": "PhotoImageBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48498401",
                "name": "CLAUDIA CIUFFO",
                "username": "claudiaciuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26956046",
                "name": "TeresaMartins",
                "username": "TeresaMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17871562",
                "name": "socioambiental",
                "username": "socioambiental",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2342453311",
                "name": "PSDB Verde",
                "username": "PSDBVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1661104537",
                "name": "Instituto Espa\u00e7o Silvestre",
                "username": "espacosilvestre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "82503870",
                "name": "Raquel Kr\u00e4henb\u00fchl",
                "username": "Rkrahenbuhl",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "516993174",
                "name": "robson moreira lima",
                "username": "76568923",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85375127",
                "name": "R\u00e1dio Difusora - RS",
                "username": "Difusora_AM1350",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "483807216622137346",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16gdubauwfz0uw8xucoq2x9d37am5",
        "oldest_id": "481064348258152448",
        "result_count": 495
    }
}