{
    "data": [
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-23T13:15:40.000Z",
            "id": "481063038486052864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta. Muito realista o coment\u00e1rio do Jo\u00e3o de Deus Medeiros sobre os crimes ambientais cometidos no Parque... http://t.co/6jUqah6bQE"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-23T13:15:05.000Z",
            "id": "481062890095771649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alerta. Muito realista o coment\u00e1rio do Jo\u00e3o De Deus Medeiros sobre os crimes ambientais cometidos no Parque... http://t.co/BCo8JSzZog"
        },
        {
            "author_id": "22832729",
            "created_at": "2014-06-23T13:10:15.000Z",
            "id": "481061673139441667",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Federal de quase 35 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica ser\u00e1 conservada no Paran\u00e1.  Saiba mais: http://t.co/Dlt5WDcZ2w"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2014-06-23T13:00:02.000Z",
            "id": "481059101708156928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espa\u00e7o dos f\u00e3s do Instituto Aprenda.bio!\nVisita ao parque nacional do Igua\u00e7u e Cataratas. Foto enviada por Hugo... http://t.co/FqN80pGlC9"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-23T12:35:20.000Z",
            "id": "481052886739087360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/rXYxT4zXyK"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-23T12:35:08.000Z",
            "id": "481052837905178625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Descobrimento:em 2000 recebeu o t\u00edtulo de Patrim\u00f4nio Natural da Humanidade pela UNESCO. http://t.co/HCQny7DYka"
        },
        {
            "author_id": "264979504",
            "created_at": "2014-06-23T12:28:50.000Z",
            "id": "481051253154541568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom exemplo de parceria para a gestao adequada de Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o: http://t.co/KmnOFnQZc3"
        },
        {
            "author_id": "749308849",
            "created_at": "2014-06-23T12:21:36.000Z",
            "id": "481049431023026176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Paran\u00e1, Brazil http://t.co/pb2fdcciRh"
        },
        {
            "author_id": "73550153",
            "created_at": "2014-06-23T12:13:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 20,
                        "start": 8,
                        "username": "yurimiguelm"
                    }
                ]
            },
            "id": "481047298613727232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "&gt; RT @yurimiguelm: Sobre \u00e1gua, nunca vi tanto na minha vida! Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #falls\u2026 http://t.co/dceF7tW9yx"
        },
        {
            "author_id": "284540461",
            "created_at": "2014-06-23T11:47:41.000Z",
            "id": "481040893710176257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate crimes ambientais no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. http://t.co/6V7tXTOToP"
        },
        {
            "author_id": "496414913",
            "created_at": "2014-06-23T11:29:36.000Z",
            "id": "481036344807141376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate crimes ambientais no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed\nMinist\u00e9rio P\u00fablico,... http://t.co/pTfQHBYizD"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-23T10:06:51.000Z",
            "id": "481015520162885633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no  blog: \"Thaba-Bosiu Monumento Nacional, \u00c1rea Protegida de Lesoto\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/Ek22kjXFCW"
        },
        {
            "author_id": "418158981",
            "created_at": "2014-06-23T10:01:52.000Z",
            "id": "481014268062859264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 44 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Opera\u00e7\u00e3o \u00c1gata 8 no Parque Nacional Montanhas do Tumucumaque\" http://t.co/uYcWpkzakN"
        },
        {
            "author_id": "80368874",
            "created_at": "2014-06-23T09:44:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27367325,
                        -22.96140133
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "481009792366817281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia ! @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/76hSm7MHKi"
        },
        {
            "author_id": "730003872",
            "created_at": "2014-06-23T08:58:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 127,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "480998302213627905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es - Chapada dos Guimar\u00e3es - Mato Grosso - Brasil - viajeaqui http://t.co/FfGTo0r93i via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "202314040",
            "created_at": "2014-06-23T08:24:25.000Z",
            "id": "480989743820201985",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate #crimes #ambientais no Parque #Nacional da #Serra do Itaja\u00ed http://t.co/cq46TXFoYp"
        },
        {
            "author_id": "488710276",
            "created_at": "2014-06-23T06:20:36.000Z",
            "id": "480958581362417664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago roca!!! Parque Nacional. Ushuaia.... http://t.co/V5maQgpVmU"
        },
        {
            "author_id": "421024992",
            "created_at": "2014-06-23T05:46:50.000Z",
            "id": "480950083316617216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No Parque Nacional do Limpopo em Gaza\nCa\u00e7adores furtivos intensificam abate de rinocerontes (#canalmoz)\n\nMaputo... http://t.co/siPbJN4rrx"
        },
        {
            "author_id": "81230491",
            "created_at": "2014-06-23T04:25:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.5993303,
                        -20.70646194
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0451b7002ef8f39f"
            },
            "id": "480929553452630016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "(...) sabe aquele contato com a natureza? Ent\u00e3o! @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/lTU2WSijOi"
        },
        {
            "author_id": "114647273",
            "created_at": "2014-06-23T03:43:25.000Z",
            "id": "480919027489853441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de 8km de trilha em , Floresta Nacional de Ipanema,s\u00f3 mesmo um a\u00e7a\u00ed na \u2014 at BambooMIX http://t.co/ldiUyOIlpn"
        },
        {
            "author_id": "802648034",
            "created_at": "2014-06-23T02:30:38.000Z",
            "id": "480900707907043328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RogelioCruz: #LomaMiranda ser\u00e1 #Parque #Nacional #medioambiente http://t.co/HbLipa5Dzl"
        },
        {
            "author_id": "326978845",
            "created_at": "2014-06-23T02:15:29.000Z",
            "id": "480896896093794305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RogelioCruz: #LomaMiranda ser\u00e1 #Parque #Nacional #medioambiente http://t.co/XYCVOl4Bw4"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T02:01:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480893457389453312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sobre \u00e1gua, nunca vi tanto na minha vida! Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls\u2026 http://t.co/jtYSdyNAaK"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T02:00:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480893037623902209",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coisa maravilhosa! Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live\u2026 http://t.co/ObNCVJ6ZrZ"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:57:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480892466355113984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Garganta del diablo! Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like\u2026 http://t.co/567MGll8dK"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:56:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480892120832544768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hora do banho! Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live\u2026 http://t.co/6On3MdlYaj"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:55:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480891783665037313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E agora? Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live\u2026 http://t.co/F1NLxS7sgL"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:53:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480891370371284992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Preparando para o banho! Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like\u2026 http://t.co/AoMfcX7pJv"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:51:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480890958108958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ser\u00e1 que encontro o pote de ouro no final do arco \u00edris? Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz\u2026 http://t.co/Adwk2pE1Nb"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:49:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480890469702848512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live #wonderful\u2026 http://t.co/dZTvzb1lPf"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:47:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480889834614325248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece sol de ver\u00e3o, mas o frio \u00e9 de 8\u00b0C... Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls\u2026 http://t.co/witlLtCl2K"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:45:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480889473798909952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live #wonderful\u2026 http://t.co/uaLFF7Md8K"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:45:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480889238888927232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live #wonderful\u2026 http://t.co/N39L7cBZwJ"
        },
        {
            "author_id": "48498401",
            "created_at": "2014-06-23T01:44:16.000Z",
            "id": "480889041567510528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Me sentindo em um filme,deslumbrada,claro Hospedada numa cabana num parque nacional pela primeira vez na Cali! http://t.co/1Zv8mW1xJW"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:43:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480888859778383872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live #wonderful\u2026 http://t.co/lDrpc5pQ3k"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:42:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480888549198561280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live #wonderful\u2026 http://t.co/9IAppNNfvd"
        },
        {
            "author_id": "222449364",
            "created_at": "2014-06-23T01:40:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.54876785,
                        -25.51213643
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "480888106032590848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u! Cataratas! #foz #brazil #falls #iguazu #love #like #live #wonderful\u2026 http://t.co/atpS8jeicz"
        },
        {
            "author_id": "96462383",
            "created_at": "2014-06-23T00:57:29.000Z",
            "id": "480877268617945088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional El #Avila #photography #fotografia #fitness #climbing #workingout #nature... http://t.co/8s81Gnjwxq"
        },
        {
            "author_id": "208722924",
            "created_at": "2014-06-23T00:20:45.000Z",
            "id": "480868024107282432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recordando... @ Parque Nacional Natural Tayrona - Santa Marta http://t.co/iDjp9K88kw"
        },
        {
            "author_id": "28496320",
            "created_at": "2014-06-23T00:15:45.000Z",
            "id": "480866765472141312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate crimes ambientais no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/EGYKFbiWyA"
        },
        {
            "author_id": "2560256317",
            "created_at": "2014-06-22T22:16:12.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "480836679654473728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) https://t.co/sYoNlIwqq0"
        },
        {
            "author_id": "1954085348",
            "created_at": "2014-06-22T21:54:45.000Z",
            "id": "480831281765568514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Buraquinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o:http://t.co/DNwrJFuurA"
        },
        {
            "author_id": "2507408664",
            "created_at": "2014-06-22T21:48:50.000Z",
            "id": "480829791956762625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amar e cuidar entender e respeitar.. Te amo... \ud83d\udc91\ud83d\udc6b\u2764\ufe0f#noivos jessyrayanne @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/eUkALD5lnR"
        },
        {
            "author_id": "443891847",
            "created_at": "2014-06-22T21:42:37.000Z",
            "id": "480828229155311616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate crimes ambientais no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed\n\nMais de 13 mil... http://t.co/tsHK1YcaaM"
        },
        {
            "author_id": "1446573151",
            "created_at": "2014-06-22T21:34:37.000Z",
            "id": "480826215247654912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um p\u00f4r-de-sol inesquec\u00edvel no Parque Nacional de Qui\u00e7ama, #angolafashionweek #afw14 http://t.co/2XqoA4Lz26"
        },
        {
            "author_id": "1446573151",
            "created_at": "2014-06-22T21:25:18.000Z",
            "id": "480823868286726145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encontro dos rios Kwanza e Kawa no Parque Nacional da Qui\u00e7ama, Angola #luanda #angola\u2026 http://t.co/tfebX96GQB"
        },
        {
            "author_id": "76359427",
            "created_at": "2014-06-22T21:18:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "480822057244962819",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dunas e lagos incrivelmente lindos! @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/958nqiVhxr"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2014-06-22T21:10:24.000Z",
            "id": "480820120487735297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim - Santa Catarina (by Tiago Korb) http://t.co/8xPowADa0x"
        },
        {
            "author_id": "161478266",
            "created_at": "2014-06-22T20:38:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63051821,
                        -19.34892163
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "480812074713759745",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem \u00e9 Beta vai pra Serra (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) https://t.co/qopAV5bQDg http://t.co/dxdGYYsxMd"
        },
        {
            "author_id": "161478266",
            "created_at": "2014-06-22T20:35:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63085565,
                        -19.34907613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "480811314626170880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem \u00e9 Beta vai pra Serra (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) https://t.co/407kIXGo0w http://t.co/YQRfNJL9Rn"
        },
        {
            "author_id": "161478266",
            "created_at": "2014-06-22T20:31:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.63085565,
                        -19.34907613
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "03afae3ca45e8541"
            },
            "id": "480810431976837121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Quem \u00e9 Beta vai pra Serra (@ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3) https://t.co/yw8GXZE1P8 http://t.co/qHEiQQGn9K"
        },
        {
            "author_id": "54327728",
            "created_at": "2014-06-22T20:17:20.000Z",
            "id": "480806767447015426",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Refrescando a alma. #PousadadoParque #ChapadadosGuimaraes #MatoGrosso @ Parque Nacional de Chapada dos\u2026 http://t.co/jKOZtNaFVh"
        },
        {
            "author_id": "95701149",
            "created_at": "2014-06-22T20:14:07.000Z",
            "id": "480805957618790400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aula Online de Geografia: Estado do parque nacional da chapada das mesas?: Estado do parque nacional da chapad... http://t.co/CsvTR9M5Rv"
        },
        {
            "author_id": "94190837",
            "created_at": "2014-06-22T20:00:23.000Z",
            "id": "480802498803146752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Opera\u00e7\u00e3o federal in\u00e9dita combate crimes ambientais no Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed http://t.co/LfXbrQ50iQ"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-22T19:57:54.000Z",
            "id": "480801875449876480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reintrodu\u00e7\u00e3o de cutias no Parque Nacional da Tijuca http://t.co/YHoaJev0wK"
        },
        {
            "author_id": "443733242",
            "created_at": "2014-06-22T19:13:51.000Z",
            "id": "480790788167577600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Depois de visitar o Parque Nacional Noel Kempf Mercado em territ\u00f3rio boliviano, atravessamos novamente o Rio... http://t.co/0Efz8oCmXi"
        },
        {
            "author_id": "396184116",
            "created_at": "2014-06-22T19:11:30.000Z",
            "id": "480790198691717120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional Da Tijuca, Vista Chinesa http://t.co/9SkjQEIS8k"
        },
        {
            "author_id": "396184116",
            "created_at": "2014-06-22T19:04:11.000Z",
            "id": "480788357232861185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem lindaaa! @ Parque Nacional Da Tijuca, Vista Chinesa http://t.co/MibQAZ6hFo"
        },
        {
            "author_id": "114647273",
            "created_at": "2014-06-22T18:58:47.000Z",
            "id": "480786997984768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais \u2014 at Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/UPhzkTKzzg"
        },
        {
            "author_id": "53789437",
            "created_at": "2014-06-22T18:48:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480784400594915328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/aBnAt2Eprd"
        },
        {
            "author_id": "74251536",
            "created_at": "2014-06-22T18:32:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.11901445,
                        4.70233578
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "480780261698076674",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Go Skateboarding day Bogot\u00e1! @ Parque Nacional http://t.co/TW5icYfBnb"
        },
        {
            "author_id": "77902377",
            "created_at": "2014-06-22T18:28:04.000Z",
            "id": "480779266271870977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rol\u00e9 no Parque Nacional de Itatiaia http://t.co/2UTYHn0778"
        },
        {
            "author_id": "54515764",
            "created_at": "2014-06-22T18:12:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.46962683,
                        -23.02039826
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480775461531041792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea De Prote\u00e7\u00e3o Ambiental - Canal Das Tachas - Corredor verde https://t.co/kUxuIulhjR"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2014-06-22T18:01:01.000Z",
            "id": "480772460564852738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "De 1\u00ba a 17 de junho,o Parque Nacional do Igua\u00e7u,no Paran\u00e1,teve aumento de 65% na visita\u00e7\u00e3o,comparado ao mesmo per\u00edodo de 2013. #Copa2014"
        },
        {
            "author_id": "43167222",
            "created_at": "2014-06-22T17:59:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "RejaneGaucha"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "deolhonotempo"
                    }
                ]
            },
            "id": "480772079890210817",
            "in_reply_to_user_id": "24361739",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@RejaneGaucha @deolhonotempo sim, na travessia RG - SJnorte. E peguei um temporal assustador atravessando Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Taim. Bah..."
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-22T16:54:49.000Z",
            "id": "480755798860369920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUP \u00e9 Super mesmo.\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "315693512",
            "created_at": "2014-06-22T16:38:43.000Z",
            "id": "480751748085477376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Achicharrado me ando (@ Monumento Natural Dunas de Artola) https://t.co/HqlhU4Fuak"
        },
        {
            "author_id": "56238324",
            "created_at": "2014-06-22T15:47:13.000Z",
            "id": "480738790164537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim, Santa Catarina\n(Foto: Tiago Korb) http://t.co/2UuPrdB4SN"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2014-06-22T15:20:11.000Z",
            "id": "480731986437210112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... http://t.co/mFrKF26W4t"
        },
        {
            "author_id": "58633002",
            "created_at": "2014-06-22T15:14:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480730435475865600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Domingo de trilha @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/VeSAwT7SDo"
        },
        {
            "author_id": "114647273",
            "created_at": "2014-06-22T15:09:41.000Z",
            "id": "480729342100525057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cunhada Edna Garcia lindo oooo \u2014 at Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/I3r3QV1nJa"
        },
        {
            "author_id": "114647273",
            "created_at": "2014-06-22T15:05:22.000Z",
            "id": "480728257168302082",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ar puro.... \u2014 at Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/qNmMyvzUYA"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2014-06-22T13:59:22.000Z",
            "id": "480711645325295617",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna 69 \u00e9 um dos treks mais populares realizados no Parque Nacional Huascar\u00e1n do Peru. Est\u00e1 a 4620m\u2026 http://t.co/WyAEkWPtBo"
        },
        {
            "author_id": "43701382",
            "created_at": "2014-06-22T13:24:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "480702756156497920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto da foto da foto da foto @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/uDt7hJ1ppJ"
        },
        {
            "author_id": "114647273",
            "created_at": "2014-06-22T12:55:51.000Z",
            "id": "480695662569607168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/DAeEya7RZN"
        },
        {
            "author_id": "2228897702",
            "created_at": "2014-06-22T12:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "agnam01"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 123,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "480691859912933376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @agnam01: #Parque Nacional de #Jurubatiba j\u00e1 pode ser visto em #Maca\u00e9 - O Dia Estado - O Dia http://t.co/TvQuWEEcyl via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-06-22T12:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "start": 3,
                        "username": "agnam01"
                    },
                    {
                        "end": 134,
                        "start": 123,
                        "username": "jornalodia"
                    }
                ]
            },
            "id": "480691859883573248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @agnam01: #Parque Nacional de #Jurubatiba j\u00e1 pode ser visto em #Maca\u00e9 - O Dia Estado - O Dia http://t.co/7puUYX0mgJ via @jornalodia"
        },
        {
            "author_id": "41152054",
            "created_at": "2014-06-22T12:32:32.000Z",
            "id": "480689794390196225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Capara\u00f3: paz e harmonia com a natureza http://t.co/sBUBRi2TTe"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2014-06-22T10:23:02.000Z",
            "id": "480657205637963776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim http://t.co/Ax9f5jBjo7"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-06-22T10:20:58.000Z",
            "id": "480656685019963392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem - Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/y8LHaG6f4I"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-06-22T10:17:34.000Z",
            "id": "480655830594121729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de ontem - Trilha do Rio do Boi - Parque Nacional Aparados da Serra http://t.co/9KJW87tT66"
        },
        {
            "author_id": "85134579",
            "created_at": "2014-06-22T09:58:28.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.12663794,
                        -2.48989377
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78201cdd04028b27"
            },
            "id": "480651021690372096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at PARQUE NACIONAL DOS LEN\u00c7\u00d3IS MARANHENSES (Barreirinhas) http://t.co/u6AD69Vjh9"
        },
        {
            "author_id": "288274510",
            "created_at": "2014-06-22T09:30:00.000Z",
            "id": "480643859425550336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara http://t.co/jkg2zuK0hm Apoio Cultural: Abble"
        },
        {
            "author_id": "1926867866",
            "created_at": "2014-06-22T08:21:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "480626668717887488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "cheguei chegando, tava top a noitada hoje heim ;Pp @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/m4sGErd4ue"
        },
        {
            "author_id": "127934629",
            "created_at": "2014-06-22T03:49:58.000Z",
            "id": "480558284764479488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades http://t.co/AfvwBDhufV"
        },
        {
            "author_id": "29755368",
            "created_at": "2014-06-22T03:20:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.14366136,
                        9.94979208
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "480550848380928000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#InstaFrame #costarica #puravida @ Parque Nacional Volcan Poas http://t.co/gJYtDjVgca"
        },
        {
            "author_id": "1079480058",
            "created_at": "2014-06-22T02:19:36.000Z",
            "id": "480535544212889600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/uesTkCOOZD #G1"
        },
        {
            "author_id": "32900069",
            "created_at": "2014-06-22T02:01:43.000Z",
            "id": "480531043913850880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El Parque Nacional Los Tres Ojos. \u00c9 uma caverna com tr\u00eas lagos de \u00e1gua doce localizado em Santo\u2026 http://t.co/ucdYPZHVHT"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-06-22T01:26:06.000Z",
            "id": "480522082233487360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Xv7vKXiQTC #brasil"
        },
        {
            "author_id": "270195442",
            "created_at": "2014-06-22T01:01:07.000Z",
            "id": "480515795793879040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/BhwPYIFf5x"
        },
        {
            "author_id": "138179416",
            "created_at": "2014-06-22T00:36:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480509532376813569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "isso faz falta no dia-a-dia @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/EUMNDIBI8I"
        },
        {
            "author_id": "60924424",
            "created_at": "2014-06-22T00:08:20.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "480502511766609920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Salve a natureza!!! @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/mNmiQlQAR1"
        },
        {
            "author_id": "368072632",
            "created_at": "2014-06-21T23:35:17.000Z",
            "id": "480494194595598336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/Ff1eoJ5t3r"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-06-21T23:30:03.000Z",
            "id": "480492874505523200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia: De acordo com turista, temperatura no l... http://t.co/6D5y4a7VOo"
        },
        {
            "author_id": "61766429",
            "created_at": "2014-06-21T23:29:58.000Z",
            "id": "480492855660523520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia: De acordo com turista, temperatura no l... http://t.co/Xcxz5DvxNb"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-06-21T23:24:06.000Z",
            "id": "480491380125728769",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - Inverno come\u00e7a com temperaturas baixas no Parque Nacional do Itatiaia - not\u00edcias em Sul do Rio e Costa Verde http://t.co/xxaFuDohOV"
        },
        {
            "author_id": "60135404",
            "created_at": "2014-06-21T23:23:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.92946371,
                        -19.88740794
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d9d978b087a92583"
            },
            "id": "480491196138409984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Born to be wild #serradocipo #quasemorri #MG @ Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 http://t.co/nyCThMxBc9"
        },
        {
            "author_id": "2236627551",
            "created_at": "2014-06-21T23:21:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "480490822584913920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza bel\u00edssima !!Como Deus e perfeito!!! Este lugar e um sonho!!! @ Parque Nacional da Serra da\u2026 http://t.co/mhk5S2vmoO"
        },
        {
            "author_id": "26403216",
            "created_at": "2014-06-21T22:57:03.000Z",
            "id": "480484571633700864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque do Tatu-Bola http://t.co/lS2zQbARAy"
        },
        {
            "author_id": "76359427",
            "created_at": "2014-06-21T22:51:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.75063421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "480483292194803713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) http://t.co/m6nTXlGUhA"
        },
        {
            "author_id": "2383744931",
            "created_at": "2014-06-21T22:10:07.000Z",
            "id": "480472758371880960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA CANASTRA - MG @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/e7oCV5LM67"
        },
        {
            "author_id": "2383744931",
            "created_at": "2014-06-21T22:09:32.000Z",
            "id": "480472613450678273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DA CANASTRA - MG @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/Bso9uCYoL6"
        },
        {
            "author_id": "138042227",
            "created_at": "2014-06-21T21:46:23.000Z",
            "id": "480466785788243969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Mossor\u00f3 - Furna Feia: primeiro parque nacional do RN est\u00e1 \u00e1s moscas por falta de plano de manejo...turismo ou estudos cient\u00edficos proibidos."
        },
        {
            "author_id": "296909009",
            "created_at": "2014-06-21T21:22:47.000Z",
            "id": "480460849299984384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional De Ubajara - CE http://t.co/amQzX19cY1"
        },
        {
            "author_id": "12689622",
            "created_at": "2014-06-21T21:20:09.000Z",
            "id": "480460187837677569",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "O #Expedi\u00e7\u00f5es levou voc\u00ea para uma viagem \u00e0 pr\u00e9-hist\u00f3ria, no Parque Nacional das Cavernas do Perua\u00e7u. Perdeu? Assista: http://t.co/R9ZG5QC64I"
        },
        {
            "author_id": "226349358",
            "created_at": "2014-06-21T21:19:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.90101068,
                        -3.84345331
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "8916ac667ec17137"
            },
            "id": "480459934677860352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Resumo do dia de hoje..  Passeio ao parque nacional de Ubajara-CE.. #trilhando #serraDeUbajara\u2026 http://t.co/2O0iCUE1SR"
        },
        {
            "author_id": "226349358",
            "created_at": "2014-06-21T20:31:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.898,
                        -3.766
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6dcceb0ecd638e88"
            },
            "id": "480448064428474369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao parque nacional de Ubajara-CE..  Trilha de 7km \ud83d\ude1c, #trilhando #trilhaDeUbajara #feriad\u00e3o #Fds\u2026 http://t.co/QQszrN195a"
        },
        {
            "author_id": "444288465",
            "created_at": "2014-06-21T20:00:50.000Z",
            "id": "480440225458823169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ALTERNATIVA ESTUDIANTIL- PARQUE NACIONAL GALAPAGOS. http://t.co/AoEd1e6HEU"
        },
        {
            "author_id": "577338922",
            "created_at": "2014-06-21T19:32:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 95,
                        "start": 85,
                        "username": "JardimCor"
                    }
                ]
            },
            "id": "480433001617440768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brasil perde \u00e1rea protegida equivalente ao Estado do RJ  http://t.co/Ww9xYE2K68  via @jardimcor"
        },
        {
            "author_id": "179953449",
            "created_at": "2014-06-21T18:19:41.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 130,
                        "start": 117,
                        "username": "Paraibacombr"
                    }
                ]
            },
            "id": "480414770474909697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Buraquinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o | http://t.co/saTr0c75ot via @Paraibacombr"
        },
        {
            "author_id": "128119236",
            "created_at": "2014-06-21T15:06:50.000Z",
            "id": "480366239165214720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Seguem abaixo, algumas informa\u00e7\u00f5es sobre a Floresta Nacional de Ipanema (FLONA).\nA Coordenadora Os\u00edria ir\u00e1... http://t.co/wMa9jSe5T3"
        },
        {
            "author_id": "103280926",
            "created_at": "2014-06-21T14:52:42.000Z",
            "id": "480362680549527554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo encontrou exemplar raro de caracol albino em parque nacional da Nova Zel\u00e2n...: Grupo encontrou exemplar ... http://t.co/Ez7nKoOLKf"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-06-21T14:02:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "480350045326168065",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No fundo \u00e9 simples ser Feliz. Dif\u00edcil \u00e9 ser t\u00e3o simples... @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/AhS6GWoc3K"
        },
        {
            "author_id": "370423629",
            "created_at": "2014-06-21T13:37:32.000Z",
            "id": "480343763223457794",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3"
        },
        {
            "author_id": "435512796",
            "created_at": "2014-06-21T13:34:32.000Z",
            "id": "480343007774785536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/iU9PF3Pg1y"
        },
        {
            "author_id": "88355588",
            "created_at": "2014-06-21T13:02:03.000Z",
            "id": "480334836905676801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "http://t.co/m2DoZ1HY7W - Audi\u00eancia discute transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Buraquinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/oyTgsQqAYk"
        },
        {
            "author_id": "66315963",
            "created_at": "2014-06-21T12:27:03.000Z",
            "id": "480326028888637440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral, 8h40 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/HCn7se95gS"
        },
        {
            "author_id": "66315963",
            "created_at": "2014-06-21T12:26:52.000Z",
            "id": "480325980418883584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1gua Mineral, 8h40 @ Parque Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/uDKJ0wAuQw"
        },
        {
            "author_id": "43701382",
            "created_at": "2014-06-21T12:10:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "480321873427709953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ":) #gopro @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/E8rk3c7zhR"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-21T12:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 110,
                        "start": 103,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 127,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "480319339048869888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "21 jun 2014: 8\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos (AM/MT/RO) http://t.co/6GZKtmd5Qz @ICMBio -  Apoiado pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "1252782578",
            "created_at": "2014-06-21T11:42:19.000Z",
            "id": "480314768042258432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 20 anos, ex-vigilante fotografa Parque Nacional da Amaz\u00f4nia no Par\u00e1 http://t.co/nbK2PisVmA"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-21T10:22:34.000Z",
            "id": "480294699027402753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 21 de junho de 2014\nChresta sphaerocephala\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/nCYxw0aMwN"
        },
        {
            "author_id": "373821470",
            "created_at": "2014-06-21T10:01:11.000Z",
            "id": "480289317345312768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Rt\"@GaliciaNorte: As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #AsCatedrais http://t.co/yO4oDa8L8N\""
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-21T09:22:13.000Z",
            "id": "480279511720685568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain #AsCatedrais http://t.co/V2fYQAC5dP"
        },
        {
            "author_id": "96497385",
            "created_at": "2014-06-21T04:07:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480200422833917954",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "En la floresta de Tijuca - Brasil @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/b3YOihamBC"
        },
        {
            "author_id": "722950850",
            "created_at": "2014-06-21T03:16:49.000Z",
            "id": "480187556105953280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "#Brasil2014 #ImagenDelD\u00edaXinhua Parque Nacional Chapada dos Guimaraes, estado de Mato Grosso (Xinhua/@memo_fotitos) http://t.co/MaYyCtXjSi"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-21T03:00:03.000Z",
            "id": "480183337890615297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 21 de junho de 2014\nChresta sphaerocephala\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/AvAHo81Qx0"
        },
        {
            "author_id": "40343754",
            "created_at": "2014-06-21T01:31:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "id": "480161079893696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) w/ 3 others http://t.co/K3mqf7yQTL"
        },
        {
            "author_id": "237687262",
            "created_at": "2014-06-21T01:19:53.000Z",
            "id": "480158127870857216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Audi\u00eancia p\u00fablica discute transforma\u00e7\u00e3o da Mata do Buraquinho em Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/ryqWtzVv2w"
        },
        {
            "author_id": "866852863",
            "created_at": "2014-06-21T00:57:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 91,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "480152564856414208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena http://t.co/JsdVZMyS7X via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-21T00:35:07.000Z",
            "id": "480146861115068416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/crGMEGsLxi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-21T00:35:06.000Z",
            "id": "480146859508629504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ubajara: a maior atra\u00e7\u00e3o do Parque \u00e9 a Gruta de Ubajara, al\u00e9m de trilhas e cachoeiras. http://t.co/fvbRbjav4F"
        },
        {
            "author_id": "2583159154",
            "created_at": "2014-06-21T00:02:14.000Z",
            "id": "480138587199918080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica do Ja\u00edba (Matias Cardoso, Mg) https://t.co/PU0JOGKBPN"
        },
        {
            "author_id": "537954836",
            "created_at": "2014-06-21T00:00:49.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "480138230767943681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/qN8V3m7IUW via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "170009566",
            "created_at": "2014-06-20T23:39:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "480132919285915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/LAxuVZYbZR"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-20T22:35:13.000Z",
            "id": "480116691138277377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/9Z9BfGG8PD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-20T22:35:09.000Z",
            "id": "480116673509597184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim: a Pedra Furada e Morro da Igreja em Urubici s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/DFabiHpPgJ"
        },
        {
            "author_id": "43701382",
            "created_at": "2014-06-20T22:33:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52555498,
                        -22.43939142
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "480116170746773504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje o dia foi loco #gopro @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/A1BdNymVBV"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2014-06-20T22:28:14.000Z",
            "id": "480114931715809281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha de hoje no Parque Nacional de S\u00e3o Joaquim."
        },
        {
            "author_id": "98912866",
            "created_at": "2014-06-20T22:15:57.000Z",
            "id": "480111840052006913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 6 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Pedal dos \"Guardas\" - Flona - Floresta Nacional\" http://t.co/BVy8qS7FUO"
        },
        {
            "author_id": "117515487",
            "created_at": "2014-06-20T22:00:02.000Z",
            "id": "480107835268018177",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se n\u00e3o sabe, anota essa: o Parque Nacional do Igua\u00e7u \u00e9 tombado como Patrim\u00f4nio Mundial Natural da Humanidade! http://t.co/59x6fH9fPW"
        },
        {
            "author_id": "56441916",
            "created_at": "2014-06-20T21:27:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 96,
                        "username": "portalbemparana"
                    }
                ]
            },
            "id": "480099650931015680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Uma Reserva Federal Biol\u00f3gica do Paran\u00e1 est\u00e1 sendo conservada com o nosso apoio! :)) Saiu l\u00e1 no @portalbemparana: http://t.co/yCWOkyAWIk"
        },
        {
            "author_id": "398704681",
            "created_at": "2014-06-20T21:18:36.000Z",
            "id": "480097406277939200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olhando a Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s http://t.co/JgPvG5wcda"
        },
        {
            "author_id": "48427667",
            "created_at": "2014-06-20T20:47:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 84,
                        "username": "mmeioambiente"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 99,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "480089674086879233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Paran\u00e1 fecha parceria para fortalecer Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o. @mmeioambiente @ICMBio http://t.co/w6pFJ8Ec0N"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-06-20T20:25:13.000Z",
            "id": "480083973125971968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Essas cavernas s\u00e3o uma das grandes surpresas de #Santo Domingo, a capital da #Rep\u00fablicaDominicana. http://t.co/GOvbCHsAsi"
        },
        {
            "author_id": "71911093",
            "created_at": "2014-06-20T20:23:42.000Z",
            "id": "480083592119209984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/qVOAZ0oOPp"
        },
        {
            "author_id": "2586870988",
            "created_at": "2014-06-20T20:21:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "480082980019634180",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/sgLJQYic8B"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-20T19:01:03.000Z",
            "id": "480062793140686848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#SOSJuruena - Assista ao v\u00eddeo e entenda porque \u00e9 importante defender o Parque Nacional do Juruena http://t.co/kVjHD3ju51"
        },
        {
            "author_id": "608131558",
            "created_at": "2014-06-20T18:35:26.000Z",
            "id": "480056346797027328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Arvorismo nas Cataratas do Igua\u00e7u\n\nUma emocionante aventura ecol\u00f3gica na reserva do Parque Nacional do Igua\u00e7u.\n\nO... http://t.co/mlRDMr9OXl"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-20T18:35:18.000Z",
            "id": "480056311217152000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/AcWQ4SlJh0"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-20T18:35:09.000Z",
            "id": "480056275544604672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional de Sete Cidades: preserva um dos mais importantes s\u00edtios arqueol\u00f3gicos do Brasil. http://t.co/pPZVJLQZSs"
        },
        {
            "author_id": "149952871",
            "created_at": "2014-06-20T18:04:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17688301,
                        -22.92569128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480048612647251968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabo de publicar una foto @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado http://t.co/jwkVY4m7CI"
        },
        {
            "author_id": "869927179",
            "created_at": "2014-06-20T18:00:48.000Z",
            "id": "480047628369920000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Efeito Copa do Mundo: o Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebe mais visitantes estrangeiros. Os torcedores... http://t.co/eIuMDd6s16"
        },
        {
            "author_id": "88900203",
            "created_at": "2014-06-20T17:58:07.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "894146230dd1d42d"
            },
            "id": "480046955767529472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De 1\u00ba a 17 de junho,o Parque Nacional do Igua\u00e7u,no Paran\u00e1,teve aumento de 65% na visita\u00e7\u00e3o,comparado ao mesmo per\u00edodo de 2013. #Copa2014"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-06-20T17:31:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "480040168519262211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gentileza gera gentileza... \u00d3timo fim de semana, amigos!!! @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/A02piNmVdV"
        },
        {
            "author_id": "2488855712",
            "created_at": "2014-06-20T17:30:01.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98573396,
                        -22.44893702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "480039882036105216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/SgbugPCZyJ"
        },
        {
            "author_id": "247634857",
            "created_at": "2014-06-20T17:29:45.000Z",
            "id": "480039815422181376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine fica localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es, ao sul da Patag\u00f3nia chilena. \u00c9... http://t.co/bTRa674ac4"
        },
        {
            "author_id": "247634857",
            "created_at": "2014-06-20T17:29:43.000Z",
            "id": "480039806232043521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine fica localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es, ao sul da Patag\u00f3nia\u2026 http://t.co/NunM9AhdPD"
        },
        {
            "author_id": "329109631",
            "created_at": "2014-06-20T16:59:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.20150475,
                        -22.98379219
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "480032229150560256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O grande redentor @ Parque Nacional Da Tijuca Corcovado http://t.co/MXlBp4V2Cz"
        },
        {
            "author_id": "1575366588",
            "created_at": "2014-06-20T15:55:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 130,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "480016050331729920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Secre.Marques:Cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o de Prote\u00e7\u00e3o Integral - Parque Estadual de Botumirim-MG http://t.co/dpDD4OU5As via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "346753605",
            "created_at": "2014-06-20T15:47:11.000Z",
            "id": "480014003964350464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClubePeloMundo ((Parque Nacional de Aconc\u00e1gua, Argentina))\n\nConhecido como 'O Teto das Am\u00e9ricas', o Monte... http://t.co/R2dkfkUAr0"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-06-20T15:34:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 110,
                        "username": "feedly"
                    }
                ]
            },
            "id": "480010800552108032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica do Paran\u00e1 fecha parceria para fortalecer Unidades de Conserva\u00e7\u00e3o http://t.co/u1PHhX29BE via @feedly"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-20T15:12:01.000Z",
            "id": "480005155673227267",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG afirma que Parque Nacional do Juruena corre risco, na Amaz\u00f4nia http://t.co/MBXiXGtbgr"
        },
        {
            "author_id": "214577203",
            "created_at": "2014-06-20T15:07:56.000Z",
            "id": "480004126647255040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RESERVA BIOL\u00d3GICA FECHA PARCERIA PARA FORTALECER UNIDADES DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: Inten\u00e7\u00e3o \u00e9 somar esfor\u00e7os para... http://t.co/nqpKn6g4QK"
        },
        {
            "author_id": "59774675",
            "created_at": "2014-06-20T14:58:35.000Z",
            "id": "480001772942282754",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos pontos tur\u00edsticos da Costa Rica \u00e9 o rio Celeste,que fica em Alajuela,dentro do Parque Nacional Vulc\u00e3o Tenorio. http://t.co/1Uc56lZzzm"
        },
        {
            "author_id": "72649434",
            "created_at": "2014-06-20T14:51:50.000Z",
            "id": "480000074924040193",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em defesa da Floresta Nacional de Ipanema em Iper\u00f3/Sorocaba - #FLONA - Ajudem! http://t.co/kJeubZH9C0"
        },
        {
            "author_id": "24704755",
            "created_at": "2014-06-20T14:40:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.55205989,
                        -25.49526232
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "479997109522145280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/ibcwN9ZXHb"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-20T14:35:15.000Z",
            "id": "479995900300115968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/9DH2sDJ02X"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-20T14:35:10.000Z",
            "id": "479995882314944512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Saint-Hilaire Lange: as planta\u00e7\u00f5es de arroz causam graves danos ao ambiente da \u00e1rea de entorno. http://t.co/pVBEB9VxmT"
        },
        {
            "author_id": "293363978",
            "created_at": "2014-06-20T14:22:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5678252,
                        -25.6199778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "479992609180766208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un dia perfecto #cataratas @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/gNkNMK0xj6"
        },
        {
            "author_id": "293363978",
            "created_at": "2014-06-20T14:21:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5678252,
                        -25.6199778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "479992482491412481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Un dia perfecto #cataratas @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u, Brasil http://t.co/8f5bjju6Ti"
        },
        {
            "author_id": "108775897",
            "created_at": "2014-06-20T14:00:03.000Z",
            "id": "479987043246686208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOTSWANA &amp; Z\u00c2MBIA EXPLORA\u00c7\u00c3O AVENTUREIRA - 13 dias\nTR\u00caS CONTINENTES\nOkavango Delta \u2013 Linya \u2013 Parque Nacional... http://t.co/1vfjywVE1U"
        },
        {
            "author_id": "381212550",
            "created_at": "2014-06-20T13:54:12.000Z",
            "id": "479985569481916416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dedo de Deus .#lindo \u2661\u2665\u2665\u2665 http://t.co/TRaOKvQPEv"
        },
        {
            "author_id": "2236627551",
            "created_at": "2014-06-20T13:47:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "479983799585882113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os tijolinhos da trilha!!So p\u00f3!! @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/yJDYxtSEgj"
        },
        {
            "author_id": "2236627551",
            "created_at": "2014-06-20T13:44:48.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -46.66304732,
                        -20.1472597
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "361ab4c449f5197b"
            },
            "id": "479983203579482112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma deliciosa!!! @ Parque Nacional da Serra da Canastra http://t.co/kjW5gWIP3B"
        },
        {
            "author_id": "72580411",
            "created_at": "2014-06-20T13:15:31.000Z",
            "id": "479975837169885184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que o campus da FMP/Fase est\u00e1 em uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental (APA)? http://t.co/hUSs1pTvzh"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-20T13:12:47.000Z",
            "id": "479975147152367616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "H\u00e1 20 anos, ex-vigilante fotografa Parque Nacional da Amaz\u00f4nia no Par\u00e1 http://t.co/TQ6ep20bwE"
        },
        {
            "author_id": "1408221500",
            "created_at": "2014-06-20T12:51:47.000Z",
            "id": "479969862626721792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG afirma que Parque Nacional do Juruena corre risco, na Amaz\u00f4nia: Quem sustenta a afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 a ONG WWF-Bras... http://t.co/HeXGyv14ym"
        },
        {
            "author_id": "1408221500",
            "created_at": "2014-06-20T12:51:47.000Z",
            "id": "479969861922086913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 20 anos, ex-vigilante fotografa Parque Nacional da Amaz\u00f4nia no Par\u00e1: O trabalho de Gilberto Silva iniciou e... http://t.co/6uoB0tTsGe"
        },
        {
            "author_id": "71070228",
            "created_at": "2014-06-20T12:46:40.000Z",
            "id": "479968575050899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Sert\u00e3o - Serra da Capivara http://t.co/BsRQan6vdo"
        },
        {
            "author_id": "88427782",
            "created_at": "2014-06-20T12:45:15.000Z",
            "id": "479968219709845505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brasil-brasileiro: Parque Nacional da Serra da Capivara - PI by Pulsar Imagens on Flickr. http://t.co/yzGgWV6yIm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-20T12:35:26.000Z",
            "id": "479965748895678465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/Akt3I2BufU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-20T12:35:23.000Z",
            "id": "479965735230656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutuTxAF"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-20T12:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 105,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "479956950889664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 jun 2014: 1\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais (PR) http://t.co/SwmgNQ5fmo @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "227745013",
            "created_at": "2014-06-20T10:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "479938462389239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficais do ICMBio combatem ca\u00e7a de pombos em reserva ecol\u00f3gica de Aiuaba (CE) http://t.co/z3DwSoBzJE v\u00eda @andanews"
        },
        {
            "author_id": "2149228165",
            "created_at": "2014-06-20T10:43:37.000Z",
            "id": "479937607812784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Canad\u00e1 vai ter o seu 1\u00ba parque nacional numa zona urbana, com uma extens\u00e3o 16 vezes maior ao Central Park de N.Y. http://t.co/trARcFRo8H"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-20T10:13:44.000Z",
            "id": "479930087140499457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de junho de 2014\nArara-canind\u00e9 (Ara ararauna)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/2c0WlLIlhe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-20T09:46:21.000Z",
            "id": "479923198197112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Lepagoa Bokong Reserva Natural, \u00c1rea Protegida de Lesoto\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/RFPouTPCqL"
        },
        {
            "author_id": "300588586",
            "created_at": "2014-06-20T05:30:20.000Z",
            "id": "479858769527312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RED VERDE PERU: Bloque 31: \u00bfsendero ecol\u00f3gico o carretera petrolera? http://t.co/KiuVgkZVJJ"
        },
        {
            "author_id": "51161694",
            "created_at": "2014-06-20T05:12:09.000Z",
            "id": "479854193176354817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca! R\u00edo de Janeiro. #casandoatardeceres http://t.co/7ZVmTxkbdp"
        },
        {
            "author_id": "2151102985",
            "created_at": "2014-06-20T03:14:52.000Z",
            "id": "479824677087367169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da Equipe de reconhecimento dos habitats do Projeto Garoupa em etapa ao Monumento Natural das Cagaras, dia... http://t.co/u7UTkkfqRb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-20T03:00:04.000Z",
            "id": "479820952050892802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de junho de 2014\nArara-canind\u00e9 (Ara ararauna)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/qSvHiMgtPC"
        },
        {
            "author_id": "29086521",
            "created_at": "2014-06-20T02:05:01.000Z",
            "id": "479807098155302913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas 18 fotos do Parque Nacional de Redwood far\u00e3o voc\u00ea esquecer seus problemas http://t.co/3a0hYwayO3"
        },
        {
            "author_id": "101345338",
            "created_at": "2014-06-20T02:04:56.000Z",
            "id": "479807079994368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 67 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" http://t.co/khFnUu5PHF"
        },
        {
            "author_id": "2560256317",
            "created_at": "2014-06-20T01:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "479791477598736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/4vCaOFUEIo"
        },
        {
            "author_id": "2174311944",
            "created_at": "2014-06-20T00:59:15.000Z",
            "id": "479790548090642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque nacional serviu como cen\u00e1rio para O Senhor dos An\u00e9is.\n\nLocalizado no centro de North Island, o Parque... http://t.co/L5M0YmDHcD"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-20T00:30:46.000Z",
            "id": "479783378917814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/bTECwKXTWU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-20T00:30:41.000Z",
            "id": "479783360299294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/yD7bFjGIEN"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-06-20T00:00:17.000Z",
            "id": "479775709431222272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ficais do ICMBio combatem ca\u00e7a de pombos em reserva ecol\u00f3gica de Aiuaba (CE) http://t.co/4AlMcOQXKg"
        },
        {
            "author_id": "77933171",
            "created_at": "2014-06-19T23:31:01.000Z",
            "id": "479768343621017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Esteta:  Oficina promove tecnologias de saneamento para comunidades da Floresta Nacional\u2026 http://t.co/0XHcInR6Wu"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2014-06-19T22:52:47.000Z",
            "id": "479758722122911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal http://t.co/x8nQWER6LY"
        },
        {
            "author_id": "2214771325",
            "created_at": "2014-06-19T22:25:53.000Z",
            "id": "479751952067477505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a maior caverna do mundo?\n\nA maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak, no Parque Nacional Gunung Mulu, na... http://t.co/LhHcQ3e4TI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T22:01:04.000Z",
            "id": "479745706555883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/TydJHTRc0h"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T22:01:03.000Z",
            "id": "479745704320323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/6NnFlyOAOb"
        },
        {
            "author_id": "2453492954",
            "created_at": "2014-06-19T21:48:32.000Z",
            "id": "479742552258936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro lugar apaixonante! As praias, o mar e as montanhas do Parque Nacional de Cabo de Gatas-N\u00edjar s\u00e3o... http://t.co/jXJ0kqlbcx"
        },
        {
            "author_id": "592813699",
            "created_at": "2014-06-19T21:33:25.000Z",
            "id": "479738749153079297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado Parque Nacional da Tijuca de Rio de Janeiro http://t.co/3dl9s7GM7B"
        },
        {
            "author_id": "137499342",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738203692208129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/cW6ydyetDo via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "90173348",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738201318240257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/jDmHu1xDbA via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "438860443",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738194917720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/E0gANR05Tu via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "60372850",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738191511965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/jrVsmlIQl3 via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "341835011",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738190375317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/4LVmbMX4Jf via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-19T20:00:16.000Z",
            "id": "479715308908085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG afirma que Parque Nacional do Juruena corre risco, na Amaz\u00f4nia http://t.co/SCbaSzoPnw http://t.co/NOJI8Fw2E3"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2014-06-19T19:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "479708987303026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/LoEN2yzy5g"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2014-06-19T19:31:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "479708179966988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fuleco ta escondido aqui na cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/QbRQhfM6gV"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2014-06-19T19:27:51.000Z",
            "id": "479707148012634112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG afirma que Parque Nacional do Juruena corre risco, na Amaz\u00f4nia: Quem sustenta a afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 a ONG WWF-Bras... http://t.co/Eo3fbQ3w2o"
        },
        {
            "author_id": "486548490",
            "created_at": "2014-06-19T19:19:39.000Z",
            "id": "479705085832744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Rond\u00f4nia amplia sistema de comunica\u00e7\u00e3o \u2013 Portal Brasil: Reserva Extrativista de Rond\u00f4n... http://t.co/a146bSeDj0"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2014-06-19T19:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "479704272213639168",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 feita com madeira de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental inclusive."
        },
        {
            "author_id": "29767464",
            "created_at": "2014-06-19T19:00:04.000Z",
            "id": "479700155181330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Connemara\n\nFoto: Beatriz Robbi http://t.co/wm4oqfzxW2"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-19T18:52:31.000Z",
            "id": "479698258613514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 20 anos, ex-vigilante fotografa Parque Nacional da Amaz\u00f4nia no Par\u00e1 http://t.co/1kdABfbSkp http://t.co/CIbwFsCOGX"
        },
        {
            "author_id": "245018605",
            "created_at": "2014-06-19T18:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 133,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "479697139480920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto + alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/mlkTETPqQc via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T18:45:37.000Z",
            "id": "479696521773219841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/MhZMRFVr3j"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T18:45:12.000Z",
            "id": "479696415757959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/VzREjkdbrt"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2014-06-19T17:39:35.000Z",
            "id": "479679904200413185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 20 anos, ex-vigilante fotografa Parque Nacional da Amaz\u00f4nia no Par\u00e1: O trabalho de Gilberto Silva iniciou e... http://t.co/3UU9UEe1pl"
        },
        {
            "author_id": "247038847",
            "created_at": "2014-06-19T17:15:33.000Z",
            "id": "479673856198983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oso Shake - ID: 14199361 \u00a9 Kitty R Kono Parque Nacional de Katmai, v\u00eda http://t.co/VdwiqWJF2F http://t.co/YGrT9y238x"
        },
        {
            "author_id": "784456453",
            "created_at": "2014-06-19T17:00:00.000Z",
            "id": "479669942758154241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reina satisfa\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Bicuar, com a reprodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies de animais e repovoamento da reserva.... http://t.co/M4qPZcPrZQ"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2014-06-19T16:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.564133,
                        -25.57516295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "479667634045468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others http://t.co/ZJ2emDcrXv"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T16:30:27.000Z",
            "id": "479662506869551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena. http://t.co/ePKkM62CnM"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T16:30:24.000Z",
            "id": "479662492042682369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena. http://t.co/3eVyEh0KDL"
        },
        {
            "author_id": "1721948156",
            "created_at": "2014-06-19T15:54:08.000Z",
            "id": "479653367397249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cinque Terre, na regi\u00e3o da #Lig\u00faria (foto Miachel Pasini)\n\n#Cinqueterre http://t.co/c9rNKLbIIW"
        },
        {
            "author_id": "71556059",
            "created_at": "2014-06-19T15:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "479649010559746049",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ngbrasil:Peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola-conserva\u00e7\u00e3o mascote da Copa http://t.co/omdBgIXNlW http://t.co/j5Z7QxdjGQ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T14:45:58.000Z",
            "id": "479636211339104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/KyX9cdsxBW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T14:45:26.000Z",
            "id": "479636077633101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/WsioRTcnH5"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-19T14:45:26.000Z",
            "id": "479636076630646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude o Parque Nacional do Juruena. Juntos somos mais fortes! http://t.co/RhlNitYTB7\n#SOSJuruena #natureza #Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2014-06-19T14:32:34.000Z",
            "id": "479632838245879809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ElephantVoices mant\u00e9m um trabalho de pesquisa e conserva\u00e7\u00e3o de elefantes no Parque Nacional da Gorongosa, em... http://t.co/hIqV5nPzW9"
        },
        {
            "author_id": "67857221",
            "created_at": "2014-06-19T14:30:30.000Z",
            "id": "479632317413998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Ambiente n\u00e3o tem conhecimento de mega-projeto em \u00e1rea protegida junto ao Parque Natu... http://t.co/A8Qn0Oyq4t"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2014-06-19T14:25:18.000Z",
            "id": "479631010607681537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o animal cresce no Parque Nacional do Bicuar  - http://t.co/IzkxyALcVr http://t.co/AUN5IwVy3Z"
        },
        {
            "author_id": "576747194",
            "created_at": "2014-06-19T14:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 91,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.7992104,
                        -9.9657251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "479629004690165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena http://t.co/zfeU7SINLL via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-06-19T14:10:18.000Z",
            "id": "479627236568752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola para a conserva\u00e7\u00e3o da mascote da Copa http://t.co/yzzsqYrJds http://t.co/Sy4pbmsPnP"
        },
        {
            "author_id": "2617782687",
            "created_at": "2014-06-19T14:09:09.000Z",
            "id": "479626945756672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA \u2661\u2661\u2661 http://t.co/Yu3yXkiKFA"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2014-06-19T14:06:57.000Z",
            "id": "479626390988677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Assim no Carnaval, na Copa do Mundo n\u00e3o est\u00e1 sendo diferente. As praias \u201c\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u201d, aqui do... http://t.co/geLRWWsSuN"
        },
        {
            "author_id": "1232714394",
            "created_at": "2014-06-19T12:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ReportGuarico"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "canario_sanchez"
                    }
                ]
            },
            "id": "479606966265061376",
            "in_reply_to_user_id": "408739221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReportGuarico foto tomada por @Canario_Sanchez agrdecido por difundir tan bello monumento natural. http://t.co/xTORWy7DHb"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T12:45:35.000Z",
            "id": "479605914136498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/b7afoZZjC6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T12:45:15.000Z",
            "id": "479605830485282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/6HO4DfLE9C"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-19T10:32:22.000Z",
            "id": "479572389723115521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de junho de 2014\nSabi\u00e1-do-campo (Mimus saturninus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/cd3Uh1JHnH"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-19T07:47:47.000Z",
            "id": "479530969863815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/T2I83L5Tme"
        },
        {
            "author_id": "55711972",
            "created_at": "2014-06-19T03:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "479461626912206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/z8ypKWcc0q"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-19T03:00:04.000Z",
            "id": "479458564021702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de junho de 2014\nSabi\u00e1-do-campo (Mimus saturninus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/Z6ng39ruBX"
        },
        {
            "author_id": "373506888",
            "created_at": "2014-06-19T01:30:18.000Z",
            "id": "479435974771216387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ADP VIGILANTE!!!!... http://t.co/b9O9LFOoHY"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2014-06-19T01:23:03.000Z",
            "id": "479434151532064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o de \u00e1reas protegidas: subven\u00e7\u00f5es territoriais em \u00e1reas protegidas da reserva biol\u00f3gica de Santa Isabel http://t.co/3y4Qsk4Ylv"
        },
        {
            "author_id": "198645891",
            "created_at": "2014-06-19T00:42:50.000Z",
            "id": "479424031004041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "penso em pisar fora da area protegida ja toma tranco das mo\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "51289146",
            "created_at": "2014-06-19T00:34:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.46838875,
                        -7.3346515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "479421936586334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Prata, Parque Nacional da Chapada das Mesas. @ Carolina, Maranhao, Brazil http://t.co/OWQmb8jlLt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T00:25:05.000Z",
            "id": "479419562119933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/pzyLdLsSmS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T00:25:04.000Z",
            "id": "479419557871108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/6CUx3E4Q1r"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T23:54:41.000Z",
            "id": "479411910551420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena http://t.co/LE7OoYdAgu"
        },
        {
            "author_id": "2464952491",
            "created_at": "2014-06-18T23:49:18.000Z",
            "id": "479410555657408514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cmr balan\u00e7ou e caiu.. ponte suspensa de Mana, no Parque Nacional Korup #partiu #casa #adeusBR\n#copabr #copa2014 http://t.co/rr5cisvkzG"
        },
        {
            "author_id": "111640560",
            "created_at": "2014-06-18T23:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "username": "JornalAgoraRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "479410404070682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim  deve ganhar Centro Interpretativo http://t.co/Ec7LyOLC4G via @JornalAgoraRS"
        },
        {
            "author_id": "183395437",
            "created_at": "2014-06-18T23:34:00.000Z",
            "id": "479406707697647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu: it got wet @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/KCBrDRfRHj"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2014-06-18T22:41:59.000Z",
            "id": "479393614749904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUCI: Gest\u00e3o de \u00e1reas protegidas: subven\u00e7\u00f5es territoriais em \u00e1reas protegidas da reserva biol\u00f3gica de Santa Isabel  http://t.co/3y4Qsk4Ylv"
        },
        {
            "author_id": "123945537",
            "created_at": "2014-06-18T22:32:54.000Z",
            "id": "479391328820682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimaraes #cuiaba @ Chapada Dos Guimaraes Mt - Brasil http://t.co/m1CX50Yymx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T22:25:06.000Z",
            "id": "479389367828754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/XEEHylncut"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T22:25:05.000Z",
            "id": "479389364410392577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/R3rO7x4SCW"
        },
        {
            "author_id": "123945537",
            "created_at": "2014-06-18T22:14:36.000Z",
            "id": "479386723390988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cuiaba cascada de parque nacional @ Chapada dos Guimar\u00e3es MT - Casa http://t.co/Z0By3vsQ6q"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2014-06-18T21:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "479381227460239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o combate a ca\u00e7a de pombos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Cear\u00e1 http://t.co/c5EIKUhAa0 via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2014-06-18T21:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "479381111999455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o combate a ca\u00e7a de pombos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Cear\u00e1 http://t.co/Brzqzb1bgm via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2014-06-18T21:39:10.000Z",
            "id": "479377809471975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00fanico s\u00edtio do mundo em que o pessoal tira fotografias com os cornos e ainda se riem :-)\n\nin Parque Nacional... http://t.co/EKdnf8tPCr"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-06-18T21:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 122,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "479375963000561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Federal de quase 35 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica ser\u00e1 conservada no Paran\u00e1 http://t.co/RbN1HXoyCl via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "196531571",
            "created_at": "2014-06-18T20:17:58.000Z",
            "id": "479357374692864001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora de Tagomago Parque Nacional. http://t.co/GYTXg06nzi"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2014-06-18T20:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "username": "LETTICIACLEAL"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "gutotrekker"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "username": "Rafael_Guerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "479355527689150465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Prateleiras, no Parque Nacional de Itatiaia/RJ.\nCom @LETTICIACLEAL @gutotrekker e @Rafael_Guerra http://t.co/Gfn7YWCPAS"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2014-06-18T19:10:43.000Z",
            "id": "479340447719260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque Nacional \u00e9 criado na Serra do Mar paranaense - http://t.co/ZyQygLQu11 - http://t.co/poWcto6dcz"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2014-06-18T18:30:02.000Z",
            "id": "479330210739810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Barreirinhas-MA \n\nFoto: http://t.co/LBzngXAiOQ http://t.co/7yUBVM7e8J"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T18:25:09.000Z",
            "id": "479328981859434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/lxvrt1D7za"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T18:25:07.000Z",
            "id": "479328973374369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/N4e0q3TvAP"
        },
        {
            "author_id": "160909116",
            "created_at": "2014-06-18T18:00:35.000Z",
            "id": "479322799690219520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Quirigu\u00e1\nhttp://t.co/IspgFB1t6o"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-06-18T18:00:02.000Z",
            "id": "479322661797912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loch Lomond e o Parque Nacional Trossachs, Esc\u00f3cia. http://t.co/eSKTyYvb9z"
        },
        {
            "author_id": "1949365574",
            "created_at": "2014-06-18T17:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4334744,
                        -7.21840126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "479321625067024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/ewe4fOgZYe"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2014-06-18T17:30:15.000Z",
            "id": "479315165876609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas - O maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo no meio da Amaz\u00f4nia http://t.co/mc9IHrSVUa"
        },
        {
            "author_id": "414334136",
            "created_at": "2014-06-18T16:28:34.000Z",
            "id": "479299641377587201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino, Parque Nacional do Itatiaia, RJ/MG.\n#nikon #d5100 #trekking #mountains #landscapes\u2026 http://t.co/E4uPKSyYMi"
        },
        {
            "author_id": "2464797943",
            "created_at": "2014-06-18T16:10:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "479295122233131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no caminho para o Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "937175900",
            "created_at": "2014-06-18T15:00:01.000Z",
            "id": "479277359674445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "((Parque Nacional de Aconc\u00e1gua, Argentina)) Conhecido como 'O Teto das Am\u00e9ricas', o Monte Aconc\u00e1gua e seus 6.962... http://t.co/MMsEXymHJJ"
        },
        {
            "author_id": "32904918",
            "created_at": "2014-06-18T14:48:34.000Z",
            "id": "479274477961105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintam em 1:08\nAs cantoras mo\u00e7ambicanas de \u00f3pera Stella Mendon\u00e7a e S\u00f3nia Mocumbi, cantando no Parque Nacional do... http://t.co/nhjWjTkJyy"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2014-06-18T14:37:44.000Z",
            "id": "479271750782681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe nossa caminhada pelo Parque Nacional Talampaya, na Argentina: paisagens grandiosas, canyons pitorescos,... http://t.co/D675aptcNv"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-06-18T14:35:32.000Z",
            "id": "479271199177191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, MA http://t.co/KfEcix5d85"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-06-18T14:34:25.000Z",
            "id": "479270918062358528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ http://t.co/NCWkM2Fl9K"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T14:25:17.000Z",
            "id": "479268619726368768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/ZJ2mdUacrw"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T14:25:15.000Z",
            "id": "479268611367124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/bJlpEHK0Ma"
        },
        {
            "author_id": "221182520",
            "created_at": "2014-06-18T13:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "alfontenelle"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "gdeaquino_scr"
                    }
                ]
            },
            "id": "479258845051879424",
            "in_reply_to_user_id": "15615073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alfontenelle @gdeaquino_scr Ah e foi constru\u00edda numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. E mais cr\u00edtico ainda \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o de Manaciais +"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2014-06-18T12:42:14.000Z",
            "id": "479242682456633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 , alto capara\u00f3 .....\u00e9 n\u00f3is ! Parque Nacional do Pico da Bandeira ....."
        },
        {
            "author_id": "1534387476",
            "created_at": "2014-06-18T12:34:24.000Z",
            "id": "479240714006851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Nacional das Emas D:"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T12:31:06.000Z",
            "id": "479239881320058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/q6R2SNvfNZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T12:30:46.000Z",
            "id": "479239799459815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/QdMj7IHsBp"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-18T12:09:41.000Z",
            "id": "479234494160183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de junho de 2014\nCodorna-amarela (Nothura maculosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/JQQwcE2mJC"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-18T09:30:06.000Z",
            "id": "479194331237343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar  poste de  energia em reserva biol\u00f3gica - http://t.co/5UVK0AAOPO"
        },
        {
            "author_id": "199113895",
            "created_at": "2014-06-18T09:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "479187606753005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pular!! #feliz #ferias #ma #amor @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/yTuHv3ri07"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2014-06-18T03:55:30.000Z",
            "id": "479110126649884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campamento El Naranjo, Parque Nacional Celaque, Lempira. http://t.co/WeenXo9q9O"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-18T03:00:03.000Z",
            "id": "479096173203304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de junho de 2014\nCodorna-amarela (Nothura maculosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/Kr0OuMyJ6K"
        },
        {
            "author_id": "732563101",
            "created_at": "2014-06-18T02:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "forcolen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "479084629681774592",
            "in_reply_to_user_id": "125657823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@forcolen boa noite mancubeiros maltratando animais na reserva biologica de tingua 15 galinhas foram mortas"
        },
        {
            "author_id": "94639287",
            "created_at": "2014-06-18T01:39:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.53003973,
                        -9.53136988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "479075864496594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o significado do \"tempo\" para n\u00f3s e os camponeses tem algumas diferen\u00e7as... @ Parque Nacional Huascar\u00e1n http://t.co/NVBuPnzaOo"
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2014-06-18T00:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "JusticaEmFoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "479064064832712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @JusticaEmFoco AGU evita constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF http://t.co/h2B7WgEo9W"
        },
        {
            "author_id": "166840171",
            "created_at": "2014-06-18T00:52:26.000Z",
            "id": "479064057320701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU evita constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF http://t.co/dHqv6c80wL"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-18T00:34:30.000Z",
            "id": "479059546280054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva   biol\u00f3gica - http://t.co/5UVK0AAOPO"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T00:30:16.000Z",
            "id": "479058480297701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/AQKMK4ILj6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T00:30:15.000Z",
            "id": "479058473259642880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/hA2uwU6e1y"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-18T00:29:49.000Z",
            "id": "479058366795218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica -... http://t.co/CAc4Alq1Xc"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-18T00:29:28.000Z",
            "id": "479058277649874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica - http://t.co/5UVK0AAOPO"
        },
        {
            "author_id": "247560779",
            "created_at": "2014-06-18T00:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "479054691934814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa do Mundo: peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola | Curiosidade animal http://t.co/hejS9W6rS1 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "99835077",
            "created_at": "2014-06-17T23:36:35.000Z",
            "id": "479044970788032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/V4fZRmOix6"
        },
        {
            "author_id": "332829148",
            "created_at": "2014-06-17T23:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "479044419736567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/OeaKVFEqtX"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2014-06-17T23:33:48.000Z",
            "id": "479044269861138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque, Lempira. http://t.co/a4J5wmItT7"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-06-17T23:33:09.000Z",
            "id": "479044102894661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/AQaIE79MKE   #Copa http://t.co/mzAosTN2Fv #boladaveja"
        },
        {
            "author_id": "2557625391",
            "created_at": "2014-06-17T23:17:46.000Z",
            "id": "479040232730664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/2CHNcHsSQm"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-06-17T23:00:01.000Z",
            "id": "479035766556098562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/kzc2ESss7q"
        },
        {
            "author_id": "2557012879",
            "created_at": "2014-06-17T22:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "479032967520849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/wbPqJ9l93I"
        },
        {
            "author_id": "1467355087",
            "created_at": "2014-06-17T21:42:17.000Z",
            "id": "479016205496635393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia | Al\u00f4 Tatuap\u00e9 http://t.co/9Sukc48FNv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T21:30:34.000Z",
            "id": "479013256796045313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/8K8apOYFLV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T21:30:25.000Z",
            "id": "479013216178425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/4DXOCn3IkT"
        },
        {
            "author_id": "497559883",
            "created_at": "2014-06-17T21:14:42.000Z",
            "id": "479009264670081024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em quanto voc\u00ea ta pensando em parque nacional, teu irm\u00e3o ta preso... S\u00f3 pra avisar! \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "2532977372",
            "created_at": "2014-06-17T20:55:03.000Z",
            "id": "479004319027445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia #parque #park #croacia #croatia #plitvice #paisagem\u2026 http://t.co/1S5lkrcDwB"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-17T20:49:28.000Z",
            "id": "479002911289008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica  -... http://t.co/QYGGpHozy3"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-17T20:48:59.000Z",
            "id": "479002790782853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica  -  http://t.co/5UVK0AAOPO"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-17T20:48:52.000Z",
            "id": "479002761200427009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica  -... http://t.co/5d8LpO3WWU"
        },
        {
            "author_id": "60755345",
            "created_at": "2014-06-17T20:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 80,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "478990619029696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo solit\u00e1rio do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/AWIvSN6kk1 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "976084669",
            "created_at": "2014-06-17T19:42:12.000Z",
            "id": "478985984793915394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do Sul, Brazil. http://t.co/9YiMB9wYNF"
        },
        {
            "author_id": "154596846",
            "created_at": "2014-06-17T19:00:39.000Z",
            "id": "478975529912393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma companhia que se tornou conhecida por voar at\u00e9 Yellowstone, o primeiro parque nacional do mundo: http://t.co/7IBJmfzib7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T18:30:42.000Z",
            "id": "478967992634843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/kDVJL5io9q"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T18:30:22.000Z",
            "id": "478967908648103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/iTRzOVflUo"
        },
        {
            "author_id": "563089764",
            "created_at": "2014-06-17T18:27:26.000Z",
            "id": "478967168596705281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto impressionante ( e bela) do Parque Nacional de  Bryce Canyon  Utah, USA.\n\nO Parque Nacional de Bryce... http://t.co/M0BgBXGMdb"
        },
        {
            "author_id": "563089764",
            "created_at": "2014-06-17T17:43:31.000Z",
            "id": "478956115188019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma tela surrealista! Parque Nacional de Joshua Tree, Calif\u00f3rnia. http://t.co/bKydXJPWn8"
        },
        {
            "author_id": "60210154",
            "created_at": "2014-06-17T17:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "478947173712019456",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@psustentavel Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do TatuBola: http://t.co/5gvDYhH8gQ  #Copa http://t.co/MtUf2t4BZQ\u201d apesar da FIFA"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2014-06-17T17:04:54.000Z",
            "id": "478946397589626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Ambiente diz desconhecer a exist\u00eancia do mega-projeto da Funda\u00e7\u00e3o Aga Khan para \u00e1rea protegida http://t.co/gy9q0BW74h"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-06-17T17:01:12.000Z",
            "id": "478945468438036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/0PnHYkZfI7  #Copa http://t.co/DMpUH89XEC"
        },
        {
            "author_id": "1128614198",
            "created_at": "2014-06-17T16:47:19.000Z",
            "id": "478941971621617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Phang Nga: La belleza de las costas k\u00e1rsticas de Tailandia\nhttp://t.co/8i3NNrJQYQ"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-06-17T16:30:57.000Z",
            "id": "478937856174350336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por mandar abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sO94yR2Cib"
        },
        {
            "author_id": "397495425",
            "created_at": "2014-06-17T15:59:28.000Z",
            "id": "478929930097401859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral evita constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Distrito Federal - http://t.co/V1LtetJEpk #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "15466796",
            "created_at": "2014-06-17T15:57:29.000Z",
            "id": "478929434658230273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel http://t.co/T7WUa7eNJ6"
        },
        {
            "author_id": "847854421",
            "created_at": "2014-06-17T15:41:31.000Z",
            "id": "478925415667363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deserto mais antigo do mundo \u00e9 agora uma \u00e1rea protegida! http://t.co/PMLfj910tI"
        },
        {
            "author_id": "847854421",
            "created_at": "2014-06-17T15:41:10.000Z",
            "id": "478925326525800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deserto mais antigo do mundo \u00e9 agora uma \u00e1rea protegida! http://t.co/ElRLFIHga8"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-17T15:20:35.000Z",
            "id": "478920146161901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Blog de UCs: Parque Nacional de Anavilhanas - O maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo no meio da Amaz\u00f4nia http://t.co/k6i1uNG1e6"
        },
        {
            "author_id": "624918768",
            "created_at": "2014-06-17T15:13:46.000Z",
            "id": "478918431828619264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Especial Brasil:  Parque Nacional Lencois Maranhenses\". http://t.co/DsS0xraspQ"
        },
        {
            "author_id": "57001640",
            "created_at": "2014-06-17T15:11:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.70596391,
                        -22.59671822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78a469013513d6b7"
            },
            "id": "478917903224676352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim de mundo kkkkk (@ Parque Nacional Do Curio) http://t.co/vjavcPxf2y"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T14:30:54.000Z",
            "id": "478907644510343169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/S0N7UjpRWT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T14:30:33.000Z",
            "id": "478907556245831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/pPdLQPJOT3"
        },
        {
            "author_id": "182022092",
            "created_at": "2014-06-17T13:44:04.000Z",
            "id": "478895855366586369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A produtora Sender Films est\u00e1 finalizando\numa obra-prima sobre a hist\u00f3ria da escalada\nno Parque Nacional de... http://t.co/WkeEhzuhmd"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-17T13:00:04.000Z",
            "id": "478884784937385987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca instalou lixeiras adaptadas para impedir que os animais revirem o lixo e se alimentem... http://t.co/GuGHGClqdV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T12:31:16.000Z",
            "id": "478877535439032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/JhA32x6tqy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T12:30:44.000Z",
            "id": "478877403432091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/f3pYz4QTDI"
        },
        {
            "author_id": "502132696",
            "created_at": "2014-06-17T12:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "Yoselinvb"
                    }
                ]
            },
            "id": "478875222431387650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, Parque Nacional da T\u00fanica - Alto da Boa Vista, Rio de Jarro #17J v\u00eda @Yoselinvb http://t.co/2poUXQG5R3\""
        },
        {
            "author_id": "223934590",
            "created_at": "2014-06-17T12:13:11.000Z",
            "id": "478872985273896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#MundialBrasil2014 Vista desde el Cristo Redentor Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro http://t.co/IjUNxJbizQ"
        },
        {
            "author_id": "223934590",
            "created_at": "2014-06-17T12:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "username": "Yoselinvb"
                    }
                ]
            },
            "id": "478872853119766529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MundialBrasil2014 Cristo Redentor, Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro #17J v\u00eda @Yoselinvb http://t.co/cF6VBFbNYY"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-17T12:01:40.000Z",
            "id": "478870089027321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Diga n\u00e3o \u00e0 constru\u00e7\u00e3o das hidrel\u00e9tricas no Parque Nacional do Juruena. Assine a peti\u00e7\u00e3o: http://t.co/RhlNitYTB7\n#SOSJuruena"
        },
        {
            "author_id": "302222289",
            "created_at": "2014-06-17T11:59:48.000Z",
            "id": "478869617910095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigin Islands National Park \u2013 Com aproximadamente 7 mil hectares, o parque nacional das Virgin Islands fica perto... http://t.co/1WW5kGe8Qp"
        },
        {
            "author_id": "387922716",
            "created_at": "2014-06-17T11:27:16.000Z",
            "id": "478861431933521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ong nova casa do Traballho RJ - 17/06/14 .Passeio ao Parque nacional do Medanha ."
        },
        {
            "author_id": "312314269",
            "created_at": "2014-06-17T11:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.75063421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "478858349963128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) https://t.co/WMatOxLlQ1"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-06-17T10:55:38.000Z",
            "id": "478853468397256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa do Mundo: peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola - http://t.co/qMGcM4pZLi"
        },
        {
            "author_id": "503680478",
            "created_at": "2014-06-17T10:15:15.000Z",
            "id": "478843305216995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/es0rhYQkFi"
        },
        {
            "author_id": "104863363",
            "created_at": "2014-06-17T10:06:13.000Z",
            "id": "478841034575593473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se retira petrolera de parque nacional de \u00c1frica http://t.co/1u706MBvxh"
        },
        {
            "author_id": "26052113",
            "created_at": "2014-06-17T08:20:35.000Z",
            "id": "478814451530211329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional do Itatiaia comemora... http://t.co/zxCJfk68gt"
        },
        {
            "author_id": "26052113",
            "created_at": "2014-06-17T08:20:14.000Z",
            "id": "478814362892009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional do Itatiaia comemora... http://t.co/Bl3EERBqoQ"
        },
        {
            "author_id": "55711972",
            "created_at": "2014-06-17T04:00:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "478749113043779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/p6Oi6qPDH4"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-06-17T03:07:20.000Z",
            "id": "478735617858076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica: Empresa instalou 33 postes d... http://t.co/qqQJAgwtRr #MPF"
        },
        {
            "author_id": "456635552",
            "created_at": "2014-06-17T02:49:01.000Z",
            "id": "478731007546642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em ir no Parque nacional no fds com o pessoal! Uma boa pra iniciar as f\u00e9rias \ud83d\udc4c\ud83d\udc59\u26fa"
        },
        {
            "author_id": "168747047",
            "created_at": "2014-06-17T01:50:53.000Z",
            "id": "478716379798183937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00eddeo Monumento Natural \"La Portada\" de #Antofagasta como nunca antes se ha visto http://t.co/a7VK9oFS64"
        },
        {
            "author_id": "55711972",
            "created_at": "2014-06-17T00:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "478703488608661505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/iwcDFdvcHz"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-06-17T00:45:17.000Z",
            "id": "478699870212341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mascote da Copa, Fuleco motiva pedido de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional do Tatu-Bola. #MUNDOANIMAL #PLANETASUSTENTAVEL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T00:30:23.000Z",
            "id": "478696119590195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/jxWv8a95EW"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T00:30:18.000Z",
            "id": "478696100149620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOmPzVe"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-06-16T23:30:11.000Z",
            "id": "478680968694603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas observam Cataratas do Igua\u00e7u no Parque Nacional ap\u00f3s fortes chuvas no Paran\u00e1. #IMAGENSDASEMANA #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-06-16T23:00:19.000Z",
            "id": "478673453168349185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida \u00e9 demolida pela Secretaria do Ambiente em Campo Grande http://t.co/mc9EwNkZte"
        },
        {
            "author_id": "36484116",
            "created_at": "2014-06-16T22:39:38.000Z",
            "id": "478668249148960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Listo pa visitar el Corcovado ! Cristo redentor ! Parque nacional de Tijuca, Rio de Janeiro ! Parque lago do... http://t.co/NP7qvF6UPW"
        },
        {
            "author_id": "467915216",
            "created_at": "2014-06-16T22:31:28.000Z",
            "id": "478666193159483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo 360\u00b0: \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ... http://t.co/5MGZYkDtD0"
        },
        {
            "author_id": "1372333945",
            "created_at": "2014-06-16T22:29:16.000Z",
            "id": "478665642195681281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TravelPhotographs: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0Parque Nacional de los Lagos d... http://t.co/BISl63Fk3N"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478661503894044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Pedra!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/hCACY9dLWm"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478660810387230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Pedra!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/Q8eBhGVB6v"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:08:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478660511685283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 Setembro!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/JLZMhSRcDb"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478660504341463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Pedra!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/lv1n0xSAdu"
        },
        {
            "author_id": "245587508",
            "created_at": "2014-06-16T22:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "478660451619065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais (cont) http://t.co/JKihQUXJmq"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478659732530790401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado !!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/Y0sS6Ximeo"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478659308867956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andorinha!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/GlDtZPWPUx"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478659049169244161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem !!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/JFHv6INs7v"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-16T22:01:07.000Z",
            "id": "478658557706248192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Juntos somos mais fortes! Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude o Parque Nacional do Juruena http://t.co/RhlNitYTB7\n#SOSJuruena http://t.co/j2QoBkw5Gp"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-16T21:30:57.000Z",
            "id": "478650964317310977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/n2uLiZJSFy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-16T21:30:30.000Z",
            "id": "478650851368919041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/SlDD5Rdfxr"
        },
        {
            "author_id": "2175970730",
            "created_at": "2014-06-16T21:30:01.000Z",
            "id": "478650728786186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Ferramenta da internet permite a visita virtual de 360\u00b0 \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. O Parque Nacional... http://t.co/8bZUo23ktY"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-06-16T20:33:32.000Z",
            "id": "478636514587738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia (RJ) comemora 77 anos: http://t.co/05oCaOIDNf http://t.co/4LAp6yQawQ"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-06-16T20:20:01.000Z",
            "id": "478633113590169600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo de visita\u00e7\u00e3o foi constru\u00eddo no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9 (RJ), e promete maior... http://t.co/CU13LTclwb"
        },
        {
            "author_id": "202897716",
            "created_at": "2014-06-16T19:58:04.000Z",
            "id": "478627589905727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de Cachoeira aqui no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es!!! #chapada #cuiaba #mt\u2026 http://t.co/1ZqYr2igHo"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-06-16T19:54:30.000Z",
            "id": "478626693192884225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nEnjoy your holidays in Portugal"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2014-06-16T19:52:59.000Z",
            "id": "478626312144572418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 53 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia - Junho 2014\" http://t.co/WuzFxFfodC"
        },
        {
            "author_id": "123558177",
            "created_at": "2014-06-16T19:43:44.000Z",
            "id": "478623981893713920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \ud83c\udf34 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/Z6A4ZjCTA1"
        },
        {
            "author_id": "79256663",
            "created_at": "2014-06-16T19:35:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "478621799140589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tayrona #SantaMarta #Magdalena #Bolivar #Playa @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/NgbIsJfY3E"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-06-16T19:27:14.000Z",
            "id": "478619828245106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/Xa2tbt6YXo #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-06-16T19:09:09.000Z",
            "id": "478615277697896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Caminh\u00e3o tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/fHFZwcgpZC"
        },
        {
            "author_id": "259448497",
            "created_at": "2014-06-16T19:08:38.000Z",
            "id": "478615147872006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Equador recua em acordo firmado colocando em risco o Parque Nacional Yasun\u00ed \nhttp://t.co/mniZlZDcYt http://t.co/vug9ZQuqf6"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2014-06-16T19:08:38.000Z",
            "id": "478615147842646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Governo do Equador recua em acordo firmado colocando em risco o Parque Nacional Yasun\u00ed \nhttp://t.co/bHxkhz2bib http://t.co/0sjANPnpUa"
        },
        {
            "author_id": "1898238307",
            "created_at": "2014-06-16T19:00:07.000Z",
            "id": "478613005739900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/QmLf673Tqk"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-06-16T19:00:01.000Z",
            "id": "478612981849538562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u retomou hoje suas atividades. Depois de interditar o espa\u00e7o Naipi, elevadores e... http://t.co/NjJ85nKHWg"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T18:50:20.000Z",
            "id": "478610543700631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/y4nkDUVdiE"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2014-06-16T18:42:08.000Z",
            "id": "478608482300870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/Ybf3LgHuuD"
        },
        {
            "author_id": "1668041461",
            "created_at": "2014-06-16T18:33:44.000Z",
            "id": "478606365045571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veleiro Lord Nelson retorna \u00e0 Abrolhos http://t.co/jDksYscvyM  #lordnelson #veleiro #England #abrolhos http://t.co/Ylia4gnrQg"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-16T18:31:44.000Z",
            "id": "478605861544525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-16T18:30:53.000Z",
            "id": "478605649765744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2014-06-16T15:57:41.000Z",
            "id": "478567094179889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM AO PARQUE NACIONAL DOS ABROLHOS - BAHIA\nTa chegando, galera!!!\n\nQuinta-feira agora dia 19/06! \n\u00daLTIMAS... http://t.co/OvEw4Bo0Q6"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2014-06-16T15:23:24.000Z",
            "id": "478558468698148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vit\u00f3ria! Companhia petrol\u00edfera Soco n\u00e3o vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional Virunga, Patrim\u00f4nio da Humanidad http://t.co/W5BRHiEAfd"
        },
        {
            "author_id": "1671494652",
            "created_at": "2014-06-16T15:16:05.000Z",
            "id": "478556627247722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El  'Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses' (Maranh\u00e3o) las dunas,lagunas y manglares de #Brasil2014 #Desconocido http://t.co/cjCxUUmEMF"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-16T14:31:18.000Z",
            "id": "478545358096961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/qT2BY06ZLt"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2014-06-16T14:30:43.000Z",
            "id": "478545210847555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rochas de Ouro \nFoto de Zamin Jafarov \n\nAzerbaij\u00e3o:  Parque Nacional Shahdag. 3000 m de altitude, perto do... http://t.co/iUAsgvgLaq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-16T14:30:43.000Z",
            "id": "478545209647980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/Irpqvxzuah"
        },
        {
            "author_id": "88518951",
            "created_at": "2014-06-16T14:23:17.000Z",
            "id": "478543340451819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Pedal Riacho \u2014 em Flona - Floresta Nacional http://t.co/Q6B71iUhbp"
        },
        {
            "author_id": "9810232",
            "created_at": "2014-06-16T13:41:24.000Z",
            "id": "478532798840455169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo diretor assume o Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/6QZTEPHSGH"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T13:40:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84823138,
                        -15.37274688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "478532577058652161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio!!! (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/kgpEKZ81Hm"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2014-06-16T13:33:56.000Z",
            "id": "478530918941224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOMBEIROS EM A\u00c7\u00c3O: #CBMERJ - DBM 1/17(G\u00e1vea) / 1\u00baGBS(Barra) resgatam 20 pessoas no Parque Nacional da Tijuca &gt; http://t.co/K3OfO0omzT"
        },
        {
            "author_id": "77560249",
            "created_at": "2014-06-16T13:23:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51499701,
                        -2.79633055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "478528280912748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo muito! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/V4HyYxADA5"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2014-06-16T13:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 77,
                        "username": "CrisDimitrius"
                    }
                ]
            },
            "id": "478526602616528896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara a cara com uma fam\u00edlia de gorilas! Parque Nacional Virunga, Ruanda. Por @CrisDimitrius . #nature #curto http://t.co/6MgCUWBViK"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T13:10:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75089667,
                        -15.45983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478525143271358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras Parque Nacional!!! @ Chapada Pantanal - Turismo!!! http://t.co/vnxJwtBmLa"
        },
        {
            "author_id": "55711972",
            "created_at": "2014-06-16T13:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.46389559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "478522763742052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/S0SB39GJUU"
        },
        {
            "author_id": "52560219",
            "created_at": "2014-06-16T13:01:01.000Z",
            "id": "478522637149159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo solit\u00e1rio do Parque Nacional da\u00a0Amaz\u00f4nia http://t.co/uD4QGiqWjc"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2014-06-16T13:00:01.000Z",
            "id": "478522385843236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da faculdade Faesa, Vit\u00f3ria Esp\u00edrito Santos. Local: Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas,... http://t.co/VmkcH0KNw8"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-06-16T12:57:13.000Z",
            "id": "478521678696566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional retoma atividades interditadas pela alta vaz\u00e3o - http://t.co/lGRZDdvd2G"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2014-06-16T12:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 107,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "478520852829732864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: \"Parque Nacional retoma atividades interditadas pela alta vaz\u00e3o - http://t.co/OIH59AFycZ\" via @clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-16T12:30:37.000Z",
            "id": "478514984180539393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/ugNFEk7Cgp"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-16T12:30:17.000Z",
            "id": "478514899912757249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/TpBAHkzT81"
        },
        {
            "author_id": "2149590182",
            "created_at": "2014-06-16T12:11:18.000Z",
            "id": "478510124106256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil, possui apenas 1,57% de territ\u00f3rio marinho protegido sob alguma forma de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) http://t.co/7vRRtiDD6g"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-16T12:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 96,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "478507388933132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16 jun 2014: 25\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) http://t.co/TXhUCFSjP3 @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T11:47:07.000Z",
            "id": "478504035943579650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol nos Len\u00e7\u00f3is... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/1WhF8n9BDy"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T11:39:30.000Z",
            "id": "478502122091065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Paz @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/bf2vCMeGTf"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T11:26:43.000Z",
            "id": "478498904112365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Pregui\u00e7a @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/hxpDrfXJk0"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T11:01:39.000Z",
            "id": "478492595002564608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/WpZOdxxRvF"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T10:56:53.000Z",
            "id": "478491394864984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bando de cariocas... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/1DMWedbccK"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T10:51:01.000Z",
            "id": "478489921783492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar \u00e9 esse!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/9zgwRNLCfx"
        },
        {
            "author_id": "35478856",
            "created_at": "2014-06-16T10:46:49.000Z",
            "id": "478488864290775040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu Parque Nacional das nascentes do rio Parna\u00edba http://t.co/mJrI2yVeBn"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T10:06:36.000Z",
            "id": "478478741325111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/DhNEp4ALBk"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-16T09:31:03.000Z",
            "id": "478469794719870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de junho de 2014\nPterolepis repanda\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/55lc2Gn2NU"
        },
        {
            "author_id": "2326881434",
            "created_at": "2014-06-16T08:32:16.000Z",
            "id": "478455002734657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Power ilumina Parque Nacional da Qui\u00e7ama http://t.co/4SSvHZEpts"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-16T08:04:12.000Z",
            "id": "478447940810203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/1lY5jOYG0E"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-16T07:02:10.000Z",
            "id": "478432328738693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/Ylrsak7QnC"
        },
        {
            "author_id": "1922414516",
            "created_at": "2014-06-16T04:06:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "478388227871498241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo a selva @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/SEyhKi9pZ4"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-16T03:00:03.000Z",
            "id": "478371399153627137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de junho de 2014\nPterolepis repanda\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/BKF0M0zLxV"
        },
        {
            "author_id": "56675960",
            "created_at": "2014-06-16T02:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "478362428707594241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu&amp;Ele no Parque Zoobot\u00e2nico Vale #Amor @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/vcvUFsS3va"
        },
        {
            "author_id": "56675960",
            "created_at": "2014-06-16T01:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "478356158919356417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha rainha no Parque Zoobot\u00e2nico Vale #SpecialDay #LoveMammy @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/NibOACoqyM"
        },
        {
            "author_id": "75932934",
            "created_at": "2014-06-16T00:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "478341068132343808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ois @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/obttZmL21K"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2014-06-16T00:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "478332113842741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os raios de sol atravessando a copa das \u00e1rvores :) @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/vYcs2eVRYL"
        },
        {
            "author_id": "65468315",
            "created_at": "2014-06-15T23:04:00.000Z",
            "id": "478311992013238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional Reserva da Taquara :-D #VivaaNatureza #Paz #Ecologia http://t.co/JvvipLrviD"
        },
        {
            "author_id": "60719679",
            "created_at": "2014-06-15T22:30:47.000Z",
            "id": "478303632090484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros de malucos j\u00e1 tinha mostrado fotos dessa arvore gigante que virou um t\u00fanel no Parque Nacional de Yosemite... http://t.co/tkFfKJ9PV3"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-15T22:16:26.000Z",
            "id": "478300023029915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO GRAND TETON http://t.co/28txQKA1vq"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-15T22:13:13.000Z",
            "id": "478299212686192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO GRAND TETON http://t.co/AmGH7DO47a http://t.co/GC8MGT9lMM"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-15T22:13:13.000Z",
            "id": "478299212430315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO GRAND\u00a0TETON http://t.co/AmGH7DO47a"
        },
        {
            "author_id": "88518951",
            "created_at": "2014-06-15T21:29:00.000Z",
            "id": "478288086451761153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu galera do PEDAL RIACHO \u2014 em Flona - Floresta Nacional http://t.co/5ljMGIu3Eh"
        },
        {
            "author_id": "90630582",
            "created_at": "2014-06-15T19:21:46.000Z",
            "id": "478256064828542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ded\u00e9 Cruvinel Maira Cruvinel Taciane Cruvinel Eduardo Pontes Junior Machado Leonardo Gabriel \u2014 at Parque Nacional... http://t.co/J7Ak8L6ida"
        },
        {
            "author_id": "393012323",
            "created_at": "2014-06-15T19:16:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55318833,
                        -8.82997833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "478254813197897729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maclara @ parque nacional Serra da Capivara http://t.co/OwVj9dsuwu"
        },
        {
            "author_id": "393012323",
            "created_at": "2014-06-15T19:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55318833,
                        -8.82997833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "478254570297384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara @ parque nacional Serra da Capivara http://t.co/KugPeRAU58"
        },
        {
            "author_id": "393012323",
            "created_at": "2014-06-15T19:15:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55318833,
                        -8.82997833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "478254513808498691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara @ parque nacional Serra da Capivara http://t.co/PdT28tLTJq"
        },
        {
            "author_id": "224374509",
            "created_at": "2014-06-15T18:40:21.000Z",
            "id": "478245642595500033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois dias fazendo estudos no Parque Nacional do Capara\u00f3 e mais pareceu uma semana."
        },
        {
            "author_id": "211343758",
            "created_at": "2014-06-15T14:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "478182386849820673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando bem o dia \ud83d\udeb5 @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/setJRTQUtg"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-06-15T12:27:12.000Z",
            "id": "478151737354616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/j6YRygC7m2"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-06-15T12:27:09.000Z",
            "id": "478151726780805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/m9i684RCWs"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-15T12:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 94,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "478144965927645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 jun 2014: 9\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Serra de Itabaiana (SE) http://t.co/zwFVHfv9jC @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-06-15T11:29:12.000Z",
            "id": "478137143152234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/0qoNg989Nn"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-06-15T11:29:08.000Z",
            "id": "478137125859102722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/J6UoAQce5w"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-06-15T11:29:06.000Z",
            "id": "478137116291919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/fCKZl108z3"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-06-15T11:24:06.000Z",
            "id": "478135857157652481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/dfeYWuW6h1"
        },
        {
            "author_id": "105908302",
            "created_at": "2014-06-15T11:23:59.000Z",
            "id": "478135826627297281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/kGthgFYpDA"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-06-15T11:23:48.000Z",
            "id": "478135783837007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/VTNKoDvcOf"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-15T11:17:20.000Z",
            "id": "478134156460036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiking da experiencias dos sabores... \u2014 at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/TgHlbzqTvj"
        },
        {
            "author_id": "387219238",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:56.000Z",
            "id": "478134052868743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS #respeitoam #redesolidaria http://t.co/vljvDpYrQI"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:43.000Z",
            "id": "478133999403929601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/f8HRaS2jLd"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:39.000Z",
            "id": "478133982760947713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/7nnzsE4VJe"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:36.000Z",
            "id": "478133969305628672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/hpXJ2g94uz"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:34.000Z",
            "id": "478133961667784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/W2hNNDCnop"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:33.000Z",
            "id": "478133955724447746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/Ncu6tstTkw"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:31.000Z",
            "id": "478133948967440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/tkTPCmDfrL"
        },
        {
            "author_id": "183279849",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:30.000Z",
            "id": "478133945364537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/cyel6BA4I0"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:30.000Z",
            "id": "478133943758123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/61DaaRoKIF"
        },
        {
            "author_id": "340393937",
            "created_at": "2014-06-15T08:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 35,
                        "username": "Reportajes_org"
                    }
                ]
            },
            "id": "478093315293085696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague | via @Reportajes_org http://t.co/u9BpeFI14g"
        },
        {
            "author_id": "99901039",
            "created_at": "2014-06-15T07:56:15.000Z",
            "id": "478083548935909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Everglades Florida http://t.co/OQ8ZDogjgd"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2014-06-15T04:49:51.000Z",
            "id": "478036641144385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os por um \u00e2ngulo que vc nunca viu (e nem ver\u00e1 se n\u00e3o tiver a coragem do Gide\u00e3o... http://t.co/2SiElvowvq"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-06-15T04:15:14.000Z",
            "id": "478027931466620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas http://t.co/Ynnboq7Ggy"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-15T03:02:09.000Z",
            "id": "478009538218831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 15 de junho de 2014\nBolsinha-de-pastor (Zeyhera montana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/COzxn0bwSQ"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-15T03:00:03.000Z",
            "id": "478009010646708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 15 de junho de 2014\nBolsinha-de-pastor (Zeyhera montana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/VWEnT72X5G"
        },
        {
            "author_id": "64284357",
            "created_at": "2014-06-15T02:44:50.000Z",
            "id": "478005180320206850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 t\u00e3o lindo esse lugar! milk_cortez @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/jNaAtJiwTd"
        },
        {
            "author_id": "35293183",
            "created_at": "2014-06-15T01:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "477985992431763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da tijuca #rj #rio #happy #love @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/1Pfpycs7HB"
        },
        {
            "author_id": "42531648",
            "created_at": "2014-06-15T01:17:16.000Z",
            "id": "477983142364864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha que prestar pra alguma coisa, n\u00e9?! http://t.co/4RuMhZryt4"
        },
        {
            "author_id": "23234672",
            "created_at": "2014-06-15T00:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.80905865,
                        10.30501512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "477967111642685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monteverde sunset #costarica @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde http://t.co/XtXk4AKPWD"
        },
        {
            "author_id": "1273658520",
            "created_at": "2014-06-14T22:39:49.000Z",
            "id": "477943521631293442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - http://t.co/4PQC8sbo6J #wikipedia #expedicao #cicloturismo #cicloviagem #mtb"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T21:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 82,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "477919820663377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/l7jFyrqqOi via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "2542584732",
            "created_at": "2014-06-14T20:41:19.000Z",
            "id": "477913697659412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco, nosso mascote da copa, pode ajudar a criar um parque nacional no Brasil. Veja e participe em: http://t.co/B2VLcQ866U"
        },
        {
            "author_id": "253790817",
            "created_at": "2014-06-14T19:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.564133,
                        -25.55653504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "477902486511316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mM4kohVjAT"
        },
        {
            "author_id": "15663213",
            "created_at": "2014-06-14T19:32:18.000Z",
            "id": "477896327880527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mojica de camar\u00e3o 1 x parque nacional 0"
        },
        {
            "author_id": "580065557",
            "created_at": "2014-06-14T19:29:50.000Z",
            "id": "477895707610071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto bacana aqui do RJ! Quem conhece as Ilhas Cagarras? Um Monumento Natural que tem o segundo maior ninhal de... http://t.co/A5okv0gEpV"
        },
        {
            "author_id": "25025224",
            "created_at": "2014-06-14T19:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "477889608081223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim tem sido meus dias! Am\u00e9m (@ Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/8G6g9lFVMI http://t.co/Eoe1GtDD6U"
        },
        {
            "author_id": "2409157166",
            "created_at": "2014-06-14T18:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.97797279,
                        -15.48264803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "477876183279759362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vai se encantar com o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. \u00c9 do ladinho de Cuiab\u00e1.\u2026 http://t.co/6ySIbFk5EQ"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:32.000Z",
            "id": "477876003146981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/85PBwkgZlb"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:31.000Z",
            "id": "477876000232333313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/GatvzO7wol"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:28.000Z",
            "id": "477875987414519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/6B6AEtxcf5"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:24.000Z",
            "id": "477875970989240321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/9g1QmGjP6t"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:23.000Z",
            "id": "477875964207460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/vQkKTaPsLy"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Passos, Brasil",
                "id": "0451b7002ef8f39f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jaboticatubas, Brasil",
                "id": "03afae3ca45e8541",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Santo Amaro do Maranh\u00e3o, Brasil",
                "id": "78201cdd04028b27",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Belo Horizonte, Brasil",
                "id": "d9d978b087a92583",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Roque de Minas, Brasil",
                "id": "361ab4c449f5197b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ubajara, Brasil",
                "id": "8916ac667ec17137",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tiangu\u00e1, Brasil",
                "id": "6dcceb0ecd638e88",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Porto Alegre, Brasil",
                "id": "894146230dd1d42d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paracambi, Brasil",
                "id": "78a469013513d6b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "264979504",
                "name": "Emerson Oliveira",
                "username": "ea_oliva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "749308849",
                "name": "Portugiesisch lernen",
                "username": "Portugiesischle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73550153",
                "name": "Cataratas do Igua\u00e7u",
                "username": "CataratasBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "222449364",
                "name": "Yuri Miguel Macedo",
                "username": "yurimiguelm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "284540461",
                "name": "R\u00e1dio 107,9 FM",
                "username": "Radio1079fm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "496414913",
                "name": "Hora de Porto Belo",
                "username": "NoticiasPortoBe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "418158981",
                "name": "Parna do Tumucumaque",
                "username": "Tumucumaque1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80368874",
                "name": "S\u00e9rgio Mattos",
                "username": "sergiomattos40",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "730003872",
                "name": "juanmoynier",
                "username": "juanmoynier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202314040",
                "name": "Vale Mais Not\u00edcias",
                "username": "ValemaisNot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488710276",
                "name": "Maru Pineda",
                "username": "mariangelesnata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "421024992",
                "name": "CanalMoz",
                "username": "Canal_Moz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81230491",
                "name": "Hudson Souza",
                "username": "Hudson_Souzaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114647273",
                "name": "Marilza Foga\u00e7a",
                "username": "marilzafocaca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "802648034",
                "name": "Medioambiente.com",
                "username": "MailVerde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "326978845",
                "name": "MunicipiosAlDia.com",
                "username": "MunicipiosAlDia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48498401",
                "name": "CLAUDIA CIUFFO",
                "username": "claudiaciuffo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96462383",
                "name": "\uff33\uff2f\uff35\uff32\uff23\uff25 \uff2e\uff2f\uff34 \uff26\uff2f\uff35\uff2e\uff24",
                "username": "deivyc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "208722924",
                "name": "Nayo Triana Ram\u00edrez",
                "username": "NayoTriana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28496320",
                "name": "Daniela Felix",
                "username": "danielafelix",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560256317",
                "name": "Jailson Lucena",
                "username": "JailsonLucena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1954085348",
                "name": "S\u00f3PB",
                "username": "Judivan_SoPB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2507408664",
                "name": "wellington #betalabe",
                "username": "SousaPro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "443891847",
                "name": "Plant\u00e3o Policial SC",
                "username": "plantpolicialsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1446573151",
                "name": "ShhhFm",
                "username": "ShhhFm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76359427",
                "name": "Karinne Damasceno",
                "username": "Kk_Dam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56238324",
                "name": "Paulo R F Matthes",
                "username": "BETOMATTHES",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161478266",
                "name": "GolaMaximus",
                "username": "GolaMaximus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54327728",
                "name": "Felipe UFO",
                "username": "FelipeUFO",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "95701149",
                "name": "Significados",
                "username": "achando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "94190837",
                "name": "Santa",
                "username": "santacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "443733242",
                "name": "Jusmar Lustoza",
                "username": "JusmarLustoza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "396184116",
                "name": "Milena Nogueira",
                "username": "Mile_Nogueira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53789437",
                "name": "gustavo",
                "username": "gusttmelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74251536",
                "name": "\u219f\u219f\u219f Cam \u219f\u219f\u219f",
                "username": "mordecam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77902377",
                "name": "Daniela Witski",
                "username": "DanielaWitski",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54515764",
                "name": "Elizabeth Marques",
                "username": "Bethy_Broker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88900203",
                "name": "Revista Voto",
                "username": "revistavoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43167222",
                "name": "Z\u00e9 Roig, O Urbanauta",
                "username": "zeroig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24361739",
                "name": "\u211c\ud835\udd22\ud835\udd27\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd22",
                "username": "RejaneGaucha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "315693512",
                "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 Luis Mon \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08",
                "username": "luis_es_asi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58633002",
                "name": "Julianna Oliveira",
                "username": "Juloks",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43701382",
                "name": "Guilherme\u2122",
                "username": "Gui_diaas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2228897702",
                "name": "RadarNorteFluminense",
                "username": "RadarNF",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66350839",
                "name": "machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddf3\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\uddf7",
                "username": "agnam01",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17675497",
                "name": "Jornal O Dia",
                "username": "jornalodia",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41152054",
                "name": "Revista ES Brasil",
                "username": "esbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85134579",
                "name": "Christopher W. \ud83c\udde7\ud83c\uddea\u2764\ud83c\uddf5\ud83c\udded",
                "username": "Christophe1967",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288274510",
                "name": "ProfLab",
                "username": "souproflab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1926867866",
                "name": "Alyson Rocha",
                "username": "rocha_alyson",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "127934629",
                "name": "Piripiri 40 Graus",
                "username": "piripiri40graus",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29755368",
                "name": "Hector G",
                "username": "HGans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1079480058",
                "name": "Paulo  Roberto",
                "username": "apimentelpr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32900069",
                "name": "Danielle com 2 L",
                "username": "badulaquegenial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "270195442",
                "name": "Rio de Janeiro",
                "username": "riodejaneiro_hj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138179416",
                "name": "Isabelle",
                "username": "TiBell_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60924424",
                "name": "Leka Vale \u2720",
                "username": "lekavale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "368072632",
                "name": "\uff2b\uff21\uff2c\uff21",
                "username": "nirglaucio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61766429",
                "name": "Emo Roida",
                "username": "Emo_roida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60135404",
                "name": "Marali",
                "username": "MaraliRocha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2236627551",
                "name": "ana rita moi delbin",
                "username": "AnaDelbin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26403216",
                "name": "Estev\u00e3o Alves",
                "username": "EstevaoSoberano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2383744931",
                "name": "MarcelVLX",
                "username": "MarcelValeixo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138042227",
                "name": "Jos\u00e9 Nildo",
                "username": "J0seNildo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "296909009",
                "name": "Bruna",
                "username": "brrrrruninha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "12689622",
                "name": "TV Brasil",
                "username": "TVBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "226349358",
                "name": "HedmoAugusto",
                "username": "hedmo_fernandes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "444288465",
                "name": "Diego Cocha",
                "username": "cochadiego",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "577338922",
                "name": "Jardim Cor",
                "username": "JardimCor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "179953449",
                "name": "Paraiba.com.br",
                "username": "Paraibacombr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128119236",
                "name": "Edson Oliveira",
                "username": "edsongvoliveira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103280926",
                "name": "edu",
                "username": "eduarduok",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "370423629",
                "name": "Manuela Martins",
                "username": "manuela_cipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "435512796",
                "name": "Daniel Caballero",
                "username": "DaniCaballero94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88355588",
                "name": "ParlamentoPB",
                "username": "parlamentopb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66315963",
                "name": "Anamaria Rossi",
                "username": "yoquesebcn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252782578",
                "name": "MZportal",
                "username": "MZportal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373821470",
                "name": "Casa do Bat\u00e1n hotel",
                "username": "casadobatan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96497385",
                "name": "Edu UdeChile",
                "username": "eduazul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "722950850",
                "name": "China Xinhua Espa\u00f1ol",
                "username": "XHespanol",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "40343754",
                "name": "Patricia Miranda",
                "username": "Patmiranda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237687262",
                "name": "Sec. Seguran\u00e7a PB",
                "username": "sesdsgovpb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "866852863",
                "name": "Ant\u00f4nio Braga",
                "username": "jose51980858",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2583159154",
                "name": "Renata",
                "username": "sougalpereira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537954836",
                "name": "HelioSilva",
                "username": "supla10",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "170009566",
                "name": "Mailson Andrade",
                "username": "mailson_andrade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "98912866",
                "name": "Marilia Rabello",
                "username": "artevivabiojoia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117515487",
                "name": "Rafain Palace Hotel",
                "username": "rafainpalace",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56441916",
                "name": "Funda\u00e7\u00e3o Grupo Botic\u00e1rio",
                "username": "fund_boticario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53425538",
                "name": "Bem Paran\u00e1",
                "username": "portalbemparana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "398704681",
                "name": "Pousada Cajutuba",
                "username": "InilsonC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48427667",
                "name": "A Voz do Brasil",
                "username": "avozdobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71911093",
                "name": "daniel parma",
                "username": "artdesignerinox",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2586870988",
                "name": "karina BETA",
                "username": "kaarinans",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "608131558",
                "name": "Point Tur Receptivo",
                "username": "agenciapointtur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149952871",
                "name": "Romec",
                "username": "romectrz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "869927179",
                "name": "Foz Destino do Mundo",
                "username": "FozDestino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2488855712",
                "name": "Maria Cristina",
                "username": "marrye18nl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247634857",
                "name": "Mauro Calixto",
                "username": "mauro_calixto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "329109631",
                "name": "C\u00e6sar \ud83c\uddeb\ud83c\uddee=\\UlC/=\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "username": "caesar_UC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1575366588",
                "name": "ZAMBON PAOLO",
                "username": "ZAMBONPAOLO1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "346753605",
                "name": "ClubeTurismoBP",
                "username": "ClubeTurismoBP",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14485018",
                "name": "Feedly",
                "username": "feedly",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "214577203",
                "name": "Associa\u00e7\u00e3o MarBrasil",
                "username": "marbrasilorg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "59774675",
                "name": "Alamo Turismo",
                "username": "AlamoTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72649434",
                "name": "Cl\u00e1udio Pereira",
                "username": "claujosper",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24704755",
                "name": "lorenzo busato",
                "username": "lsbusato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293363978",
                "name": "Leticia Gonzalez\u2665",
                "username": "letyciagc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108775897",
                "name": "Designer Tours",
                "username": "Designer_tours",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "381212550",
                "name": "JuniapriscilaOficial",
                "username": "junia_priscila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "72580411",
                "name": "UNIFASE",
                "username": "UNIFASEOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1408221500",
                "name": "Menderson Coelho",
                "username": "MendersonCoelho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71070228",
                "name": "Alex Sandro Gomes",
                "username": "alexodrosgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88427782",
                "name": "Juliana Duartte",
                "username": "Juliana_Duartte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227745013",
                "name": "dirley varotti",
                "username": "hp6940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149228165",
                "name": "MercedesGallisCosta",
                "username": "M_GallisC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300588586",
                "name": "Graciela Ramirez",
                "username": "Chelitwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161694",
                "name": "Matias V C",
                "username": "matiasvelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151102985",
                "name": "Projeto Garoupa",
                "username": "Projeto_Garoupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29086521",
                "name": "Shaolinda",
                "username": "shaollinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101345338",
                "name": "Suely Paula",
                "username": "SuelyPaulaXD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174311944",
                "name": "Curiosidades, Dicas ",
                "username": "curiosidadesdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77933171",
                "name": "Dauri Diogo",
                "username": "siteesteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214771325",
                "name": "Ci\u00eancia \u00e9 vida",
                "username": "cevcienciaevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453492954",
                "name": "Nat & Rob",
                "username": "LoveandRoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592813699",
                "name": "Tavo Gulosano",
                "username": "tavogulosano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137499342",
                "name": "K\u00e1tia Rejane",
                "username": "KatiaRPPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90173348",
                "name": "Grupo PMAPB",
                "username": "grupopmapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438860443",
                "name": "Blog Rebia",
                "username": "BlogRebia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60372850",
                "name": "Congrebio",
                "username": "congrebio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341835011",
                "name": "Rebibio",
                "username": "Rebibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71102288",
                "name": "Douglas #ForaMarcinho",
                "username": "DglsRamone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486548490",
                "name": "Quiero-Internet.com",
                "username": "QuieroInternet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "EuLucasMatos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29767464",
                "name": "edublin",
                "username": "edublin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245018605",
                "name": "Elton Rios (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "elton_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247038847",
                "name": "Rosa Pastrana",
                "username": "Graciepast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784456453",
                "name": "Portal ANGOP",
                "username": "portalangop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721948156",
                "name": "Janela It\u00e1lia",
                "username": "janelaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71556059",
                "name": "Julio Rezende, PhD",
                "username": "JulioFDRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67857221",
                "name": "Cidadania Csc",
                "username": "cidadaniacsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576747194",
                "name": "Nanda Melonio",
                "username": "nandamelonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2617782687",
                "name": "Reinaldo Pinheiro Pi",
                "username": "PiReinaldoping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232714394",
                "name": "Marco S\u00e1nchez",
                "username": "polifaceticosoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132630480514428928",
                "name": "ReportGuarico",
                "username": "ReportGuarico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301855512363966465",
                "name": "Eliana S\u00e1nchez canario",
                "username": "canario_sanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55711972",
                "name": "Rom\u00e1rio Escobar",
                "username": "escobarr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373506888",
                "name": "Prof.Eduardo Hidalgo",
                "username": "pEduardoHidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245533183",
                "name": "ClaudOmir Herzog",
                "username": "Claudomir21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198645891",
                "name": "\u02e2\u1d49\u1d50 \u1d49\u02e2\u1d9c\u1d43\u0302\u207f\u1d48\u1d43\u02e1\u1d52 \u1da0\u1d50\u02e1\ud83c\udf43\u270d\ufe0f",
                "username": "_caiozinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51289146",
                "name": "Gilgamesh",
                "username": "ronanbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464952491",
                "name": "AventurasBR",
                "username": "aventurasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111640560",
                "name": "Jornal Agora - RS",
                "username": "JornalAgoraRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183395437",
                "name": "Pete",
                "username": "PeteLikesMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123945537",
                "name": "Jose Luna",
                "username": "josearmandoluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196531571",
                "name": "David de Cas Pou",
                "username": "Es_Vedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137154277",
                "name": "Let\u00edcia C Leal",
                "username": "LETTICIACLEAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414334136",
                "name": "Gustavo Machado",
                "username": "gutotrekker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51213721",
                "name": "Rafael Guerra",
                "username": "Rafael_Guerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160909116",
                "name": "facilisimo.com",
                "username": "f_Ocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1949365574",
                "name": "Fernanda Pinheiro",
                "username": "3774Fernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464797943",
                "name": "bastian tovar",
                "username": "bastanxito20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937175900",
                "name": "Clube Turismo Caxias",
                "username": "ClubeTurismoCax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32904918",
                "name": "Di\u00e1rioDeUmSoci\u00f3logo",
                "username": "EmLinhaSempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221182520",
                "name": "Marcelo Menezes",
                "username": "menezesmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15615073",
                "name": "Fonte",
                "username": "alfontenelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247720270",
                "name": "Guilherme de Aquino",
                "username": "gdeaquino_scr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534387476",
                "name": "sailor soninho",
                "username": "porrabie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106803206",
                "name": "Eug\u00eanio Nascimento",
                "username": "eugenio_nas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199113895",
                "name": "Gilvan Balbino",
                "username": "gilvanbalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47549698",
                "name": "iCatracho Tours",
                "username": "iCatracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732563101",
                "name": "moises carvalho",
                "username": "borrac5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125657823",
                "name": "FORCOLEN",
                "username": "forcolen",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94639287",
                "name": "Andre Salles",
                "username": "_andresalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290730082",
                "name": "Coluna Pol\u00edtica",
                "username": "Coluna_Politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166840171",
                "name": "\u26a1 PRESS RELEASES",
                "username": "PressReleases__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247560779",
                "name": "Hugo Prado Sobrinho",
                "username": "hugopradosob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99835077",
                "name": "PSC - Sergipe",
                "username": "PSCsergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332829148",
                "name": "Tim beta",
                "username": "maianoligosto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557625391",
                "name": "Thais Alves",
                "username": "rthhhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557012879",
                "name": "Celio Timbeta",
                "username": "celiotimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1467355087",
                "name": "Al\u00f4 Tatuap\u00e9",
                "username": "alotatuape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497559883",
                "name": "thay",
                "username": "thayssacrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532977372",
                "name": "Eternizy",
                "username": "eternizy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60755345",
                "name": "Laura Boving Paiva",
                "username": "laurabpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976084669",
                "name": "Amaryllisextensions",
                "username": "Amaryllis_paris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154596846",
                "name": "Canal Piloto",
                "username": "CanalPiloto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563089764",
                "name": "joca Oeiras",
                "username": "joca_oeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60210154",
                "name": "Mara Cotta",
                "username": "maracotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1128614198",
                "name": "Hominia",
                "username": "Hominiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397495425",
                "name": "@carloswunderlich",
                "username": "ccw_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15466796",
                "name": "Novo Tempo",
                "username": "TVNovoTempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847854421",
                "name": "Ant\u00f3nio Campos",
                "username": "ABarbosaCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624918768",
                "name": "General Paz Hotel",
                "username": "GeneralPazHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57001640",
                "name": "Gilvan Vasconcelos",
                "username": "gavasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182022092",
                "name": "Na Fronteira",
                "username": "vivanafronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502132696",
                "name": "elsaoliveros",
                "username": "elsaoliveros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183026473",
                "name": "Yoselin Vazquez",
                "username": "Yoselinvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223934590",
                "name": "D33",
                "username": "Dossier33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302222289",
                "name": "Visto Facil",
                "username": "visto_facil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387922716",
                "name": "claudio e lana",
                "username": "LanaClaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312314269",
                "name": "Necy Gama",
                "username": "NecyLimaGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503680478",
                "name": "yure Tim beta",
                "username": "EvandroYure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104863363",
                "name": "ECOstudio XV",
                "username": "ECOstudioXV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26052113",
                "name": "Visconde de Mau\u00e1",
                "username": "viscondedemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456635552",
                "name": "a.\ud83e\udd8b",
                "username": "aurorabdala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168747047",
                "name": "Arte Norte",
                "username": "Artenorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36484116",
                "name": "JERAU",
                "username": "jeraucolombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467915216",
                "name": "Erika Chac\u00f3n",
                "username": "erikapchacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372333945",
                "name": "Andrea V\u00e1zquez",
                "username": "AndreaVa8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245587508",
                "name": "Eneida",
                "username": "Eneida_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175970730",
                "name": "Rede AERP Not\u00edcias",
                "username": "aerpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202897716",
                "name": "Palpite de Luxo",
                "username": "PalpitedeLuxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701841514",
                "name": "Enjoy Portugal",
                "username": "EnjoyPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123558177",
                "name": "Thais Ciarlini",
                "username": "thaisciarlini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79256663",
                "name": "Don Juango Norrea \u2122",
                "username": "Akthompson85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259448497",
                "name": "Renata de Carvalho",
                "username": "acrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898238307",
                "name": "Rel\u00e2mpago Tv Oficial",
                "username": "RelmpagoTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80094838",
                "name": "John Wesley Brum",
                "username": "brumwesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668041461",
                "name": "N\u00e1utica Total",
                "username": "nauticatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671494652",
                "name": "DiscoveryQuestMexico",
                "username": "DQuestMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518951",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "rclima41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9810232",
                "name": "Gustavo Almeida",
                "username": "sralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77560249",
                "name": "Canhoto Petista CE",
                "username": "pandabearce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52560219",
                "name": "Tony Cavalcanti",
                "username": "mouracavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Venha para Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149590182",
                "name": "Abrace o Boto Cinza",
                "username": "abracebotocinza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35478856",
                "name": "Yuri rochae \ud80c\udd8f",
                "username": "YGPonce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326881434",
                "name": "Africorp Trading",
                "username": "AfricorpTrading",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1922414516",
                "name": "Juliana Guerin",
                "username": "Juliana_Guerin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56675960",
                "name": "Artem\u00edsia Soares",
                "username": "artemisiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75932934",
                "name": "MCJANA",
                "username": "naguhshy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34105862",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "joaolrferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65468315",
                "name": "Paulo Van der Vinny \ud83e\udd80\ud83e\udd82\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "PVanderVinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60719679",
                "name": "Carlos Ferreira",
                "username": "carcritar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90630582",
                "name": "Paulo R.  Paiva",
                "username": "paulinpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393012323",
                "name": "Luis braga",
                "username": "Luishbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224374509",
                "name": "davi",
                "username": "davi4ntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211343758",
                "name": "Rafael Rascovit",
                "username": "rafaelrascovit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105908302",
                "name": "CDL Tr\u00eas Rios",
                "username": "cdl3rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387219238",
                "name": "Rubye Glen",
                "username": "Rubyeft97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183279849",
                "name": "Valmir J\u00fanior",
                "username": "_ValmirJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340393937",
                "name": "ParqueNatuCandelario",
                "username": "PNatuCandelario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297203895",
                "name": "Reportajes.org",
                "username": "Reportajes_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99901039",
                "name": "Raul Arthur Cid",
                "username": "raularthurcid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64284357",
                "name": "Gabriela Mani",
                "username": "gahmani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35293183",
                "name": "Fael Rodriguess",
                "username": "faelrodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42531648",
                "name": "Graziela G\u00f3es",
                "username": "grazielagoess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23234672",
                "name": "Tamara Murray",
                "username": "tamaramurray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273658520",
                "name": "tripclubinfo",
                "username": "tripclubinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542584732",
                "name": "Rafael Loyola",
                "username": "loyola_cblab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253790817",
                "name": "Jorge Figueredo",
                "username": "Jorgeefigueredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15663213",
                "name": "Michel Pinho",
                "username": "michelpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580065557",
                "name": "Sustentarte",
                "username": "Sustentarte_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25025224",
                "name": "Fabricio",
                "username": "Briciorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409157166",
                "name": "Vem Pro Cora\u00e7\u00e3o",
                "username": "vemprocoracao",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "481063038486052864",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16dgltzfd73o3nbgolot6two2zk3h",
        "oldest_id": "477875964207460352",
        "result_count": 494
    }
}