{
    "data": [
        {
            "author_id": "71070228",
            "created_at": "2014-06-20T12:46:40.000Z",
            "id": "479968575050899456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Viva o Sert\u00e3o - Serra da Capivara http://t.co/BsRQan6vdo"
        },
        {
            "author_id": "88427782",
            "created_at": "2014-06-20T12:45:15.000Z",
            "id": "479968219709845505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: brasil-brasileiro: Parque Nacional da Serra da Capivara - PI by Pulsar Imagens on Flickr. http://t.co/yzGgWV6yIm"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-20T12:35:26.000Z",
            "id": "479965748895678465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/Akt3I2BufU"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-20T12:35:23.000Z",
            "id": "479965735230656512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Paca\u00e1s Novos: dois ter\u00e7os do Parque \u00e9 ocupado pelas tribos Urueu-wau-wau e Uru-pa-in. http://t.co/serutuTxAF"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-20T12:00:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 105,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "479956950889664512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "20 jun 2014: 1\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Marinho das Ilhas dos Currais (PR) http://t.co/SwmgNQ5fmo @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "227745013",
            "created_at": "2014-06-20T10:47:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 104,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "479938462389239808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ficais do ICMBio combatem ca\u00e7a de pombos em reserva ecol\u00f3gica de Aiuaba (CE) http://t.co/z3DwSoBzJE v\u00eda @andanews"
        },
        {
            "author_id": "2149228165",
            "created_at": "2014-06-20T10:43:37.000Z",
            "id": "479937607812784128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Canad\u00e1 vai ter o seu 1\u00ba parque nacional numa zona urbana, com uma extens\u00e3o 16 vezes maior ao Central Park de N.Y. http://t.co/trARcFRo8H"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-20T10:13:44.000Z",
            "id": "479930087140499457",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de junho de 2014\nArara-canind\u00e9 (Ara ararauna)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/2c0WlLIlhe"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-20T09:46:21.000Z",
            "id": "479923198197112832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando no Blog: \"Lepagoa Bokong Reserva Natural, \u00c1rea Protegida de Lesoto\" na S\u00e9rie AFRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/RFPouTPCqL"
        },
        {
            "author_id": "300588586",
            "created_at": "2014-06-20T05:30:20.000Z",
            "id": "479858769527312384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RED VERDE PERU: Bloque 31: \u00bfsendero ecol\u00f3gico o carretera petrolera? http://t.co/KiuVgkZVJJ"
        },
        {
            "author_id": "51161694",
            "created_at": "2014-06-20T05:12:09.000Z",
            "id": "479854193176354817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca! R\u00edo de Janeiro. #casandoatardeceres http://t.co/7ZVmTxkbdp"
        },
        {
            "author_id": "2151102985",
            "created_at": "2014-06-20T03:14:52.000Z",
            "id": "479824677087367169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parte da Equipe de reconhecimento dos habitats do Projeto Garoupa em etapa ao Monumento Natural das Cagaras, dia... http://t.co/u7UTkkfqRb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-20T03:00:04.000Z",
            "id": "479820952050892802",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 20 de junho de 2014\nArara-canind\u00e9 (Ara ararauna)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/qSvHiMgtPC"
        },
        {
            "author_id": "29086521",
            "created_at": "2014-06-20T02:05:01.000Z",
            "id": "479807098155302913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Essas 18 fotos do Parque Nacional de Redwood far\u00e3o voc\u00ea esquecer seus problemas http://t.co/3a0hYwayO3"
        },
        {
            "author_id": "101345338",
            "created_at": "2014-06-20T02:04:56.000Z",
            "id": "479807079994368000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 67 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\" http://t.co/khFnUu5PHF"
        },
        {
            "author_id": "2560256317",
            "created_at": "2014-06-20T01:02:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "479791477598736384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/4vCaOFUEIo"
        },
        {
            "author_id": "2174311944",
            "created_at": "2014-06-20T00:59:15.000Z",
            "id": "479790548090642433",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este parque nacional serviu como cen\u00e1rio para O Senhor dos An\u00e9is.\n\nLocalizado no centro de North Island, o Parque... http://t.co/L5M0YmDHcD"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-20T00:30:46.000Z",
            "id": "479783378917814272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/bTECwKXTWU"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-20T00:30:41.000Z",
            "id": "479783360299294720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional de Jericoacoara:abriga algumas esp\u00e9cies amea\u00e7adas como a tartaruga-cabe\u00e7uda e a tartaruga-de-pente. http://t.co/yD7bFjGIEN"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-06-20T00:00:17.000Z",
            "id": "479775709431222272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Ficais do ICMBio combatem ca\u00e7a de pombos em reserva ecol\u00f3gica de Aiuaba (CE) http://t.co/4AlMcOQXKg"
        },
        {
            "author_id": "77933171",
            "created_at": "2014-06-19T23:31:01.000Z",
            "id": "479768343621017600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por Esteta:  Oficina promove tecnologias de saneamento para comunidades da Floresta Nacional\u2026 http://t.co/0XHcInR6Wu"
        },
        {
            "author_id": "20727955",
            "created_at": "2014-06-19T22:52:47.000Z",
            "id": "479758722122911744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda Ger\u00eas, Portugal http://t.co/x8nQWER6LY"
        },
        {
            "author_id": "2214771325",
            "created_at": "2014-06-19T22:25:53.000Z",
            "id": "479751952067477505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Qual \u00e9 a maior caverna do mundo?\n\nA maior caverna do mundo \u00e9 a C\u00e2mara Sarawak, no Parque Nacional Gunung Mulu, na... http://t.co/LhHcQ3e4TI"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T22:01:04.000Z",
            "id": "479745706555883520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/TydJHTRc0h"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T22:01:03.000Z",
            "id": "479745704320323584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Ilha Grande: \u00e9 um dos maiores arquip\u00e9lagos fluviais do mundo, com cerca de 300 ilhotas. http://t.co/6NnFlyOAOb"
        },
        {
            "author_id": "2453492954",
            "created_at": "2014-06-19T21:48:32.000Z",
            "id": "479742552258936832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Outro lugar apaixonante! As praias, o mar e as montanhas do Parque Nacional de Cabo de Gatas-N\u00edjar s\u00e3o... http://t.co/jXJ0kqlbcx"
        },
        {
            "author_id": "592813699",
            "created_at": "2014-06-19T21:33:25.000Z",
            "id": "479738749153079297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Corcovado Parque Nacional da Tijuca de Rio de Janeiro http://t.co/3dl9s7GM7B"
        },
        {
            "author_id": "137499342",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738203692208129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/cW6ydyetDo via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "90173348",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:14.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738201318240257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/jDmHu1xDbA via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "438860443",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738194917720064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/E0gANR05Tu via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "60372850",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738191511965696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/jrVsmlIQl3 via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "341835011",
            "created_at": "2014-06-19T21:31:12.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 124,
                        "username": "RonilsonPaz"
                    }
                ]
            },
            "id": "479738190375317504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SUDEMA convida para apresenta\u00e7\u00e3o de proposta de cria\u00e7\u00e3o de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o na Mata do ... http://t.co/4LVmbMX4Jf via @RonilsonPaz"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-19T20:00:16.000Z",
            "id": "479715308908085248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ONG afirma que Parque Nacional do Juruena corre risco, na Amaz\u00f4nia http://t.co/SCbaSzoPnw http://t.co/NOJI8Fw2E3"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2014-06-19T19:35:09.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "479708987303026688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Espetacular! @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/LoEN2yzy5g"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2014-06-19T19:31:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "479708179966988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fuleco ta escondido aqui na cataratas @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/QbRQhfM6gV"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2014-06-19T19:27:51.000Z",
            "id": "479707148012634112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONG afirma que Parque Nacional do Juruena corre risco, na Amaz\u00f4nia: Quem sustenta a afirma\u00e7\u00e3o \u00e9 a ONG WWF-Bras... http://t.co/Eo3fbQ3w2o"
        },
        {
            "author_id": "486548490",
            "created_at": "2014-06-19T19:19:39.000Z",
            "id": "479705085832744960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Extrativista de Rond\u00f4nia amplia sistema de comunica\u00e7\u00e3o \u2013 Portal Brasil: Reserva Extrativista de Rond\u00f4n... http://t.co/a146bSeDj0"
        },
        {
            "author_id": "221880489",
            "created_at": "2014-06-19T19:16:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 3,
                        "start": 0,
                        "username": "g1"
                    }
                ]
            },
            "id": "479704272213639168",
            "in_reply_to_user_id": "8802752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@g1 feita com madeira de \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental inclusive."
        },
        {
            "author_id": "29767464",
            "created_at": "2014-06-19T19:00:04.000Z",
            "id": "479700155181330432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Connemara\n\nFoto: Beatriz Robbi http://t.co/wm4oqfzxW2"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-19T18:52:31.000Z",
            "id": "479698258613514240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "H\u00e1 20 anos, ex-vigilante fotografa Parque Nacional da Amaz\u00f4nia no Par\u00e1 http://t.co/1kdABfbSkp http://t.co/CIbwFsCOGX"
        },
        {
            "author_id": "245018605",
            "created_at": "2014-06-19T18:48:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 133,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "479697139480920064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto + alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/mlkTETPqQc via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T18:45:37.000Z",
            "id": "479696521773219841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/MhZMRFVr3j"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T18:45:12.000Z",
            "id": "479696415757959168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Capara\u00f3: abriga o 3\u00ba ponto mais alto do Pa\u00eds, o Pico da Bandeira, com 2.892m de altitude. http://t.co/VzREjkdbrt"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2014-06-19T17:39:35.000Z",
            "id": "479679904200413185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "H\u00e1 20 anos, ex-vigilante fotografa Parque Nacional da Amaz\u00f4nia no Par\u00e1: O trabalho de Gilberto Silva iniciou e... http://t.co/3UU9UEe1pl"
        },
        {
            "author_id": "247038847",
            "created_at": "2014-06-19T17:15:33.000Z",
            "id": "479673856198983680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Oso Shake - ID: 14199361 \u00a9 Kitty R Kono Parque Nacional de Katmai, v\u00eda http://t.co/VdwiqWJF2F http://t.co/YGrT9y238x"
        },
        {
            "author_id": "784456453",
            "created_at": "2014-06-19T17:00:00.000Z",
            "id": "479669942758154241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reina satisfa\u00e7\u00e3o no Parque Nacional do Bicuar, com a reprodu\u00e7\u00e3o de esp\u00e9cies de animais e repovoamento da reserva.... http://t.co/M4qPZcPrZQ"
        },
        {
            "author_id": "71102288",
            "created_at": "2014-06-19T16:50:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.564133,
                        -25.57516295
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "479667634045468672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u w/ 2 others http://t.co/ZJ2emDcrXv"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T16:30:27.000Z",
            "id": "479662506869551104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena. http://t.co/ePKkM62CnM"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T16:30:24.000Z",
            "id": "479662492042682369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena. http://t.co/3eVyEh0KDL"
        },
        {
            "author_id": "1721948156",
            "created_at": "2014-06-19T15:54:08.000Z",
            "id": "479653367397249024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Cinque Terre, na regi\u00e3o da #Lig\u00faria (foto Miachel Pasini)\n\n#Cinqueterre http://t.co/c9rNKLbIIW"
        },
        {
            "author_id": "71556059",
            "created_at": "2014-06-19T15:36:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "ngbrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "479649010559746049",
            "in_reply_to_user_id": "28589824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@ngbrasil:Peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola-conserva\u00e7\u00e3o mascote da Copa http://t.co/omdBgIXNlW http://t.co/j5Z7QxdjGQ\u201d"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T14:45:58.000Z",
            "id": "479636211339104256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/KyX9cdsxBW"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T14:45:26.000Z",
            "id": "479636077633101824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia: as duas piscinas de \u00e1gua mineral corrente s\u00e3o as principais atra\u00e7\u00f5es do parque. http://t.co/WsioRTcnH5"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-19T14:45:26.000Z",
            "id": "479636076630646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude o Parque Nacional do Juruena. Juntos somos mais fortes! http://t.co/RhlNitYTB7\n#SOSJuruena #natureza #Amaz\u00f4nia"
        },
        {
            "author_id": "348091985",
            "created_at": "2014-06-19T14:32:34.000Z",
            "id": "479632838245879809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A ElephantVoices mant\u00e9m um trabalho de pesquisa e conserva\u00e7\u00e3o de elefantes no Parque Nacional da Gorongosa, em... http://t.co/hIqV5nPzW9"
        },
        {
            "author_id": "67857221",
            "created_at": "2014-06-19T14:30:30.000Z",
            "id": "479632317413998592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Ambiente n\u00e3o tem conhecimento de mega-projeto em \u00e1rea protegida junto ao Parque Natu... http://t.co/A8Qn0Oyq4t"
        },
        {
            "author_id": "310390756",
            "created_at": "2014-06-19T14:25:18.000Z",
            "id": "479631010607681537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Popula\u00e7\u00e3o animal cresce no Parque Nacional do Bicuar  - http://t.co/IzkxyALcVr http://t.co/AUN5IwVy3Z"
        },
        {
            "author_id": "576747194",
            "created_at": "2014-06-19T14:17:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 97,
                        "start": 91,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -67.7992104,
                        -9.9657251
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "db5d081bba1feffe"
            },
            "id": "479629004690165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena http://t.co/zfeU7SINLL via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "28589824",
            "created_at": "2014-06-19T14:10:18.000Z",
            "id": "479627236568752128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 24,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 42
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola para a conserva\u00e7\u00e3o da mascote da Copa http://t.co/yzzsqYrJds http://t.co/Sy4pbmsPnP"
        },
        {
            "author_id": "2617782687",
            "created_at": "2014-06-19T14:09:09.000Z",
            "id": "479626945756672000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "BOM DIA PARQUE NACIONAL DE BRAS\u00cdLIA \u2661\u2661\u2661 http://t.co/Yu3yXkiKFA"
        },
        {
            "author_id": "54004579",
            "created_at": "2014-06-19T14:06:57.000Z",
            "id": "479626390988677120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Assim no Carnaval, na Copa do Mundo n\u00e3o est\u00e1 sendo diferente. As praias \u201c\u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental\u201d, aqui do... http://t.co/geLRWWsSuN"
        },
        {
            "author_id": "1232714394",
            "created_at": "2014-06-19T12:49:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "ReportGuarico"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 31,
                        "username": "canario_sanchez"
                    }
                ]
            },
            "id": "479606966265061376",
            "in_reply_to_user_id": "408739221",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@ReportGuarico foto tomada por @Canario_Sanchez agrdecido por difundir tan bello monumento natural. http://t.co/xTORWy7DHb"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T12:45:35.000Z",
            "id": "479605914136498176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/b7afoZZjC6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T12:45:15.000Z",
            "id": "479605830485282816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Boa Nova: melhor per\u00edodo para visita\u00e7\u00e3o e observa\u00e7\u00e3o das aves \u00e9 durante a esta\u00e7\u00e3o chuvosa. http://t.co/6HO4DfLE9C"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-19T10:32:22.000Z",
            "id": "479572389723115521",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de junho de 2014\nSabi\u00e1-do-campo (Mimus saturninus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/cd3Uh1JHnH"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-19T07:47:47.000Z",
            "id": "479530969863815168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/T2I83L5Tme"
        },
        {
            "author_id": "55711972",
            "created_at": "2014-06-19T03:12:14.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "479461626912206848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/z8ypKWcc0q"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-19T03:00:04.000Z",
            "id": "479458564021702656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 19 de junho de 2014\nSabi\u00e1-do-campo (Mimus saturninus)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/Z6ng39ruBX"
        },
        {
            "author_id": "373506888",
            "created_at": "2014-06-19T01:30:18.000Z",
            "id": "479435974771216387",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ADP VIGILANTE!!!!... http://t.co/b9O9LFOoHY"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2014-06-19T01:23:03.000Z",
            "id": "479434151532064768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gest\u00e3o de \u00e1reas protegidas: subven\u00e7\u00f5es territoriais em \u00e1reas protegidas da reserva biol\u00f3gica de Santa Isabel http://t.co/3y4Qsk4Ylv"
        },
        {
            "author_id": "198645891",
            "created_at": "2014-06-19T00:42:50.000Z",
            "id": "479424031004041216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "penso em pisar fora da area protegida ja toma tranco das mo\u00e7as"
        },
        {
            "author_id": "51289146",
            "created_at": "2014-06-19T00:34:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.46838875,
                        -7.3346515
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "fba2278cbc4641f2"
            },
            "id": "479421936586334208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeira da Prata, Parque Nacional da Chapada das Mesas. @ Carolina, Maranhao, Brazil http://t.co/OWQmb8jlLt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-19T00:25:05.000Z",
            "id": "479419562119933952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/pzyLdLsSmS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-19T00:25:04.000Z",
            "id": "479419557871108096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Aparados da Serra: este complexo de c\u00e2nions tem uma altitude de at\u00e9 1.800 metros. http://t.co/6CUx3E4Q1r"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T23:54:41.000Z",
            "id": "479411910551420928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "WWF-Brasil lan\u00e7a campanha em prol do Parque Nacional do Juruena http://t.co/LE7OoYdAgu"
        },
        {
            "author_id": "2464952491",
            "created_at": "2014-06-18T23:49:18.000Z",
            "id": "479410555657408514",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cmr balan\u00e7ou e caiu.. ponte suspensa de Mana, no Parque Nacional Korup #partiu #casa #adeusBR\n#copabr #copa2014 http://t.co/rr5cisvkzG"
        },
        {
            "author_id": "111640560",
            "created_at": "2014-06-18T23:48:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 88,
                        "username": "JornalAgoraRS"
                    }
                ]
            },
            "id": "479410404070682624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim  deve ganhar Centro Interpretativo http://t.co/Ec7LyOLC4G via @JornalAgoraRS"
        },
        {
            "author_id": "183395437",
            "created_at": "2014-06-18T23:34:00.000Z",
            "id": "479406707697647616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Iguazu: it got wet @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/KCBrDRfRHj"
        },
        {
            "author_id": "245533183",
            "created_at": "2014-06-18T22:41:59.000Z",
            "id": "479393614749904896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUCI: Gest\u00e3o de \u00e1reas protegidas: subven\u00e7\u00f5es territoriais em \u00e1reas protegidas da reserva biol\u00f3gica de Santa Isabel  http://t.co/3y4Qsk4Ylv"
        },
        {
            "author_id": "123945537",
            "created_at": "2014-06-18T22:32:54.000Z",
            "id": "479391328820682752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Chapada dos Guimaraes #cuiaba @ Chapada Dos Guimaraes Mt - Brasil http://t.co/m1CX50Yymx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T22:25:06.000Z",
            "id": "479389367828754432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/XEEHylncut"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T22:25:05.000Z",
            "id": "479389364410392577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas: maiores atrativos s\u00e3o as praias no per\u00edodo de seca e as trilhas aqu\u00e1ticas de igap\u00f3. http://t.co/R3rO7x4SCW"
        },
        {
            "author_id": "123945537",
            "created_at": "2014-06-18T22:14:36.000Z",
            "id": "479386723390988288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cuiaba cascada de parque nacional @ Chapada dos Guimar\u00e3es MT - Casa http://t.co/Z0By3vsQ6q"
        },
        {
            "author_id": "45113424",
            "created_at": "2014-06-18T21:52:45.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "479381227460239360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o combate a ca\u00e7a de pombos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Cear\u00e1 http://t.co/c5EIKUhAa0 via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "50653120",
            "created_at": "2014-06-18T21:52:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 108,
                        "start": 96,
                        "username": "OlharAnimal"
                    }
                ]
            },
            "id": "479381111999455232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fiscaliza\u00e7\u00e3o combate a ca\u00e7a de pombos em esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica no Cear\u00e1 http://t.co/Brzqzb1bgm via @@OlharAnimal"
        },
        {
            "author_id": "26169532",
            "created_at": "2014-06-18T21:39:10.000Z",
            "id": "479377809471975424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O \u00fanico s\u00edtio do mundo em que o pessoal tira fotografias com os cornos e ainda se riem :-)\n\nin Parque Nacional... http://t.co/EKdnf8tPCr"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-06-18T21:31:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 137,
                        "start": 122,
                        "username": "rev_ecoturismo"
                    }
                ]
            },
            "id": "479375963000561664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Federal de quase 35 mil hectares de Mata Atl\u00e2ntica ser\u00e1 conservada no Paran\u00e1 http://t.co/RbN1HXoyCl via @rev_ecoturismo"
        },
        {
            "author_id": "196531571",
            "created_at": "2014-06-18T20:17:58.000Z",
            "id": "479357374692864001",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fora de Tagomago Parque Nacional. http://t.co/GYTXg06nzi"
        },
        {
            "author_id": "74013971",
            "created_at": "2014-06-18T20:10:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 69,
                        "start": 55,
                        "username": "LETTICIACLEAL"
                    },
                    {
                        "end": 82,
                        "start": 70,
                        "username": "gutotrekker"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "username": "Rafael_Guerra"
                    }
                ]
            },
            "id": "479355527689150465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As Prateleiras, no Parque Nacional de Itatiaia/RJ.\nCom @LETTICIACLEAL @gutotrekker e @Rafael_Guerra http://t.co/Gfn7YWCPAS"
        },
        {
            "author_id": "1275793357",
            "created_at": "2014-06-18T19:10:43.000Z",
            "id": "479340447719260160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais um parque Nacional \u00e9 criado na Serra do Mar paranaense - http://t.co/ZyQygLQu11 - http://t.co/poWcto6dcz"
        },
        {
            "author_id": "431905506",
            "created_at": "2014-06-18T18:30:02.000Z",
            "id": "479330210739810304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Barreirinhas-MA \n\nFoto: http://t.co/LBzngXAiOQ http://t.co/7yUBVM7e8J"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T18:25:09.000Z",
            "id": "479328981859434496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/lxvrt1D7za"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T18:25:07.000Z",
            "id": "479328973374369792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Sempre Vivas: seu nome deriva da pequena flor conhecida popularmente como \u201csempre-viva\u201d. http://t.co/N4e0q3TvAP"
        },
        {
            "author_id": "160909116",
            "created_at": "2014-06-18T18:00:35.000Z",
            "id": "479322799690219520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Quirigu\u00e1\nhttp://t.co/IspgFB1t6o"
        },
        {
            "author_id": "69171004",
            "created_at": "2014-06-18T18:00:02.000Z",
            "id": "479322661797912576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loch Lomond e o Parque Nacional Trossachs, Esc\u00f3cia. http://t.co/eSKTyYvb9z"
        },
        {
            "author_id": "1949365574",
            "created_at": "2014-06-18T17:55:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -39.4334744,
                        -7.21840126
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "04279e8b69ef0f08"
            },
            "id": "479321625067024384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional do Araripe (Crato, Cear\u00e1) http://t.co/ewe4fOgZYe"
        },
        {
            "author_id": "216732839",
            "created_at": "2014-06-18T17:30:15.000Z",
            "id": "479315165876609024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Anavilhanas - O maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo no meio da Amaz\u00f4nia http://t.co/mc9IHrSVUa"
        },
        {
            "author_id": "414334136",
            "created_at": "2014-06-18T16:28:34.000Z",
            "id": "479299641377587201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Sino, Parque Nacional do Itatiaia, RJ/MG.\n#nikon #d5100 #trekking #mountains #landscapes\u2026 http://t.co/E4uPKSyYMi"
        },
        {
            "author_id": "2464797943",
            "created_at": "2014-06-18T16:10:36.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "47a3cf27863714de"
            },
            "id": "479295122233131008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "no caminho para o Parque Nacional da Tijuca"
        },
        {
            "author_id": "937175900",
            "created_at": "2014-06-18T15:00:01.000Z",
            "id": "479277359674445824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "((Parque Nacional de Aconc\u00e1gua, Argentina)) Conhecido como 'O Teto das Am\u00e9ricas', o Monte Aconc\u00e1gua e seus 6.962... http://t.co/MMsEXymHJJ"
        },
        {
            "author_id": "32904918",
            "created_at": "2014-06-18T14:48:34.000Z",
            "id": "479274477961105408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Sintam em 1:08\nAs cantoras mo\u00e7ambicanas de \u00f3pera Stella Mendon\u00e7a e S\u00f3nia Mocumbi, cantando no Parque Nacional do... http://t.co/nhjWjTkJyy"
        },
        {
            "author_id": "122190905",
            "created_at": "2014-06-18T14:37:44.000Z",
            "id": "479271750782681088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe nossa caminhada pelo Parque Nacional Talampaya, na Argentina: paisagens grandiosas, canyons pitorescos,... http://t.co/D675aptcNv"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-06-18T14:35:32.000Z",
            "id": "479271199177191424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, MA http://t.co/KfEcix5d85"
        },
        {
            "author_id": "108064610",
            "created_at": "2014-06-18T14:34:25.000Z",
            "id": "479270918062358528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: Parque Nacional Serra dos \u00d3rg\u00e3os, RJ http://t.co/NCWkM2Fl9K"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T14:25:17.000Z",
            "id": "479268619726368768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/ZJ2mdUacrw"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T14:25:15.000Z",
            "id": "479268611367124992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Nascentes do Rio Parna\u00edba: assegura a qualidade das \u00e1guas e as vaz\u00f5es de mananciais da regi\u00e3o. http://t.co/bJlpEHK0Ma"
        },
        {
            "author_id": "221182520",
            "created_at": "2014-06-18T13:46:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "alfontenelle"
                    },
                    {
                        "end": 28,
                        "start": 14,
                        "username": "gdeaquino_scr"
                    }
                ]
            },
            "id": "479258845051879424",
            "in_reply_to_user_id": "15615073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@alfontenelle @gdeaquino_scr Ah e foi constru\u00edda numa \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental. E mais cr\u00edtico ainda \u00e9 uma \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o de Manaciais +"
        },
        {
            "author_id": "2203038420",
            "created_at": "2014-06-18T12:42:14.000Z",
            "id": "479242682456633344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "amanh\u00e3 , alto capara\u00f3 .....\u00e9 n\u00f3is ! Parque Nacional do Pico da Bandeira ....."
        },
        {
            "author_id": "1534387476",
            "created_at": "2014-06-18T12:34:24.000Z",
            "id": "479240714006851584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quero ir no Parque Nacional das Emas D:"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T12:31:06.000Z",
            "id": "479239881320058880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/q6R2SNvfNZ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T12:30:46.000Z",
            "id": "479239799459815424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas: \u00e9 poss\u00edvel fazer caminhadas a p\u00e9 e observar a variedade de bichos e esp\u00e9cies de flores. http://t.co/QdMj7IHsBp"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-18T12:09:41.000Z",
            "id": "479234494160183296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de junho de 2014\nCodorna-amarela (Nothura maculosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/JQQwcE2mJC"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-18T09:30:06.000Z",
            "id": "479194331237343232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar  poste de  energia em reserva biol\u00f3gica - http://t.co/5UVK0AAOPO"
        },
        {
            "author_id": "199113895",
            "created_at": "2014-06-18T09:03:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.28519669,
                        -2.49250108
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "23299615a880d29d"
            },
            "id": "479187606753005568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos pular!! #feliz #ferias #ma #amor @ Parque Nacional Dos Len\u00e7ois Maranhenses http://t.co/yTuHv3ri07"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2014-06-18T03:55:30.000Z",
            "id": "479110126649884672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Campamento El Naranjo, Parque Nacional Celaque, Lempira. http://t.co/WeenXo9q9O"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-18T03:00:03.000Z",
            "id": "479096173203304448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 18 de junho de 2014\nCodorna-amarela (Nothura maculosa)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/Kr0OuMyJ6K"
        },
        {
            "author_id": "732563101",
            "created_at": "2014-06-18T02:14:11.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "forcolen"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "479084629681774592",
            "in_reply_to_user_id": "125657823",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@forcolen boa noite mancubeiros maltratando animais na reserva biologica de tingua 15 galinhas foram mortas"
        },
        {
            "author_id": "94639287",
            "created_at": "2014-06-18T01:39:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -77.53003973,
                        -9.53136988
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2dfa9ecb0179a4e4"
            },
            "id": "479075864496594944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "o significado do \"tempo\" para n\u00f3s e os camponeses tem algumas diferen\u00e7as... @ Parque Nacional Huascar\u00e1n http://t.co/NVBuPnzaOo"
        },
        {
            "author_id": "290730082",
            "created_at": "2014-06-18T00:52:28.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 4,
                        "username": "JusticaEmFoco"
                    }
                ]
            },
            "id": "479064064832712704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Via @JusticaEmFoco AGU evita constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF http://t.co/h2B7WgEo9W"
        },
        {
            "author_id": "166840171",
            "created_at": "2014-06-18T00:52:26.000Z",
            "id": "479064057320701952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU evita constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no DF http://t.co/dHqv6c80wL"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-18T00:34:30.000Z",
            "id": "479059546280054784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva   biol\u00f3gica - http://t.co/5UVK0AAOPO"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-18T00:30:16.000Z",
            "id": "479058480297701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/AQKMK4ILj6"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-18T00:30:15.000Z",
            "id": "479058473259642880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional das Arauc\u00e1rias: a arauc\u00e1ria vive at\u00e9 700 anos, com dois metros de di\u00e2metro e at\u00e9 50m de altura. http://t.co/hA2uwU6e1y"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-18T00:29:49.000Z",
            "id": "479058366795218944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica -... http://t.co/CAc4Alq1Xc"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-18T00:29:28.000Z",
            "id": "479058277649874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica - http://t.co/5UVK0AAOPO"
        },
        {
            "author_id": "247560779",
            "created_at": "2014-06-18T00:15:13.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 126,
                        "start": 116,
                        "username": "viajeaqui"
                    }
                ]
            },
            "id": "479054691934814208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa do Mundo: peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola | Curiosidade animal http://t.co/hejS9W6rS1 via @viajeaqui"
        },
        {
            "author_id": "99835077",
            "created_at": "2014-06-17T23:36:35.000Z",
            "id": "479044970788032512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/V4fZRmOix6"
        },
        {
            "author_id": "332829148",
            "created_at": "2014-06-17T23:34:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -34.85255957,
                        -7.06460781
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0895555685d01c06"
            },
            "id": "479044419736567808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Floresta Nacional da Restinga de Cabedelo (Cabedelo, PB) http://t.co/OeaKVFEqtX"
        },
        {
            "author_id": "47549698",
            "created_at": "2014-06-17T23:33:48.000Z",
            "id": "479044269861138432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Celaque, Lempira. http://t.co/a4J5wmItT7"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-06-17T23:33:09.000Z",
            "id": "479044102894661632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/AQaIE79MKE   #Copa http://t.co/mzAosTN2Fv #boladaveja"
        },
        {
            "author_id": "2557625391",
            "created_at": "2014-06-17T23:17:46.000Z",
            "id": "479040232730664960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Reserva Biol\u00f3gica Tambor\u00e9 (Santana de Parna\u00edba, S\u00e3o Paulo) http://t.co/2CHNcHsSQm"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-06-17T23:00:01.000Z",
            "id": "479035766556098562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/qwZ5MyWbyj http://t.co/kzc2ESss7q"
        },
        {
            "author_id": "2557012879",
            "created_at": "2014-06-17T22:48:54.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "479032967520849920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/wbPqJ9l93I"
        },
        {
            "author_id": "1467355087",
            "created_at": "2014-06-17T21:42:17.000Z",
            "id": "479016205496635393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Yosemite, Calif\u00f3rnia | Al\u00f4 Tatuap\u00e9 http://t.co/9Sukc48FNv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T21:30:34.000Z",
            "id": "479013256796045313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/8K8apOYFLV"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T21:30:25.000Z",
            "id": "479013216178425856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca: com 3.958 hectares \u00e9 uma das maiores florestas urbanas do mundo. http://t.co/4DXOCn3IkT"
        },
        {
            "author_id": "497559883",
            "created_at": "2014-06-17T21:14:42.000Z",
            "id": "479009264670081024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em quanto voc\u00ea ta pensando em parque nacional, teu irm\u00e3o ta preso... S\u00f3 pra avisar! \ud83d\ude22"
        },
        {
            "author_id": "2532977372",
            "created_at": "2014-06-17T20:55:03.000Z",
            "id": "479004319027445760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional dos Lagos de Plitvice na Cro\u00e1cia #parque #park #croacia #croatia #plitvice #paisagem\u2026 http://t.co/1S5lkrcDwB"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-17T20:49:28.000Z",
            "id": "479002911289008128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica  -... http://t.co/QYGGpHozy3"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-17T20:48:59.000Z",
            "id": "479002790782853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica  -  http://t.co/5UVK0AAOPO"
        },
        {
            "author_id": "106803206",
            "created_at": "2014-06-17T20:48:52.000Z",
            "id": "479002761200427009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica  -... http://t.co/5d8LpO3WWU"
        },
        {
            "author_id": "60755345",
            "created_at": "2014-06-17T20:00:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 86,
                        "start": 80,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "478990619029696512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo solit\u00e1rio do Parque Nacional da Amaz\u00f4nia http://t.co/AWIvSN6kk1 via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "976084669",
            "created_at": "2014-06-17T19:42:12.000Z",
            "id": "478985984793915394",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Canyon Fortaleza, Parque Nacional dos Aparados da Serra, Rio Grande do Sul, Brazil. http://t.co/9YiMB9wYNF"
        },
        {
            "author_id": "154596846",
            "created_at": "2014-06-17T19:00:39.000Z",
            "id": "478975529912393728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a uma companhia que se tornou conhecida por voar at\u00e9 Yellowstone, o primeiro parque nacional do mundo: http://t.co/7IBJmfzib7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T18:30:42.000Z",
            "id": "478967992634843136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/kDVJL5io9q"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T18:30:22.000Z",
            "id": "478967908648103936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra Geral: ca\u00e7a, inc\u00eandios e desmatamentos s\u00e3o os principais problemas do parque. http://t.co/iTRzOVflUo"
        },
        {
            "author_id": "563089764",
            "created_at": "2014-06-17T18:27:26.000Z",
            "id": "478967168596705281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma foto impressionante ( e bela) do Parque Nacional de  Bryce Canyon  Utah, USA.\n\nO Parque Nacional de Bryce... http://t.co/M0BgBXGMdb"
        },
        {
            "author_id": "563089764",
            "created_at": "2014-06-17T17:43:31.000Z",
            "id": "478956115188019201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parece uma tela surrealista! Parque Nacional de Joshua Tree, Calif\u00f3rnia. http://t.co/bKydXJPWn8"
        },
        {
            "author_id": "60210154",
            "created_at": "2014-06-17T17:07:59.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "478947173712019456",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@psustentavel Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do TatuBola: http://t.co/5gvDYhH8gQ  #Copa http://t.co/MtUf2t4BZQ\u201d apesar da FIFA"
        },
        {
            "author_id": "1690412382",
            "created_at": "2014-06-17T17:04:54.000Z",
            "id": "478946397589626880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio do Ambiente diz desconhecer a exist\u00eancia do mega-projeto da Funda\u00e7\u00e3o Aga Khan para \u00e1rea protegida http://t.co/gy9q0BW74h"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-06-17T17:01:12.000Z",
            "id": "478945468438036480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 18,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 19
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/0PnHYkZfI7  #Copa http://t.co/DMpUH89XEC"
        },
        {
            "author_id": "1128614198",
            "created_at": "2014-06-17T16:47:19.000Z",
            "id": "478941971621617665",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ao Phang Nga: La belleza de las costas k\u00e1rsticas de Tailandia\nhttp://t.co/8i3NNrJQYQ"
        },
        {
            "author_id": "556197332",
            "created_at": "2014-06-17T16:30:57.000Z",
            "id": "478937856174350336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Homem \u00e9 preso por mandar abrir ruas em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental http://t.co/sO94yR2Cib"
        },
        {
            "author_id": "397495425",
            "created_at": "2014-06-17T15:59:28.000Z",
            "id": "478929930097401859",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Advocacia-Geral evita constru\u00e7\u00e3o irregular em \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental no Distrito Federal - http://t.co/V1LtetJEpk #GoogleAlerts"
        },
        {
            "author_id": "15466796",
            "created_at": "2014-06-17T15:57:29.000Z",
            "id": "478929434658230273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidades de conserva\u00e7\u00e3o sustent\u00e1vel http://t.co/T7WUa7eNJ6"
        },
        {
            "author_id": "847854421",
            "created_at": "2014-06-17T15:41:31.000Z",
            "id": "478925415667363840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deserto mais antigo do mundo \u00e9 agora uma \u00e1rea protegida! http://t.co/PMLfj910tI"
        },
        {
            "author_id": "847854421",
            "created_at": "2014-06-17T15:41:10.000Z",
            "id": "478925326525800448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O deserto mais antigo do mundo \u00e9 agora uma \u00e1rea protegida! http://t.co/ElRLFIHga8"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-17T15:20:35.000Z",
            "id": "478920146161901568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Blog de UCs: Parque Nacional de Anavilhanas - O maior arquip\u00e9lago fluvial do mundo no meio da Amaz\u00f4nia http://t.co/k6i1uNG1e6"
        },
        {
            "author_id": "624918768",
            "created_at": "2014-06-17T15:13:46.000Z",
            "id": "478918431828619264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "He publicado 11 fotos en Facebook en el \u00e1lbum \"Especial Brasil:  Parque Nacional Lencois Maranhenses\". http://t.co/DsS0xraspQ"
        },
        {
            "author_id": "57001640",
            "created_at": "2014-06-17T15:11:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.70596391,
                        -22.59671822
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "78a469013513d6b7"
            },
            "id": "478917903224676352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "fim de mundo kkkkk (@ Parque Nacional Do Curio) http://t.co/vjavcPxf2y"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T14:30:54.000Z",
            "id": "478907644510343169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/S0N7UjpRWT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T14:30:33.000Z",
            "id": "478907556245831680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/pPdLQPJOT3"
        },
        {
            "author_id": "182022092",
            "created_at": "2014-06-17T13:44:04.000Z",
            "id": "478895855366586369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A produtora Sender Films est\u00e1 finalizando\numa obra-prima sobre a hist\u00f3ria da escalada\nno Parque Nacional de... http://t.co/WkeEhzuhmd"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-17T13:00:04.000Z",
            "id": "478884784937385987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca instalou lixeiras adaptadas para impedir que os animais revirem o lixo e se alimentem... http://t.co/GuGHGClqdV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T12:31:16.000Z",
            "id": "478877535439032320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/JhA32x6tqy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T12:30:44.000Z",
            "id": "478877403432091648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/f3pYz4QTDI"
        },
        {
            "author_id": "502132696",
            "created_at": "2014-06-17T12:22:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 86,
                        "username": "Yoselinvb"
                    }
                ]
            },
            "id": "478875222431387650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cristo Redentor, Parque Nacional da T\u00fanica - Alto da Boa Vista, Rio de Jarro #17J v\u00eda @Yoselinvb http://t.co/2poUXQG5R3\""
        },
        {
            "author_id": "223934590",
            "created_at": "2014-06-17T12:13:11.000Z",
            "id": "478872985273896960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "#MundialBrasil2014 Vista desde el Cristo Redentor Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro http://t.co/IjUNxJbizQ"
        },
        {
            "author_id": "223934590",
            "created_at": "2014-06-17T12:12:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 117,
                        "start": 107,
                        "username": "Yoselinvb"
                    }
                ]
            },
            "id": "478872853119766529",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#MundialBrasil2014 Cristo Redentor, Parque Nacional da Tijuca - Alto da Boa Vista, Rio de Janeiro #17J v\u00eda @Yoselinvb http://t.co/cF6VBFbNYY"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-17T12:01:40.000Z",
            "id": "478870089027321856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "Diga n\u00e3o \u00e0 constru\u00e7\u00e3o das hidrel\u00e9tricas no Parque Nacional do Juruena. Assine a peti\u00e7\u00e3o: http://t.co/RhlNitYTB7\n#SOSJuruena"
        },
        {
            "author_id": "302222289",
            "created_at": "2014-06-17T11:59:48.000Z",
            "id": "478869617910095872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vigin Islands National Park \u2013 Com aproximadamente 7 mil hectares, o parque nacional das Virgin Islands fica perto... http://t.co/1WW5kGe8Qp"
        },
        {
            "author_id": "387922716",
            "created_at": "2014-06-17T11:27:16.000Z",
            "id": "478861431933521920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ong nova casa do Traballho RJ - 17/06/14 .Passeio ao Parque nacional do Medanha ."
        },
        {
            "author_id": "312314269",
            "created_at": "2014-06-17T11:15:02.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.75063421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "478858349963128832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia (Barreirinhas, MA) https://t.co/WMatOxLlQ1"
        },
        {
            "author_id": "14077645",
            "created_at": "2014-06-17T10:55:38.000Z",
            "id": "478853468397256704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Copa do Mundo: peti\u00e7\u00e3o pede cria\u00e7\u00e3o do Parque Nacional do Tatu-Bola - http://t.co/qMGcM4pZLi"
        },
        {
            "author_id": "503680478",
            "created_at": "2014-06-17T10:15:15.000Z",
            "id": "478843305216995328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/es0rhYQkFi"
        },
        {
            "author_id": "104863363",
            "created_at": "2014-06-17T10:06:13.000Z",
            "id": "478841034575593473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se retira petrolera de parque nacional de \u00c1frica http://t.co/1u706MBvxh"
        },
        {
            "author_id": "26052113",
            "created_at": "2014-06-17T08:20:35.000Z",
            "id": "478814451530211329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional do Itatiaia comemora... http://t.co/zxCJfk68gt"
        },
        {
            "author_id": "26052113",
            "created_at": "2014-06-17T08:20:14.000Z",
            "id": "478814362892009472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Instituto Chico Mendes de Conserva\u00e7\u00e3o da Biodiversidade - Parque Nacional do Itatiaia comemora... http://t.co/Bl3EERBqoQ"
        },
        {
            "author_id": "55711972",
            "created_at": "2014-06-17T04:00:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "478749113043779584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/p6Oi6qPDH4"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-06-17T03:07:20.000Z",
            "id": "478735617858076672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "MPF/SE processa Energisa por instalar poste de energia em reserva biol\u00f3gica: Empresa instalou 33 postes d... http://t.co/qqQJAgwtRr #MPF"
        },
        {
            "author_id": "456635552",
            "created_at": "2014-06-17T02:49:01.000Z",
            "id": "478731007546642432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando em ir no Parque nacional no fds com o pessoal! Uma boa pra iniciar as f\u00e9rias \ud83d\udc4c\ud83d\udc59\u26fa"
        },
        {
            "author_id": "168747047",
            "created_at": "2014-06-17T01:50:53.000Z",
            "id": "478716379798183937",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "V\u00eddeo Monumento Natural \"La Portada\" de #Antofagasta como nunca antes se ha visto http://t.co/a7VK9oFS64"
        },
        {
            "author_id": "55711972",
            "created_at": "2014-06-17T00:59:40.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.57409729,
                        -22.47913666
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "478703488608661505",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/iwcDFdvcHz"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-06-17T00:45:17.000Z",
            "id": "478699870212341761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mascote da Copa, Fuleco motiva pedido de cria\u00e7\u00e3o de Parque Nacional do Tatu-Bola. #MUNDOANIMAL #PLANETASUSTENTAVEL"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-17T00:30:23.000Z",
            "id": "478696119590195200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/jxWv8a95EW"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-17T00:30:18.000Z",
            "id": "478696100149620736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOmPzVe"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-06-16T23:30:11.000Z",
            "id": "478680968694603776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turistas observam Cataratas do Igua\u00e7u no Parque Nacional ap\u00f3s fortes chuvas no Paran\u00e1. #IMAGENSDASEMANA #VEJA"
        },
        {
            "author_id": "253061062",
            "created_at": "2014-06-16T23:00:19.000Z",
            "id": "478673453168349185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Constru\u00e7\u00e3o em \u00e1rea protegida \u00e9 demolida pela Secretaria do Ambiente em Campo Grande http://t.co/mc9EwNkZte"
        },
        {
            "author_id": "36484116",
            "created_at": "2014-06-16T22:39:38.000Z",
            "id": "478668249148960768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Listo pa visitar el Corcovado ! Cristo redentor ! Parque nacional de Tijuca, Rio de Janeiro ! Parque lago do... http://t.co/NP7qvF6UPW"
        },
        {
            "author_id": "467915216",
            "created_at": "2014-06-16T22:31:28.000Z",
            "id": "478666193159483392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Objetivo 360\u00b0: \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 ... http://t.co/5MGZYkDtD0"
        },
        {
            "author_id": "1372333945",
            "created_at": "2014-06-16T22:29:16.000Z",
            "id": "478665642195681281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TravelPhotographs: \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0Parque Nacional de los Lagos d... http://t.co/BISl63Fk3N"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:12:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478661503894044672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Pedra!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/hCACY9dLWm"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:10:04.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478660810387230720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Pedra!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/Q8eBhGVB6v"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:08:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478660511685283840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "7 Setembro!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/JLZMhSRcDb"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:08:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478660504341463040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Casa de Pedra!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/lv1n0xSAdu"
        },
        {
            "author_id": "245587508",
            "created_at": "2014-06-16T22:08:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 3,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "478660451619065856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT @o_eco: Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais (cont) http://t.co/JKihQUXJmq"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:05:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478659732530790401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cerrado !!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/Y0sS6Ximeo"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:04:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478659308867956736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Andorinha!!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/GlDtZPWPUx"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T22:03:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.73592614,
                        -15.4672379
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478659049169244161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Paisagem !!! @ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es - MT. http://t.co/JFHv6INs7v"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-16T22:01:07.000Z",
            "id": "478658557706248192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 11
            },
            "text": "Juntos somos mais fortes! Assine a peti\u00e7\u00e3o e ajude o Parque Nacional do Juruena http://t.co/RhlNitYTB7\n#SOSJuruena http://t.co/j2QoBkw5Gp"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-16T21:30:57.000Z",
            "id": "478650964317310977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/n2uLiZJSFy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-16T21:30:30.000Z",
            "id": "478650851368919041",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra de Itabaiana: O lagartinho-de-abaet\u00e9 \u00e9 um dos animais protegidos encontrados da regi\u00e3o. http://t.co/SlDD5Rdfxr"
        },
        {
            "author_id": "2175970730",
            "created_at": "2014-06-16T21:30:01.000Z",
            "id": "478650728786186240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma Ferramenta da internet permite a visita virtual de 360\u00b0 \u00e0s Cataratas do Igua\u00e7u, no Paran\u00e1. O Parque Nacional... http://t.co/8bZUo23ktY"
        },
        {
            "author_id": "87490448",
            "created_at": "2014-06-16T20:33:32.000Z",
            "id": "478636514587738112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Parque Nacional do Itatiaia (RJ) comemora 77 anos: http://t.co/05oCaOIDNf http://t.co/4LAp6yQawQ"
        },
        {
            "author_id": "22637063",
            "created_at": "2014-06-16T20:20:01.000Z",
            "id": "478633113590169600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Complexo de visita\u00e7\u00e3o foi constru\u00eddo no Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, em Maca\u00e9 (RJ), e promete maior... http://t.co/CU13LTclwb"
        },
        {
            "author_id": "202897716",
            "created_at": "2014-06-16T19:58:04.000Z",
            "id": "478627589905727488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje foi dia de Cachoeira aqui no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es!!! #chapada #cuiaba #mt\u2026 http://t.co/1ZqYr2igHo"
        },
        {
            "author_id": "1701841514",
            "created_at": "2014-06-16T19:54:30.000Z",
            "id": "478626693192884225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nEnjoy your holidays in Portugal"
        },
        {
            "author_id": "78601127",
            "created_at": "2014-06-16T19:52:59.000Z",
            "id": "478626312144572418",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 53 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional de Itatiaia - Junho 2014\" http://t.co/WuzFxFfodC"
        },
        {
            "author_id": "123558177",
            "created_at": "2014-06-16T19:43:44.000Z",
            "id": "478623981893713920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso \ud83c\udf34 @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/Z6A4ZjCTA1"
        },
        {
            "author_id": "79256663",
            "created_at": "2014-06-16T19:35:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "478621799140589568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Tayrona #SantaMarta #Magdalena #Bolivar #Playa @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/NgbIsJfY3E"
        },
        {
            "author_id": "540197898",
            "created_at": "2014-06-16T19:27:14.000Z",
            "id": "478619828245106688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/Xa2tbt6YXo #brasil"
        },
        {
            "author_id": "1417808479",
            "created_at": "2014-06-16T19:09:09.000Z",
            "id": "478615277697896448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SerraFluminense: Caminh\u00e3o tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/fHFZwcgpZC"
        },
        {
            "author_id": "259448497",
            "created_at": "2014-06-16T19:08:38.000Z",
            "id": "478615147872006144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Governo do Equador recua em acordo firmado colocando em risco o Parque Nacional Yasun\u00ed \nhttp://t.co/mniZlZDcYt http://t.co/vug9ZQuqf6"
        },
        {
            "author_id": "383359690",
            "created_at": "2014-06-16T19:08:38.000Z",
            "id": "478615147842646016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "text": "Governo do Equador recua em acordo firmado colocando em risco o Parque Nacional Yasun\u00ed \nhttp://t.co/bHxkhz2bib http://t.co/0sjANPnpUa"
        },
        {
            "author_id": "1898238307",
            "created_at": "2014-06-16T19:00:07.000Z",
            "id": "478613005739900928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/QmLf673Tqk"
        },
        {
            "author_id": "50727848",
            "created_at": "2014-06-16T19:00:01.000Z",
            "id": "478612981849538562",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional do Igua\u00e7u retomou hoje suas atividades. Depois de interditar o espa\u00e7o Naipi, elevadores e... http://t.co/NjJ85nKHWg"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T18:50:20.000Z",
            "id": "478610543700631552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/y4nkDUVdiE"
        },
        {
            "author_id": "1671581366",
            "created_at": "2014-06-16T18:42:08.000Z",
            "id": "478608482300870656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminh\u00e3o tomba pr\u00f3ximo ao Parque Nacional, em Teres\u00f3polis, no RJ http://t.co/Ybf3LgHuuD"
        },
        {
            "author_id": "1668041461",
            "created_at": "2014-06-16T18:33:44.000Z",
            "id": "478606365045571584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Veleiro Lord Nelson retorna \u00e0 Abrolhos http://t.co/jDksYscvyM  #lordnelson #veleiro #England #abrolhos http://t.co/Ylia4gnrQg"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-16T18:31:44.000Z",
            "id": "478605861544525824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-16T18:30:53.000Z",
            "id": "478605649765744640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra das Lontras: a diversidade de esp\u00e9cies na regi\u00e3o ainda \u00e9 pouco conhecida e estudada .ow.ly/xdCWZ"
        },
        {
            "author_id": "53382235",
            "created_at": "2014-06-16T15:57:41.000Z",
            "id": "478567094179889152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "VIAGEM AO PARQUE NACIONAL DOS ABROLHOS - BAHIA\nTa chegando, galera!!!\n\nQuinta-feira agora dia 19/06! \n\u00daLTIMAS... http://t.co/OvEw4Bo0Q6"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2014-06-16T15:23:24.000Z",
            "id": "478558468698148864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma vit\u00f3ria! Companhia petrol\u00edfera Soco n\u00e3o vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional Virunga, Patrim\u00f4nio da Humanidad http://t.co/W5BRHiEAfd"
        },
        {
            "author_id": "1671494652",
            "created_at": "2014-06-16T15:16:05.000Z",
            "id": "478556627247722496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "El  'Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses' (Maranh\u00e3o) las dunas,lagunas y manglares de #Brasil2014 #Desconocido http://t.co/cjCxUUmEMF"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-16T14:31:18.000Z",
            "id": "478545358096961536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/qT2BY06ZLt"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2014-06-16T14:30:43.000Z",
            "id": "478545210847555584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Rochas de Ouro \nFoto de Zamin Jafarov \n\nAzerbaij\u00e3o:  Parque Nacional Shahdag. 3000 m de altitude, perto do... http://t.co/iUAsgvgLaq"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-16T14:30:43.000Z",
            "id": "478545209647980544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Cutia: a \u00e1rea se destaca pela grande diversidade de primatas e de aves. http://t.co/Irpqvxzuah"
        },
        {
            "author_id": "88518951",
            "created_at": "2014-06-16T14:23:17.000Z",
            "id": "478543340451819520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Pedal Riacho \u2014 em Flona - Floresta Nacional http://t.co/Q6B71iUhbp"
        },
        {
            "author_id": "9810232",
            "created_at": "2014-06-16T13:41:24.000Z",
            "id": "478532798840455169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo diretor assume o Parque Nacional do Capara\u00f3 http://t.co/6QZTEPHSGH"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T13:40:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84823138,
                        -15.37274688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "478532577058652161",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Passeio!!! (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/kgpEKZ81Hm"
        },
        {
            "author_id": "488657499",
            "created_at": "2014-06-16T13:33:56.000Z",
            "id": "478530918941224960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#BOMBEIROS EM A\u00c7\u00c3O: #CBMERJ - DBM 1/17(G\u00e1vea) / 1\u00baGBS(Barra) resgatam 20 pessoas no Parque Nacional da Tijuca &gt; http://t.co/K3OfO0omzT"
        },
        {
            "author_id": "77560249",
            "created_at": "2014-06-16T13:23:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51499701,
                        -2.79633055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "478528280912748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo muito! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/V4HyYxADA5"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2014-06-16T13:16:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 91,
                        "start": 77,
                        "username": "CrisDimitrius"
                    }
                ]
            },
            "id": "478526602616528896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cara a cara com uma fam\u00edlia de gorilas! Parque Nacional Virunga, Ruanda. Por @CrisDimitrius . #nature #curto http://t.co/6MgCUWBViK"
        },
        {
            "author_id": "568711415",
            "created_at": "2014-06-16T13:10:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.75089667,
                        -15.45983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "46da9e6ffa2f166d"
            },
            "id": "478525143271358464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras Parque Nacional!!! @ Chapada Pantanal - Turismo!!! http://t.co/vnxJwtBmLa"
        },
        {
            "author_id": "55711972",
            "created_at": "2014-06-16T13:01:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.60076783,
                        -22.46389559
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "478522763742052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional de Itatiaia (Itatiaia, RJ) http://t.co/S0SB39GJUU"
        },
        {
            "author_id": "52560219",
            "created_at": "2014-06-16T13:01:01.000Z",
            "id": "478522637149159424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O fot\u00f3grafo solit\u00e1rio do Parque Nacional da\u00a0Amaz\u00f4nia http://t.co/uD4QGiqWjc"
        },
        {
            "author_id": "103104587",
            "created_at": "2014-06-16T13:00:01.000Z",
            "id": "478522385843236864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Turma de Ci\u00eancias Biol\u00f3gicas da faculdade Faesa, Vit\u00f3ria Esp\u00edrito Santos. Local: Reserva Biol\u00f3gica Duas Bocas,... http://t.co/VmkcH0KNw8"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-06-16T12:57:13.000Z",
            "id": "478521678696566784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional retoma atividades interditadas pela alta vaz\u00e3o - http://t.co/lGRZDdvd2G"
        },
        {
            "author_id": "24358851",
            "created_at": "2014-06-16T12:53:56.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 107,
                        "username": "clickfoz"
                    }
                ]
            },
            "id": "478520852829732864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Boa not\u00edcia: \"Parque Nacional retoma atividades interditadas pela alta vaz\u00e3o - http://t.co/OIH59AFycZ\" via @clickfoz"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-16T12:30:37.000Z",
            "id": "478514984180539393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/ugNFEk7Cgp"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-16T12:30:17.000Z",
            "id": "478514899912757249",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Capivara: ap\u00f3s sua cria\u00e7\u00e3o, esteve abandonado por 10 anos por aus\u00eancia de recursos. http://t.co/TpBAHkzT81"
        },
        {
            "author_id": "2149590182",
            "created_at": "2014-06-16T12:11:18.000Z",
            "id": "478510124106256384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Brasil, possui apenas 1,57% de territ\u00f3rio marinho protegido sob alguma forma de Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o (UC) http://t.co/7vRRtiDD6g"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-16T12:00:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 103,
                        "start": 96,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 135,
                        "start": 122,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "478507388933132288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "16 jun 2014: 25\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra do Divisor (AC) http://t.co/TXhUCFSjP3 @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T11:47:07.000Z",
            "id": "478504035943579650",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "P\u00f4r do sol nos Len\u00e7\u00f3is... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/1WhF8n9BDy"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T11:39:30.000Z",
            "id": "478502122091065344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Paz @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/bf2vCMeGTf"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T11:26:43.000Z",
            "id": "478498904112365568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa da Pregui\u00e7a @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/hxpDrfXJk0"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T11:01:39.000Z",
            "id": "478492595002564608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lagoa Azul @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/WpZOdxxRvF"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T10:56:53.000Z",
            "id": "478491394864984064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um bando de cariocas... @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/1DMWedbccK"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T10:51:01.000Z",
            "id": "478489921783492608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que lugar \u00e9 esse!! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/9zgwRNLCfx"
        },
        {
            "author_id": "35478856",
            "created_at": "2014-06-16T10:46:49.000Z",
            "id": "478488864290775040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#partiu Parque Nacional das nascentes do rio Parna\u00edba http://t.co/mJrI2yVeBn"
        },
        {
            "author_id": "80094838",
            "created_at": "2014-06-16T10:06:36.000Z",
            "id": "478478741325111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/DhNEp4ALBk"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-16T09:31:03.000Z",
            "id": "478469794719870976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de junho de 2014\nPterolepis repanda\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/55lc2Gn2NU"
        },
        {
            "author_id": "2326881434",
            "created_at": "2014-06-16T08:32:16.000Z",
            "id": "478455002734657536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Power ilumina Parque Nacional da Qui\u00e7ama http://t.co/4SSvHZEpts"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-16T08:04:12.000Z",
            "id": "478447940810203136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 5,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo\nMonumento natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/1lY5jOYG0E"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-16T07:02:10.000Z",
            "id": "478432328738693120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "text": "As Catedrais, Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/Ylrsak7QnC"
        },
        {
            "author_id": "1922414516",
            "created_at": "2014-06-16T04:06:56.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91631746,
                        -6.06370218
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "478388227871498241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bem-vindo a selva @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/SEyhKi9pZ4"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-16T03:00:03.000Z",
            "id": "478371399153627137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 16 de junho de 2014\nPterolepis repanda\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/BKF0M0zLxV"
        },
        {
            "author_id": "56675960",
            "created_at": "2014-06-16T02:24:25.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "478362428707594241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Eu&amp;Ele no Parque Zoobot\u00e2nico Vale #Amor @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/vcvUFsS3va"
        },
        {
            "author_id": "56675960",
            "created_at": "2014-06-16T01:59:30.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91610697,
                        -6.0635457
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "478356158919356417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minha rainha no Parque Zoobot\u00e2nico Vale #SpecialDay #LoveMammy @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/NibOACoqyM"
        },
        {
            "author_id": "75932934",
            "created_at": "2014-06-16T00:59:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.88729593,
                        -15.78139286
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "478341068132343808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ois @ Pirenopolis Goias Parque Nacional Dos Pirineus Cachoeira Do Abade http://t.co/obttZmL21K"
        },
        {
            "author_id": "34105862",
            "created_at": "2014-06-16T00:23:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24813682,
                        -22.95729755
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "478332113842741248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Os raios de sol atravessando a copa das \u00e1rvores :) @ Parque Nacional da Tijuca - Oficial http://t.co/vYcs2eVRYL"
        },
        {
            "author_id": "65468315",
            "created_at": "2014-06-15T23:04:00.000Z",
            "id": "478311992013238272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha no Parque Nacional Reserva da Taquara :-D #VivaaNatureza #Paz #Ecologia http://t.co/JvvipLrviD"
        },
        {
            "author_id": "60719679",
            "created_at": "2014-06-15T22:30:47.000Z",
            "id": "478303632090484736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Carros de malucos j\u00e1 tinha mostrado fotos dessa arvore gigante que virou um t\u00fanel no Parque Nacional de Yosemite... http://t.co/tkFfKJ9PV3"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-15T22:16:26.000Z",
            "id": "478300023029915648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO GRAND TETON http://t.co/28txQKA1vq"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-15T22:13:13.000Z",
            "id": "478299212686192640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO GRAND TETON http://t.co/AmGH7DO47a http://t.co/GC8MGT9lMM"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-15T22:13:13.000Z",
            "id": "478299212430315520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE NACIONAL DO GRAND\u00a0TETON http://t.co/AmGH7DO47a"
        },
        {
            "author_id": "88518951",
            "created_at": "2014-06-15T21:29:00.000Z",
            "id": "478288086451761153",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Valeu galera do PEDAL RIACHO \u2014 em Flona - Floresta Nacional http://t.co/5ljMGIu3Eh"
        },
        {
            "author_id": "90630582",
            "created_at": "2014-06-15T19:21:46.000Z",
            "id": "478256064828542976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ded\u00e9 Cruvinel Maira Cruvinel Taciane Cruvinel Eduardo Pontes Junior Machado Leonardo Gabriel \u2014 at Parque Nacional... http://t.co/J7Ak8L6ida"
        },
        {
            "author_id": "393012323",
            "created_at": "2014-06-15T19:16:47.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55318833,
                        -8.82997833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "478254813197897729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Maclara @ parque nacional Serra da Capivara http://t.co/OwVj9dsuwu"
        },
        {
            "author_id": "393012323",
            "created_at": "2014-06-15T19:15:49.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55318833,
                        -8.82997833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "478254570297384960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara @ parque nacional Serra da Capivara http://t.co/KugPeRAU58"
        },
        {
            "author_id": "393012323",
            "created_at": "2014-06-15T19:15:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.55318833,
                        -8.82997833
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "dfc4bde3bb7fd18f"
            },
            "id": "478254513808498691",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Serra da Capivara @ parque nacional Serra da Capivara http://t.co/PdT28tLTJq"
        },
        {
            "author_id": "224374509",
            "created_at": "2014-06-15T18:40:21.000Z",
            "id": "478245642595500033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dois dias fazendo estudos no Parque Nacional do Capara\u00f3 e mais pareceu uma semana."
        },
        {
            "author_id": "211343758",
            "created_at": "2014-06-15T14:28:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -48.05813608,
                        -15.79194554
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "478182386849820673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ando bem o dia \ud83d\udeb5 @ Flona - Floresta Nacional http://t.co/setJRTQUtg"
        },
        {
            "author_id": "64906122",
            "created_at": "2014-06-15T12:27:12.000Z",
            "id": "478151737354616832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/j6YRygC7m2"
        },
        {
            "author_id": "374568775",
            "created_at": "2014-06-15T12:27:09.000Z",
            "id": "478151726780805120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/m9i684RCWs"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-15T12:00:18.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 94,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "478144965927645184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "15 jun 2014: 9\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Serra de Itabaiana (SE) http://t.co/zwFVHfv9jC @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-06-15T11:29:12.000Z",
            "id": "478137143152234496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/0qoNg989Nn"
        },
        {
            "author_id": "1913805602",
            "created_at": "2014-06-15T11:29:08.000Z",
            "id": "478137125859102722",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/J6UoAQce5w"
        },
        {
            "author_id": "1640796420",
            "created_at": "2014-06-15T11:29:06.000Z",
            "id": "478137116291919872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/fCKZl108z3"
        },
        {
            "author_id": "1660719116",
            "created_at": "2014-06-15T11:24:06.000Z",
            "id": "478135857157652481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/dfeYWuW6h1"
        },
        {
            "author_id": "105908302",
            "created_at": "2014-06-15T11:23:59.000Z",
            "id": "478135826627297281",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/kGthgFYpDA"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-06-15T11:23:48.000Z",
            "id": "478135783837007872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/VTNKoDvcOf"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-15T11:17:20.000Z",
            "id": "478134156460036096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hiking da experiencias dos sabores... \u2014 at Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/TgHlbzqTvj"
        },
        {
            "author_id": "387219238",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:56.000Z",
            "id": "478134052868743168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS #respeitoam #redesolidaria http://t.co/vljvDpYrQI"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:43.000Z",
            "id": "478133999403929601",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/f8HRaS2jLd"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:39.000Z",
            "id": "478133982760947713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/7nnzsE4VJe"
        },
        {
            "author_id": "271375176",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:36.000Z",
            "id": "478133969305628672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/hpXJ2g94uz"
        },
        {
            "author_id": "517311998",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:34.000Z",
            "id": "478133961667784704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/W2hNNDCnop"
        },
        {
            "author_id": "1695154478",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:33.000Z",
            "id": "478133955724447746",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/Ncu6tstTkw"
        },
        {
            "author_id": "1465160659",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:31.000Z",
            "id": "478133948967440384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/tkTPCmDfrL"
        },
        {
            "author_id": "183279849",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:30.000Z",
            "id": "478133945364537344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/cyel6BA4I0"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-06-15T11:16:30.000Z",
            "id": "478133943758123009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva do Taim une preserva\u00e7\u00e3o ambiental e produ\u00e7\u00e3o de arroz: Esta\u00e7\u00e3o ecol\u00f3gica fica no RS, quase na fronteir... http://t.co/61DaaRoKIF"
        },
        {
            "author_id": "340393937",
            "created_at": "2014-06-15T08:35:03.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 50,
                        "start": 35,
                        "username": "Reportajes_org"
                    }
                ]
            },
            "id": "478093315293085696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague | via @Reportajes_org http://t.co/u9BpeFI14g"
        },
        {
            "author_id": "99901039",
            "created_at": "2014-06-15T07:56:15.000Z",
            "id": "478083548935909376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Everglades Florida http://t.co/OQ8ZDogjgd"
        },
        {
            "author_id": "57093430",
            "created_at": "2014-06-15T04:49:51.000Z",
            "id": "478036641144385536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os por um \u00e2ngulo que vc nunca viu (e nem ver\u00e1 se n\u00e3o tiver a coragem do Gide\u00e3o... http://t.co/2SiElvowvq"
        },
        {
            "author_id": "472369955",
            "created_at": "2014-06-15T04:15:14.000Z",
            "id": "478027931466620928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Emas http://t.co/Ynnboq7Ggy"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-15T03:02:09.000Z",
            "id": "478009538218831872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 15 de junho de 2014\nBolsinha-de-pastor (Zeyhera montana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/COzxn0bwSQ"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-15T03:00:03.000Z",
            "id": "478009010646708224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 15 de junho de 2014\nBolsinha-de-pastor (Zeyhera montana)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/VWEnT72X5G"
        },
        {
            "author_id": "64284357",
            "created_at": "2014-06-15T02:44:50.000Z",
            "id": "478005180320206850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c9 t\u00e3o lindo esse lugar! milk_cortez @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/jNaAtJiwTd"
        },
        {
            "author_id": "35293183",
            "created_at": "2014-06-15T01:28:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.21734741,
                        -22.96407186
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "477985992431763456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta da tijuca #rj #rio #happy #love @ Parque Nacional da Tijuca - Floresta da Tijuca http://t.co/1Pfpycs7HB"
        },
        {
            "author_id": "42531648",
            "created_at": "2014-06-15T01:17:16.000Z",
            "id": "477983142364864512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tinha que prestar pra alguma coisa, n\u00e9?! http://t.co/4RuMhZryt4"
        },
        {
            "author_id": "23234672",
            "created_at": "2014-06-15T00:13:34.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -84.80905865,
                        10.30501512
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e44e7dc5a2e1c3f1"
            },
            "id": "477967111642685440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Monteverde sunset #costarica @ Reserva Biol\u00f3gica Bosque Nuboso Monteverde http://t.co/XtXk4AKPWD"
        },
        {
            "author_id": "1273658520",
            "created_at": "2014-06-14T22:39:49.000Z",
            "id": "477943521631293442",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros - http://t.co/4PQC8sbo6J #wikipedia #expedicao #cicloturismo #cicloviagem #mtb"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T21:05:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 82,
                        "username": "dihitt"
                    }
                ]
            },
            "id": "477919820663377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/l7jFyrqqOi via @diHITT"
        },
        {
            "author_id": "2542584732",
            "created_at": "2014-06-14T20:41:19.000Z",
            "id": "477913697659412480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco, nosso mascote da copa, pode ajudar a criar um parque nacional no Brasil. Veja e participe em: http://t.co/B2VLcQ866U"
        },
        {
            "author_id": "253790817",
            "created_at": "2014-06-14T19:56:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.564133,
                        -25.55653504
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "477902486511316992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/mM4kohVjAT"
        },
        {
            "author_id": "15663213",
            "created_at": "2014-06-14T19:32:18.000Z",
            "id": "477896327880527872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mojica de camar\u00e3o 1 x parque nacional 0"
        },
        {
            "author_id": "580065557",
            "created_at": "2014-06-14T19:29:50.000Z",
            "id": "477895707610071040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Projeto bacana aqui do RJ! Quem conhece as Ilhas Cagarras? Um Monumento Natural que tem o segundo maior ninhal de... http://t.co/A5okv0gEpV"
        },
        {
            "author_id": "25025224",
            "created_at": "2014-06-14T19:05:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27332,
                        -22.96126729
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "477889608081223680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E assim tem sido meus dias! Am\u00e9m (@ Parque Nacional da Tijuca) http://t.co/8G6g9lFVMI http://t.co/Eoe1GtDD6U"
        },
        {
            "author_id": "2409157166",
            "created_at": "2014-06-14T18:12:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.97797279,
                        -15.48264803
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "477876183279759362",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea vai se encantar com o Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es. \u00c9 do ladinho de Cuiab\u00e1.\u2026 http://t.co/6ySIbFk5EQ"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:32.000Z",
            "id": "477876003146981376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/85PBwkgZlb"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:31.000Z",
            "id": "477876000232333313",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/GatvzO7wol"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:28.000Z",
            "id": "477875987414519808",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/6B6AEtxcf5"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:24.000Z",
            "id": "477875970989240321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/9g1QmGjP6t"
        },
        {
            "author_id": "16348258",
            "created_at": "2014-06-14T18:11:23.000Z",
            "id": "477875964207460352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Municipal do Capivari-Monos http://t.co/vQkKTaPsLy"
        },
        {
            "author_id": "66401050",
            "created_at": "2014-06-14T17:35:35.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -37.36443535,
                        -5.1832507
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "6cbb3f4902362745"
            },
            "id": "477866954775351296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A felicidade consiste essencialmente em querer ser o que \u00e9. @ Parque Nacional da Imagina\u00e7\u00e3o - \ud83d\udc20 http://t.co/ugnQY5CKcy"
        },
        {
            "author_id": "71546970",
            "created_at": "2014-06-14T17:35:10.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.43728638,
                        -25.69496346
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33c4b9983fe31b5d"
            },
            "id": "477866852698566656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/6XnfasGaI5"
        },
        {
            "author_id": "907035493",
            "created_at": "2014-06-14T17:21:30.000Z",
            "id": "477863412756930560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizada no bairro do Alto da Boa Vista dentro do Parque Nacional da Tijuca, Rio de Janeiro, a Vista\u2026 http://t.co/dzJcczzr7H"
        },
        {
            "author_id": "262478730",
            "created_at": "2014-06-14T15:45:13.000Z",
            "id": "477839183977791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque do Tatu-Bola http://t.co/Dg1JhA2twC"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-14T15:10:11.000Z",
            "id": "477830365785387008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/7vPxMuAs5h"
        },
        {
            "author_id": "1837049220",
            "created_at": "2014-06-14T15:10:04.000Z",
            "id": "477830337440276480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola\n\nVoc\u00ea salvaria o Fuleco, mascote da Copa? Ok, sabemos que... http://t.co/vCG8XIV8ZI"
        },
        {
            "author_id": "1205649684",
            "created_at": "2014-06-14T15:06:08.000Z",
            "id": "477829346174853120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional das Sequoias Gigantes http://t.co/ObXF7vtC9G"
        },
        {
            "author_id": "176564675",
            "created_at": "2014-06-14T14:17:12.000Z",
            "id": "477817033493839872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Yasun\u00ed, no Equador, \u00e9 o lar de incont\u00e1veis esp\u00e9cies. Todas est\u00e3o amea\u00e7adas pela prospec\u00e7\u00e3o... http://t.co/ku8CnuaCX5"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-14T12:15:12.000Z",
            "id": "477786331083706368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/kAF1366KOi"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-14T12:00:23.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 91,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "477782598962262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "14 jun 2014: 77\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Itatiaia (MG/RJ) http://t.co/LSBrtVZs7w @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-14T11:45:17.000Z",
            "id": "477778799019716608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/peLjy2iRYt"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-06-14T11:07:44.000Z",
            "id": "477769351412862976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Ba\u00fa ganha aval para ser monumento natural http://t.co/PZyDSxu2FJ #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "19285396",
            "created_at": "2014-06-14T09:52:02.000Z",
            "id": "477750298669494273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque do Tatu-Bola http://t.co/bkR9cv1pNm"
        },
        {
            "author_id": "770548064",
            "created_at": "2014-06-14T08:26:05.000Z",
            "id": "477728670313103361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom diaaaaaaa ;) \u2014 em Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas http://t.co/wjzHjebcFn"
        },
        {
            "author_id": "780024372",
            "created_at": "2014-06-14T08:19:57.000Z",
            "id": "477727127379644416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ONU aplaude a decis\u00e3o de empresa para travar a explora\u00e7\u00e3o de petr\u00f3leo no parque nacional da RD Congo.\n\nUN... http://t.co/KZ4O5mJwt9"
        },
        {
            "author_id": "128819230",
            "created_at": "2014-06-14T05:32:18.000Z",
            "id": "477684934543695872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": ".\nPARQUE NACIONAL MONITORA VISITANTES COM SENSOR DE PEDESTRES\n\nO Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (RJ) iniciou... http://t.co/0kj5cBOeIk"
        },
        {
            "author_id": "387292860",
            "created_at": "2014-06-14T04:31:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.80681066,
                        -15.45890656
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "477669600872513538",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "with NiEzzA\u00ae (@ Parque Nacional de Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/HyczPUKtYi"
        },
        {
            "author_id": "142914653",
            "created_at": "2014-06-14T03:50:56.000Z",
            "id": "477659425616850944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MPF/RJ: complexo de visita\u00e7\u00e3o em parque de Maca\u00e9 \u00e9 criado: Complexo foi constru\u00eddo no Parque Nacional da ... http://t.co/GvXpwWIqte #MPF"
        },
        {
            "author_id": "1220165420",
            "created_at": "2014-06-14T03:46:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 38,
                        "username": "RPPN"
                    }
                ]
            },
            "id": "477658378169499648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoping for l8tr for his yearly visit. @RPPN : 6/12/13 Ilustre visita na RPPN Fazenda Iracambi, em Ros\u00e1rio da Limeira http://t.co/iTplEdlLRM"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-06-14T03:16:26.000Z",
            "id": "477650744636485632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reflexos no Moraine: Reflexos da aurora no lago Moraine, Parque Nacional Banff. Alguma coisa me diz que o para... http://t.co/Ewbgntq8P9"
        },
        {
            "author_id": "77222290",
            "created_at": "2014-06-14T01:54:57.000Z",
            "id": "477630239346941952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Lagos de Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por... http://t.co/9ZiFMcSFNH"
        },
        {
            "author_id": "339679478",
            "created_at": "2014-06-14T00:49:26.000Z",
            "id": "477613748979372032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Precisamos de sua ajuda para continuar defendendo a \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental, somente com o seu voto, a SEAE... http://t.co/wiWkDbuxDe"
        },
        {
            "author_id": "133896209",
            "created_at": "2014-06-14T00:36:24.000Z",
            "id": "477610469558341632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque do Tatu-Bola http://t.co/3cvhyCx2Ot"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-14T00:30:29.000Z",
            "id": "477608982413340672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/RSzm97m3KF"
        },
        {
            "author_id": "918027756",
            "created_at": "2014-06-13T23:46:54.000Z",
            "id": "477598015595626496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c#Campamento #seguir\u00e1 #hasta que #declaren #parque #nacional a #Loma #Miranda\u201d http://t.co/bz9swPkqHG #PrensaRD"
        },
        {
            "author_id": "188764216",
            "created_at": "2014-06-13T23:37:05.000Z",
            "id": "477595542537519104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Isla Cebaco , Parque Nacional Coiba, Veraguas , Panam\u00e1. \u26c5 \n#islacebaco #Panama u can find #nature #sea\u2026 http://t.co/4s2vKlIlW4"
        },
        {
            "author_id": "2513206886",
            "created_at": "2014-06-13T23:35:02.000Z",
            "id": "477595028928225282",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Walter Thilo Deininger http://t.co/mCboxWC0PS"
        },
        {
            "author_id": "167386646",
            "created_at": "2014-06-13T23:25:09.000Z",
            "id": "477592541605294081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "LOS TRES OJOS | Esse conjunto de cavernas \u00e9 uma das grandes surpresas de #Santo Domingo. http://t.co/58qMrz61JP"
        },
        {
            "author_id": "297203895",
            "created_at": "2014-06-13T23:14:57.000Z",
            "id": "477589971784966144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque nacional de Monfrague - #fb http://t.co/L8zrAnHKmR"
        },
        {
            "author_id": "251765928",
            "created_at": "2014-06-13T23:05:01.000Z",
            "id": "477587474148237312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quer um s\u00e1bado diferente? \nV\u00e1 treinar no Parque Nacional do Itatiaia. \nTerreno t\u00e9cnico, excelente para trail run,... http://t.co/c2MDqsCRp5"
        },
        {
            "author_id": "46395153",
            "created_at": "2014-06-13T22:31:21.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 77,
                        "start": 65,
                        "username": "Tripdaareia"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.82701894,
                        -2.75063421
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "477578999078854656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Curtindo as f\u00e9rias! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - @tripdaareia) http://t.co/3ST37CDY6X"
        },
        {
            "author_id": "50097209",
            "created_at": "2014-06-13T21:42:34.000Z",
            "id": "477566725945180162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 um parque chileno. Est\u00e1 localizado na Regi\u00e3o de Magalh\u00e3es ao sul da... http://t.co/vYN7L5s5WD"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-13T21:15:11.000Z",
            "id": "477559833034768385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/yn1ueAGni0"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2014-06-13T21:10:49.000Z",
            "id": "477558736026730496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vit\u00f3ria! Companhia petrol\u00edfera Soco n\u00e3o vai explorar petr\u00f3leo no Parque Nacional Virunga, Patrim\u00f4nio da Humani... http://t.co/KcEX2ySUn0"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-13T21:00:27.000Z",
            "id": "477556127061012480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/7sUVgGuD8R"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-13T20:51:39.000Z",
            "id": "477553911231180801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 15
            },
            "text": "Virunga: uma grande vit\u00f3ria para nosso Planeta! http://t.co/B6F2fIPZQO http://t.co/4ixfn4Bx4U"
        },
        {
            "author_id": "26572805",
            "created_at": "2014-06-13T20:07:45.000Z",
            "id": "477542864545918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra do Ba\u00fa ganha aval para ser monumento natural http://t.co/PZyDSxu2FJ #Not\u00edcias #climb #escalada"
        },
        {
            "author_id": "2588421298",
            "created_at": "2014-06-13T19:29:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "477533254522634240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJURUENA - em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds http://t.co/OZucOIvk30 via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "286995359",
            "created_at": "2014-06-13T19:09:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "477528254153490432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@psustentavel: Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/oQGVlkNu6i #Copa http://t.co/WY5cCxsPW9\""
        },
        {
            "author_id": "160797989",
            "created_at": "2014-06-13T19:06:38.000Z",
            "id": "477527480773791744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola http://t.co/Okfc3tOESO"
        },
        {
            "author_id": "34486207",
            "created_at": "2014-06-13T19:04:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 1,
                        "username": "psustentavel"
                    }
                ]
            },
            "id": "477527038732275712",
            "in_reply_to_user_id": "17655568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201c@psustentavel: Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/D5GlbOp49u #Copa http://t.co/FioCeo3xso\u201d #meioambiente"
        },
        {
            "author_id": "17655568",
            "created_at": "2014-06-13T19:00:20.000Z",
            "id": "477525896581378048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 17,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Fuleco pode ajudar a criar Parque Nacional do Tatu-Bola: http://t.co/0PnHYkZfI7 #Copa http://t.co/aXFAyBGy2e"
        },
        {
            "author_id": "856895474",
            "created_at": "2014-06-13T18:55:44.000Z",
            "id": "477524737485066240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#PenseCurso Educa\u00e7\u00e3o Volunt\u00e1rios de Noronha promovem atividades de educa\u00e7\u00e3o ambiental - Portal Brasil... http://t.co/GiVA00EbgV"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2014-06-13T18:52:40.000Z",
            "id": "477523968174219264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Plitvice Lakes National Park \u2013 Cro\u00e1cia\n\nO parque dos Lagos Plitvice \u00e9 o mais antigo parque nacional no Sudeste da... http://t.co/gkz3sABMbO"
        },
        {
            "author_id": "269879040",
            "created_at": "2014-06-13T18:49:03.000Z",
            "id": "477523056517480448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Canaima \u00e9 considerada a DIVINA CRIA\u00c7\u00c3O No.1 \nDestino Tur\u00edstico \u00e9 o mundo!\n\nAqui est\u00e3o coexistindo... http://t.co/NpesJdqg8z"
        },
        {
            "author_id": "9023612",
            "created_at": "2014-06-13T18:42:21.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06475254,
                        4.62404058
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "477521370335551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trouxe o baby pra brincar em Bogot\u00e1 \u2764\ufe0f @ Parque Nacional http://t.co/bFDpBJQ3MQ"
        },
        {
            "author_id": "224338453",
            "created_at": "2014-06-13T18:40:14.000Z",
            "id": "477520840243048448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Este deslumbrante vale de flores parque nacional no estado do norte da \u00cdndia de Uttaranchal, fronteira com o... http://t.co/PDGeJ50URG"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-13T18:15:15.000Z",
            "id": "477514551307419648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/YueDuJHWRD"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-13T18:05:07.000Z",
            "id": "477512002558910465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/VWIYqXWMgF"
        },
        {
            "author_id": "2313573912",
            "created_at": "2014-06-13T17:45:24.000Z",
            "id": "477507037358612481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola\nhttp://t.co/0ZIJmRPHNj"
        },
        {
            "author_id": "1247995434",
            "created_at": "2014-06-13T17:38:19.000Z",
            "id": "477505255069220864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Minist\u00e9rio P\u00fablico prop\u00f5e a\u00e7\u00e3o em defesa da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de \u00c1gua Limpa em Cataguases\nLeia a mat\u00e9ria completa... http://t.co/cAZBXt1LLK"
        },
        {
            "author_id": "513149521",
            "created_at": "2014-06-13T17:19:26.000Z",
            "id": "477500504872718336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Deslizamento no caminho ao parque nacional de Ainsworth. http://t.co/MMWahh2glS"
        },
        {
            "author_id": "70808400",
            "created_at": "2014-06-13T17:15:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 7,
                        "start": 0,
                        "username": "cdss08"
                    }
                ]
            },
            "id": "477499473468612608",
            "in_reply_to_user_id": "278334512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cdss08 A vasco (a parte que moro) n\u00e3o faz parte da \u00e1rea protegida. O problema \u00e9 o transito todo do Bonoc\u00f4, passando por l\u00e1. Mobilidade zero"
        },
        {
            "author_id": "1651847042",
            "created_at": "2014-06-13T16:44:46.000Z",
            "id": "477491782318436353",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Restinga Sul-rio-grande de - Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Banhado do Taim, vegeta\u00e7\u00e3o densa e quase uniforme,\u2026 http://t.co/38lLF57tvU"
        },
        {
            "author_id": "43901976",
            "created_at": "2014-06-13T16:30:05.000Z",
            "id": "477488087036346368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT:\nO Parque Nacional dos Arcos (em ingl\u00eas, Arches National Park) \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos... http://t.co/QNxpjG7H1w"
        },
        {
            "author_id": "43901976",
            "created_at": "2014-06-13T16:27:32.000Z",
            "id": "477487442879315968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PT:\nO Parque Nacional dos Arcos (em ingl\u00eas, Arches National Park) \u00e9 um parque nacional dos Estados Unidos... http://t.co/SIezDW4fc4"
        },
        {
            "author_id": "2153885382",
            "created_at": "2014-06-13T15:36:19.000Z",
            "id": "477474554865266688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Daqui a pouco tem Camar\u00f5es vs. M\u00e9xico na telinha. Aqui a disputa j\u00e1 come\u00e7ou! Parque Nacional Korup ou Isla Mujeres? http://t.co/imC6jkeZPH"
        },
        {
            "author_id": "95110224",
            "created_at": "2014-06-13T15:27:26.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 123,
                        "start": 111,
                        "username": "MintMartins"
                    }
                ]
            },
            "id": "477472320726921218",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "E estarei acampando na estreia do Jap\u00e3o... Acho que vou levar um radinho! XD Ser\u00e1 que pega no Parque Nacional, @MintMartins ???"
        },
        {
            "author_id": "85406543",
            "created_at": "2014-06-13T15:08:03.000Z",
            "id": "477467442986237952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Soco, se retira de \u00c1frica: \nhttp://t.co/DX2mRiUs0D http://t.co/lVCymN13pc"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-13T14:55:13.000Z",
            "id": "477464210129965056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/h6m5BRSAD7"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-13T14:50:08.000Z",
            "id": "477462932238766080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/jJpeJALG77"
        },
        {
            "author_id": "77560249",
            "created_at": "2014-06-13T13:37:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51499701,
                        -2.79633055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "477444768910176256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 com chuva aqui \u00e9 perfeito! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/FpAdZ7sS0p"
        },
        {
            "author_id": "77560249",
            "created_at": "2014-06-13T13:35:36.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51499701,
                        -2.79633055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "477444173470380032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 com chuva aqui \u00e9 perfeito! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/sbx8d0RPcf"
        },
        {
            "author_id": "77560249",
            "created_at": "2014-06-13T13:32:19.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51499701,
                        -2.79633055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "477443348564041728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 com chuva aqui \u00e9 perfeito! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/SKl0zmxYVY"
        },
        {
            "author_id": "77560249",
            "created_at": "2014-06-13T13:29:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -40.51499701,
                        -2.79633055
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "3d301e1c307b14e7"
            },
            "id": "477442575687614465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "At\u00e9 com chuva aqui \u00e9 perfeito! (@ Parque Nacional de Jericoacoara) http://t.co/Yv1rdsTQHn"
        },
        {
            "author_id": "138093421",
            "created_at": "2014-06-13T12:00:43.000Z",
            "id": "477420295423156224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Tijuca tem trilhas, grutas e cachoeiras. Vale muito um passeio no fim de semana! http://t.co/RNkKmWBUGy"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-13T11:55:04.000Z",
            "id": "477418873713459200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/hTSU0rWR90"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-13T11:10:11.000Z",
            "id": "477407579820130304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/aQMwr8BQ0Q"
        },
        {
            "author_id": "51038381",
            "created_at": "2014-06-13T10:27:34.000Z",
            "id": "477396855849246720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional do Araripe, l\u00e1 vamos n\u00f3s!\nBiologia da Conserva\u00e7\u00e3o com meus Bi\u00f3logos de Milagres!"
        },
        {
            "author_id": "339823876",
            "created_at": "2014-06-13T01:27:04.000Z",
            "id": "477260832074502144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Anonymous said: Voc\u00ea tem fotos do parque nacional dos len\u00e7\u00f3is maranhenses? :D http://t.co/808MtG2Wde"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-13T00:30:32.000Z",
            "id": "477246604701732866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/Ok7rGX1ngs"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-13T00:30:21.000Z",
            "id": "477246562393788417",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/n5GwX1QTwT"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-06-13T00:00:55.000Z",
            "id": "477239152727953408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pelo Instituto Estadual de Florestas (IEF), foi... http://t.co/qUFSHLB7RX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-12T22:45:22.000Z",
            "id": "477220141671796738",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/AfLZB9aJFa"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-12T22:45:16.000Z",
            "id": "477220114274594816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/RjZMPA5TQm"
        },
        {
            "author_id": "113410319",
            "created_at": "2014-06-12T22:10:04.000Z",
            "id": "477211259130355714",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tem pelo menos metade de sua \u00e1rea coberto pela Amaz\u00f4nia - a maior reserva biol\u00f3gica do planeta."
        },
        {
            "author_id": "35124030",
            "created_at": "2014-06-12T20:45:21.000Z",
            "id": "477189935796350976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "ADRENALINA\n\nMeia das Cataratas\n14 de setembro de 2014\nFoz do Igua\u00e7u - Parque Nacional do Igua\u00e7u. http://t.co/876Jobpszy"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-12T19:30:36.000Z",
            "id": "477171124460339200",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: Criado recentemente, sua situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria ainda est\u00e1 totalmente irregular. http://t.co/lQfShoKZPR"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-12T19:30:24.000Z",
            "id": "477171077479923712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: Criado recentemente, sua situa\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria ainda est\u00e1 totalmente irregular. http://t.co/90MpU1BKrF"
        },
        {
            "author_id": "64873477",
            "created_at": "2014-06-12T19:09:04.000Z",
            "id": "477165705713172480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00e9rie, lugares fant\u00e1sticos dos pa\u00edses advers\u00e1rios do Brasil!\nParque nacional lagos de  Plitvice - Cro\u00e1cia http://t.co/6tqCljFzl1"
        },
        {
            "author_id": "2464952491",
            "created_at": "2014-06-12T18:56:55.000Z",
            "id": "477162650347274240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#cro n\u00e3o fica para tr\u00e1s e escala o Parque Nacional dos Lagos de Plitvice http://t.co/TyQ5NIabVE"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-12T18:01:18.000Z",
            "id": "477148650892967936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/q3JtevNe8L"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-12T18:00:48.000Z",
            "id": "477148527349755904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/288nNmunjS"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-06-12T17:53:01.000Z",
            "id": "477146567560810496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Meu brinquedo de papel\u00e3o\" - Reserva Extrativista Verde Para Sempre, Par\u00e1.\n#copadomundo #worldcup2014 #padr\u00e3ofifa http://t.co/9uT0Kqg3cq"
        },
        {
            "author_id": "54725911",
            "created_at": "2014-06-12T17:43:12.000Z",
            "id": "477144098860589056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Krka \u00e9 outro Parque Nacional da #Cro\u00e1cia #croatian #croatiansensation http://t.co/WzpRyRxPip"
        },
        {
            "author_id": "85406543",
            "created_at": "2014-06-12T17:32:45.000Z",
            "id": "477141469392678912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Se retira petrolera de parque nacional de \u00c1frica\nhttp://t.co/DX2mRiUs0D http://t.co/Nbu9hVTi09"
        },
        {
            "author_id": "516066619",
            "created_at": "2014-06-12T17:18:23.000Z",
            "id": "477137852997058560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "feeling bendecido at Reserva Biol\u00f3gica Monte Verde http://t.co/AtmwXjVGW6"
        },
        {
            "author_id": "282341264",
            "created_at": "2014-06-12T17:03:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47897447,
                        -25.61517363
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "477134162999377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ver qual \u00e9 que \u00e9 dessa baga\u00e7a.. Kk (@ Parque Nacional de Iguaz\u00fa - @cataratasarg) http://t.co/X2nPHqoSW4"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-06-12T16:58:13.000Z",
            "id": "477132776853209089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pelo Instituto Estadual de Florestas (IEF), foi... http://t.co/4zr3l5IuzT"
        },
        {
            "author_id": "47469393",
            "created_at": "2014-06-12T16:55:08.000Z",
            "id": "477132000248492032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Estadual do Ibitipoca, Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o gerenciada pelo Instituto Estadual de Florestas (IEF), foi... http://t.co/f3NbI1mbg5"
        },
        {
            "author_id": "46025957",
            "created_at": "2014-06-12T16:36:58.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84903543,
                        -15.37274688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "477127429618925568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es (Chapada dos Guimar\u00e3es, MT) http://t.co/u7jtzNaC3s"
        },
        {
            "author_id": "2294649931",
            "created_at": "2014-06-12T15:58:06.000Z",
            "id": "477117646786555904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \u00c9 TEMA DO PR\u00caMIO ECOLOGIA 2014-&gt; Leia sobre o assunto  acessando o link:http://t.co/AcQHaWDbnp http://t.co/BGGTSQyED0"
        },
        {
            "author_id": "2500079696",
            "created_at": "2014-06-12T15:39:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 0,
                        "username": "GianCrown"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 11,
                        "username": "karacaracciolo"
                    }
                ]
            },
            "id": "477112878567538689",
            "in_reply_to_user_id": "718651225",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@GianCrown @karacaracciolo \nParque Nacional de Len\u00e7\u00f3is Maranhenses #Brazil"
        },
        {
            "author_id": "18202501",
            "created_at": "2014-06-12T15:35:50.000Z",
            "id": "477112045188685824",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chilenos desvendando a Chapada dos Guimar\u00e3es!!!\nAproveitaram hoje para visitar as Cachoeiras do Parque Nacional.... http://t.co/maXRVeaEH2"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-12T15:33:57.000Z",
            "id": "477111569156165632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acompanhe agora, ao vivo, o RJTV direto do Corcovado, no setor serra da Carioca do Parque Nacional da Tijuca. Uma... http://t.co/nXoUDIzvdc"
        },
        {
            "author_id": "132972786",
            "created_at": "2014-06-12T15:33:09.000Z",
            "id": "477111369100427265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Montanhas ao p\u00f4r do sol no Parque Nacional da Chapada Diamantina no Brasil.\n\nFoto de Dharshana Jagoda http://t.co/AHZT6OGeEQ"
        },
        {
            "author_id": "78910540",
            "created_at": "2014-06-12T15:02:35.000Z",
            "id": "477103675752464385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma das principais atra\u00e7\u00f5es tur\u00edsticas do Parque Nacional de Ubajara volta a funcionar http://t.co/6lrjlgIAyw"
        },
        {
            "author_id": "1965782707",
            "created_at": "2014-06-12T14:14:30.000Z",
            "id": "477091575013855233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TORRES DEL PAINE\nO parque nacional Torres del Paine no Chile \u00e9 o lugar perfeito para os amantes da natureza. Com... http://t.co/An0iRW3JKl"
        },
        {
            "author_id": "2377099131",
            "created_at": "2014-06-12T14:08:58.000Z",
            "id": "477090182634958848",
            "in_reply_to_user_id": "197148211",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@cataratasarg funciona normalmente\nhttp://t.co/kvuwXUpGJu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-12T14:01:30.000Z",
            "id": "477088306749272064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/DmUjoMUTgu"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-12T14:00:58.000Z",
            "id": "477088173038653440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/StURykscSq"
        },
        {
            "author_id": "324145736",
            "created_at": "2014-06-12T13:00:04.000Z",
            "id": "477072844506296321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Por que nosso Brasil \u00e9 lindo...\n\nSerra da Capivara\n\nO Parque Nacional Serra da Capivara \u00e9 um patrim\u00f4nio cultural,... http://t.co/Br51MnY00v"
        },
        {
            "author_id": "19295536",
            "created_at": "2014-06-12T12:56:23.000Z",
            "id": "477071919259586560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semace nega licen\u00e7a pr\u00e9via para contru\u00e7\u00e3o de um resort dentro da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental de Jericoacora. http://t.co/uSVo0PLbpQ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-12T12:30:44.000Z",
            "id": "477065461772062720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/SqSi8wBMrw"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-12T12:30:31.000Z",
            "id": "477065407086747648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/I9JSUKB5Ah"
        },
        {
            "author_id": "2289892178",
            "created_at": "2014-06-12T11:54:37.000Z",
            "id": "477056375185367040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Green Power ilumina Parque Nacional da Qui\u00e7ama http://t.co/JtxJNsaLU8"
        },
        {
            "author_id": "65522191",
            "created_at": "2014-06-12T11:12:37.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "start": 1,
                        "username": "ANDAnews"
                    }
                ]
            },
            "id": "477045802603651072",
            "in_reply_to_user_id": "46450116",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@ANDAnews: Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola http://t.co/9f2qrvtqK1\" pelo menos vai servir p/ alguma coisa"
        },
        {
            "author_id": "174310412",
            "created_at": "2014-06-12T11:11:32.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.2402975,
                        -18.211458
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2996a88b3c36f4ea"
            },
            "id": "477045532452331520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "N\u00e9voa da manh\u00e3 no Lago Moraine, um dos muitos lagos no Parque Nacional de Banff em Alberta, Canad\u00e1.\u2026 http://t.co/MGLa1Llsig"
        },
        {
            "author_id": "163947953",
            "created_at": "2014-06-12T10:59:15.000Z",
            "id": "477042439748734977",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do\u00a0Tatu-bola http://t.co/OiHo8aXyuC"
        },
        {
            "author_id": "1583775302",
            "created_at": "2014-06-12T10:21:35.000Z",
            "id": "477032963281289216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola http://t.co/ShTyTVgoJ5"
        },
        {
            "author_id": "46450116",
            "created_at": "2014-06-12T10:00:56.000Z",
            "id": "477027763786772480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola http://t.co/IR4gWTHGFW"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-12T09:33:29.000Z",
            "id": "477020856217239552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 12 de junho de 2014\nCagaita (Eugenia dysenterica) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/9sryzQBCOl"
        },
        {
            "author_id": "2419374318",
            "created_at": "2014-06-12T03:47:16.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 122,
                        "username": "DANIELSARCOSC"
                    }
                ]
            },
            "id": "476933728866820096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u0164\u0168 \u015c\u00ca\u011c\u0168\u0128\u010e\u00d5\u0158 \u0102\u0108\u0164\u0128V\u00d5 El Senado aprueba convertir a Loma Miranda en Parque Nacional: SANTO DOMINGO... http://t.co/21dfu0S2n8 @DANIELSARCOSC"
        },
        {
            "author_id": "77546091",
            "created_at": "2014-06-12T03:26:05.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 47,
                        "start": 35,
                        "username": "parnatijuca"
                    }
                ]
            },
            "id": "476928395415388160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Tijuca - @parnatijuca (Rio de Janeiro, RJ) http://t.co/9huWXSxCEh"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-12T03:00:04.000Z",
            "id": "476921848991453184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 12 de junho de 2014\nCagaita (Eugenia dysenterica) \n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas... http://t.co/rk3JlyrNyM"
        },
        {
            "author_id": "1430571890",
            "created_at": "2014-06-12T02:52:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 78,
                        "start": 69,
                        "username": "MiaBrges"
                    },
                    {
                        "end": 85,
                        "start": 79,
                        "username": "miprd"
                    }
                ]
            },
            "id": "476920004290416640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que alegria loma miranda no sera explotada declarada parque nacional @MiaBrges @miprd @NancyMoranta #FiestadelaNaturaleza."
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-12T02:42:38.000Z",
            "id": "476917460742840321",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Tijuca avan\u00e7ando na regulariza\u00e7\u00e3o fundi\u00e1ria:\nCasa desocupada amigavelmente foi imediatamente... http://t.co/jPndsBfLAv"
        },
        {
            "author_id": "77523879",
            "created_at": "2014-06-12T02:12:37.000Z",
            "id": "476909906835292160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 17 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Biodiversa Atividades nas Trilhas da Floresta Nacional de Ipanema\" http://t.co/479JsAwh6r"
        },
        {
            "author_id": "1275510444",
            "created_at": "2014-06-12T02:03:11.000Z",
            "id": "476907533894836224",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Senado declara Loma Miranda Parque #Nacional http://t.co/AX3Mja5LFj"
        },
        {
            "author_id": "190681062",
            "created_at": "2014-06-12T01:54:30.000Z",
            "id": "476905350093111296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cenado de Republica Dominicana acaba de aprobar loma miranda parque nacional"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-12T01:00:48.000Z",
            "id": "476891833537417216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/h3o5UPiDKS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-12T01:00:45.000Z",
            "id": "476891824045699072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Viru\u00e1: foram identificadas 520 esp\u00e9cies de aves, metade das esp\u00e9cies conhecidas na Amaz\u00f4nia. http://t.co/LBFFlBoaWN"
        },
        {
            "author_id": "102539062",
            "created_at": "2014-06-12T00:57:39.000Z",
            "id": "476891044332568577",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem... I Urbe CaRioca: Artigo: VIT\u00d3RIA! O MONSTRO DO PARQUE NACIONAL DA T... http://t.co/jYaaShvO6P"
        },
        {
            "author_id": "1883258342",
            "created_at": "2014-06-12T00:50:34.000Z",
            "id": "476889261988257792",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fortes chuvas elevaram de forma surpreendente o n\u00edvel do Rio Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/4epTgPV6tt"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-11T23:30:51.000Z",
            "id": "476869198229307392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/6K6n3idanL"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-11T23:30:38.000Z",
            "id": "476869143774633984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Divisor: em 2011 uma nova esp\u00e9cie de borboleta foi descoberta na regi\u00e3o. http://t.co/2wZZ8ktGad"
        },
        {
            "author_id": "713675498",
            "created_at": "2014-06-11T23:04:49.000Z",
            "id": "476862646508322817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Flores que caem de nossas centen\u00e1rias arvores (foto feita no parque nacional montanhas do tumucumaque/serra do... http://t.co/XZx7158V6U"
        },
        {
            "author_id": "95880673",
            "created_at": "2014-06-11T22:42:28.000Z",
            "id": "476857024924647424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Praia no Mexico n\u00e3o \u00e9 s\u00f3 Cancun, viu? Olha s\u00f3 quanta beleza em Riviera Nayarit! http://t.co/B1SWoWxO8y"
        },
        {
            "author_id": "1273075832",
            "created_at": "2014-06-11T22:28:25.000Z",
            "id": "476853487985500160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os,  trilha de longo curso, Caminhos da Serra do Mar.\n\nFique por dentro deste... http://t.co/V1vVEi77pE"
        },
        {
            "author_id": "46025957",
            "created_at": "2014-06-11T22:20:11.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -55.84903543,
                        -15.37274688
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5187201f64c8b889"
            },
            "id": "476851416150327296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fome... fome (@ Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es) http://t.co/IcRhxD2b8Y"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-11T22:01:30.000Z",
            "id": "476846711919616000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/BD54gtiofz"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-11T22:01:02.000Z",
            "id": "476846596089716736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra do Cip\u00f3: seus s\u00edtios arqueol\u00f3gicos tem pinturas rupestres feitas h\u00e1 oito mil anos. http://t.co/1HUuWKeeAA"
        },
        {
            "author_id": "1588105933",
            "created_at": "2014-06-11T21:15:13.000Z",
            "id": "476835066039922688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pelo momento os gorilas do Parque Nacional de Virunga seguir\u00e3o com vida...\nGra\u00e7as ao trabalho de uma grande equip\u2026 https://t.co/woYNfTAiqK"
        },
        {
            "author_id": "355200164",
            "created_at": "2014-06-11T21:10:55.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "476833984190504960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New BFF #iguazufalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/gsHvAchdHo"
        },
        {
            "author_id": "355200164",
            "created_at": "2014-06-11T21:09:57.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47910882,
                        -25.61368497
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "476833742095269888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "My new BFF #iguazufalls @ Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/rSxzqPxyGW"
        },
        {
            "author_id": "2413664412",
            "created_at": "2014-06-11T21:03:16.000Z",
            "id": "476832058828804096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Plitvice est\u00e1 situado na Cro\u00e1cia. Trata-se de um parque nacional que se estende por 20000... http://t.co/InD5DMCe1v"
        },
        {
            "author_id": "49641853",
            "created_at": "2014-06-11T20:28:31.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 140,
                        "start": 134,
                        "username": "o_eco"
                    }
                ]
            },
            "id": "476823311825907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o futuro Parque Nacional do Campo dos Padres guia gr\u00e1tis: hospede-se aqui: https://t.co/EcsRpEmXly http://t.co/D8EIiJzo8r via @o_eco"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2014-06-11T20:18:32.000Z",
            "id": "476820802092793856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Coloca\u00e7\u00e3o de Candeeiros Solares no Parque Nacional da Qui\u00e7ama http://t.co/HONb4FgTBG"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-11T20:02:09.000Z",
            "id": "476816679797010432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/hPaQbHBhED"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-11T20:01:59.000Z",
            "id": "476816634204925952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Serra das Confus\u00f5es: entre os atrativos est\u00e3o as grutas, cavernas e forma\u00e7\u00f5es rochosas. http://t.co/5567aBT9zh"
        },
        {
            "author_id": "84477872",
            "created_at": "2014-06-11T19:51:37.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "b1ced7140558b624"
            },
            "id": "476814026144768000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Feliz Dia dos Namorados pra voc\u00eas @ Parque Nacional da Serra da Capivara, Piau\u00ed http://t.co/89WfM5bHf5"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-06-11T19:40:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 9,
                        "username": "KAKA"
                    }
                ]
            },
            "id": "476811297195950080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O craque @KAKA visitou o Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha na \u00faltima semana. #Noronha http://t.co/iijawHI4V9"
        },
        {
            "author_id": "2557235630",
            "created_at": "2014-06-11T19:40:44.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 0,
                        "username": "TropicalConserv"
                    },
                    {
                        "end": 26,
                        "start": 17,
                        "username": "gabyov21"
                    },
                    {
                        "end": 43,
                        "start": 27,
                        "username": "ScienceMagazine"
                    }
                ]
            },
            "id": "476811288585437184",
            "in_reply_to_user_id": "1543861945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@TropicalConserv @gabyov21 @sciencemagazine  Ser Patrimonio Mundial \u00f3 Parque Nacional no significa nada??"
        },
        {
            "author_id": "105497024",
            "created_at": "2014-06-11T19:37:34.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "start": 1,
                        "username": "schurmanns"
                    }
                ]
            },
            "id": "476810491235672064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"@schurmanns: Imagina s\u00f3 a vista da sua janela se voc\u00ea morasse no Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia! http://t.co/R7zhP8eDPd\""
        },
        {
            "author_id": "64799489",
            "created_at": "2014-06-11T19:30:59.000Z",
            "id": "476808834200379392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Imagina s\u00f3 a vista da sua janela se voc\u00ea morasse no Parque Nacional dos Lagos Plitvice, na Cro\u00e1cia! http://t.co/ydTG9HlYLJ"
        },
        {
            "author_id": "258858348",
            "created_at": "2014-06-11T19:13:53.000Z",
            "id": "476804531448475649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "AGU obt\u00e9m reintegra\u00e7\u00e3o de posse de im\u00f3vel rural localizado na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica Cuni\u00e3 em RO http://t.co/XvzO9FPv8k"
        },
        {
            "author_id": "342396918",
            "created_at": "2014-06-11T18:49:23.000Z",
            "id": "476798364499972096",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Roberta Borsari faz circunavega\u00e7\u00e3o in\u00e9dita no Parque Nacional Marinho Fernando de Noronha\nhttp://t.co/VWXynKJMoZ"
        },
        {
            "author_id": "350177130",
            "created_at": "2014-06-11T18:18:03.000Z",
            "id": "476790481574064128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NA COPA 2014\n\nO Parque Nacional do Igua\u00e7u ter\u00e1 atendimento normal durante a Copa do Mundo 2014, inclusive,... http://t.co/XE0UzHAFtB"
        },
        {
            "author_id": "2175763916",
            "created_at": "2014-06-11T18:14:48.000Z",
            "id": "476789661755781120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "FELIZ TARDE!!!!!!MIrANda PaRQUE NAcIONaL!!!!!!!! http://t.co/MoczGlPhxG"
        },
        {
            "author_id": "431885314",
            "created_at": "2014-06-11T18:11:13.000Z",
            "id": "476788762270511104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incra/CE participa de celebra\u00e7\u00e3o dos 5 anos de cria\u00e7\u00e3o da Resex Prainha do Canto Verde http://t.co/bH187KjhAB http://t.co/0NmuTZ9lBm"
        },
        {
            "author_id": "1585850906",
            "created_at": "2014-06-11T18:04:43.000Z",
            "id": "476787124826820610",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pescaria embarcada na Reserva Extrativista Marinha de Arraial do Cabo em 10/06/2014.\nAssista o v\u00eddeo em:... http://t.co/lHVX4bBxRv"
        },
        {
            "author_id": "64284357",
            "created_at": "2014-06-11T17:54:48.000Z",
            "id": "476784628314165248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 2 others https://t.co/dTTN7JESxW"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-06-11T17:41:47.000Z",
            "id": "476781355540307969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reintrodu\u00e7\u00e3o das cutias no Parque \u00e9 destaque de hoje no blog da coluna Gente Boa, do jornal O Globo. A... http://t.co/HwccIll6vo"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-11T17:30:46.000Z",
            "id": "476778582132658176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/LqlzwIr7Hu"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-11T17:30:36.000Z",
            "id": "476778537920516097",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Serra da Mocidade: nome vem da dificuldade para subir as montanhas, algo s\u00f3 feito por jovens. http://t.co/PuScDWhzdh"
        },
        {
            "author_id": "97251589",
            "created_at": "2014-06-11T17:12:50.000Z",
            "id": "476774066607906816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cro\u00e1cia - Parque Nacional Lagos de Plitvice O Parque possui um amplo leque de lagos de \u00e1gua cor de turquesa,... http://t.co/fXtzUBy7Rv"
        },
        {
            "author_id": "2412655687",
            "created_at": "2014-06-11T16:31:59.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "00a4d7a1510cb24c"
            },
            "id": "476763788713422848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Preserva\u00e7\u00e3o da Vila e do Parque Nacional de Jericoacoara-CE: SIGN IN !https://t.co/d8Q5yBXRsr"
        },
        {
            "author_id": "46395153",
            "created_at": "2014-06-11T16:20:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.8300507,
                        -2.74717502
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "289e4a986223844b"
            },
            "id": "476760801043165185",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Para\u00edso isso aqui, hein! @ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/Li8Et3zraN"
        },
        {
            "author_id": "78987080",
            "created_at": "2014-06-11T16:00:21.000Z",
            "id": "476755829039697920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No meio da trilha do Parque Nacional de South Downs, na Gr\u00e3-Bretanha, tinha uma rave. http://t.co/kBjs6WXUQA"
        },
        {
            "author_id": "278283609",
            "created_at": "2014-06-11T16:00:16.000Z",
            "id": "476755803920035841",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola http://t.co/EOnFKVWKpm"
        },
        {
            "author_id": "967180992",
            "created_at": "2014-06-11T15:54:48.000Z",
            "id": "476754430642364416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola http://t.co/kuDuSqqm3g"
        },
        {
            "author_id": "2294649931",
            "created_at": "2014-06-11T15:52:51.000Z",
            "id": "476753939350978560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UNIDADE DE CONSERVA\u00c7\u00c3O \u00c9 TEMA DO PR\u00caMIO ECOLOGIA 2014-&gt;Leia a noticia acesse o link:http://t.co/AcQHaWDbnp http://t.co/QAb81QDN4K"
        },
        {
            "author_id": "85800751",
            "created_at": "2014-06-11T15:40:26.000Z",
            "id": "476750813818544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa regi\u00e3o \u00e9 ou n\u00e3o \u00e9 privilegiada? O Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba \u00e9 um abrigo para diversas... http://t.co/xSdNeykSkB"
        },
        {
            "author_id": "85800751",
            "created_at": "2014-06-11T15:34:23.000Z",
            "id": "476749293706313729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Maca\u00e9 CVB prestigiou a inaugura\u00e7\u00e3o do Parque Nacional da Restinga de Jurubatiba, ocorrida nesta ter\u00e7a-feira... http://t.co/w8exy652bK"
        },
        {
            "author_id": "216408752",
            "created_at": "2014-06-11T15:07:56.000Z",
            "id": "476742635697475585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3 e nossa Regi\u00e3o ! \n\n#CircuitoSerradoCip\u00f3 #CTSerraDoCip\u00f3 http://t.co/DScA5paoYP"
        },
        {
            "author_id": "2328877819",
            "created_at": "2014-06-11T14:46:09.000Z",
            "id": "476737153440186369",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola http://t.co/1lM5nzFKCY"
        },
        {
            "author_id": "39781940",
            "created_at": "2014-06-11T14:29:59.000Z",
            "id": "476733084164190208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 tema do Pr\u00eamio Ecologia 2014 http://t.co/rvul8t2JOB"
        },
        {
            "author_id": "567281967",
            "created_at": "2014-06-11T14:18:30.000Z",
            "id": "476730197232738304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola: Voc\u00ea salvaria o Fuleco? Ok, sabemos que n\u00e3o,... http://t.co/R95WUbI9RU"
        },
        {
            "author_id": "2369194286",
            "created_at": "2014-06-11T14:17:54.000Z",
            "id": "476730045747453952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "UMA SUGEST\u00c3O PARA A RESERVA BIOL\u00d3GICA DE SOORETAMA http://t.co/fSoAVieIiT"
        },
        {
            "author_id": "30773333",
            "created_at": "2014-06-11T14:15:22.000Z",
            "id": "476729408150315008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "INFO Online - Not\u00edcias\n\nVoc\u00ea salvaria o Fuleco? Ok, sabemos que n\u00e3o, mas e se fosse o Fuleco de verdade? O... http://t.co/E9CqdT3dVA"
        },
        {
            "author_id": "2190310232",
            "created_at": "2014-06-11T14:07:41.000Z",
            "id": "476727475435614208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola http://t.co/8wAeVc05y0"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-11T14:02:57.000Z",
            "id": "476726280491368448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/75SDPnogBX"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-11T14:02:50.000Z",
            "id": "476726254310531072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Restinga de Jurubatiba: \u00e9 a maior restinga do pa\u00eds, com 44 quil\u00f4metros de praias e 18 lagoas. http://t.co/48nHv0Q1eQ"
        },
        {
            "author_id": "15664281",
            "created_at": "2014-06-11T13:59:23.000Z",
            "id": "476725384902238208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola http://t.co/aHjTZA6Sjx"
        },
        {
            "author_id": "16890818",
            "created_at": "2014-06-11T13:52:50.000Z",
            "id": "476723735802544128",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola http://t.co/uDerBlXfpT"
        },
        {
            "author_id": "75040707",
            "created_at": "2014-06-11T13:51:17.000Z",
            "id": "476723344575057921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#marketingdigital Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola http://t.co/GCBFv2E9R2"
        },
        {
            "author_id": "1605061980",
            "created_at": "2014-06-11T13:45:55.000Z",
            "id": "476721995116068865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola: Voc\u00ea salvaria o Fuleco? Ok, sabemos que n\u00e3o,... http://t.co/l1ybRa0lER"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-11T13:41:41.000Z",
            "id": "476720931411607554",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Fortes chuvas elevaram de forma surpreendente o n\u00edvel do Rio Igua\u00e7u, no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/aCi04mRgkV"
        },
        {
            "author_id": "2516087149",
            "created_at": "2014-06-11T13:38:39.000Z",
            "id": "476720168697991171",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola: Voc\u00ea salvaria o Fuleco? O... http://t.co/LxMdjRNA6J #tecnologia #fuzue"
        },
        {
            "author_id": "1638714684",
            "created_at": "2014-06-11T13:38:35.000Z",
            "id": "476720151430045698",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#YeiiriisMariell Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola: Voc\u00ea salva... http://t.co/4x2v6lSgIj #YeiiriisMariell"
        },
        {
            "author_id": "1022808186",
            "created_at": "2014-06-11T13:36:19.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 125,
                        "username": "Dm_ruben04"
                    }
                ]
            },
            "id": "476719581394780164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Dm_ruben04 Peti\u00e7\u00e3o aproveita Fuleco para criar Parque Nacional do Tatu-bola: Voc\u00ea salvaria o Fule... http://t.co/Txv7RlNehE @Dm_ruben04"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [ngbrasil].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "ngbrasil",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "ngbrasil"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [Dm_ruben04].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "Dm_ruben04",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "Dm_ruben04"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cabedelo, Brasil",
                "id": "0895555685d01c06",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio Branco, Brasil",
                "id": "db5d081bba1feffe",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Carolina, Brasil",
                "id": "fba2278cbc4641f2",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Crato, Brasil",
                "id": "04279e8b69ef0f08",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Chile",
                "country_code": "CL",
                "full_name": "Chile",
                "id": "47a3cf27863714de",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil",
                "id": "23299615a880d29d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Peru",
                "country_code": "PE",
                "full_name": "Peru",
                "id": "2dfa9ecb0179a4e4",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Paracambi, Brasil",
                "id": "78a469013513d6b7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Barreirinhas, Brasil",
                "id": "289e4a986223844b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Chapada dos Guimar\u00e3es, Brasil",
                "id": "46da9e6ffa2f166d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Cuiab\u00e1, Brasil",
                "id": "5187201f64c8b889",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Jijoca de Jericoacoara, Brasil",
                "id": "3d301e1c307b14e7",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Coronel Jos\u00e9 Dias, Brasil",
                "id": "dfc4bde3bb7fd18f",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Costa Rica",
                "country_code": "CR",
                "full_name": "Costa Rica",
                "id": "e44e7dc5a2e1c3f1",
                "place_type": "country"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Mossor\u00f3, Brasil",
                "id": "6cbb3f4902362745",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Misiones, Argentina",
                "id": "33c4b9983fe31b5d",
                "place_type": "admin"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Tr\u00eas Marias, Brasil",
                "id": "2996a88b3c36f4ea",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "S\u00e3o Raimundo Nonato, Brasil",
                "id": "b1ced7140558b624",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Acara\u00fa, Brasil",
                "id": "00a4d7a1510cb24c",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "71070228",
                "name": "Alex Sandro Gomes",
                "username": "alexodrosgomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88427782",
                "name": "Juliana Duartte",
                "username": "Juliana_Duartte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227745013",
                "name": "dirley varotti",
                "username": "hp6940",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46450116",
                "name": "ANDA NEWS",
                "username": "ANDAnews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149228165",
                "name": "MercedesGallisCosta",
                "username": "M_GallisC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "300588586",
                "name": "Graciela Ramirez",
                "username": "Chelitwit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51161694",
                "name": "Matias V C",
                "username": "matiasvelas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2151102985",
                "name": "Projeto Garoupa",
                "username": "Projeto_Garoupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "29086521",
                "name": "Shaolinda",
                "username": "shaollinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "101345338",
                "name": "Suely Paula",
                "username": "SuelyPaulaXD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2560256317",
                "name": "Jailson Lucena",
                "username": "JailsonLucena1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2174311944",
                "name": "Curiosidades, Dicas ",
                "username": "curiosidadesdi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77933171",
                "name": "Dauri Diogo",
                "username": "siteesteta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20727955",
                "name": "Carlos Gomes",
                "username": "carlos_gomes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2214771325",
                "name": "Ci\u00eancia \u00e9 vida",
                "username": "cevcienciaevida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453492954",
                "name": "Nat & Rob",
                "username": "LoveandRoad",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "592813699",
                "name": "Tavo Gulosano",
                "username": "tavogulosano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137499342",
                "name": "K\u00e1tia Rejane",
                "username": "KatiaRPPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52981916",
                "name": "Ronilson Jos\u00e9 da Paz",
                "username": "RonilsonPaz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90173348",
                "name": "Grupo PMAPB",
                "username": "grupopmapb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438860443",
                "name": "Blog Rebia",
                "username": "BlogRebia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60372850",
                "name": "Congrebio",
                "username": "congrebio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "341835011",
                "name": "Rebibio",
                "username": "Rebibio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71102288",
                "name": "Douglas #ForaMarcinho",
                "username": "DglsRamone",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "486548490",
                "name": "Quiero-Internet.com",
                "username": "QuieroInternet1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221880489",
                "name": "\ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddbc\ud835\uddba\ud835\uddcc \ud835\uddac\ud835\uddba\ud835\uddcd\ud835\uddc8s",
                "username": "EuLucasMatos12",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "8802752",
                "name": "G1",
                "username": "g1",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "29767464",
                "name": "E-Dublin",
                "username": "edublin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245018605",
                "name": "Elton Rios (em \ud83c\udfe0)",
                "username": "elton_bio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247038847",
                "name": "Rosa Pastrana",
                "username": "Graciepast",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "784456453",
                "name": "Portal ANGOP",
                "username": "portalangop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1721948156",
                "name": "Janela It\u00e1lia",
                "username": "janelaitalia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71556059",
                "name": "Julio Rezende, PhD",
                "username": "JulioFDRezende",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "348091985",
                "name": "ElephantVoicesBrasil",
                "username": "ElephantVoicesB",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67857221",
                "name": "Cidadania Csc",
                "username": "cidadaniacsc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "310390756",
                "name": "portaldeangola",
                "username": "portaldeangola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "576747194",
                "name": "Nanda Melonio",
                "username": "nandamelonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28589824",
                "name": "National Geographic",
                "username": "natgeobrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2617782687",
                "name": "Reinaldo Pinheiro Pi",
                "username": "PiReinaldoping",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54004579",
                "name": "Fernanda Cubiaco",
                "username": "Cubiaco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1232714394",
                "name": "Marco S\u00e1nchez",
                "username": "polifaceticosoy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1132630480514428928",
                "name": "ReportGuarico",
                "username": "ReportGuarico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1301855512363966465",
                "name": "Eliana S\u00e1nchez canario",
                "username": "canario_sanchez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55711972",
                "name": "Rom\u00e1rio Escobar",
                "username": "escobarr_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "373506888",
                "name": "Prof.Eduardo Hidalgo",
                "username": "pEduardoHidalgo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245533183",
                "name": "ClaudOmir Herzog",
                "username": "Claudomir21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "198645891",
                "name": "\u02e2\u1d49\u1d50 \u1d49\u02e2\u1d9c\u1d43\u0302\u207f\u1d48\u1d43\u02e1\u1d52 \u1da0\u1d50\u02e1\ud83c\udf43\u270d\ufe0f",
                "username": "_caiozinn",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51289146",
                "name": "Gilgamesh",
                "username": "ronanbs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464952491",
                "name": "AventurasBR",
                "username": "aventurasbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "111640560",
                "name": "Jornal Agora - RS",
                "username": "JornalAgoraRS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183395437",
                "name": "Pete",
                "username": "PeteLikesMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123945537",
                "name": "Jose Luna",
                "username": "josearmandoluna",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45113424",
                "name": "Mauricio Varallo",
                "username": "masvarallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50653120",
                "name": "Olhar Animal",
                "username": "OlharAnimal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26169532",
                "name": "Sergio Lopes",
                "username": "deolhosembico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22832729",
                "name": "Revista Ecoturismo",
                "username": "rev_ecoturismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "196531571",
                "name": "David de Cas Pou",
                "username": "Es_Vedra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "74013971",
                "name": "Fabio Fliess",
                "username": "ffliess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "137154277",
                "name": "Let\u00edcia C Leal",
                "username": "LETTICIACLEAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "414334136",
                "name": "Gustavo Machado",
                "username": "gutotrekker",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51213721",
                "name": "Rafael Guerra",
                "username": "Rafael_Guerra",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275793357",
                "name": "Alexandre E T Cseri",
                "username": "ETCseri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431905506",
                "name": "Barreirinhas",
                "username": "Barreirinhas_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160909116",
                "name": "facilisimo.com",
                "username": "f_Ocio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69171004",
                "name": "Global Travel Corporate",
                "username": "VIAJEGLOBAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1949365574",
                "name": "Fernanda Pinheiro",
                "username": "3774Fernanda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216732839",
                "name": "Ecotonus Amb e Arq",
                "username": "Ecotonus_Eco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2464797943",
                "name": "bastian tovar",
                "username": "bastanxito20",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "937175900",
                "name": "Clube Turismo Caxias",
                "username": "ClubeTurismoCax",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32904918",
                "name": "Di\u00e1rioDeUmSoci\u00f3logo",
                "username": "EmLinhaSempre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122190905",
                "name": "1000dias",
                "username": "1000dias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "108064610",
                "name": "Doutor Jr",
                "username": "DoutorJr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221182520",
                "name": "Marcelo Menezes",
                "username": "menezesmar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15615073",
                "name": "Fonte",
                "username": "alfontenelle",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247720270",
                "name": "Guilherme de Aquino",
                "username": "gdeaquino_scr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2203038420",
                "name": "Crise no Flamengo",
                "username": "crisenoflamengo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1534387476",
                "name": "sailor soninho",
                "username": "porrabie",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106803206",
                "name": "Eug\u00eanio Nascimento",
                "username": "eugenio_nas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "199113895",
                "name": "Gilvan Balbino",
                "username": "gilvanbalbino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47549698",
                "name": "iCatracho Tours",
                "username": "iCatracho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "732563101",
                "name": "moises carvalho",
                "username": "borrac5",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125657823",
                "name": "FORCOLEN",
                "username": "forcolen",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "94639287",
                "name": "Andre Salles",
                "username": "_andresalles",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290730082",
                "name": "Coluna Pol\u00edtica",
                "username": "Coluna_Politica",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67011306",
                "name": "Justi\u00e7a Em Foco",
                "username": "JusticaEmFoco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166840171",
                "name": "\u26a1 PRESS RELEASES",
                "username": "PressReleases__",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "247560779",
                "name": "Hugo Prado Sobrinho",
                "username": "hugopradosob",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18079733",
                "name": "viajeaqui.com.br",
                "username": "viajeaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99835077",
                "name": "PSC - Sergipe",
                "username": "PSCsergipe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "332829148",
                "name": "Tim beta",
                "username": "maianoligosto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "113410319",
                "name": "Vitor Santos",
                "username": "jornalistavitor",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557625391",
                "name": "Thais Alves",
                "username": "rthhhaa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2557012879",
                "name": "Celio Timbeta",
                "username": "celiotimbeta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1467355087",
                "name": "Al\u00f4 Tatuap\u00e9",
                "username": "alotatuape",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "497559883",
                "name": "thay",
                "username": "thayssacrux",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532977372",
                "name": "Eternizy",
                "username": "eternizy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60755345",
                "name": "Laura Boving Paiva",
                "username": "laurabpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "976084669",
                "name": "Amaryllisextensions",
                "username": "Amaryllis_paris",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "154596846",
                "name": "Canal Piloto",
                "username": "CanalPiloto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "563089764",
                "name": "joca Oeiras",
                "username": "joca_oeiras",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60210154",
                "name": "Mara Cotta",
                "username": "maracotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "17655568",
                "name": "Planeta Sustent\u00e1vel",
                "username": "psustentavel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1690412382",
                "name": "Observador",
                "username": "observadorpt",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1128614198",
                "name": "Hominia",
                "username": "Hominiablog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "556197332",
                "name": "Manchete Digital",
                "username": "manchetedigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "397495425",
                "name": "@carloswunderlich",
                "username": "ccw_advocacia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15466796",
                "name": "Novo Tempo",
                "username": "TVNovoTempo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "847854421",
                "name": "Ant\u00f3nio Campos",
                "username": "ABarbosaCampos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "624918768",
                "name": "General Paz Hotel",
                "username": "GeneralPazHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57001640",
                "name": "Gilvan Vasconcelos",
                "username": "gavasconcelos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "182022092",
                "name": "Na Fronteira",
                "username": "vivanafronteira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "502132696",
                "name": "elsaoliveros",
                "username": "elsaoliveros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183026473",
                "name": "Yoselin Vazquez",
                "username": "Yoselinvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "223934590",
                "name": "D33",
                "username": "Dossier33",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "302222289",
                "name": "Visto Facil",
                "username": "visto_facil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387922716",
                "name": "claudio e lana",
                "username": "LanaClaudio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312314269",
                "name": "Necy Gama",
                "username": "NecyLimaGama",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "110147687",
                "name": "Trip da Areia",
                "username": "Tripdaareia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14077645",
                "name": "@infoambiental \ud83d\udca7 #vacinaparatodos \ud83c\udfe1",
                "username": "infoambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "503680478",
                "name": "yure Tim beta",
                "username": "EvandroYure",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "104863363",
                "name": "ECOstudio XV",
                "username": "ECOstudioXV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26052113",
                "name": "Visconde de Mau\u00e1",
                "username": "viscondedemaua",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "142914653",
                "name": "MPF Meio Ambiente",
                "username": "MPF_ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "456635552",
                "name": "a.\ud83e\udd8b",
                "username": "aurorabdala",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "168747047",
                "name": "Arte Norte",
                "username": "Artenorte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253061062",
                "name": "Inea-RJ",
                "username": "rj_inea",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36484116",
                "name": "JERAU",
                "username": "jeraucolombia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "467915216",
                "name": "Erika Chac\u00f3n",
                "username": "erikapchacon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1372333945",
                "name": "Andrea V\u00e1zquez",
                "username": "AndreaVa8",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "568711415",
                "name": "Jose Macia Junior",
                "username": "MaciaJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245587508",
                "name": "Eneida",
                "username": "Eneida_Barbosa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175970730",
                "name": "Rede AERP Not\u00edcias",
                "username": "aerpnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87490448",
                "name": "Portal Brasil",
                "username": "portalbrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "22637063",
                "name": "CRBio-02",
                "username": "CRBio2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202897716",
                "name": "Palpite de Luxo",
                "username": "PalpitedeLuxo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1701841514",
                "name": "Enjoy Portugal",
                "username": "EnjoyPortugal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78601127",
                "name": "Grade6",
                "username": "Grade_6",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123558177",
                "name": "Thais Ciarlini",
                "username": "thaisciarlini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "79256663",
                "name": "Don Juango Norrea \u2122",
                "username": "Akthompson85",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "540197898",
                "name": "PORTAL WL",
                "username": "PORTALWL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1417808479",
                "name": "Radar Maca\u00e9",
                "username": "RadarMacae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "259448497",
                "name": "Renata de Carvalho",
                "username": "acrenata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383359690",
                "name": "Uma Gota no Oceano",
                "username": "UmaGotaNoOceano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1898238307",
                "name": "Rel\u00e2mpago Tv Oficial",
                "username": "RelmpagoTv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50727848",
                "name": "Hotel Del Rey",
                "username": "hoteldelreyfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "80094838",
                "name": "John Wesley Brum",
                "username": "brumwesley",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671581366",
                "name": "G1 Regi\u00e3o Serrana RJ",
                "username": "g1serrarj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1668041461",
                "name": "N\u00e1utica Total",
                "username": "nauticatotal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53382235",
                "name": "Acqua Sub - Viagens e Mergulhos",
                "username": "AcquaSub",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1671494652",
                "name": "DiscoveryQuestMexico",
                "username": "DQuestMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132972786",
                "name": "Gabinete Curiosidade",
                "username": "sergiozeiger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "88518951",
                "name": "Roberto Carlos",
                "username": "rclima41",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9810232",
                "name": "Gustavo Almeida",
                "username": "sralmeida",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "488657499",
                "name": "BOLETIM DE OCORR\u00caNCIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "BoletimPolicial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77560249",
                "name": "Canhoto Petista CE",
                "username": "pandabearce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48815111",
                "name": "Cristian Dimitrius",
                "username": "CrisDimitrius",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "52560219",
                "name": "Tony Cavalcanti",
                "username": "mouracavalcanti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "103104587",
                "name": "Aprenda.bio",
                "username": "aprendabio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "24358851",
                "name": "Conhe\u00e7a Foz do Igua\u00e7u",
                "username": "loumartur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2149590182",
                "name": "Abrace o Boto Cinza",
                "username": "abracebotocinza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35478856",
                "name": "Yuri rochae \ud80c\udd8f",
                "username": "YGPonce",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326881434",
                "name": "Africorp Trading",
                "username": "AfricorpTrading",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1922414516",
                "name": "Juliana Guerin",
                "username": "Juliana_Guerin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56675960",
                "name": "Artem\u00edsia Soares",
                "username": "artemisiass",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75932934",
                "name": "MCJANA",
                "username": "naguhshy",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34105862",
                "name": "Jo\u00e3o Luiz",
                "username": "joaolrferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65468315",
                "name": "Paulo Van der Vinny \ud83e\udd80\ud83e\udd82\ud83d\udd34\u26ab",
                "username": "PVanderVinny",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60719679",
                "name": "Carlos Ferreira",
                "username": "carcritar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "90630582",
                "name": "Paulo R.  Paiva",
                "username": "paulinpaiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "393012323",
                "name": "Luis braga",
                "username": "Luishbraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224374509",
                "name": "davi",
                "username": "davi4ntonio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "211343758",
                "name": "Rafael Rascovit",
                "username": "rafaelrascovit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64906122",
                "name": "#RT",
                "username": "B3R0L4",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374568775",
                "name": "Gustavo Feliciano \u26a1",
                "username": "guuHFeliciano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1913805602",
                "name": "eu drop.",
                "username": "eudrop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1640796420",
                "name": "Souu Betaa",
                "username": "BNight999",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1660719116",
                "name": "Bruno Pereira",
                "username": "brnjf",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "105908302",
                "name": "CDL Tr\u00eas Rios",
                "username": "cdl3rios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387219238",
                "name": "Rubye Glen",
                "username": "Rubyeft97",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "271375176",
                "name": "Juliano Xavier #BETA",
                "username": "juliano_fxavier",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "517311998",
                "name": "Edson Bernardino",
                "username": "djedsonb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1695154478",
                "name": "Rafael [TIMBETA]",
                "username": "Srcalliu2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1465160659",
                "name": "ACESSO VIA NEWS",
                "username": "acessovianews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "183279849",
                "name": "Valmir J\u00fanior",
                "username": "_ValmirJunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "340393937",
                "name": "ParqueNatuCandelario",
                "username": "PNatuCandelario",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297203895",
                "name": "Reportajes.org",
                "username": "Reportajes_org",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "99901039",
                "name": "Raul Arthur Cid",
                "username": "raularthurcid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57093430",
                "name": "RICARDO RAPOSO",
                "username": "RaposoRicardo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "472369955",
                "name": "Joel Jesus Silva",
                "username": "Joellsky",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64284357",
                "name": "Gabriela Mani",
                "username": "gahmani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35293183",
                "name": "Fael Rodriguess",
                "username": "faelrodriguess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "42531648",
                "name": "Graziela G\u00f3es",
                "username": "grazielagoess",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "23234672",
                "name": "Tamara Murray",
                "username": "tamaramurray",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273658520",
                "name": "tripclubinfo",
                "username": "tripclubinfo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16348258",
                "name": "victorsgomez",
                "username": "victorsgomez",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16555348",
                "name": "dihitt",
                "username": "dihitt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2542584732",
                "name": "Rafael Loyola",
                "username": "loyola_cblab",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253790817",
                "name": "Jorge Figueredo",
                "username": "Jorgeefigueredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15663213",
                "name": "Michel Pinho",
                "username": "michelpinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580065557",
                "name": "Sustentarte",
                "username": "Sustentarte_br",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25025224",
                "name": "Fabricio",
                "username": "Briciorj",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2409157166",
                "name": "Vem Pro Cora\u00e7\u00e3o",
                "username": "vemprocoracao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66401050",
                "name": "Roberto Germano",
                "username": "RobertoGermano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "71546970",
                "name": "Renata Barreto",
                "username": "recetraro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "907035493",
                "name": "Dicas de Viagem",
                "username": "blogmochilando",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "262478730",
                "name": "Ivan Magoo \ud83d\udea9",
                "username": "ivanmagoo48",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1837049220",
                "name": "Juventude Verde",
                "username": "JuventudeV",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1205649684",
                "name": "VoudeKombi",
                "username": "VoudeKombi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "176564675",
                "name": "Moimenta do D\u00e3o",
                "username": "MoimentadoDao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26572805",
                "name": "Revista Blog de Escalada",
                "username": "kleternman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19285396",
                "name": "Filipe Freitas",
                "username": "fsdfreitas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "770548064",
                "name": "MARGARIDA MACHACAZ",
                "username": "MMACHACAZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "780024372",
                "name": "Biodin\u00e2mica",
                "username": "Biodinamica_MZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128819230",
                "name": "PU1JFC",
                "username": "PU1JFC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "387292860",
                "name": "Bard Katana11",
                "username": "BardKatana11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1220165420",
                "name": "WarmiClaudia",
                "username": "sumachuymani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53570011",
                "name": "RPPN RIO DAS LONTRAS",
                "username": "RPPN",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77222290",
                "name": "Gilson Carlos Lima",
                "username": "gilsoncalima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339679478",
                "name": "Salve Embu",
                "username": "Salvembu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "133896209",
                "name": "Uilian",
                "username": "udalapicola",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "918027756",
                "name": "Noticias 24 Horas",
                "username": "TeleNoticias_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188764216",
                "name": "\ud83c\udd61\u24c4\ud83c\udd51\u24ba\ud83c\udd61 \ud83d\ude37",
                "username": "roberguerra11",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2513206886",
                "name": "elsv.info",
                "username": "elsv503",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167386646",
                "name": "Altier Moulin",
                "username": "altiermoulin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "251765928",
                "name": "Love Run",
                "username": "loverunoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46395153",
                "name": "Lu\u00eds Felipe Baltazar",
                "username": "lfbaltazar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50097209",
                "name": "EMBARQUE NA VIAGEM",
                "username": "Embarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2588421298",
                "name": "Gilberto Gomes de Se",
                "username": "gibaggs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "286995359",
                "name": "Rafael In\u00e1cio",
                "username": "Rafaell_inacio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160797989",
                "name": "Janaina Vieira",
                "username": "VieiraRJana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34486207",
                "name": "Sandra  Buarque",
                "username": "sandrabuarque",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "856895474",
                "name": "PenseCursos.com",
                "username": "PenseCursos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269879040",
                "name": "Seguros Internacionales",
                "username": "SegurosInter1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "9023612",
                "name": "alininha",
                "username": "alineee",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "224338453",
                "name": "Francisco Apol\u00f3nio",
                "username": "franciscomanel1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2313573912",
                "name": "Bahia 25 Horas",
                "username": "bahia25horas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1247995434",
                "name": "Midia Mineira",
                "username": "MidiaMineira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "513149521",
                "name": "Bikes And Spices",
                "username": "BikesAndSpices",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "70808400",
                "name": "Bruno Barbosa",
                "username": "brunomsb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278334512",
                "name": "Cleber Santos",
                "username": "cdss08",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651847042",
                "name": "Thi\u00e8rs Wilberger",
                "username": "thiersw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43901976",
                "name": "FALL SAFE\u00ae",
                "username": "fallsafe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2153885382",
                "name": "Trippics",
                "username": "trippics",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95110224",
                "name": "Danielle Lott",
                "username": "Itazura_na_Kisu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "132694252",
                "name": "Melissa Martins",
                "username": "MintMartins",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85406543",
                "name": "Teorema Ambiental",
                "username": "Revista_Teorema",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "138093421",
                "name": "Prezunic",
                "username": "PrezunicOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "51038381",
                "name": "Ramon Gomes",
                "username": "rmnpim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "339823876",
                "name": "Brazil Wonders",
                "username": "BrazilWonders",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "47469393",
                "name": "IBITIPOCA REDE TUR",
                "username": "IBITIPOCAJORNAL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35124030",
                "name": "Meia das  Cataratas",
                "username": "meiamaratona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64873477",
                "name": "Weverson Al.",
                "username": "Weverson_Al",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54725911",
                "name": "Hilario Seara \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "hilarioseara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "516066619",
                "name": "Gerardo Zu\u00f1iga",
                "username": "GerardoZuiga1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "282341264",
                "name": "CleverBaiottoRibeiro",
                "username": "CleverBaiotto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46025957",
                "name": "Sebastian \ud83c\udf99\u26a1\ufe0f",
                "username": "SebaTC_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2294649931",
                "name": "Solixx",
                "username": "Solixx_Ambiente",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2500079696",
                "name": "Poesia\u00e8Vita",
                "username": "PoesiaeVita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "718651225",
                "name": "Giancarlo Corona",
                "username": "GianCrown",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "743924448",
                "name": "Cara Caracciolo",
                "username": "karacaracciolo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "18202501",
                "name": "Chapada dos Guimar\u00e3e",
                "username": "chapada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78910540",
                "name": "Setur Cear\u00e1",
                "username": "seturceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1965782707",
                "name": "Aliine",
                "username": "_LiineSantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2377099131",
                "name": "Viva Misiones",
                "username": "VivaMisiones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "324145736",
                "name": "Mar de Bem",
                "username": "MardeBem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19295536",
                "name": "R\u00e1dio O POVO CBN",
                "username": "opovocbn",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2289892178",
                "name": "Briefing@AO",
                "username": "briefing_ao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65522191",
                "name": "dani arrizabalada\ud83c\udf19\ud83d\udd2e",
                "username": "ellaneridani",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174310412",
                "name": "Gl\u00e9festonNUTRI",
                "username": "Glefeston",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163947953",
                "name": "Alessandro Lisboa",
                "username": "alelisboa_tk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1583775302",
                "name": "Clube Das Quest\u00f5es",
                "username": "CQuestoes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419374318",
                "name": "\u041c\u0128\u011e\u00da\u0114\u0139 \u0166\u0139\u0150\u0174 ",
                "username": "MiguelFlow_RD",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174298035",
                "name": "DANIEL SARCOS",
                "username": "DANIELSARCOSC",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77546091",
                "name": "Guilherme Mendes",
                "username": "Garrystones",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1430571890",
                "name": "Paloma Santos.",
                "username": "palomalissa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2422446457",
                "name": "Mia Borges",
                "username": "MiaBrges",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "68214736",
                "name": "miprd",
                "username": "miprd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77523879",
                "name": "Biodiversa",
                "username": "Biodiversos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1275510444",
                "name": "Nouel Digital",
                "username": "NouelDigital",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "190681062",
                "name": "victor",
                "username": "agenda_al_dia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "102539062",
                "name": "Andr\u00e9a Redondo",
                "username": "andrearedondo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1883258342",
                "name": "Gaia",
                "username": "gaia_sust",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "713675498",
                "name": "fot\u00f3grafo e guia Wirley almeida",
                "username": "WirleySantos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "95880673",
                "name": "Visite o M\u00e9xico",
                "username": "VisiteoMexico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1273075832",
                "name": "Bicho do Mato Suites",
                "username": "BichodoMatoSuit",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1588105933",
                "name": "Francisco Rodrigues ",
                "username": "Fran71062",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355200164",
                "name": "AY \u2728",
                "username": "kuso055",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2413664412",
                "name": "IMS Turismo",
                "username": "IMSTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49641853",
                "name": "Ces\u00e1urio \ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udff3",
                "username": "Cesaurio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84477872",
                "name": "Todos os protocolos",
                "username": "O__Oyg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "342396918",
                "name": "Eco Noronha",
                "username": "EcoNoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60865434",
                "name": "Kaka",
                "username": "KAKA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2557235630",
                "name": "Gladys Orihuela",
                "username": "MamamaGladys",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1543861945",
                "name": "TropicalConservation",
                "username": "TropicalConserv",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "601762177",
                "name": "GabyOV",
                "username": "gabyov21",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "32372834",
                "name": "Science Magazine",
                "username": "ScienceMagazine",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "105497024",
                "name": "Ubirat\u00e3 Botelho",
                "username": "Birabo13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64799489",
                "name": "Familia Schurmann",
                "username": "schurmanns",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "258858348",
                "name": "Anoreg/BR",
                "username": "anoregbrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "350177130",
                "name": "REDE TUDOW",
                "username": "REDETUDOW",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2175763916",
                "name": "Geovanny Muniz",
                "username": "GeovannyMuniz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "431885314",
                "name": "Incra Cear\u00e1",
                "username": "incraceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1585850906",
                "name": "Cavalo Marinho",
                "username": "a_cavalomarinho",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "97251589",
                "name": "Milessis Operadora",
                "username": "milessis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2412655687",
                "name": "Grupo La Villa & Co.",
                "username": "VillaJeri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78987080",
                "name": "Revista Go Outside",
                "username": "GoOutsideBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "278283609",
                "name": "Escolha Tecnologia",
                "username": "escolhatec",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "967180992",
                "name": "RP Prime",
                "username": "rpprimeds",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "85800751",
                "name": "Maca\u00e9 CVB",
                "username": "macaecvb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "216408752",
                "name": "Circuito Serra Cip\u00f3",
                "username": "circuitocipo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2328877819",
                "name": "Lenilda Miranda",
                "username": "nilda_ap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "39781940",
                "name": "Jornal Folha Vit\u00f3ria",
                "username": "folha_vitoria",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "567281967",
                "name": "GerenciaParaTodos \u00ae",
                "username": "gerenciatodos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2369194286",
                "name": "Fabio Poton Furieri",
                "username": "FabioFurieri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "30773333",
                "name": "Ricardo Orlandini",
                "username": "jrorlandini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2190310232",
                "name": "Felipe Vidal",
                "username": "FelipeV31984395",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15664281",
                "name": "INFOlab",
                "username": "tec_EXAME",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "16890818",
                "name": "Maomede Moreira",
                "username": "Maomede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "75040707",
                "name": "karlla Gelabert",
                "username": "KarllaGelabert",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1605061980",
                "name": "4st4r0th D3m0n",
                "username": "4st4r0th_d3m0n",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2516087149",
                "name": "Fuzu\u00ea Games",
                "username": "fuzuegames",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1638714684",
                "name": "\u10e6 \u05e5\u0454\u0e40\u0433\u0e40\u0e23 \u0e53\u0e04\u0433\u0e40\u0454ll",
                "username": "Diime_LOQKITA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1022808186",
                "name": "\u2199IG: Jefersonboyz \u2605",
                "username": "DmJeferson",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "479968575050899456",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16dg6m6yqaj450abelkyzi0f3jyil",
        "oldest_id": "476719581394780164",
        "result_count": 496
    }
}