{
    "data": [
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-06-06T10:24:17.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "474859311928451073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/60bWXOzkLx"
        },
        {
            "author_id": "221201264",
            "created_at": "2014-06-06T08:44:03.000Z",
            "id": "474834089493557248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ROTA DO SOL: PARQUE NACIONAL DO CAPARA\u00d3 COMPLETA 53 ANOS http://t.co/eixH4yAERh"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-06T05:42:08.000Z",
            "id": "474788308904448002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Floresta nacional no Par\u00e1 recebe concess\u00e3o para manejo sustent\u00e1vel. http://t.co/Rgh3fMKrCE"
        },
        {
            "author_id": "122797912",
            "created_at": "2014-06-06T03:22:32.000Z",
            "id": "474753178068455424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "KakiNoixMora - Camorim, do lado da maior Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o Integral em zona urbana do mundo, ou da LA com... http://t.co/Fh0o3iGXs0"
        },
        {
            "author_id": "149963793",
            "created_at": "2014-06-06T01:53:14.000Z",
            "id": "474730702857334784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um relat\u00f3rio sobre a unidade de conserva\u00e7\u00e3o"
        },
        {
            "author_id": "62907175",
            "created_at": "2014-06-06T01:38:46.000Z",
            "id": "474727063208087552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vento Frio pra C....... \u2014 at Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/2iaOrHzroN"
        },
        {
            "author_id": "143817877",
            "created_at": "2014-06-06T01:29:53.000Z",
            "id": "474724827241381888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, na Africa do Sul."
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-06-06T01:14:27.000Z",
            "id": "474720943420362753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "C\u00e2nion Malacara - Parque Nacional da Serra Geral - Rio Grande do Sul - Brasil http://t.co/jCqWQO1zMi"
        },
        {
            "author_id": "2499995650",
            "created_at": "2014-06-06T01:12:31.000Z",
            "id": "474720457514835968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional em #Utah. http://t.co/7BRAzumrZw"
        },
        {
            "author_id": "269537136",
            "created_at": "2014-06-06T01:04:02.000Z",
            "id": "474718324149211136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Circuito das Brom\u00e9lias, po\u00e7os do #PARNASO #Petr\u00f3polis http://t.co/GybCTnfG3e"
        },
        {
            "author_id": "20433046",
            "created_at": "2014-06-06T00:43:10.000Z",
            "id": "474713071194480643",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Floresta nacional no Par\u00e1 recebe concess\u00e3o para manejo sustent\u00e1vel. http://t.co/AKEYTQCwIy http://t.co/8eTgqKzehZ"
        },
        {
            "author_id": "77045098",
            "created_at": "2014-06-06T00:33:27.000Z",
            "id": "474710626019708928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta nacional no Par\u00e1 recebe concess\u00e3o para manejo sustent\u00e1vel: \u00c1rea ser\u00e1 explorada por madeireira paraens... http://t.co/OuAWydIqs9"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-06T00:30:37.000Z",
            "id": "474709913076518912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/lk1Rtfk3kk"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-06T00:30:27.000Z",
            "id": "474709869254443008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os: o parque tem a maior rede de trilhas do Brasil com mais de 130 km. http://t.co/pPdLQPJOT3"
        },
        {
            "author_id": "146836984",
            "created_at": "2014-06-06T00:17:46.000Z",
            "id": "474706678768627712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "No \u00edndice anterior, de 2011-2012, o estado registrou diminui\u00e7\u00e3o de 12%.\n\u00c1rea protegida pela Lei Mata Atl\u00e2ntica abrange 51% do territ\u00f3..."
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:15:17.000Z",
            "id": "474706053217918976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/dzeBoIiEL9"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:14:53.000Z",
            "id": "474705954572083201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/W8YK6DqC6K"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:14:32.000Z",
            "id": "474705866982031361",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/P0No9sT0e3"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:14:09.000Z",
            "id": "474705768713711616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/EM8ADEiYDQ"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:13:48.000Z",
            "id": "474705680063291392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/6CL9cXPugj"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:13:23.000Z",
            "id": "474705577054990336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/itWv4uMXA4"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:13:03.000Z",
            "id": "474705493496066049",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/Mg5a42e86V"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:12:46.000Z",
            "id": "474705421228204032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/UiXWeaJDc0"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:12:28.000Z",
            "id": "474705346599337984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/sI24lU3nEk"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:12:09.000Z",
            "id": "474705266345533440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/5GaDDp8enl"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:11:51.000Z",
            "id": "474705191686926336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Kruger, visitado em Mar\u00e7o, 2013 http://t.co/VkWIUmjV8U"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-06T00:06:04.000Z",
            "id": "474703734463660032",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Kruger\" http://t.co/OtOBPndYqY"
        },
        {
            "author_id": "1365270620",
            "created_at": "2014-06-05T23:54:27.000Z",
            "id": "474700809222242304",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "New post: \"Parque Nacional Alerce Andino\" http://t.co/iHBlHSFMWU #FTM #FloatTheMoat #Water"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T23:30:38.000Z",
            "id": "474694817621237761",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/QJEIh3DSx7"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T23:30:33.000Z",
            "id": "474694796863627264",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Pardo: na regi\u00e3o h\u00e1 cachoeiras, igarap\u00e9s e pequenas praias banhadas pelo Rio Xingu. http://t.co/f3pYz4QTDI"
        },
        {
            "author_id": "55546418",
            "created_at": "2014-06-05T23:13:38.000Z",
            "id": "474690537178816513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SERRA DO JAPI DIA 29/06 \u2013 JUNDIA\u00cd/SP\nVenha conhecer a Reserva Biol\u00f3gica da Serra do Japi... um lugar \u00fanico no... http://t.co/t5T41IInHS"
        },
        {
            "author_id": "297045988",
            "created_at": "2014-06-05T22:58:55.000Z",
            "id": "474686834577260544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pegando leve na Z.A. Porque \u00e9 o que tem pra fazer na ACADEBIO \u2014 at Floresta Nacional Ipanema - Iper\u00f3 SP http://t.co/jLdRQjO5eV"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T22:31:03.000Z",
            "id": "474679822627901440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/sdzKOmPzVe"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T22:30:51.000Z",
            "id": "474679770840838145",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed: esportes de aventura, como rafting, rapel e trekking, s\u00e3o algumas das atra\u00e7\u00f5es. http://t.co/jxWv8a95EW"
        },
        {
            "author_id": "2276386640",
            "created_at": "2014-06-05T22:01:14.000Z",
            "id": "474672318770606081",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ilhas Desertas Madeira decretadas \u00c1rea Protegida http://t.co/tQLZWUPeln"
        },
        {
            "author_id": "1554812402",
            "created_at": "2014-06-05T21:44:23.000Z",
            "id": "474668077431685120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conscientiza\u00e7\u00e3o ambiental do parque nacional da restinga de jurubatiba. http://t.co/k39CXoM84o"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T21:30:24.000Z",
            "id": "474664560402911232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/kAF1366KOi"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T21:30:21.000Z",
            "id": "474664545789947905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Canastra: os grandes pared\u00f5es de rocha atraem praticantes de esportes de aventura. http://t.co/7vPxMuAs5h"
        },
        {
            "author_id": "485042331",
            "created_at": "2014-06-05T21:15:01.000Z",
            "id": "474660686350389248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento Local, na cidade de Prado, sul da Ba http://t.co/amXiUxreS3"
        },
        {
            "author_id": "481588989",
            "created_at": "2014-06-05T21:10:49.000Z",
            "id": "474659631693045760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NESTE 5 DE JUNHO, \nNOSSAS HOMENAGENS \nA TODOS QUE LUTAM COM MUITO AMOR \n E GARRA, PELA DEFESA DO \nPARQUE NACIONAL... http://t.co/U4xGlR01do"
        },
        {
            "author_id": "481588989",
            "created_at": "2014-06-05T21:05:01.000Z",
            "id": "474658171148333056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NESTE 5 DE JUNHO, NOSSAS HOMENAGENS A TODOS QUE LUTAM COM MUITO E GARRA, PELA DEFESA DO PARQUE NACIONAL DE... http://t.co/tPlQwdbeGu"
        },
        {
            "author_id": "2491945015",
            "created_at": "2014-06-05T20:48:18.000Z",
            "id": "474653965591007232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/865HS33Z5f"
        },
        {
            "author_id": "394973548",
            "created_at": "2014-06-05T20:44:34.000Z",
            "id": "474653026028777472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento: Local, na cidade de Prado, sul da Bahia, foi i... http://t.co/QehdO8OLGZ"
        },
        {
            "author_id": "1651442672",
            "created_at": "2014-06-05T20:44:32.000Z",
            "id": "474653017463992320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento: Local, na cidade de Prado, sul da Bahia, foi i... http://t.co/nuv6egXXPx"
        },
        {
            "author_id": "215164543",
            "created_at": "2014-06-05T20:33:58.000Z",
            "id": "474650356744740866",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/laja3FRcOb"
        },
        {
            "author_id": "161861552",
            "created_at": "2014-06-05T20:32:45.000Z",
            "id": "474650050476253184",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/LawPHvSXgl"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-06-05T20:31:38.000Z",
            "id": "474649772130058240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/PpObliv7xG"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T20:30:33.000Z",
            "id": "474649498262974464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/RSzm97m3KF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T20:30:24.000Z",
            "id": "474649460677808129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bodoquena: serve de abrigo para ariranhas, on\u00e7as e outras esp\u00e9cies amea\u00e7adas. http://t.co/peLjy2iRYt"
        },
        {
            "author_id": "27302318",
            "created_at": "2014-06-05T20:18:39.000Z",
            "id": "474646502531690496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "em Parque Nacional do Igua\u00e7\u00fa - Foz do Igua\u00e7\u00fa http://t.co/wQIbnB7oiY"
        },
        {
            "author_id": "2419728392",
            "created_at": "2014-06-05T20:16:08.000Z",
            "id": "474645867929300992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1 - \u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento - not\u00edcias em Bahia http://t.co/KmcU5nqRlx"
        },
        {
            "author_id": "34355835",
            "created_at": "2014-06-05T20:14:14.000Z",
            "id": "474645390222848000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embaixadores do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os criam a Copa das \u00c1rvores http://t.co/S5UE3Fofnu"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-06-05T20:08:56.000Z",
            "id": "474644059710296064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u00cdndios se recusam a desocupar Parque Nacional do Descobrimento http://t.co/DPVugk2h0D"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T19:30:39.000Z",
            "id": "474634425192681473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/hlN9qgG8RX"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T19:30:37.000Z",
            "id": "474634414107136002",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra da Bocaina: o camping selvagem \u00e9 permitido assim como pernoite em casa de colono. http://t.co/7sUVgGuD8R"
        },
        {
            "author_id": "1577695256",
            "created_at": "2014-06-05T19:30:31.000Z",
            "id": "474634389100691456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Hotel das Cataratas \u00e9 o \u00fanico localizado no Parque Nacional do Igua\u00e7u: http://t.co/zJ862HHG1u http://t.co/K9WJS4yfBI"
        },
        {
            "author_id": "2548562570",
            "created_at": "2014-06-05T19:28:48.000Z",
            "id": "474633958618316800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo c\u00f3digo de minera\u00e7\u00e3o \u00e9 para destruir terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #RetrocessoNao"
        },
        {
            "author_id": "57171014",
            "created_at": "2014-06-05T19:01:57.000Z",
            "id": "474627202269462528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina \u2013\u00a0BA http://t.co/QDkUaaLxmM"
        },
        {
            "author_id": "2548562570",
            "created_at": "2014-06-05T18:40:18.000Z",
            "id": "474621754275811330",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Novo c\u00f3digo de minera\u00e7\u00e3o \u00e9 para destruir terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #RetrocessoNao"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-05T18:39:30.000Z",
            "id": "474621549405011969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Novo c\u00f3digo de minera\u00e7\u00e3o \u00e9 para destruir terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o. #RetrocessoNao"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-05T18:38:23.000Z",
            "id": "474621271863742464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Estrada do Colono, um fantasma que amea\u00e7a o Parque Nacional do Igua\u00e7u. #RetrocessoNao http://t.co/XMKrS0EwGL"
        },
        {
            "author_id": "120753449",
            "created_at": "2014-06-05T18:34:36.000Z",
            "id": "474620319253405697",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Novo c\u00f3digo de minera\u00e7\u00e3o \u00e9 para destruir terra ind\u00edgena e unidade de conserva\u00e7\u00e3o. RetrocessoNao#"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T18:30:53.000Z",
            "id": "474619384275955713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/votsFdzJY6"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T18:30:51.000Z",
            "id": "474619372284411904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Furna Feia: maior concentra\u00e7\u00e3o de cavernas do Nordeste, com 202 cavernas na \u00e1rea da UC. http://t.co/xJHYbsw1Xj"
        },
        {
            "author_id": "335313276",
            "created_at": "2014-06-05T18:18:48.000Z",
            "id": "474616343371984896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\u201cQuando uma esp\u00e9cie de p\u00e1ssaro ou de planta morre, ela acaba para sempre. N\u00e3o h\u00e1 ci\u00eancia que permita que ela seja... http://t.co/h7pegBCnXh"
        },
        {
            "author_id": "160371435",
            "created_at": "2014-06-05T17:33:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 101,
                        "start": 91,
                        "username": "change_br"
                    }
                ]
            },
            "id": "474604850505089024",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJURUENA - em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds http://t.co/nbmno0Urkx via @change_br"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T17:30:40.000Z",
            "id": "474604229328637953",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/jUN1q4vNDO"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T17:30:39.000Z",
            "id": "474604226422001664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Veadeiros: seu entorno oferece mais de 50 recursos naturais para visita\u00e7\u00e3o. http://t.co/08SlN6rGQT"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T16:30:35.000Z",
            "id": "474589109022097408",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/JcRPbdo6i2"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T16:30:30.000Z",
            "id": "474589086351888384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es: 46 s\u00edtios arqueol\u00f3gicos onde foram encontrados ossos de dinossauros. http://t.co/4lbS4mhnKq"
        },
        {
            "author_id": "87021796",
            "created_at": "2014-06-05T16:23:11.000Z",
            "id": "474587244842737664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A CLP debateu a redefini\u00e7\u00e3o das poligonais da Floresta Nacional de Bras\u00edlia na Audi\u00eancia P\u00fablica FLONA,requerimento da Deputada #ErikaKokay"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T15:30:42.000Z",
            "id": "474574036182519809",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/JNQe9ZEwXC"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T15:30:34.000Z",
            "id": "474574004486164481",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada Diamantina: reduto de belezas naturais com mais de 50 tipos de orqu\u00eddeas e brom\u00e9lias. http://t.co/5geYu8ccGO"
        },
        {
            "author_id": "16421757",
            "created_at": "2014-06-05T14:47:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 113,
                        "start": 100,
                        "username": "JornalOGlobo"
                    }
                ]
            },
            "id": "474563078055407616",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Embaixadores do Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os criam a Copa das \u00c1rvores http://t.co/hPCWaV07IK @JornalOGlobo"
        },
        {
            "author_id": "2542277114",
            "created_at": "2014-06-05T14:31:00.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 109,
                        "start": 94,
                        "username": "HuffingtonPost"
                    }
                ]
            },
            "id": "474559012651151360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional Torres del Paine \u00e9 escolhido como um dos 35 mais espetaculares do mundo por @HuffingtonPost http://t.co/KzZhyf4elN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T14:30:34.000Z",
            "id": "474558903045599232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/q3JtevNe8L"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T14:30:25.000Z",
            "id": "474558868690063360",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Amaz\u00f4nia: Mais de 400 esp\u00e9cies de aves foram listadas na regi\u00e3o desde 1906. http://t.co/288nNmunjS"
        },
        {
            "author_id": "257727892",
            "created_at": "2014-06-05T14:10:35.000Z",
            "id": "474553875358576641",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#tvterrasul No #DiaDoMeioAmbiente, conhe\u00e7a a biodiversidade da Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Taim no Rio Grande do Sul http://t.co/yOUW1oB1FJ"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2014-06-05T14:10:05.000Z",
            "id": "474553750649311233",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u: conhe\u00e7a o trabalho realizado pela Ecocataratas nesta bela reserva natural http://t.co/BFoJWocCqJ"
        },
        {
            "author_id": "357668769",
            "created_at": "2014-06-05T13:58:47.000Z",
            "id": "474550908010110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[ESTA\u00c7\u00c3O ECOL\u00d3GICA] Desenvolvido com o apoio da PROEX, junto aos discentes da educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica ao ensino, o... http://t.co/pKeO3sN7IG"
        },
        {
            "author_id": "974413027",
            "created_at": "2014-06-05T13:56:55.000Z",
            "id": "474550438054739970",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal abriga esp\u00e9cies raras de plantas e animais http://t.co/tcAaNKuwZW"
        },
        {
            "author_id": "67947379",
            "created_at": "2014-06-05T13:45:59.000Z",
            "id": "474547686213832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RetrocessoN\u00e3o: A \"classe pol\u00edtica\" atual n\u00e3o tem interesse nesse tipo de debate. O que realmente importa \u00e9 a... http://t.co/NjhYhH62sR"
        },
        {
            "author_id": "87552692",
            "created_at": "2014-06-05T13:31:08.000Z",
            "id": "474543948636364800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Cachoeira V\u00e9u de Noiva, no Parque Nacional da Chapada dos Guimar\u00e3es, tem cerca de 86m\nde queda. Te levamos at\u00e9 o MT para ver essa beleza!"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T13:30:55.000Z",
            "id": "474543892998946816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/DmUjoMUTgu"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T13:30:39.000Z",
            "id": "474543825537753088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Chapada das Mesas: a regi\u00e3o oferece cachoeiras, trilhas ecol\u00f3gicas e rios de \u00e1guas cristalinas. http://t.co/4F67jdEn8A"
        },
        {
            "author_id": "228890258",
            "created_at": "2014-06-05T13:30:01.000Z",
            "id": "474543668314271744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Bom dia!!!\nInspire - se no Atol das Rocas, Rio Grande do Norte, a reserva biol\u00f3gica de conserva\u00e7\u00e3o marinha mais... http://t.co/xXJdc1ZgKO"
        },
        {
            "author_id": "1872580368",
            "created_at": "2014-06-05T13:14:17.000Z",
            "id": "474539707024826368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Visita ao Parque Nacional Serra da Canastra http://t.co/6VCSEVyIjl"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-06-05T12:44:43.000Z",
            "id": "474532268514357248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate redefini\u00e7\u00e3o das poligonais da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o Particip... http://t.co/DKw1b0Sumu"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T12:30:45.000Z",
            "id": "474528751267897344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/SqSi8wBMrw"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T12:30:30.000Z",
            "id": "474528691058638849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Cavernas do Perua\u00e7u: rica biodiversidade e um patrim\u00f4nio espeleol\u00f3gico no Cerrado e na Caatinga. http://t.co/I9JSUKB5Ah"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-05T12:20:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 89,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "474526082679336960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 jun 2014: 2\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Furna Feia (RN) http://t.co/8oRn77wCb3 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "114777335",
            "created_at": "2014-06-05T12:19:14.000Z",
            "id": "474525854676967424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed 10 anos no cora\u00e7\u00e3o do Vale http://t.co/B5m6f7Vysi via @Apremavi__"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-05T12:15:09.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 89,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "474524825650601984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 jun 2014: 6\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional Mapinguari (AM/RO) http://t.co/i1ny2WiJTd @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "56936477",
            "created_at": "2014-06-05T12:14:20.000Z",
            "id": "474524621044072449",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate redefini\u00e7\u00e3o das poligonais da Floresta Nacional de Bras\u00edlia: A Comiss\u00e3o de Legisla\u00e7\u00e3o Particip... http://t.co/qgRp2i8PjC"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-05T12:10:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 96,
                        "start": 89,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 128,
                        "start": 115,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "474523563244797952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 jun 2014: 8\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Juruena (AM/MT) http://t.co/JgnlYvYwWp @ICMBio - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-05T12:05:08.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 95,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "474522306450976768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 jun 2014: 35\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional do Pico da Neblina (AM) http://t.co/9uQOYu2c3z @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "40925981",
            "created_at": "2014-06-05T12:05:04.000Z",
            "id": "474522288583217152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "10 dos pontos mais ic\u00f3nicos no Planeta Terra\n\nUluru, Parque Nacional de Uluru-Kata Tjuta, Austr\u00e1lia http://t.co/vE3p9lI56P"
        },
        {
            "author_id": "53756232",
            "created_at": "2014-06-05T12:01:36.000Z",
            "id": "474521415396626432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Dia Mundial do Meio Ambiente \u2014 at Reserva Biol\u00f3gica de Sooretama http://t.co/V9r44B5sV6"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-05T12:00:38.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 97,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "474521172088856576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "05 jun 2014: 35\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra da Capivara (PI) http://t.co/0HXtxFyNWQ @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "1920464304",
            "created_at": "2014-06-05T12:00:04.000Z",
            "id": "474521030380498944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "De janeiro a maio deste ano o Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 652.142 visitantes. :O \u00c9 muita gente!\n\nE voc\u00ea... http://t.co/KSPw7wRvwv"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2014-06-05T11:59:22.000Z",
            "id": "474520856337874944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate redefini\u00e7\u00e3o das poligonais da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Ztvdtd7doE #camara"
        },
        {
            "author_id": "458712955",
            "created_at": "2014-06-05T10:30:05.000Z",
            "id": "474498386553761793",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje como \u00e9 dia mundial do meio ambiente... quero publicar essas duas bel\u00edssimas fotos tiradas no Parque Nacional... http://t.co/vUnmkgBOV7"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-05T09:52:08.000Z",
            "id": "474488836475850752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 5 de junho de 2014\nBillbergia sp.\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto:... http://t.co/bs7VRC3Hq7"
        },
        {
            "author_id": "883882075",
            "created_at": "2014-06-05T07:25:15.000Z",
            "id": "474451872242098176",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "On my way to #Brasil #Rio #Salvador #Parque nacional de Chapada Diamantina http://t.co/s7pyXNYDPB"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-05T07:02:03.000Z",
            "id": "474446033377046528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 11,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 5
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\n\n#GaliciaNorte #Galicia #spain http://t.co/ALnvt20oBS"
        },
        {
            "author_id": "49679378",
            "created_at": "2014-06-05T05:12:48.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "start": 0,
                        "username": "luciannobraga"
                    }
                ]
            },
            "id": "474418539281915904",
            "in_reply_to_user_id": "49679378",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@luciannobraga Parque Nacional do Itatiaia. Maci\u00e7o das Prateleiras."
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T05:09:00.000Z",
            "id": "474417580317220864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/VWIYqXWMgF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T05:08:59.000Z",
            "id": "474417579256475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Lagoa do Peixe: lar de 182 esp\u00e9cies de aves, 26 delas migrat\u00f3rias do hemisf\u00e9rio norte. http://t.co/yn1ueAGni0"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-06-05T03:35:00.000Z",
            "id": "474393927282614272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u\n Paran\u00e1\n\n# LS http://t.co/KOHZILRUFo"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-06-05T03:28:44.000Z",
            "id": "474392349444157441",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u\n Paran\u00e1\n\n# LS http://t.co/wuLYfcbvEr"
        },
        {
            "author_id": "2460000482",
            "created_at": "2014-06-05T03:28:44.000Z",
            "id": "474392349414809600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u, Foz do Igua\u00e7u\n Paran\u00e1\n\n# LS http://t.co/eiPskptwKb"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-05T03:00:03.000Z",
            "id": "474385132280119296",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 5 de junho de 2014\nBrom\u00e9lia\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas\nFoto: Evando... http://t.co/VBYe5ebxAn"
        },
        {
            "author_id": "100374161",
            "created_at": "2014-06-05T02:28:22.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.5678252,
                        -25.6199778
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "007424993ff72d95"
            },
            "id": "474377157725003777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#MaravilhaDoMundo #VisitBrasil #FozDoIgua\u00e7u #CataratasDoIgua\u00e7u #Parana #Brazil @ Parque Nacional Do\u2026 http://t.co/u0RWMJOXfx"
        },
        {
            "author_id": "114058657",
            "created_at": "2014-06-05T02:20:44.000Z",
            "id": "474375234888675328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um dos lugares mais incr\u00edveis do mundo!!!!\nParque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nBrasil!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! http://t.co/QO59yQwhU0"
        },
        {
            "author_id": "1669114404",
            "created_at": "2014-06-05T01:24:33.000Z",
            "id": "474361095717924865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 60 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Reserva Biol\u00f3gica Po\u00e7o das Antas\" http://t.co/jJ6MWpro5I"
        },
        {
            "author_id": "1096166065",
            "created_at": "2014-06-05T00:55:36.000Z",
            "id": "474353810207297536",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Loma Miranda parque nacional AmauryVi .: http://t.co/b1lGR0oXov"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-06-05T00:30:36.000Z",
            "id": "474347518546165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra da G\u00e1vea - Parque Nacional da Tijuca - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/1HQ2WrbfAH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-05T00:00:46.000Z",
            "id": "474340011476004865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/rcUTXzbAyZ"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-05T00:00:39.000Z",
            "id": "474339984477257731",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Mapinguari: \u00e9 a UC que mais sofre com o desmatamento e a press\u00e3o de madeireiros no sul do Amazonas. http://t.co/smyqBh2VNx"
        },
        {
            "author_id": "1558141890",
            "created_at": "2014-06-04T23:53:55.000Z",
            "id": "474338289214705664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 34,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 10
            },
            "text": "A maior cachoeira do mundo \u00e9 a catarata de Salto \u00c1ngel, localizada no Parque Nacional Canaima, Venezuela. Veja foto: http://t.co/0dxZeZUVsr"
        },
        {
            "author_id": "336181090",
            "created_at": "2014-06-04T23:26:55.000Z",
            "id": "474331496082583552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Muito preocupados os funcion\u00e1rios da reserva Biol\u00f3gica de Po\u00e7o das Antas... \n\nUma Anta gorda, pesada, sem rumo na... http://t.co/KVyGF7kEas"
        },
        {
            "author_id": "760447440",
            "created_at": "2014-06-04T23:06:56.000Z",
            "id": "474326464691970048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional &gt; Parque Natural &gt; Reserva Natural &gt; Paisagem Protegida &gt; Monumento Natural"
        },
        {
            "author_id": "2441675401",
            "created_at": "2014-06-04T22:45:43.000Z",
            "id": "474321126622240768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "RT http://t.co/1dZPkdI2gQ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2014-06-04T22:05:03.000Z",
            "id": "474310893149233152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00c9TIMO ANO VISITA A RESERVA EXTRATIVISTA DO MANDIRA NO PRIMEIRO DIA DE TRABALHO DE CAMPO\n\nViagem tranquila,... http://t.co/TAciYU3sPd"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2014-06-04T22:04:24.000Z",
            "id": "474310729974431744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed  faz 10 anos - 57.370 ha. Lauro E. Bacca lutou 30 anos pel a cria\u00e7\u00e3o do parque. http://t.co/RsUPe77flf"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2014-06-04T22:01:57.000Z",
            "id": "474310110089842692",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Hoje, 04 de junho, o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed  faz 10 anos - 57.370 hectares protegidos. http://t.co/xRNzDlPUBS"
        },
        {
            "author_id": "134813937",
            "created_at": "2014-06-04T22:00:59.000Z",
            "id": "474309868036587520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hoje 04 de junho o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed  faz 10 anos - 57.370 hectares protegidos. http://t.co/v4ClzciAba"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2014-06-04T21:51:26.000Z",
            "id": "474307464666824706",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PRIMEIRO DIA DE TRABALHO DE CAMPO, ALUNOS DO SETIMO ANO VISITAM A RESERVA EXTRATIVISTA DO MANDIRA\n\nViagem... http://t.co/YiRvf9Qf1a"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2014-06-04T21:39:55.000Z",
            "id": "474304566142320640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "NO PRIMEIRO DIA DE ATIVIDADES DO TRABALHO DE CAMPO, OS ALUNOS DO S\u00c9TIMO ANO CONHECERAM A RESERVA EXTRATIVISTA DO... http://t.co/AJ405Wl3oQ"
        },
        {
            "author_id": "144695631",
            "created_at": "2014-06-04T21:32:31.000Z",
            "id": "474302704760926208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semana do meio ambiente do INEA, comemorando o anivers\u00e1rio da Reserva Biol\u00f3gica do Tingu\u00e1, com Flavio Silva(chefe... http://t.co/YfpFohwQWd"
        },
        {
            "author_id": "165592977",
            "created_at": "2014-06-04T21:32:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.19153849,
                        11.24109424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "00082d21223f8397"
            },
            "id": "474302602054615040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amor de mi vida\ud83d\ude0d\ud83c\udf34\ud83d\udc59\u2600\ufe0f\ud83c\udfb6\ud83d\ude4a\ud83d\ude37\u2764\ufe0f @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/fFAduKaiL1"
        },
        {
            "author_id": "34292178",
            "created_at": "2014-06-04T21:16:48.000Z",
            "id": "474298748550381568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhada na Reserva Particular do Patrim\u00f4nio Natural, Fazenda Santa Maria, em comemora\u00e7\u00e3o ao Dia do Meio\u00a0Ambiente http://t.co/KotyBevq9H"
        },
        {
            "author_id": "374629730",
            "created_at": "2014-06-04T21:14:15.000Z",
            "id": "474298107228725250",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/130jiXDDsE"
        },
        {
            "author_id": "240069750",
            "created_at": "2014-06-04T21:02:15.000Z",
            "id": "474295088156127232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, em Joanesburgo. Porco-espinho usou defesa natural para afugentar o grande... http://t.co/vbAHo9uOyJ"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-04T21:01:24.000Z",
            "id": "474294874146349056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/C1ZPCIhOFd"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-04T21:01:10.000Z",
            "id": "474294812989198337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Grande Sert\u00e3o Veredas: seu nome \u00e9 uma homenagem ao grande escritor Jo\u00e3o Guimar\u00e3es Rosa. http://t.co/Khz0rRwlLM"
        },
        {
            "author_id": "124214145",
            "created_at": "2014-06-04T21:00:54.000Z",
            "id": "474294747645743104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#RGP Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Krug... http://t.co/c19XVxhQBZ"
        },
        {
            "author_id": "81557611",
            "created_at": "2014-06-04T21:00:51.000Z",
            "id": "474294736430198784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/aY1scq37bl"
        },
        {
            "author_id": "58669470",
            "created_at": "2014-06-04T20:55:19.000Z",
            "id": "474293342918811648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "J\u00e1 conhecia Salto del Angel?\n\nEssa linda queda d'\u00e1gua de 979 m fica no Parque Nacional de Canaima, na Venezuela. http://t.co/xCtkHNp9SI"
        },
        {
            "author_id": "374629799",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:39.000Z",
            "id": "474290658274865152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/4hXl4nyDJ3"
        },
        {
            "author_id": "374630214",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:38.000Z",
            "id": "474290654797778944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/pz0PEcLDSq"
        },
        {
            "author_id": "353607249",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:37.000Z",
            "id": "474290650846748672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional ... http://t.co/RG7wfi3Ikw #betalab"
        },
        {
            "author_id": "374570548",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:36.000Z",
            "id": "474290647537434624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/iqlDET9A0l"
        },
        {
            "author_id": "374633194",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:35.000Z",
            "id": "474290640172249089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/PZjp9IGXv4"
        },
        {
            "author_id": "374632624",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:34.000Z",
            "id": "474290637408567297",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/MybvYImt2T"
        },
        {
            "author_id": "374632533",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:32.000Z",
            "id": "474290628461744129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/QhofRzCsVB"
        },
        {
            "author_id": "1732136298",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:30.000Z",
            "id": "474290621457244160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/Us26y77Dgu"
        },
        {
            "author_id": "327610382",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:29.000Z",
            "id": "474290618299334656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/UZNxPDIWr4"
        },
        {
            "author_id": "374597631",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:28.000Z",
            "id": "474290614138191872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/FwZELA0V5N"
        },
        {
            "author_id": "733255141",
            "created_at": "2014-06-04T20:44:25.000Z",
            "id": "474290600573804544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/xdDUbLmDQ2"
        },
        {
            "author_id": "166249533",
            "created_at": "2014-06-04T20:42:33.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 121,
                        "username": "ShareThis"
                    }
                ]
            },
            "id": "474290127842197504",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peti\u00e7\u00e3o pede aprova\u00e7\u00e3o na \u00edntegra da \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental Botucatu - SOS Mata Atl\u00e2ntica http://t.co/OIubvc5X5r via @sharethis"
        },
        {
            "author_id": "41622563",
            "created_at": "2014-06-04T20:40:02.000Z",
            "id": "474289496029429760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Localizado no Parque Nacional dos Aparados da Serra, o C\u00e2nion do Itaimbezinho se destaca na regi\u00e3o por sua... http://t.co/50KCAq7wJJ"
        },
        {
            "author_id": "587575761",
            "created_at": "2014-06-04T20:28:42.000Z",
            "id": "474286644330110976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/xE8RyqYFk6"
        },
        {
            "author_id": "180188669",
            "created_at": "2014-06-04T20:28:41.000Z",
            "id": "474286639259205632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/Gysn7WGpdV"
        },
        {
            "author_id": "378143092",
            "created_at": "2014-06-04T20:20:11.000Z",
            "id": "474284500319338496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "G1- Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruge... http://t.co/qadFFK2HgX"
        },
        {
            "author_id": "35739931",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:52.000Z",
            "id": "474284420329791488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/iP25JOUMNU"
        },
        {
            "author_id": "408701708",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:46.000Z",
            "id": "474284396904599553",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/VE7mJyNdps"
        },
        {
            "author_id": "14801327",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:46.000Z",
            "id": "474284394631270400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/anSEcFbvS8"
        },
        {
            "author_id": "2421531331",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:45.000Z",
            "id": "474284393482051584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/kqzcYWulsX"
        },
        {
            "author_id": "57753517",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:44.000Z",
            "id": "474284386142011392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/TbBB2jpGTH"
        },
        {
            "author_id": "2231778422",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:42.000Z",
            "id": "474284378248343552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/ynfDyWUiHJ"
        },
        {
            "author_id": "219692559",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:41.000Z",
            "id": "474284374251159552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/m2kNyGkqdd"
        },
        {
            "author_id": "354931765",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:33.000Z",
            "id": "474284343423016960",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/9tArqJeGgX"
        },
        {
            "author_id": "119702894",
            "created_at": "2014-06-04T20:19:33.000Z",
            "id": "474284339602022401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Leopardo faminto se d\u00e1 mal ao atacar porco-espinho na \u00c1frica do Sul: Cena ocorreu no Parque Nacional Kruger, e... http://t.co/0XpXLCeNPM"
        },
        {
            "author_id": "369605471",
            "created_at": "2014-06-04T20:07:10.000Z",
            "id": "474281223901413376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Chapada Diamantina parque nacional, Bahia, Brazil http://t.co/xY5jRpcUpR"
        },
        {
            "author_id": "325665408",
            "created_at": "2014-06-04T19:09:50.000Z",
            "id": "474266795017519104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O 11\u00ba SENAFRUT, acontece at\u00e9 amanh\u00e3 (5) no Parque Nacional da Ma\u00e7\u00e3 em S\u00e3o Joaquim-SC. http://t.co/2WogLLFnaV"
        },
        {
            "author_id": "313037667",
            "created_at": "2014-06-04T19:03:29.000Z",
            "id": "474265197063204865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#ClubePeloMundo ((Parque Nacional de Aconc\u00e1gua, Argentina))\n\nConhecido como 'O Teto das Am\u00e9ricas', o Monte... http://t.co/g065kLq9GF"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-04T19:02:30.000Z",
            "id": "474264950232190976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/BN0kiCXJPD http://t.co/i81Tjz6svU"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-04T19:01:44.000Z",
            "id": "474264758733266945",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "153517389",
            "created_at": "2014-06-04T19:01:25.000Z",
            "id": "474264676822306817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Monumento Natural das Fal\u00e9sias de Beberibe-CE \u00e9 uma das belezas naturais da regi\u00e3o. \n\nIndicamos a Pousada... http://t.co/BPbjpYos91"
        },
        {
            "author_id": "537388196",
            "created_at": "2014-06-04T18:47:17.000Z",
            "id": "474261121617375232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica de Bananal - Manuten\u00e7\u00e3o de internet via sat\u00e9lite."
        },
        {
            "author_id": "1015751228",
            "created_at": "2014-06-04T18:45:01.000Z",
            "id": "474260550915207168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EL DESTINO DE HOY\n\nParque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is Maranhenses, Brasil\n\nEl Parque Nacional de los Len\u00e7\u00f3is... http://t.co/5sTVWrZdXb"
        },
        {
            "author_id": "54094836",
            "created_at": "2014-06-04T18:23:35.000Z",
            "id": "474255158994403329",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes: Comparativo com cinco primeiros meses... http://t.co/dfbC3FVtsQ"
        },
        {
            "author_id": "2265505993",
            "created_at": "2014-06-04T18:23:23.000Z",
            "id": "474255105873563649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes: Comparativo com cinco primeiros meses... http://t.co/it0vfrIphG"
        },
        {
            "author_id": "1669515668",
            "created_at": "2014-06-04T18:23:04.000Z",
            "id": "474255028908068864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes: Comparativo com cinco primeiros meses... http://t.co/OLhQ7NzdFb"
        },
        {
            "author_id": "2263368660",
            "created_at": "2014-06-04T18:22:47.000Z",
            "id": "474254958196293632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes: Comparativo com cinco primeiros meses... http://t.co/PpHJj2EKr4"
        },
        {
            "author_id": "197491849",
            "created_at": "2014-06-04T18:05:03.000Z",
            "id": "474250493846646784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque da Lagoa do Peri tem Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o mais antiga de Florian\u00f3polis http://t.co/msMcHK6ekN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-04T18:01:46.000Z",
            "id": "474249668202086400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/nKfVe4DnHR"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-04T18:01:46.000Z",
            "id": "474249668181127169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7ois Maranhense: apesar de parecer um deserto, as dunas s\u00e3o banhada por in\u00fameros rios. http://t.co/YEnqvgecI1"
        },
        {
            "author_id": "236402742",
            "created_at": "2014-06-04T17:46:12.000Z",
            "id": "474245751678058496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u tem alta de turistas http://t.co/DgWP1ll57B"
        },
        {
            "author_id": "2499502434",
            "created_at": "2014-06-04T17:17:23.000Z",
            "id": "474238499458015232",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vi esta ser\u00e1 declarada \u00e1rea protegida #coahuila"
        },
        {
            "author_id": "462163155",
            "created_at": "2014-06-04T17:15:03.000Z",
            "id": "474237912087662592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o conjunta da SETDE SUDEMA com o Conselho Gestor do Monumento Natural do Vale dos Dinossauros!!! #turismo... http://t.co/LV4MyWf8ET"
        },
        {
            "author_id": "462163155",
            "created_at": "2014-06-04T17:15:03.000Z",
            "id": "474237912075087872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o conjunta da SETDE SUDEMA com o Conselho Gestor do Monumento Natural do Vale dos Dinossauros!!! #turismo... http://t.co/Bw9f2HVL4H"
        },
        {
            "author_id": "462163155",
            "created_at": "2014-06-04T17:15:03.000Z",
            "id": "474237911475290112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o conjunta da SETDE SUDEMA com o Conselho Gestor do Monumento Natural do Vale dos Dinossauros!!! #turismo... http://t.co/J6OWlVbu8W"
        },
        {
            "author_id": "462163155",
            "created_at": "2014-06-04T17:15:03.000Z",
            "id": "474237911433371649",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reuni\u00e3o conjunta da SETDE SUDEMA com o Conselho Gestor do Monumento Natural do Vale dos Dinossauros!!! #turismo... http://t.co/OAfF2YLoD2"
        },
        {
            "author_id": "500058667",
            "created_at": "2014-06-04T16:56:46.000Z",
            "id": "474233309854052352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Resting #Beach #Sand #Breeze #Holidays @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/ZF5eus99ew"
        },
        {
            "author_id": "121434544",
            "created_at": "2014-06-04T16:56:18.000Z",
            "id": "474233192824995840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed completa hoje 10 anos de exist\u00eancia! http://t.co/Ng7z3yE0Sl http://t.co/VOYX4wtZAq"
        },
        {
            "author_id": "53460251",
            "created_at": "2014-06-04T16:53:20.000Z",
            "id": "474232445957832704",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cataratas (2a vuelta) @ Parque Nacional Do Igua\u00e7u - Brasil http://t.co/JZEJNUgIQI"
        },
        {
            "author_id": "575959174",
            "created_at": "2014-06-04T16:52:47.000Z",
            "id": "474232305515786240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS X Yosemite \u00e9 o novo sistema operacional para Macs. O nome Yosemite \u00e9 o mesmo de um parque nacional da... http://t.co/ee6g9fRLpp"
        },
        {
            "author_id": "2491945015",
            "created_at": "2014-06-04T16:44:24.000Z",
            "id": "474230197009801216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/8xMr92kixF"
        },
        {
            "author_id": "27285187",
            "created_at": "2014-06-04T16:38:47.000Z",
            "id": "474228782379712513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/oDUJzAoalh"
        },
        {
            "author_id": "500058667",
            "created_at": "2014-06-04T16:38:13.000Z",
            "id": "474228640792592385",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Fish #Snorkelling #Amazing @ Bahia Concha, Parque Nacional Tayrona http://t.co/d2G53oCbgt"
        },
        {
            "author_id": "215164543",
            "created_at": "2014-06-04T16:34:48.000Z",
            "id": "474227779819806721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/F2cJvrvbN7"
        },
        {
            "author_id": "161861552",
            "created_at": "2014-06-04T16:33:44.000Z",
            "id": "474227513343111169",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/afoFQINLQ7"
        },
        {
            "author_id": "293730872",
            "created_at": "2014-06-04T16:32:43.000Z",
            "id": "474227256785907712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/v2bXBZLYMi"
        },
        {
            "author_id": "170047613",
            "created_at": "2014-06-04T16:31:00.000Z",
            "id": "474226826168893440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARAN\u00c1: Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/RJ09jpkMo3 #2012\u00e910"
        },
        {
            "author_id": "62620688",
            "created_at": "2014-06-04T16:19:15.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 116,
                        "start": 101,
                        "username": "climatemponews"
                    }
                ]
            },
            "id": "474223866701963265",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuva encobrindo o Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3, Itamb\u00e9 do Mato Dentro 08-05-14 #fotografeotempo @climatemponews http://t.co/PZbX19OzqG"
        },
        {
            "author_id": "442919416",
            "created_at": "2014-06-04T16:10:52.000Z",
            "id": "474221758019829760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/Mqmlo5TQOF"
        },
        {
            "author_id": "231280267",
            "created_at": "2014-06-04T16:02:02.000Z",
            "id": "474219535315120129",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/RR4FR2brN0"
        },
        {
            "author_id": "1252114290",
            "created_at": "2014-06-04T15:57:40.000Z",
            "id": "474218435157975040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/7IwcodqZTz"
        },
        {
            "author_id": "31468484",
            "created_at": "2014-06-04T15:57:25.000Z",
            "id": "474218373396844544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/m4CAVsxDhW"
        },
        {
            "author_id": "248693492",
            "created_at": "2014-06-04T15:57:05.000Z",
            "id": "474218288575430657",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u supera em quase 32 mil o n\u00famero de visitantes http://t.co/ijfL2eP4oS"
        },
        {
            "author_id": "385455864",
            "created_at": "2014-06-04T15:48:30.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 127,
                        "username": "VisitBrasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "474216129528094721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O #Pantanal e o Parque Nacional de @fozdoiguacu_est\u00e3o entre os 35 melhores Parque Nacionais do mundo!!! http://t.co/fS1skBzBIL @VisitBrasil"
        },
        {
            "author_id": "244609259",
            "created_at": "2014-06-04T15:45:18.000Z",
            "id": "474215326184652800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A reintrodu\u00e7\u00e3o de lobos no parque produziu o denominado \" cascata tr\u00f3fica\", veja o video.... http://t.co/OuqWwjvQeQ"
        },
        {
            "author_id": "355280470",
            "created_at": "2014-06-04T15:06:36.000Z",
            "id": "474205583826878465",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful Beaches in Brazil - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Len\u00e7oes Maranhenses \nPlease like and share! http://t.co/vpKnKcKJ6O"
        },
        {
            "author_id": "1852365330",
            "created_at": "2014-06-04T15:00:04.000Z",
            "id": "474203939697860609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PROGRAMAS IMPERD\u00cdVEIS PRA SE FAZER NA TAIL\u00c2NDIA!\nFesta da Lua Cheia;\nCultura budista;\nVida noturna;\nParque Nacional Khao Yai"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-04T14:38:36.000Z",
            "id": "474198540395483136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. Bel\u00edssimas imagens. http://t.co/HIYT0dC2xq"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-04T14:37:34.000Z",
            "id": "474198277282603008",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Para conhecer um pouco mais do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. http://t.co/sGRT43H5Rx"
        },
        {
            "author_id": "2543937721",
            "created_at": "2014-06-04T14:27:12.000Z",
            "id": "474195670086475777",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Split Apple Rock (Pedra da Ma\u00e7\u00e3 Partida) fica no Parque Nacional Abel Tasman, na Nova Zel\u00e2ndia. Basicamente, \u00e9... http://t.co/Jx8zyaLuuH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-04T14:00:46.000Z",
            "id": "474189017001754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/de5Xzqz4rF"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-04T14:00:41.000Z",
            "id": "474188995350786048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Gerais: um dos seus mais conhecidos pontos tur\u00edsticos \u00e9 a cachoeira Buraco do Padre. http://t.co/qTYh9W6wID"
        },
        {
            "author_id": "2304538825",
            "created_at": "2014-06-04T13:55:38.000Z",
            "id": "474187724006891520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu 652.142 visitantes Leia mais: http://t.co/ZK9iElxilK"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-04T13:17:13.000Z",
            "id": "474178056798875648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Muito feliz em poder comemorar os 10 anos do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, sabendo que fa\u00e7o parte dessa... http://t.co/MrUa2rCgAa"
        },
        {
            "author_id": "96974467",
            "created_at": "2014-06-04T13:15:04.000Z",
            "id": "474177515229945856",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Parque Nacional de Yellowstone ganha nova vida ap\u00f3s um programa de reintrodu\u00e7\u00e3o de lobos em 1995\n\nUm v\u00eddeo... http://t.co/xNH6qYrs9i"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-04T13:14:25.000Z",
            "id": "474177353686736896",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "10 anos do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed. http://t.co/jpRFajMJxJ"
        },
        {
            "author_id": "355280470",
            "created_at": "2014-06-04T13:13:05.000Z",
            "id": "474177019542908928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beautiful beaches in Brazil - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses.\nPlease like and share! http://t.co/wL42l564Sx"
        },
        {
            "author_id": "355280470",
            "created_at": "2014-06-04T13:11:47.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "YouTube"
                    },
                    {
                        "end": 40,
                        "start": 30,
                        "username": "DukChinda"
                    }
                ]
            },
            "id": "474176688985616384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I liked a @YouTube video from @dukchinda http://t.co/CvXY0a2pAw Brazil - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Len\u00e7oes"
        },
        {
            "author_id": "581644853",
            "created_at": "2014-06-04T13:10:49.000Z",
            "id": "474176448434274305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "04/06 08:35 -  Parque Nacional do Iguau tem nova alta de turistas http://t.co/2gw0GuX7NC"
        },
        {
            "author_id": "218872486",
            "created_at": "2014-06-04T13:05:10.000Z",
            "id": "474175025009139712",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "WWF d\u00e1 in\u00edcio ao estudo de matrinx\u00e3s de Parque Nacional http://t.co/7VZ4pP2gQX"
        },
        {
            "author_id": "464258866",
            "created_at": "2014-06-04T12:56:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 139,
                        "start": 123,
                        "username": "aboportunidades"
                    }
                ]
            },
            "id": "474172869740462080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Contrata\u00e7\u00e3o de consultor p/ elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Jamanxim-PA http://t.co/XW3skL0PLb @aboportunidades"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-04T12:32:59.000Z",
            "id": "474166924486934528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "#SOSJuruena - Conhe\u00e7a a campanha e ajude o Parque Nacional do Juruena http://t.co/ucJeiYoXzv"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-04T12:30:19.000Z",
            "id": "474166254136475648",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/pMRTtXZagn"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-04T12:30:15.000Z",
            "id": "474166238726602752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional dos Campos Amaz\u00f4nicos: registra presen\u00e7a de esp\u00e9cies como on\u00e7a-pintada, harpia e gavi\u00e3o-pega-macaco. http://t.co/uaxo1Hp93b"
        },
        {
            "author_id": "550028978",
            "created_at": "2014-06-04T12:30:01.000Z",
            "id": "474166180023119873",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "OS X Yosemite \u00e9 o novo sistema operacional para Macs. O nome Yosemite \u00e9 o mesmo de um parque nacional da... http://t.co/d9LjBBPbbe"
        },
        {
            "author_id": "35524446",
            "created_at": "2014-06-04T12:10:25.000Z",
            "id": "474161247454502912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EUA: Parque Nacional de Yellowstone ganha nova vida ap\u00f3s um programa de reintrodu\u00e7\u00e3o de lobos em 1995 http://t.co/MKjUvj2zWW"
        },
        {
            "author_id": "524587878",
            "created_at": "2014-06-04T12:05:35.000Z",
            "id": "474160032989593600",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Uma quarta divertida pra voc\u00ea! Come\u00e7amos com registro da Floresta Nacional do Araripe. (Foto: Celso Oliveira) http://t.co/Oq5PQLAfhu"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-04T12:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 95,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "474158760236052480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "04 jun 2014: 10\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed (SC) http://t.co/XlxngzbmKY @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "853580654",
            "created_at": "2014-06-04T11:55:54.000Z",
            "id": "474157592495669248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, 10 anos presente no cora\u00e7\u00e3o do Vale. Criado no dia 04 de junho de 2004, o... http://t.co/ANLu8Iq4sH"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-06-04T11:14:27.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "474147162058936320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/FbQsN3DLan"
        },
        {
            "author_id": "382465340",
            "created_at": "2014-06-04T10:47:31.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -44.52542526,
                        -22.43929391
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "512e105f48f0e9e4"
            },
            "id": "474140385196118016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bom dia!!! Bora correr!!! #eujafui ... mais 11km pra conta.... @ Parque Nacional De Itatiaia, Rj http://t.co/jwswZE8pch"
        },
        {
            "author_id": "355280470",
            "created_at": "2014-06-04T07:27:22.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 99,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "474090013349511168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Brazil - Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses - Len\u00e7oes Maranhenses: http://t.co/CvXY0a2pAw via @YouTube"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-04T04:45:11.000Z",
            "id": "474049198690951168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) -- http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-04T04:45:10.000Z",
            "id": "474049197381931009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) --... http://t.co/0Gs4ZIOJv4"
        },
        {
            "author_id": "53727787",
            "created_at": "2014-06-04T03:25:13.000Z",
            "id": "474029076920147969",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pico da bandeira- Parque Nacional do Capara\u00f3- ES/MG - Brasil. Eu quero!!! http://t.co/oTE7AfTkf5"
        },
        {
            "author_id": "400367835",
            "created_at": "2014-06-04T03:20:53.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "start": 0,
                        "username": "renanbocalon"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.96514689,
                        -22.4099995
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "474027985990086656",
            "in_reply_to_user_id": "158102305",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@renanbocalon parque nacional serra dos \u00f3rg\u00e3os \ud83d\ude0d em Teres\u00f3polis!"
        },
        {
            "author_id": "15614894",
            "created_at": "2014-06-04T03:20:17.000Z",
            "id": "474027836391436289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cachoeiras verdes do Plitvice: O Parque Nacional de Plitvice, na Cro\u00e1cia, \u00e9 catalogado como Patrim\u00f4nio Natural... http://t.co/ZV6e55MUy2"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-04T02:00:55.000Z",
            "id": "474007863434563585",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). -... http://t.co/jvg6A1FqTe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-04T02:00:42.000Z",
            "id": "474007805960011776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). - http://t.co/BN0kiCXJPD"
        },
        {
            "author_id": "2450536520",
            "created_at": "2014-06-04T01:47:46.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.92867515,
                        -5.57635206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "474004552807510016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) http://t.co/lrAgkX2F2o"
        },
        {
            "author_id": "66867484",
            "created_at": "2014-06-04T01:46:43.000Z",
            "id": "474004289631707137",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1981 foi criado o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/pqqWkvKVC6"
        },
        {
            "author_id": "463099938",
            "created_at": "2014-06-04T01:05:05.000Z",
            "id": "473993812163850241",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) tem uma das paisagens mais c\u00eanicas do Brasil. #DESTINOS #GUIA4RODAS"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-04T01:01:44.000Z",
            "id": "473992969557512192",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/JVIpg4VC4W"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-04T01:01:27.000Z",
            "id": "473992898107551744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Parque Nacional do Superagui: os 38 quil\u00f4metros de praias desertas podem ser visitadas a p\u00e9 ou de bicicleta. http://t.co/wXd8z06qSt"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-06-04T00:57:28.000Z",
            "id": "473991895194955776",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pedra Furada - Parque Nacional de Jericoacoara - Cear\u00e1 - Brasil http://t.co/sN4KyFqzY5"
        },
        {
            "author_id": "1251729540",
            "created_at": "2014-06-04T00:56:17.000Z",
            "id": "473991594656288768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJURUENA - em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds: Criado em junho de 2006, o Parque Nacional do... http://t.co/snxmZ6RYwK"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-04T00:52:09.000Z",
            "id": "473990553969758208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, 10 anos presente no cora\u00e7\u00e3o do Vale. Criado no dia 04 de junho de 2004, o... http://t.co/jhJ3Y1ZINp"
        },
        {
            "author_id": "134803844",
            "created_at": "2014-06-04T00:48:29.000Z",
            "id": "473989631591993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Itaja\u00ed, 10 anos presente no cora\u00e7\u00e3o do Vale. Criado no dia 04 de junho de 2004, o... http://t.co/axpUtR5cq5"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-04T00:00:32.000Z",
            "id": "473977567435685890",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Tankwa Karoo\" http://t.co/igUzt88mqb"
        },
        {
            "author_id": "245400359",
            "created_at": "2014-06-03T23:31:42.000Z",
            "id": "473970310757089280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/ZN5kjwiOEE"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-06-03T23:31:15.000Z",
            "id": "473970196915306496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a Freira http://t.co/JcL7JozKQv"
        },
        {
            "author_id": "226573668",
            "created_at": "2014-06-03T23:30:57.000Z",
            "id": "473970119995977728",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Grupo Terceira Idade | Itapemirim Monumento Natural O Frade e a\u00a0Freira http://t.co/EI5qmyhW66"
        },
        {
            "author_id": "555198168",
            "created_at": "2014-06-03T23:15:05.000Z",
            "id": "473966126431354881",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sabia que Bariloche fica dentro de um Parque Nacional?\n\nO Parque Nacional Nahuel Huapi: Com cerca de 705.000... http://t.co/TawwEyhCPv"
        },
        {
            "author_id": "60679834",
            "created_at": "2014-06-03T23:13:11.000Z",
            "id": "473965649534803968",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CR5CQK - Monumento Natural da Pedreira do Avelino http://t.co/RbsWpR6AVY"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-06-03T23:00:02.000Z",
            "id": "473962339935350786",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Trilha do Rio do Boi (Parque Nacional Aparados da Serra)! http://t.co/DH4GUrXQqu http://t.co/QTgEx8AkFO"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-03T22:31:21.000Z",
            "id": "473955124348329986",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o.  http://t.co/dd9611X7p0"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-03T22:31:13.000Z",
            "id": "473955090101837825",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Rio Novo: protege a flora e a fauna da regi\u00e3o pertencente \u00e0 Floresta Amaz\u00f4nica de transi\u00e7\u00e3o.  http://t.co/UQwXxtUh4V"
        },
        {
            "author_id": "11160692",
            "created_at": "2014-06-03T22:03:56.000Z",
            "id": "473948222600142850",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 23
            },
            "text": "#SOSJURUENA \u2013 Assine a peti\u00e7\u00e3o em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds: http://t.co/CTGlp9qsRP http://t.co/gV6FMkesBN"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T22:01:46.000Z",
            "id": "473947677747470337",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) -... http://t.co/wPcbXNFGLe"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T22:01:45.000Z",
            "id": "473947674412982272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) - http://t.co/BN0kiCXJPD"
        },
        {
            "author_id": "41367396",
            "created_at": "2014-06-03T21:28:43.000Z",
            "id": "473939360115466240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunas da Pedagogia visitam a Floresta Nacional de Canela http://t.co/wBNo0vrfU0"
        },
        {
            "author_id": "1449715220",
            "created_at": "2014-06-03T21:27:45.000Z",
            "id": "473939115512045568",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunas da Pedagogia visitam a Floresta Nacional de Canela\nhttp://t.co/FN9IdI8ZPX"
        },
        {
            "author_id": "78694340",
            "created_at": "2014-06-03T21:01:44.000Z",
            "id": "473932570124505088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u recebeu 652.142 visitantes de janeiro a maio http://t.co/5LcRuaYEXc"
        },
        {
            "author_id": "125656499",
            "created_at": "2014-06-03T20:56:20.000Z",
            "id": "473931209173528578",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Hidrel\u00e9tricas podem alagar parque nacional na Amaz\u00f4nia http://t.co/isJMiLWq5x"
        },
        {
            "author_id": "26026236",
            "created_at": "2014-06-03T20:53:14.000Z",
            "id": "473930430190608384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u j\u00e1 recebeu 652.142 visitantes - http://t.co/uFeuLFdvh4 http://t.co/9doOXZj5Kr"
        },
        {
            "author_id": "43260429",
            "created_at": "2014-06-03T20:41:55.000Z",
            "id": "473927582195662848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "CERRADO - Hoje completa 21 anos do Decreto 596/93, que assinei quando prefeito, criando a Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica do Cerrado em Campo Mour\u00e3o-PR"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-03T20:01:18.000Z",
            "id": "473917362597404672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/orvgi1BYJo"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-03T20:01:10.000Z",
            "id": "473917327927308289",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Pico da Neblina: \u00e9 o ponto mais alto do Brasil com 3.014 metros de altitude. http://t.co/GLzsSaUApE"
        },
        {
            "author_id": "325131009",
            "created_at": "2014-06-03T19:47:42.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 50,
                        "username": "tiao_viana"
                    }
                ]
            },
            "id": "473913940230295552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "J\u00e1,j\u00e1,falo sobre investimentos de 28,5milh\u00f5es Gov @tiao_viana na reserva extrativista Chico Mendes e reponho verdade sobre ponte rio Madeira"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-06-03T19:44:47.000Z",
            "id": "473913205941874688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/t1WErkRRWL"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-06-03T19:26:14.000Z",
            "id": "473908535114629120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/9hnOrJkdFk"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-06-03T19:25:21.000Z",
            "id": "473908314686779393",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/rSpThU4Hd3"
        },
        {
            "author_id": "96839479",
            "created_at": "2014-06-03T19:24:14.000Z",
            "id": "473908033337430016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Reserva Biol\u00f3gica Huilo Huilo http://t.co/dXwjq6ZA4S"
        },
        {
            "author_id": "149183703",
            "created_at": "2014-06-03T18:53:39.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 102,
                        "start": 91,
                        "username": "WWF_Brasil"
                    }
                ]
            },
            "id": "473900337644847104",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SOSJURUENA - em defesa do quarto maior parque nacional do Pa\u00eds http://t.co/f4NbhygALG via @wwf_brasil"
        },
        {
            "author_id": "35876056",
            "created_at": "2014-06-03T18:25:33.000Z",
            "id": "473893264526172160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Impe\u00e7am que o Parque Nacional do Igua\u00e7u, perca t\u00edtulo de PATRIM\u00d4NIO NATURAL DA HUMANIDADE http://t.co/d0S80uaQOx"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-03T17:30:41.000Z",
            "id": "473879459096166400",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/0ZBQeFo6dH"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-03T17:30:35.000Z",
            "id": "473879432156160000",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Roraima: a trilha para o monte \u00e9 de grande dificuldade e exige experi\u00eancia dos visitantes. http://t.co/4udp3TW4Aj"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T17:02:04.000Z",
            "id": "473872253453860864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR).... http://t.co/eaIVOm3527"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T17:01:57.000Z",
            "id": "473872225901486080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "186998671",
            "created_at": "2014-06-03T16:58:07.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.06523228,
                        4.62419625
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "473871262977384448",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos a ver cielo... (@ Parque Nacional) http://t.co/JnJTnN98B2 http://t.co/0LUYB25l8l"
        },
        {
            "author_id": "1704550302",
            "created_at": "2014-06-03T16:41:42.000Z",
            "id": "473867128865845248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Comiss\u00e3o debate redefini\u00e7\u00e3o das poligonais da Floresta Nacional de Bras\u00edlia http://t.co/Ztvdtd7doE #camara"
        },
        {
            "author_id": "1300441310",
            "created_at": "2014-06-03T16:11:47.000Z",
            "id": "473859602220859392",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Voc\u00ea sofre de vertigem ou tem medo de altura? Melhor se afastar do Parque Nacional Jasper, no Canad\u00e1.Foi... http://t.co/QO45F8Gtec"
        },
        {
            "author_id": "424154878",
            "created_at": "2014-06-03T15:41:10.000Z",
            "id": "473851894918422528",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/06 11:52 - Concurso premia mais belas fotos das Cataratas; veja: O Parque Nacional do Igua\u00e7u divulgou os... http://t.co/fYmePzPoTe"
        },
        {
            "author_id": "152384522",
            "created_at": "2014-06-03T15:16:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91077558,
                        -6.06601638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "473845699943993344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "S\u00f3 diz... @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/nyE3ct9Lqt"
        },
        {
            "author_id": "41143493",
            "created_at": "2014-06-03T15:12:58.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 121,
                        "start": 112,
                        "username": "tvjaguar"
                    }
                ]
            },
            "id": "473844800941088768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portal Sulnot\u00edcias - Vereadores querem extinguir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de I\u00e7ara http://t.co/u4MBjorJGE via @tvjaguar"
        },
        {
            "author_id": "227793260",
            "created_at": "2014-06-03T15:03:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -45.946322,
                        -21.4266473
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "7511a334a8980a29"
            },
            "id": "473842450386010113",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Gratid\u00e3o! @ Parque Nacional Serra da Canastra http://t.co/puVAVBkvqF"
        },
        {
            "author_id": "2378499962",
            "created_at": "2014-06-03T15:00:00.000Z",
            "id": "473841537001201664",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Now River an waterfalls .. in Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas \nPortugal !"
        },
        {
            "author_id": "206235812",
            "created_at": "2014-06-03T14:53:38.000Z",
            "id": "473839935376474112",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "03/06 11:52 -  Concurso premia mais belas fotos das Cataratas; veja: O Parque Nacional do Igua\u00e7u divulgou os v... http://t.co/9mJ6DrJzzv"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-06-03T14:18:30.000Z",
            "id": "473831094446723072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/RwZZ49qPgi"
        },
        {
            "author_id": "193003734",
            "created_at": "2014-06-03T14:14:14.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "473830020956585984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "BOM DIA! O #tucano descansa tranquilo no Parque Nacional do Viru\u00e1, em #Roraima. FOTO: Nelson Yoneda. #meioambiente http://t.co/30wADwUyl1"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-03T14:01:32.000Z",
            "id": "473826821243691009",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/1YyhivQZ4i"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-03T14:01:26.000Z",
            "id": "473826799609466880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Monte Pascoal: foi a primeira por\u00e7\u00e3o de terra do Brasil avistada pelos navegadores portugueses. http://t.co/HgypruR9Z4"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T13:30:53.000Z",
            "id": "473819109700800513",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)... http://t.co/N3AV0aKmJV"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T13:30:45.000Z",
            "id": "473819075802841088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "397987202",
            "created_at": "2014-06-03T13:27:40.000Z",
            "id": "473818300963495936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Trilheiros\" se mobilizam para retirada de lixo em \u00e1reas da Floresta Nacional do Araripe http://t.co/aTMs2qX0Cy"
        },
        {
            "author_id": "129914921",
            "created_at": "2014-06-03T13:06:35.000Z",
            "id": "473812993466462208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#SUSTENTABILIDADE Sabia que o Parque Nacional de Jeri tem diversas esp\u00e9cies amea\u00e7adas de extin\u00e7\u00e3o? O\u2026 http://t.co/sxAqDNK2oN"
        },
        {
            "author_id": "22914738",
            "created_at": "2014-06-03T12:31:11.000Z",
            "id": "473804085305831424",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/MuwjTbz45C"
        },
        {
            "author_id": "2426127493",
            "created_at": "2014-06-03T12:30:51.000Z",
            "id": "473804002547994625",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Juruena: os \u00edndios Apiak\u00e1, Munduruku, Kayabi e Rikbaktsa foram os primeiros habitantes da \u00e1rea. http://t.co/cP6U2QRO0j"
        },
        {
            "author_id": "25881267",
            "created_at": "2014-06-03T12:29:03.000Z",
            "id": "473803548560748544",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vereadores querem extinguir \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental de I\u00e7ara - http://t.co/Wwr5yDOf9u"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-06-03T11:55:25.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "473795084035837952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/6Ft43uUWIQ"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-06-03T11:13:11.000Z",
            "id": "473784454306353152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 4 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/ZyHSM020oz"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-06-03T10:23:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "473771838934634496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Friiiiiu (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/NlSkpLDAKX"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T06:30:23.000Z",
            "id": "473713285917728768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) &gt;... http://t.co/4pJFgEwc6D"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T06:30:18.000Z",
            "id": "473713265940627456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) &gt; http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "66468535",
            "created_at": "2014-06-03T03:28:07.000Z",
            "id": "473667416330096640",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "T\u00e1 cabeluda, n\u00e3o, essa hist\u00f3ria do JG de que os alem\u00e3es constru\u00edram um CT em cinco meses? Numa \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental? Na Bahia?"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T03:00:30.000Z",
            "id": "473660467630837760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR).... http://t.co/uPI6UMuGqX"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-03T03:00:30.000Z",
            "id": "473660466599038976",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). -- http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-06-03T02:20:12.000Z",
            "id": "473650326084415488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Laguna Amarga - Parque Nacional Torres del Paine - Patag\u00f4nia - Chile http://t.co/VxpNwYwwQS"
        },
        {
            "author_id": "492432421",
            "created_at": "2014-06-03T00:43:29.000Z",
            "id": "473625986735820800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Klabin apresenta sua Unidade de Conserva\u00e7\u00e3o em Santa Catarina http://t.co/0ICKBOPYDx"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-03T00:38:54.000Z",
            "id": "473624832899174402",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 8 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Karoo\" http://t.co/Qi2jZBlHHo"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2014-06-03T00:20:01.000Z",
            "id": "473620080581169152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional de Bras\u00edlia, mais conhecido pelo apelido de \u201c\u00c1gua Mineral\u201d, \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o de... http://t.co/FZdSEOClAv"
        },
        {
            "author_id": "301003105",
            "created_at": "2014-06-02T23:15:39.000Z",
            "id": "473603881843572736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#DariaDePresenteParaOSam Uma viagem pro parque nacional Serra da Capivara-PI"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-06-02T23:00:51.000Z",
            "id": "473600159474262016",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) --... http://t.co/KM6JKtAG9P"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T23:00:34.000Z",
            "id": "473600088896729089",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) -- http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T23:00:31.000Z",
            "id": "473600075227480064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) --... http://t.co/wbsZeqtLxg"
        },
        {
            "author_id": "234713950",
            "created_at": "2014-06-02T23:00:01.000Z",
            "id": "473599949490651136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Ecocamp Patag\u00f4nia situa-se no Parque Nacional Torres del Paine. S\u00e3o tendas com vistas incr\u00edveis para as... http://t.co/GUsqdN4aDk"
        },
        {
            "author_id": "1520072084",
            "created_at": "2014-06-02T21:57:26.000Z",
            "id": "473584199052836864",
            "public_metrics": {
                "like_count": 10,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 8
            },
            "text": "Aldeia - Parque Nacional Peneda-Ger\u00eas, Foto de Jorge Pinto http://t.co/JjKfqtz8Ch"
        },
        {
            "author_id": "112011933",
            "created_at": "2014-06-02T21:57:26.000Z",
            "id": "473584198645989377",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A Comunidade do Pereir\u00e3o fica em Laranjeiras, na \u00c1rea de Prote\u00e7\u00e3o Ambiental S\u00e3o Jos\u00e9,mas bem encostadinha em... http://t.co/y0THOwpZxl"
        },
        {
            "author_id": "400367835",
            "created_at": "2014-06-02T21:53:29.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.9731449,
                        -22.418937
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "473583207041220608",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabei de publicar uma foto @ Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os - PARNASO http://t.co/aJcehts0uv"
        },
        {
            "author_id": "286815237",
            "created_at": "2014-06-02T21:41:19.000Z",
            "id": "473580145186717699",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Tivemos de andar 4km no parque nacional do ger\u00eas com guia"
        },
        {
            "author_id": "162730254",
            "created_at": "2014-06-02T21:22:50.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.33342947,
                        -22.97109983
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473575491954171904",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ontem \u00e0 noite,  Victor e Leo em Itatiaia! @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/6xJbtYGSUN"
        },
        {
            "author_id": "374632994",
            "created_at": "2014-06-02T21:04:33.000Z",
            "id": "473570892035809280",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinque Terre atrai visitantes que gostam de caminhar e fazer trilhas: No menor parque nacional da It\u00e1lia se ca... http://t.co/lQsCup41Ug"
        },
        {
            "author_id": "31516732",
            "created_at": "2014-06-02T21:01:43.000Z",
            "id": "473570177292828672",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Quissama Recebeu Mais de 80 Animais Atrav\u00e9s da Opera\u00e7\u00e3o Arca de No\u00e9, Um Orgulho Para o Pa\u00eds http://t.co/KUa8LNc0V4"
        },
        {
            "author_id": "165114690",
            "created_at": "2014-06-02T20:51:02.000Z",
            "id": "473567489117650944",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"O Beijo\" pintura rupestre.\n\nO Parque Nacional foi criado em 1979 para proteger uma \u00e1rea de 130.000 hectares,... http://t.co/IWjmwF7im6"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-06-02T20:15:29.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "473558541945802753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/XjyVxG3ZGX"
        },
        {
            "author_id": "57853401",
            "created_at": "2014-06-02T20:09:25.000Z",
            "id": "473557014615171072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Artes\u00e3o\" - Floresta Nacional do Tapaj\u00f3s, Par\u00e1. http://t.co/XMR8Gzvf6t"
        },
        {
            "author_id": "374627510",
            "created_at": "2014-06-02T19:42:51.000Z",
            "id": "473550328432844800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinque Terre atrai visitantes que gostam de caminhar e fazer trilhas: No menor parque nacional da It\u00e1lia se ca... http://t.co/Le24D201UG"
        },
        {
            "author_id": "327602183",
            "created_at": "2014-06-02T19:42:50.000Z",
            "id": "473550325215801344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinque Terre atrai visitantes que gostam de caminhar e fazer trilhas: No menor parque nacional da It\u00e1lia se ca... http://t.co/LHsiO74E1j"
        },
        {
            "author_id": "374632645",
            "created_at": "2014-06-02T19:42:50.000Z",
            "id": "473550324259512320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinque Terre atrai visitantes que gostam de caminhar e fazer trilhas: No menor parque nacional da It\u00e1lia se ca... http://t.co/fM44klQwyJ"
        },
        {
            "author_id": "267158889",
            "created_at": "2014-06-02T19:42:49.000Z",
            "id": "473550322414006272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Cinque Terre atrai visitantes que gostam de caminhar e fazer trilhas: No menor parque nacional da It\u00e1lia se ca... http://t.co/fmoksSvuiG"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-02T19:41:27.000Z",
            "id": "473549978422755328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/45B6lNTG7Y"
        },
        {
            "author_id": "2161527577",
            "created_at": "2014-06-02T19:39:52.000Z",
            "id": "473549579753754624",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O Parque Nacional da Serra do Divisor \u00e9 uma unidade de conserva\u00e7\u00e3o brasileira de prote\u00e7\u00e3o integral da natureza.... http://t.co/FGi3cidweO"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-02T19:37:33.000Z",
            "id": "473548997014335489",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 3
            },
            "text": "Souto da Retorta -Viveiro \nMonumento Natural \n\n#GaliciaNorte #Galicia #Spain http://t.co/ZufYGrWN0E"
        },
        {
            "author_id": "188305497",
            "created_at": "2014-06-02T19:36:44.000Z",
            "id": "473548789144231936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Po As praias do RIO DE JANEIRO S\u00c3O \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental APA.Como \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o deveriam ser protegidas e... http://t.co/VW5wQfd9Tt"
        },
        {
            "author_id": "106744672",
            "created_at": "2014-06-02T19:28:14.000Z",
            "id": "473546651999551488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "EMPREGO: Funbio: Contrata\u00e7\u00e3o de consultor para elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Jamanxim-PA http://t.co/tMjbzdQ3cX"
        },
        {
            "author_id": "106746624",
            "created_at": "2014-06-02T19:16:45.000Z",
            "id": "473543762430668800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Funbio: Contrata\u00e7\u00e3o de consultor para elabora\u00e7\u00e3o do plano de manejo do Parque Nacional do Jamanxim-PA - http://t.co/AtNcvNr0H6"
        },
        {
            "author_id": "230562461",
            "created_at": "2014-06-02T19:11:51.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.17688301,
                        -22.92569128
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473542529875333120",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Aquela vista! @ Parque Nacional Da Tijuca-Corcovado http://t.co/meitXV4vTb"
        },
        {
            "author_id": "252403463",
            "created_at": "2014-06-02T19:09:41.000Z",
            "id": "473541985215598593",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Torres del Paine em dia \u00c9PICO! http://t.co/caVMws5CCV"
        },
        {
            "author_id": "22661336",
            "created_at": "2014-06-02T18:50:24.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "473537132079099905",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amazing waterfalls. #krbuenosaires (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa) http://t.co/jgCWHlzlfW"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-06-02T18:12:51.000Z",
            "id": "473527682677088256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 14 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Travessia do Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os\" http://t.co/EXZBIAtd6z"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T18:00:44.000Z",
            "id": "473524632449220609",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). - http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "35717552",
            "created_at": "2014-06-02T17:38:21.000Z",
            "id": "473518999150403584",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 35 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Travessia do Parque Nacional da Serra do \u00d3rg\u00e3os\" http://t.co/6zIMw3ieCb"
        },
        {
            "author_id": "575959174",
            "created_at": "2014-06-02T17:22:13.000Z",
            "id": "473514939416842240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Yosemite \u00e9 um parque nacional na Calif\u00f3rnia (El Cap)."
        },
        {
            "author_id": "136873724",
            "created_at": "2014-06-02T17:22:10.000Z",
            "id": "473514925130670080",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente: http://t.co/3BH9FBQfb8"
        },
        {
            "author_id": "188860743",
            "created_at": "2014-06-02T17:22:03.000Z",
            "id": "473514897490206721",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "[MEIO AMBIENTE] Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente: http://t.co/0kpcws3rRr"
        },
        {
            "author_id": "2453225569",
            "created_at": "2014-06-02T17:20:01.000Z",
            "id": "473514385781321729",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O cortejo percorreu 6 km, de uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental at\u00e9 o centro hist\u00f3rico da cidade. http://t.co/eRSC5OUgAI"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-06-02T17:08:46.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "473511554466742272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/Umi0poh8NE"
        },
        {
            "author_id": "19300536",
            "created_at": "2014-06-02T17:00:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "start": 0,
                        "username": "pqpvoces"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "start": 10,
                        "username": "vyktorb"
                    }
                ]
            },
            "id": "473509482019168256",
            "in_reply_to_user_id": "106957547",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@pqpvoces @vyktorb \u00e9 o nome dum parque nacional deles l\u00e1"
        },
        {
            "author_id": "2297282361",
            "created_at": "2014-06-02T16:23:43.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 34,
                        "start": 27,
                        "username": "ufmgbr"
                    }
                ]
            },
            "id": "473500217552404480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica - @ufmgbr (Belo Horizonte, MG) http://t.co/riJcHxsrMb"
        },
        {
            "author_id": "333376503",
            "created_at": "2014-06-02T16:19:39.000Z",
            "id": "473499195211800576",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu uma pesquisa sobre os 10 lugares + felizes do mundo e um dos escolhidos foi o Parque Nacional de Banff -... http://t.co/51Ohaf2MLD"
        },
        {
            "author_id": "333376503",
            "created_at": "2014-06-02T16:18:52.000Z",
            "id": "473498995105751040",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Saiu uma pesquisa sobre os 10 lugares + felizes do mundo e um dos escolhidos foi o Parque Nacional de Banff -... http://t.co/LmZ5RryBbq"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2014-06-02T15:24:10.000Z",
            "id": "473485231035408384",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente - http://t.co/GAd8GsvTjg http://t.co/uOiqShzkCf"
        },
        {
            "author_id": "63126129",
            "created_at": "2014-06-02T14:55:36.000Z",
            "id": "473478040937193472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lago Moraine \u2013 Canad\u00e1\n\nO lago Moraine fica no Parque Nacional de Banff, no Canad\u00e1 e \u00e9 Patrim\u00f4nio da Humanidade,... http://t.co/YeMRb6rLKm"
        },
        {
            "author_id": "173230368",
            "created_at": "2014-06-02T14:52:32.000Z",
            "id": "473477270104186880",
            "in_reply_to_user_id": "193441509",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@realkajuru ainda num local q nem deveria haver constru\u00e7\u00e3o pois era parte da reserva biol\u00f3gica do Tambore, est\u00e3o acabando c/ ela na surdina"
        },
        {
            "author_id": "400367835",
            "created_at": "2014-06-02T14:47:15.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -42.98573396,
                        -22.44893702
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "2228665f02a6c9c8"
            },
            "id": "473475941138989057",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional da Serra dos \u00d3rg\u00e3os (Teres\u00f3polis, RJ) http://t.co/ARSsuESkyJ"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T14:30:17.000Z",
            "id": "473471669563322368",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) - http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T14:30:16.000Z",
            "id": "473471665200852992",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR) -... http://t.co/G6BWLkcUyf"
        },
        {
            "author_id": "979019042",
            "created_at": "2014-06-02T13:41:46.000Z",
            "id": "473459460082769921",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Em 1981 foi criado o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses http://t.co/pBGUdPk4j7"
        },
        {
            "author_id": "1510128678",
            "created_at": "2014-06-02T13:29:04.000Z",
            "id": "473456262961590273",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Not\u00edcias do mundo - As Criaturas \u00danicas da Gorongosa: O Parque Nacional da Gorongosa localiza-se no extremo su... http://t.co/9GkYDVbK2O"
        },
        {
            "author_id": "979019042",
            "created_at": "2014-06-02T13:27:02.000Z",
            "id": "473455752711913473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "SWR8 - O blog de not\u00edcias da Sorte: Em 1981 foi criado o Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is M... http://t.co/FnKWSJeNFB"
        },
        {
            "author_id": "277049458",
            "created_at": "2014-06-02T13:23:57.000Z",
            "id": "473454977734946817",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "JUSTI\u00c7A CONDENA \u00d3RG\u00c3O AMBIENTAIS POR N\u00c3O CUIDAR DE PARQUE NACIONAL\n\nA Justi\u00e7a Federal condenou na \u00faltima... http://t.co/7yceyVU7ST"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-06-02T13:01:43.000Z",
            "id": "473449380725669888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "As Criaturas \u00danicas da Gorongosa - As Criaturas \u00danicas da\u00a0Gorongosa O Parque Nacional da Gorongosa... http://t.co/T1BrbGOhNe"
        },
        {
            "author_id": "1304731651",
            "created_at": "2014-06-02T13:01:11.000Z",
            "id": "473449249473314816",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Photo: O Parque Nacional da Gorongosa localiza-se no extremo sul do Grande Vale do Rift Africano, um vasto... http://t.co/qEGz7KUPe6"
        },
        {
            "author_id": "61868251",
            "created_at": "2014-06-02T12:58:04.000Z",
            "id": "473448462013698048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional do Igua\u00e7u promove atividades na Semana do Meio Ambiente - http://t.co/NdFyysRQZY"
        },
        {
            "author_id": "44481629",
            "created_at": "2014-06-02T12:47:02.000Z",
            "id": "473445685581598720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um passeio pelas montanhas que originaram o nome Alpinismo. Parque. Nacional Valle Antrona, It\u00e1lia, por http://t.co/eoXgf8I0We . #curtlo"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T12:30:13.000Z",
            "id": "473441452526424064",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR). http://t.co/GVZVQ60Q8x"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T12:30:11.000Z",
            "id": "473441445064355840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando sobre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR).... http://t.co/L7jeP6LquP"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-06-02T12:28:40.000Z",
            "id": "473441063307583488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/X60B3H5r4O"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-02T12:05:10.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 98,
                        "start": 91,
                        "username": "ICMBio"
                    },
                    {
                        "end": 131,
                        "start": 118,
                        "username": "ProgramaARPA"
                    }
                ]
            },
            "id": "473435152064839680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 jun 2014: 33\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional de Anavilhanas (AM) http://t.co/EMmmtOtlgu @ICMBio  - UC apoiada pelo @ProgramaARPA"
        },
        {
            "author_id": "33670269",
            "created_at": "2014-06-02T12:00:36.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 107,
                        "start": 100,
                        "username": "ICMBio"
                    }
                ]
            },
            "id": "473433999155535872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "02 jun 2014: 33\u00ba anivers\u00e1rio do Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses (MA) http://t.co/rtjEXyLy94 @ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "170192205",
            "created_at": "2014-06-02T11:51:05.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -49.91077558,
                        -6.06601638
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "d3cd0000791f42df"
            },
            "id": "473431605089140736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Acabou de publicar uma foto @ Floresta Nacional de Caraj\u00e1s http://t.co/gO8cTb2LoE"
        },
        {
            "author_id": "1302348864",
            "created_at": "2014-06-02T11:28:27.000Z",
            "id": "473425909781757952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando obre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)... http://t.co/wqoH5M9HdT"
        },
        {
            "author_id": "322299926",
            "created_at": "2014-06-02T11:27:56.000Z",
            "id": "473425780219711488",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Come\u00e7ar a semana pensando obre o projeto de reabertura da Estrada do Colono no Parque Nacional do Igua\u00e7u (PR)... http://t.co/dS78rzsNKy"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-06-02T10:53:22.000Z",
            "id": "473417080981962753",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 2 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/944XT1kRAS"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-02T09:42:24.000Z",
            "id": "473399222910218240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Postando  no Blog: \"Parque Nacional Namaqua, \u00c1rea Protegida da \u00c1frica do Sul\" na S\u00e9rie \u00c1FRICA em COMO EST\u00c1 O... http://t.co/sEjUaSoFWs"
        },
        {
            "author_id": "938062243",
            "created_at": "2014-06-02T03:19:52.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 42,
                        "start": 34,
                        "username": "YouTube"
                    }
                ]
            },
            "id": "473302952250073088",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Adicionei um v\u00eddeo a uma playlist @YouTube http://t.co/h1Ob6yJbTk] Travessia Ruy Braga - Parque Nacional de Itatiaia"
        },
        {
            "author_id": "542632911",
            "created_at": "2014-06-02T03:18:03.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.20625226,
                        -5.70759013
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "473302498154119168",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at \u00c1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental Genipabu http://t.co/zI5Lb8jkS3"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-02T03:00:41.000Z",
            "id": "473298127370596352",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 2 de junho de 2014\nCasa de marimbondo\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/uPXlvsN8Mi"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-02T03:00:04.000Z",
            "id": "473297971329916928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 2 de junho de 2014\nCasa de marimbondo\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica \u00c1guas Emendadas... http://t.co/e1urTHEqHj"
        },
        {
            "author_id": "201040215",
            "created_at": "2014-06-02T02:28:35.000Z",
            "id": "473290047136235520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Geada forte no Parque Nacional do Itatiaia 31-05-2014 Temperatura minima de -2,2\u00b0C ! Fotos William Siqueira -... http://t.co/GoBqT3Ld6W"
        },
        {
            "author_id": "2472223542",
            "created_at": "2014-06-02T01:59:41.000Z",
            "id": "473282774099853312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Demorou. Tivemos que vir at\u00e9 o Grand Canyon do Parque Nacional de Yellowstone pra conseguir internet. Confiram... http://t.co/x9MuF74oGC"
        },
        {
            "author_id": "136455537",
            "created_at": "2014-06-02T01:00:39.000Z",
            "id": "473267918055018496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Local da pr\u00f3xima balada: Shoshone National Forest - Montanhas Absarokas do lado do Parque Nacional\u2026 http://t.co/aICF7HSI1s"
        },
        {
            "author_id": "438579857",
            "created_at": "2014-06-02T00:53:37.000Z",
            "id": "473266147182534656",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "at Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/yE5VRCq25X"
        },
        {
            "author_id": "175962158",
            "created_at": "2014-06-02T00:38:02.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -75.77096322,
                        4.54090424
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0024a3db373c9593"
            },
            "id": "473262227336613888",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Bendecido y afortunado Hahahahahahaha. \ud83d\ude02\ud83d\ude48 @ Parque Nacional del Caf\u00e9 - Montenegro Quind\u00edo http://t.co/nmd8pRy8SV"
        },
        {
            "author_id": "163054961",
            "created_at": "2014-06-02T00:16:54.000Z",
            "id": "473256908179001345",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Cristo #redentor #familia #rio #riodejaneiro #brasil #2014 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/RrQFlfh0TP"
        },
        {
            "author_id": "65383163",
            "created_at": "2014-06-01T22:53:34.000Z",
            "id": "473235939385282561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 9 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Parque Nacional Namaqua\" http://t.co/0YFmraxHU0"
        },
        {
            "author_id": "978806516",
            "created_at": "2014-06-01T22:42:20.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "start": 49,
                        "username": "davidspada7"
                    }
                ]
            },
            "id": "473233112642887681",
            "public_metrics": {
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 6
            },
            "text": "As Catedrais -Ribadeo \nMonumento Natural\nFoto de @davidspada7 \n\n#GaliciaNorte #Galicia #spain \nhttp://t.co/n5Ymwi0W6L"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-01T22:32:02.000Z",
            "id": "473230517936988160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PRIMEIRO CONTATO COM O PARQUE NACIONAL YELLOWSTONE http://t.co/o558qS4n4s"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-01T22:27:54.000Z",
            "id": "473229478668152832",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PRIMEIRO CONTATO COM O PARQUE NACIONAL\u00a0YELLOWSTONE http://t.co/Ebu9yUwuJJ"
        },
        {
            "author_id": "76448769",
            "created_at": "2014-06-01T22:27:54.000Z",
            "id": "473229477540265987",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PRIMEIRO CONTATO COM O PARQUE NACIONAL YELLOWSTONE http://t.co/R6g3BzNOug http://t.co/IQP40Uu9SM"
        },
        {
            "author_id": "1560797137",
            "created_at": "2014-06-01T22:24:50.000Z",
            "id": "473228704655478784",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma: \u201cCria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o expulsa moradores das pr\u00f3prias terras\u201d http://t.co/QXMBj0qN3X"
        },
        {
            "author_id": "2275977120",
            "created_at": "2014-06-01T22:02:52.000Z",
            "id": "473223180392210432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 7,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "text": "Parque Nacional Dry Tortugas, Florida - http://t.co/pvvXZ8xbGd http://t.co/UpWYrLV8Le"
        },
        {
            "author_id": "83715118",
            "created_at": "2014-06-01T21:38:57.000Z",
            "id": "473217160664612865",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nossa caminhada de Hoje no Parque Nacional Aparados da Serra (Canyon Itaimbezinho)! http://t.co/NNGU2FkNtz"
        },
        {
            "author_id": "175148039",
            "created_at": "2014-06-01T21:13:42.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.24958817,
                        -22.97338494
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473210806331772928",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Contemplando!! \u270c\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d @ Parque Nacional Da Tijuca, Vista Chinesa http://t.co/oYEfnSQpMX"
        },
        {
            "author_id": "163054961",
            "created_at": "2014-06-01T20:59:08.000Z",
            "id": "473207140585193473",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#familia #rio #riodejaneiro #cristo @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/gXbBdUlYKu"
        },
        {
            "author_id": "55998856",
            "created_at": "2014-06-01T19:52:54.000Z",
            "id": "473190470785703936",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Ipanema, na regi\u00e3o de Sorocaba, est\u00e1 linda e bem cuidada.  Fui l\u00e1 hj e gostei muito.  #ICMBio"
        },
        {
            "author_id": "64409823",
            "created_at": "2014-06-01T19:35:01.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 112,
                        "start": 105,
                        "username": "portal"
                    }
                ]
            },
            "id": "473185971228274688",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "ALERJ aprova cria\u00e7\u00e3o da Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro http://t.co/qPnLrIjy8j via @Portal Meio Ambiente"
        },
        {
            "author_id": "2538229926",
            "created_at": "2014-06-01T19:20:45.000Z",
            "id": "473182380690538496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Peda\u00e7o do Parque Nacional, belas montanhas ao fundo. http://t.co/R3u6v8woE7"
        },
        {
            "author_id": "2395106570",
            "created_at": "2014-06-01T19:03:18.000Z",
            "id": "473177989203513344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "O PARQUE DA CIDADE DE NITER\u00d3I\n\n\u00c9 uma \u00e1rea de prote\u00e7\u00e3o ambiental localizada cidade de Niter\u00f3i, mais precisamente... http://t.co/i9KqR4ygKs"
        },
        {
            "author_id": "2395058969",
            "created_at": "2014-06-01T18:13:21.000Z",
            "id": "473165418577027073",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Um novo ambiente de corrida e tudo #quedomingo @ parque nacional da tijuca http://t.co/mk2SrvrqqO"
        },
        {
            "author_id": "2326078974",
            "created_at": "2014-06-01T17:58:06.000Z",
            "id": "473161580868161537",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Portagens na mata \"mais caras que nas autoestradas\": Tr\u00eas dezenas de utentes do Parque Nacional da Peneda-Ger\u00ea... http://t.co/fPLQ05U4n8"
        },
        {
            "author_id": "273513557",
            "created_at": "2014-06-01T17:47:27.000Z",
            "id": "473158902771507201",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Mais uma: \u201cCria\u00e7\u00e3o de unidade de conserva\u00e7\u00e3o expulsa moradores das pr\u00f3prias terras\u201d http://t.co/bzxFtXNNW8"
        },
        {
            "author_id": "174017304",
            "created_at": "2014-06-01T17:45:23.000Z",
            "id": "473158379951501312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "MP quer obrigar Estado a preservar Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica da Mata do Cedro http://t.co/c6vXiTNyS1"
        },
        {
            "author_id": "33663105",
            "created_at": "2014-06-01T17:43:22.000Z",
            "id": "473157872655036416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 12,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 12
            },
            "text": "Jared Leto est\u00e1 participando da divulga\u00e7\u00e3o de um projeto contra a destrui\u00e7\u00e3o do Parque Nacional Yasun\u00ed no... http://t.co/HSUjgCci5L"
        },
        {
            "author_id": "542841279",
            "created_at": "2014-06-01T17:42:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.27386536,
                        -22.96113584
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473157755315179520",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\ud83c\udf43 @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/L0eFPFDfEm"
        },
        {
            "author_id": "320860352",
            "created_at": "2014-06-01T17:38:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.45630809,
                        -25.63238427
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "473156683079118848",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Moro num pa\u00eds tropical, aben\u00e7oado por Deus e bonito por natureza. Que beleza! :) @ Parque Nacional Das\u2026 http://t.co/KgGKPPjCty"
        },
        {
            "author_id": "312210339",
            "created_at": "2014-06-01T16:56:08.000Z",
            "id": "473145986752450561",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Parque Nacional #Ngorongoro #Tanzania #Colores de # \u00c1frica http://t.co/bGjBL88Ynz"
        },
        {
            "author_id": "128200363",
            "created_at": "2014-06-01T16:52:36.000Z",
            "id": "473145096695996416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Incr\u00edvel a obra da natureza - Em Monumento Natural Sacas de L\u00e3 - PB. http://t.co/yoyLuHvVg2"
        },
        {
            "author_id": "117516958",
            "created_at": "2014-06-01T16:26:07.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 138,
                        "start": 125,
                        "username": "diarioonline"
                    }
                ]
            },
            "id": "473138433032863744",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Trilheiros\" se mobilizam para retirada de lixo em \u00e1reas da Floresta Nacional do Araripe - Cariri http://t.co/9YJK7bv7gl v\u00eda @diarioonline"
        },
        {
            "author_id": "533600000",
            "created_at": "2014-06-01T15:47:32.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 41,
                        "start": 27,
                        "username": "SenalDeportes"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -74.0660751,
                        4.6246267
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "0161be1b3f98d6c3"
            },
            "id": "473128722389032961",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "celebrando parque nacional @senaldeportes #giro http://t.co/ZV7ttZgGuL"
        },
        {
            "author_id": "872437430",
            "created_at": "2014-06-01T15:00:09.000Z",
            "id": "473116797403549696",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que ganas de volver! #Calafate #Viaje #Sola #Parque #Nacional #Glaciar #PeritoMoreno #Disfrutar\u2026 http://t.co/aBek5AayDZ"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-06-01T14:37:30.000Z",
            "id": "473111098099769344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos... em Parque Nacional da Tijuca! http://t.co/dxDu1WlzWm"
        },
        {
            "author_id": "67031931",
            "created_at": "2014-06-01T14:32:17.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.245,
                        -22.963
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "97bcdfca1a2dca59"
            },
            "id": "473109783785242626",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Caminhos... @ Parque Nacional da Tijuca http://t.co/rFfF522kGk"
        },
        {
            "author_id": "175087884",
            "created_at": "2014-06-01T13:37:00.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -99.7882803,
                        19.2255007
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "33f25a65f4e7e400"
            },
            "id": "473095871538946048",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nevado de Toluca\nParque Nacional Nevado de Toluca \nhttp://t.co/94fDGC6p8M Runniiiinnnggggg tiiimmmeeeeee http://t.co/a5qhe3cOiQ"
        },
        {
            "author_id": "272145082",
            "created_at": "2014-06-01T12:56:57.000Z",
            "id": "473085795222290432",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Olha s\u00f3 que judia\u00e7\u00e3o! Uma vergonha o que virou o Hotel Alsene, nos arredores do Parque Nacional do Itatiaia, onde... http://t.co/uD9m9AgWfT"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2014-06-01T12:41:04.000Z",
            "id": "473081795052044288",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a o trabalho realizado pela Ecocataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u http://t.co/agWCVmgyuh http://t.co/nGriwyLlmB"
        },
        {
            "author_id": "246340442",
            "created_at": "2014-06-01T12:40:01.000Z",
            "id": "473081530689290240",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Venha conhecer o Canyon Itaimbezinho (Parque Nacional Aparados da Serra) http://t.co/5unBRl5ho4"
        },
        {
            "author_id": "14304341",
            "created_at": "2014-06-01T12:39:59.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "473081524217450497",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) w/ 3 others http://t.co/1PZbrgJsNm"
        },
        {
            "author_id": "2437730521",
            "created_at": "2014-06-01T12:28:23.000Z",
            "id": "473078604109459456",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vai cola cmg no Parque Nacional !! ?? #EmEm ...."
        },
        {
            "author_id": "44605815",
            "created_at": "2014-06-01T11:14:08.000Z",
            "id": "473059918694453248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Trilheiros\" se mobilizam para retirada de lixo em \u00e1reas da Floresta Nacional do Araripe: Munidos de luvas e s... http://t.co/zz7FEJyxQ9"
        },
        {
            "author_id": "288745543",
            "created_at": "2014-06-01T10:38:10.000Z",
            "id": "473050869790146560",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA - Videos via Mo\u00e7ambique para todos - Veja aqui talvez o maior acervo ... http://t.co/pAyIIAMeNj"
        },
        {
            "author_id": "2450536520",
            "created_at": "2014-06-01T10:35:33.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -36.92867515,
                        -5.57635206
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "097eece9ddf95214"
            },
            "id": "473050208788832256",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "I'm at FLONA de A\u00e7u - Floresta Nacional de A\u00e7u (Ass\u00fa, RN) http://t.co/Cub70MeXfU"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-06-01T10:34:15.000Z",
            "id": "473049880802652160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/mwywF0xsgB"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-01T10:30:37.000Z",
            "id": "473048969321656320",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de junho de 2014\nRolinha-roxa (Columbina talpacoti)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/xcWikuoUJZ"
        },
        {
            "author_id": "36931468",
            "created_at": "2014-06-01T10:19:52.000Z",
            "id": "473046263655452673",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "PARQUE NACIONAL DA GORONGOSA - Videos http://t.co/jPU5EOeifp"
        },
        {
            "author_id": "383499059",
            "created_at": "2014-06-01T08:21:40.000Z",
            "id": "473016518196723713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "\"Trilheiros\" se mobilizam para retirada de lixo em \u00e1reas da Floresta Nacional do Araripe http://t.co/25BQGijzjm"
        },
        {
            "author_id": "69003533",
            "created_at": "2014-06-01T03:00:04.000Z",
            "id": "472935582889701376",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Foto do dia - 1 de junho de 2014\nRolinha-roxa (Columbina talpacoti)\n\nEsta foto foi tirada na Esta\u00e7\u00e3o Ecol\u00f3gica... http://t.co/un1lsCbOtj"
        },
        {
            "author_id": "277654512",
            "created_at": "2014-06-01T01:30:01.000Z",
            "id": "472912920914165760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que tal conhecer todos os segredos escondidos nos mais dos 2000 hectares do Parque Nacional Plitvice, na Cro\u00e1cia?... http://t.co/QRfS95wSNG"
        },
        {
            "author_id": "307865019",
            "created_at": "2014-06-01T00:41:10.000Z",
            "id": "472900627073617920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional da Serra do Cip\u00f3\nMuito lindo a simplicidade do lugar , chamado a aten\u00e7\u00e3o dos que admiram as obras... http://t.co/FrmO0E6OrS"
        },
        {
            "author_id": "571799249",
            "created_at": "2014-06-01T00:10:28.000Z",
            "id": "472892900947148801",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional Banff -Alberta- Canad\u00e1\nPonte Animal -  pontes naturais que salva a vida de milh\u00f5es de animais e... http://t.co/4Klz4jIoa9"
        },
        {
            "author_id": "48518480",
            "created_at": "2014-05-31T23:51:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09417321,
                        -22.46282093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "472888185174122496",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Natureza \ud83d\udc4c @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/JSizi01uZ6"
        },
        {
            "author_id": "48518480",
            "created_at": "2014-05-31T23:49:43.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -43.09417321,
                        -22.46282093
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "e197438c3cdbd6c0"
            },
            "id": "472887680737763328",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amizade \u00e9 tudo! @ Parque Nacional Serra dos Org\u00e3os http://t.co/gnwLbOz9Pt"
        },
        {
            "author_id": "1016056820",
            "created_at": "2014-05-31T22:16:52.000Z",
            "id": "472864313863331840",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Massa dms o Parque Nacional de Ubajara'"
        },
        {
            "author_id": "123913574",
            "created_at": "2014-05-31T21:55:53.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -47.83552554,
                        -15.85699185
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5722ff20ba67083b"
            },
            "id": "472859033641041920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Que seja infinito o que nos faz bem! #Goodvibes \u270c @ Parque Nacional Jardim Bot\u00e2nico http://t.co/sUVOqBwfe5"
        },
        {
            "author_id": "45830505",
            "created_at": "2014-05-31T21:19:53.000Z",
            "id": "472849974557147136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Encontro com Mulheres na Reserva Extrativista d Marac\u00e1 no munic\u00edpio d Mazag\u00e3o / Amap\u00e1 . http://t.co/p9rUqUeTHk"
        },
        {
            "author_id": "38846077",
            "created_at": "2014-05-31T21:08:50.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 77,
                        "username": "IdeiasGreen"
                    }
                ]
            },
            "id": "472847193628348416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "As belezas do Parque Nacional Zhangjiajie [fotos] http://t.co/ijNxBQRvEL via @ideiasgreen"
        },
        {
            "author_id": "57008914",
            "created_at": "2014-05-31T21:04:27.000Z",
            "id": "472846087750164480",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "(Imagens) #Geada sob frio de -2,2\u00b0C no Parque Nacional do #Itatiaia, em #Resende (RJ); http://t.co/agYpFmiYU6 http://t.co/2b2AoSdKiy"
        },
        {
            "author_id": "478087603",
            "created_at": "2014-05-31T20:43:06.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -35.213454,
                        -5.6929248
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "5cf872779e8fc35b"
            },
            "id": "472840717384314880",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Fim de tarde agrad\u00e1vel! mais um dia de pesquisa conquistado. @ Area de Prote\u00e7ao Ambiental de Jenipabu\u2026 http://t.co/MVamw9YSE8"
        },
        {
            "author_id": "237858003",
            "created_at": "2014-05-31T20:22:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58903672,
                        -25.53850598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472835565633961984",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#nobasiczone @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/m8xvUA3mbN"
        },
        {
            "author_id": "50137023",
            "created_at": "2014-05-31T20:00:05.000Z",
            "id": "472829890296053760",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Big Five no Kruger Park\n\nSafari no Parque Nacional de Kruger que nos levar\u00e1 em busca dos m\u00edticos \u201cbig five\u201d e de... http://t.co/6jZvDq51SN"
        },
        {
            "author_id": "839948966",
            "created_at": "2014-05-31T19:40:38.000Z",
            "id": "472824996977340416",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Floresta Nacional de Goytacazes:  http://t.co/j9IpvBj68N"
        },
        {
            "author_id": "237858003",
            "created_at": "2014-05-31T19:36:38.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58903672,
                        -25.53850598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472823991611424768",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoBasics @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/m8xvUA3mbN"
        },
        {
            "author_id": "237858003",
            "created_at": "2014-05-31T19:20:27.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.58903672,
                        -25.53850598
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472819917277110272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#NoBasics @ Parque Nacional Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/wPp966gDe8"
        },
        {
            "author_id": "561425736",
            "created_at": "2014-05-31T19:01:23.000Z",
            "id": "472815117063974912",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Alunos da 1\u00aa S\u00e9rie do Ensino M\u00e9dio realizaram no per\u00edodo de 26 a 30 de maio  estudo de campo no Parque Nacional... http://t.co/RAR4hasGvV"
        },
        {
            "author_id": "294390028",
            "created_at": "2014-05-31T18:58:04.000Z",
            "id": "472814282703245312",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque Nacional de Bras\u00edlia \u270c \ud83d\ude01 http://t.co/TgeiTX2K8v"
        },
        {
            "author_id": "84675278",
            "created_at": "2014-05-31T18:42:44.000Z",
            "id": "472810424279109633",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "macuco safari!\n&lt;3 @ Parque Nacional Das Cataratas Do Igua\u00e7u http://t.co/XreUJHRHIa"
        },
        {
            "author_id": "28971771",
            "created_at": "2014-05-31T17:21:33.000Z",
            "id": "472789996559413248",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Recentemente foram registados novos planos de timelapse no Parque Nacional da Peneda-Ger\u00eas e desta vez o motivo... http://t.co/8BtxFLg5G3"
        },
        {
            "author_id": "53085255",
            "created_at": "2014-05-31T17:03:55.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 39,
                        "username": "TomxPinheiro"
                    }
                ]
            },
            "id": "472785556783374336",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Dica para o fim de semana!\nFa\u00e7a como o\u00a0@tomxpinheiro\u00a0e aprecie cada detalhe do Parque Nacional dos\u2026 http://t.co/oBQa62pFip"
        },
        {
            "author_id": "63557158",
            "created_at": "2014-05-31T17:01:59.000Z",
            "id": "472785072131964929",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Lugar sensacional! (@ Parque Nacional dos Len\u00e7\u00f3is Maranhenses) http://t.co/p21QhaxcyK"
        },
        {
            "author_id": "285281437",
            "created_at": "2014-05-31T16:55:54.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472783538555998208",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "I'm at Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa (Foz do Igua\u00e7u, PR) http://t.co/WIzwVuMHJJ"
        },
        {
            "author_id": "38262992",
            "created_at": "2014-05-31T16:24:26.000Z",
            "geo": {
                "coordinates": {
                    "coordinates": [
                        -54.47919488,
                        -25.61374444
                    ],
                    "type": "Point"
                },
                "place_id": "91f818a4abfb1d4d"
            },
            "id": "472775620343377920",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Chuvaaaaaaaaa! (@ Parque Nacional do Igua\u00e7u - @cataratas_sa w/ 3 others) http://t.co/BY94ZwSIMf"
        },
        {
            "author_id": "290212647",
            "created_at": "2014-05-31T15:30:37.000Z",
            "id": "472762078264963072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/duqVmzH48K"
        },
        {
            "author_id": "209215376",
            "created_at": "2014-05-31T15:24:17.000Z",
            "id": "472760482843996160",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/DijpQQsAVf"
        },
        {
            "author_id": "2532761042",
            "created_at": "2014-05-31T15:21:44.000Z",
            "id": "472759842558324736",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/xBfQP2REsi"
        },
        {
            "author_id": "2161861885",
            "created_at": "2014-05-31T15:21:33.000Z",
            "id": "472759797696045056",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/FZJx0ngb3F"
        },
        {
            "author_id": "156805960",
            "created_at": "2014-05-31T15:21:33.000Z",
            "id": "472759795926065152",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/1rzO6L3R2E"
        },
        {
            "author_id": "367375639",
            "created_at": "2014-05-31T15:21:32.000Z",
            "id": "472759792528678913",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/rekJxpC5kB"
        },
        {
            "author_id": "21125474",
            "created_at": "2014-05-31T15:21:31.000Z",
            "id": "472759788997070849",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Nova vers\u00e3o do Apple OS X pode se chamar Yosemite: Nome \u00e9 o mesmo do parque nacional da Calif\u00f3rnia. Suspeita s... http://t.co/16O2MU4EX4"
        },
        {
            "author_id": "1090863606",
            "created_at": "2014-05-31T15:12:23.000Z",
            "id": "472757489361252352",
            "in_reply_to_user_id": "1512213998",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "@zaincontrato me avisa pra gente se encontrar la no parque nacional no mato o que voce acha"
        },
        {
            "author_id": "789879030",
            "created_at": "2014-05-31T13:01:38.000Z",
            "id": "472724584975069186",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ainda na Austr\u00e1lia, que tal conhecer a Magnetic Island? A ilha \u00e9 coberta com 2/3 de parque nacional, sendo um habitat natural de coalas."
        },
        {
            "author_id": "34952919",
            "created_at": "2014-05-31T12:48:40.000Z",
            "id": "472721319973638144",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Parque fortalece a\u00e7\u00f5es de sensibiliza\u00e7\u00e3o ambiental em junho: 31/05/2014 - O Parque Nacional do Igua\u00e7u e as con... http://t.co/WdwiKjZooM"
        },
        {
            "author_id": "543361537",
            "created_at": "2014-05-31T12:06:56.000Z",
            "id": "472710817256067072",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Pol\u00edcia prende ca\u00e7adores dentro do Parque Nacional de Ilha Grande\nDois homens foram flagrados com animal abatido... http://t.co/CcRxCoNciu"
        },
        {
            "author_id": "59859905",
            "created_at": "2014-05-31T11:56:05.000Z",
            "id": "472708088957775872",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Conhe\u00e7a algumas a\u00e7\u00f5es realizadas pela Ecocataratas no Parque Nacional do Igua\u00e7u para proteger o meio ambiente. http://t.co/tD0UbwJyzD"
        },
        {
            "author_id": "46244026",
            "created_at": "2014-05-31T11:23:18.000Z",
            "id": "472699838476214275",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Arvoredo, Santa Catarina, Mar\u00e7o de 2014. - Mar Sem Fim http://t.co/5pTkeWToSF"
        },
        {
            "author_id": "54335124",
            "created_at": "2014-05-31T11:21:01.000Z",
            "id": "472699265513705472",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Vamos subir!\nVejam que linda nossa cidade ao fundo e a Reserva Biol\u00f3gica Federal do Tingu\u00e1! http://t.co/xhh96Blxnp"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-31T09:46:53.000Z",
            "id": "472675576105676800",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/HG9lu6nHD3"
        },
        {
            "author_id": "336175568",
            "created_at": "2014-05-31T09:46:27.000Z",
            "id": "472675463744069632",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Semeando o Bioma Cerrado faz 2 dias de oficinas com crian\u00e7as para comemorar os 15 anos da Floresta Nacional de Bras\u00edlia"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:47:40.000Z",
            "id": "472600274209894401",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "O Fogo q Queima em Mim... @fariapericles show de fogos!!! \ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a\ud83d\udc4c\ud83d\udd1d\ud83d\udc8e @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/ZeHWfGIWEC"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:46:09.000Z",
            "id": "472599890652958720",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Show de Luzes @fariapericles \ud83d\udc8e\ud83d\udc4a\ud83d\udc4c\u2764\ufe0f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/S1KgnOhN9Y"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:19:35.000Z",
            "id": "472593205574107136",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "tutaalmeida fazendo oq mais gosta tocar Curimba!!! Curimbeiro Nato!!! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\udc4c\ud83d\udd1d\ud83d\udc8e\ud83d\ude31 @ Parque Nacional do\u2026 http://t.co/24vl8NOmeA"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:13:49.000Z",
            "id": "472591753737150464",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Simplismente Lotadassooooooo @fariapericles \ud83d\udc6d\ud83d\udc6c\ud83d\udc6b\ud83d\udc6a\ud83d\udc8f\ud83d\udc6b\ud83d\udc6a\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d\ud83d\udc8f\ud83d\udd1d\ud83c\udfa4\u2764\ufe0f\ud83d\udc8e\ud83d\udc4c\ud83d\udc4a\ud83d\udc4d @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/olRHS7Mg16"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:11:48.000Z",
            "id": "472591249887621121",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Pap\u00e9is Coloridos para o show ficar mais lindo!! @fariapericles \u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d\ud83d\udc8e\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/WGRHOx4Tgp"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:10:02.000Z",
            "id": "472590805387837440",
            "public_metrics": {
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Agradecimento \u00e9 Tudo!! @fariapericles \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f\ud83d\udd1d\ud83d\udc8e\u2764\ufe0f\ud83c\udfa4\ud83d\udc4c @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/26grEh6SCb"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:08:18.000Z",
            "id": "472590366940463104",
            "in_reply_to_user_id": "83207164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@fariapericles Contagiando o Povo!! \ud83d\udd1d\ud83c\udfa4\ud83d\udc4d\ud83d\udc4a\ud83d\udc4f\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/NCd78SwRrF"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:02:35.000Z",
            "id": "472588928487555072",
            "in_reply_to_user_id": "83207164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@fariapericles Tentando Enchergar a Multid\u00e3o!! \ud83d\udc4a\ud83d\udc4d\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\u2764\ufe0f\ud83d\udc8e @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/lAqjNPpBQt"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:01:30.000Z",
            "id": "472588657329573889",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "Chegou o General da Banda @fariapericles em Cena!!! \ud83d\udd1d\ud83d\udc8e\ud83d\udc4d\u2764\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4a @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/vIxB8SwZvj"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T04:00:40.000Z",
            "id": "472588446855593984",
            "in_reply_to_user_id": "83207164",
            "public_metrics": {
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "text": "@fariapericles entrando e@ A\u00e7\u00e3o!!! \ud83d\udc8e\ud83c\udfa4\ud83d\udd1d\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/GEcNFk79re"
        },
        {
            "author_id": "221774342",
            "created_at": "2014-05-31T03:59:35.000Z",
            "id": "472588175173373952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Aquecendo as Naves!! A espera do @fariapericles entrar em cena!!!\ud83d\udd1d\ud83d\udc8e\ud83d\udc4f\ud83d\udc4d\ud83d\ude4f @ Parque Nacional do Itatiaia http://t.co/hMDJplX7bk"
        },
        {
            "author_id": "134467722",
            "created_at": "2014-05-31T02:40:41.000Z",
            "id": "472568318160044033",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#Guardabosques #riodojaneiroinstagram @ Parque Nacional Da Tijuca http://t.co/KGUPU3LpJG"
        },
        {
            "author_id": "73949347",
            "created_at": "2014-05-31T01:36:54.000Z",
            "id": "472552265207648257",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "TEXTOS SOLTOS: \u201cUma breve passagem pelo Parque Nacional Grande Sert\u00e3o: Veredas. Agosto de MMIX d.C.\u201d http://t.co/DEWbdcLIxg"
        },
        {
            "author_id": "412428260",
            "created_at": "2014-05-31T00:48:51.000Z",
            "id": "472540173100937216",
            "public_metrics": {
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Encerramos a sexta-feira com uma bela paisagem do Parque Nacional Torres del Paine. Boa noite! http://t.co/UvAx6QsHf1"
        },
        {
            "author_id": "320430303",
            "created_at": "2014-05-31T00:42:46.000Z",
            "id": "472538641483702272",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Di\u00e1rio do Vale: Ilha Grande ganha Reserva de Desenvolvimento Sustent\u00e1vel do Aventureiro http://t.co/aqfs46aqJP"
        },
        {
            "author_id": "21089802",
            "created_at": "2014-05-31T00:24:02.000Z",
            "id": "472533928273006592",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Na Canaleta para o Agulhas Negras - Parque Nacional de Itatiaia - Rio de Janeiro - Brasil http://t.co/KcnG402iEA"
        },
        {
            "author_id": "2530441890",
            "created_at": "2014-05-30T23:06:04.000Z",
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "start": 4,
                        "username": "bazillineto"
                    },
                    {
                        "end": 51,
                        "start": 36,
                        "username": "Blog_Guapuruvu"
                    }
                ]
            },
            "id": "472514309281820672",
            "in_reply_to_user_id": "2532485911",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Ol\u00e1 @bazillineto. Seja bem vindo ao @Blog_Guapuruvu! Hoje contamos a  experi\u00eancia da Reserva Extrativista do Mandira http://t.co/x9kYNBN6jW"
        },
        {
            "author_id": "1016056820",
            "created_at": "2014-05-30T22:22:42.000Z",
            "geo": {
                "place_id": "a43b566821437add"
            },
            "id": "472503395988025344",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Amanh\u00e3' aula de campo no Parque Nacional de Ubajara hehehh ;D"
        },
        {
            "author_id": "167454150",
            "created_at": "2014-05-30T22:16:33.000Z",
            "id": "472501846641500162",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "text": "Foto de Araqu\u00e9m Alc\u00e2ntara.\nParque Nacional do Catimbau \nRio Grande do Norte http://t.co/eG7AoVRc1F"
        },
        {
            "author_id": "202502741",
            "created_at": "2014-05-30T21:25:54.000Z",
            "id": "472489099459571713",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Publiquei 3 fotos no Facebook no \u00e1lbum \"Uma viagem pelo Parque Nacional da Serra da Canastra\" http://t.co/bbGKeTMFEn"
        },
        {
            "author_id": "322093607",
            "created_at": "2014-05-30T21:16:41.000Z",
            "id": "472486778704637952",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "A primeira etapa da renova\u00e7\u00e3o do Conselho Consultivo do Parque Nacional da Tijuca foi conclu\u00edda. Saiba como foi:... http://t.co/Y0IQY9Xuyo"
        },
        {
            "author_id": "1376220614",
            "created_at": "2014-05-30T21:02:31.000Z",
            "id": "472483213517258752",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Quem vier visitar o #FashionCityBrasil poder\u00e1 conhecer a Serra do Cip\u00f3, um Parque Nacional com in\u00fameras cachoeiras e beleza \u00edmpar."
        },
        {
            "author_id": "89828203",
            "created_at": "2014-05-30T20:39:37.000Z",
            "id": "472477450925248512",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "Beleza! http://t.co/LzStWqKHKB"
        },
        {
            "author_id": "317451756",
            "created_at": "2014-05-30T19:48:09.000Z",
            "id": "472464501053591552",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#VivaMata2014 + Primeira Reserva Biol\u00f3gica Marinha do Brasil (ATOL DAS ROCAS) em ambiente hostil e as dificuldades de manuten\u00e7\u00e3o."
        },
        {
            "author_id": "515466925",
            "created_at": "2014-05-30T19:11:07.000Z",
            "id": "472455179367751680",
            "public_metrics": {
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "text": "#FicaDica - Parque Nacional da Cro\u00e1cia vale muito a visita! http://t.co/FhDsz2p0s4 http://t.co/AlooxMApVD"
        }
    ],
    "errors": [
        {
            "detail": "User has been suspended: [climatemponews].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "climatemponews",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "climatemponews"
        },
        {
            "detail": "User has been suspended: [portal].",
            "parameter": "entities.mentions.username",
            "resource_id": "portal",
            "resource_type": "user",
            "title": "Forbidden",
            "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found",
            "value": "portal"
        }
    ],
    "includes": {
        "places": [
            {
                "country": "Argentina",
                "country_code": "AR",
                "full_name": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina",
                "id": "007424993ff72d95",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Santa Marta, Colombia",
                "id": "00082d21223f8397",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Itatiaia, Brasil",
                "id": "512e105f48f0e9e4",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Teres\u00f3polis, Brasil",
                "id": "2228665f02a6c9c8",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "A\u00e7u, Brasil",
                "id": "097eece9ddf95214",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia",
                "id": "0161be1b3f98d6c3",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Parauapebas, Brasil",
                "id": "d3cd0000791f42df",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Alfenas, Brasil",
                "id": "7511a334a8980a29",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Bras\u00edlia, Brasil",
                "id": "5722ff20ba67083b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil",
                "id": "91f818a4abfb1d4d",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Rio de Janeiro, Brasil",
                "id": "97bcdfca1a2dca59",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Extremoz, Brasil",
                "id": "5cf872779e8fc35b",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Colombia",
                "country_code": "CO",
                "full_name": "Circasia, Colombia",
                "id": "0024a3db373c9593",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "M\u00e9xico",
                "country_code": "MX",
                "full_name": "Zinacantepec, M\u00e9xico",
                "id": "33f25a65f4e7e400",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil",
                "id": "e197438c3cdbd6c0",
                "place_type": "city"
            },
            {
                "country": "Brasil",
                "country_code": "BR",
                "full_name": "Ipu, Brasil",
                "id": "a43b566821437add",
                "place_type": "city"
            }
        ],
        "users": [
            {
                "id": "2297282361",
                "name": "julianocruz",
                "username": "julianop25",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839213890374356994",
                "name": "UFMG",
                "username": "ufmgbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221201264",
                "name": "Jos\u00e9 Carlos deAra\u00fajo",
                "username": "ROTADOSOLCE",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "20433046",
                "name": "Portal Amaz\u00f4nia",
                "username": "PortalAmazonia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "122797912",
                "name": "Leo_Barros",
                "username": "leofotoarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149963793",
                "name": "Nath",
                "username": "xnathane",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62907175",
                "name": "Odilon Junior",
                "username": "DFLYBRASIL",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "143817877",
                "name": "Elemer Kroeger",
                "username": "ElemerKroeger",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21089802",
                "name": "Hugo",
                "username": "hugodcp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499995650",
                "name": "Nelia Ribeiro",
                "username": "neliaribeirosts",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "269537136",
                "name": "Viagens & Andan\u00e7as",
                "username": "viagensandancas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "77045098",
                "name": "Ercilene Oliveira",
                "username": "Ercilene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2426127493",
                "name": "WikiParques",
                "username": "wikiparques",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22914738",
                "name": "((o))eco | Jornalismo Ambiental",
                "username": "o_eco",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "146836984",
                "name": "Adrian Costa",
                "username": "adriiancosta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "65383163",
                "name": "mikami, adilson",
                "username": "adilsonestaaqui",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1365270620",
                "name": "Aquafloater",
                "username": "Aquafloater",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55546418",
                "name": "BIOVENTURA ECOTURISMO E POUSADA",
                "username": "bioventura",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "297045988",
                "name": "Carlos Abrahao",
                "username": "abrahaovet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2276386640",
                "name": "Hoteis Madeira",
                "username": "hoteismadeirapt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1554812402",
                "name": "Homen de Lata",
                "username": "ed_nasc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "485042331",
                "name": "WEB- WEB R\u00c1DIO BRASIL",
                "username": "wrbnoar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "481588989",
                "name": "Francisco de Paula A",
                "username": "FranciscodePa27",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2491945015",
                "name": "Rento_as",
                "username": "Rento_as",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "394973548",
                "name": "Daniel Bastos",
                "username": "BBastos_Dan",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1651442672",
                "name": "Naiara Alves",
                "username": "Alves_2s",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "215164543",
                "name": "Thiago",
                "username": "Thiagoticoxp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "161861552",
                "name": "Jo\u00e3o Soares",
                "username": "joaosoares083",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "293730872",
                "name": "ABC An\u00fancios",
                "username": "abc_anuncios",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27302318",
                "name": "Kiona Ames",
                "username": "coach_kiona",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2419728392",
                "name": "journalnoticias",
                "username": "journalnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34355835",
                "name": "OGlobo_Bairros",
                "username": "OGlobo_Bairros",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "442919416",
                "name": "Updatly!",
                "username": "updatly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1577695256",
                "name": "Viaj\u00e1 Brasil",
                "username": "vaiviajabrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2548562570",
                "name": "REDE 18 DF",
                "username": "DFemRede",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57171014",
                "name": "PEDRO.FONSECA",
                "username": "pedrofonseca_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134803844",
                "name": "Miriam Prochnow",
                "username": "miriam_prochnow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "120753449",
                "name": "Pedro Ivo Batista",
                "username": "PedroIvoBatista",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "335313276",
                "name": "Forest Comunica\u00e7\u00e3o",
                "username": "SigaForest",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "160371435",
                "name": "Mauro J. C. Armelin",
                "username": "mauroarmelin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "900348469",
                "name": "Change.org Brasil #LuteEmCasa",
                "username": "change_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "87021796",
                "name": "Erika Kokay",
                "username": "erikakokay",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "16421757",
                "name": "NS",
                "username": "uau",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54341363",
                "name": "Jornal O Globo",
                "username": "JornalOGlobo",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2542277114",
                "name": "@chiletravel_es",
                "username": "chiletravel_br",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "854402779879804928",
                "name": "HuffPost",
                "username": "HuffingtonPost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "257727892",
                "name": "Embrapa",
                "username": "embrapa",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "59859905",
                "name": "Ecocataratas",
                "username": "ecocataratas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "357668769",
                "name": "Proex UFMG",
                "username": "extensaoufmg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "974413027",
                "name": "Clea Ferreira Miranda",
                "username": "kleapsa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67947379",
                "name": "Eduardo Reiner",
                "username": "eduardoreiner",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "87552692",
                "name": "Via\u00e7\u00e3o Ouro e Prata",
                "username": "ouroeprata",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "228890258",
                "name": "BTG Viagens",
                "username": "btgviagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1872580368",
                "name": "TeVinoUni-ANHANGUERA",
                "username": "TeVinoUniANHANG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "378143092",
                "name": "Gerente Maluco",
                "username": "GerenteMaluco",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33670269",
                "name": "Carlos Birckolz",
                "username": "carlosbirc",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "253034260",
                "name": "ICMBio",
                "username": "ICMBio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114777335",
                "name": "Apremavi",
                "username": "Apremavi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "56936477",
                "name": "POL\u00cdTICA NA WEB",
                "username": "PoliticaNaWeb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "580496729",
                "name": "Programa ARPA",
                "username": "ProgramaARPA",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "40925981",
                "name": "MyGuide",
                "username": "MyGuidePt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53756232",
                "name": "Geraldo Cruz Filho",
                "username": "geracruz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1920464304",
                "name": "Foz Plaza Hotel",
                "username": "FozPlazaHotel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1704550302",
                "name": "Inteligov",
                "username": "inteligovbr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "458712955",
                "name": "Diego Villa\u00e7a",
                "username": "DiegoVillaa1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "69003533",
                "name": "Aguas Emendadas",
                "username": "esecae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "883882075",
                "name": "Jasper",
                "username": "JasperGoeman",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "978806516",
                "name": "Galicia Slow",
                "username": "GaliciaSlow",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "49679378",
                "name": "Luciano Braga",
                "username": "luciannobraga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2460000482",
                "name": "Planeta ao Extremo",
                "username": "PlanetaExtremo1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "100374161",
                "name": "\u2728",
                "username": "Faaabyu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "114058657",
                "name": "Alexandre G Ugarte",
                "username": "espiritoaventur",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669114404",
                "name": "AraruamaBlog",
                "username": "AraruamaBlog",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1096166065",
                "name": "@AMAURY Vi",
                "username": "AViloria13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1558141890",
                "name": "Voc\u00ea Sabia?",
                "username": "VoceNaoSabiaQ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336181090",
                "name": "rui rodrigues",
                "username": "montrodal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "760447440",
                "name": "Jo\u00e3o Maria",
                "username": "joaomaria1723",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2441675401",
                "name": "Fab-I\u00f2",
                "username": "FabI35095712",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "561425736",
                "name": "Escola Castanheiras",
                "username": "EscolaCastanhei",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134813937",
                "name": "Wigold Schaffer",
                "username": "wigold_schaffer",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "144695631",
                "name": "Francisco Carrera",
                "username": "CARRERAADVOG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165592977",
                "name": "Camila",
                "username": "mcbesil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34292178",
                "name": "Blog do Lago",
                "username": "BlogdoLago",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629730",
                "name": "betoni lira",
                "username": "betoni_lira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "240069750",
                "name": "Nada vem do Nada",
                "username": "nadavemdonada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "124214145",
                "name": "MUNDO BIZZARO",
                "username": "mundobizzaro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "81557611",
                "name": "Joana Bertonni",
                "username": "JoanaBallet",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "58669470",
                "name": "Pier Viagens",
                "username": "PierViagens",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374629799",
                "name": "claudio lanteno",
                "username": "claudiolanteno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374630214",
                "name": "beatritz duarte",
                "username": "beatrizz_duarte",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "353607249",
                "name": "Luciano Lima \ud83c\udde7\ud83c\uddf7",
                "username": "luck_lima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374570548",
                "name": "celeste moraes",
                "username": "celestemorae",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374633194",
                "name": "Linda Motta",
                "username": "aurelindamotta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632624",
                "name": "alcione sanudo",
                "username": "alcionesanudo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632533",
                "name": "antonia tratore",
                "username": "antoniatratore",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1732136298",
                "name": "jerry reis",
                "username": "jerryreis2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327610382",
                "name": "claudinete janir",
                "username": "claudineteja",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374597631",
                "name": "camila theodoro",
                "username": "camiltheo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "733255141",
                "name": "Pedro Alameda",
                "username": "alameda_pepe",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "166249533",
                "name": "Miguelrf(foto/photo)",
                "username": "migueltupa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14116807",
                "name": "ShareThis",
                "username": "ShareThis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41622563",
                "name": "Oficina do A\u00e7a\u00ed",
                "username": "oficinadoacai",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "587575761",
                "name": "Pedro Dionisio",
                "username": "PedroDionisioo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "180188669",
                "name": "\u26a1\ufe0f\u8fc5\u96f7\u26a1\ufe0f\u3077\u306b\u3077\u306b\u4ee3\u884c\u696d\u8005",
                "username": "Iost_thunder",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35739931",
                "name": "Not\u00edcias News",
                "username": "TimesNoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "408701708",
                "name": "Rodrigo - Droopis\u2642",
                "username": "DroopisHabbo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14801327",
                "name": "Em Tempo Real",
                "username": "emtemporeal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2421531331",
                "name": "monica beta",
                "username": "monicabeta9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57753517",
                "name": "betinho",
                "username": "Betinsk",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2231778422",
                "name": "cleudiane brigida",
                "username": "cleudianebrigid",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "219692559",
                "name": "Thiago Bergmann",
                "username": "thiago676",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "354931765",
                "name": "Fuck Shad",
                "username": "fuckyeaofs",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "119702894",
                "name": "Marcos Gallo",
                "username": "mwgallo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "369605471",
                "name": "al aire libre",
                "username": "AlAire_Libre",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325665408",
                "name": "@JactoBrasil",
                "username": "JactoBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "313037667",
                "name": "Clube Turismo POA",
                "username": "clubeturismopoa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322299926",
                "name": "Fauna News",
                "username": "FaunaNews",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "153517389",
                "name": "Mais Pousadas",
                "username": "maispousadas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "537388196",
                "name": "Jorge Costa",
                "username": "JorgeCosta138",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1015751228",
                "name": "Viajes Intermex",
                "username": "viajesintermex_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54094836",
                "name": "Luigi R. Trombini",
                "username": "LuigiRTrombini",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2265505993",
                "name": "Maria Joaquina",
                "username": "mariajoaq9655",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1669515668",
                "name": "Marlene Marta",
                "username": "marl3nemarta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2263368660",
                "name": "alice kiara",
                "username": "alicekiara1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "197491849",
                "name": "ND Mais",
                "username": "ND_mais_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "236402742",
                "name": "Marcos Arruda",
                "username": "marcosarruda23",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2499502434",
                "name": "Siglo Coahuila 07",
                "username": "SigloCoah07",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "462163155",
                "name": "maristela viana\ud83c\udf35",
                "username": "_maristelapv43",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "500058667",
                "name": "Andr\u00e9s Felipe Ocampo Mancipe",
                "username": "felipaocampom",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "121434544",
                "name": "FURB \ud83d\udc99",
                "username": "FurbOficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53460251",
                "name": "Jos\u00e9 Alberto Castro",
                "username": "jose_sintilde",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "575959174",
                "name": "iCenter Brasil",
                "username": "iCenterBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "27285187",
                "name": "Contacto Latino \u00ae",
                "username": "ContactoLatino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170047613",
                "name": "Adalberto F V Junior",
                "username": "equipeafvjunior",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "62620688",
                "name": "Gabri Te Noro",
                "username": "gabrieltnoronha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "231280267",
                "name": "Sobral Host",
                "username": "sobralhost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1252114290",
                "name": "G1 Paran\u00e1 Oeste",
                "username": "g1paranaoeste",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "31468484",
                "name": "G1 - Brasil",
                "username": "g1brasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "248693492",
                "name": "G1 Paran\u00e1",
                "username": "g1parana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "385455864",
                "name": "minube Brasil",
                "username": "minubebr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55568598",
                "name": "Brasil",
                "username": "VisitBrasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "244609259",
                "name": "Jaime Luciano",
                "username": "jaimeluciano61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "355280470",
                "name": "Duk Chinda",
                "username": "DukChinda",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1852365330",
                "name": "comradehost",
                "username": "comradehost",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2543937721",
                "name": "Rodrigo Santos",
                "username": "R_Tarantinii",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2304538825",
                "name": "Portal Elofoz",
                "username": "elofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "96974467",
                "name": "W-Ecos",
                "username": "W_Ecos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "10228272",
                "name": "YouTube",
                "username": "YouTube",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "581644853",
                "name": "Turismo Atual",
                "username": "TurismoAtual",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "218872486",
                "name": "O Progresso Digital",
                "username": "progressoms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "464258866",
                "name": "Engenharia Ambiental",
                "username": "Ambiental_Eng",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106744672",
                "name": "Vagas no Agroneg\u00f3cio",
                "username": "aboportunidades",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "11160692",
                "name": "WWF-Brasil",
                "username": "WWF_Brasil",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "550028978",
                "name": "iphoneinrio",
                "username": "iphoneinrio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35524446",
                "name": "Portal EcoDebate",
                "username": "ecodebate",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "524587878",
                "name": "SEMA - CEAR\u00c1",
                "username": "semaceara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "853580654",
                "name": "Sergio Guterres",
                "username": "IDFlorestal",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "382465340",
                "name": "Marcio Eleuterio",
                "username": "Mjeleuterio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53727787",
                "name": "Mari\u2077 | Taylor\u2019s Version \u2728",
                "username": "marii_mari13",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "400367835",
                "name": "mariana brand\u00e3o",
                "username": "cbsmariana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "158102305",
                "name": "Renan Bocalon",
                "username": "renanbocalon",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "15614894",
                "name": "Blog MDig",
                "username": "BlogMdig",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2450536520",
                "name": "Auxiliadora Martins",
                "username": "amdora56",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66867484",
                "name": "#DialisonCleberVitti",
                "username": "dcvitti",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "463099938",
                "name": "elemidia",
                "username": "elemidia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1251729540",
                "name": "ConceitoHigieniza\u00e7\u00e3o",
                "username": "ConceitoHigiene",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "245400359",
                "name": "Grupo Terceira Idade",
                "username": "GHistoriaViva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "226573668",
                "name": "GrupoTerceiraIdade",
                "username": "GTerceiraIdade",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "555198168",
                "name": "Nomade Expedi\u00e7\u00f5es",
                "username": "Nomade_exp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60679834",
                "name": "ct-spot",
                "username": "ct_spot",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "246340442",
                "name": "Rota dos Canyons",
                "username": "rotadoscanyons",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41367396",
                "name": "Neo Cata\u00facho",
                "username": "GilsoNerd",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1449715220",
                "name": "IFRS - Campus Bento Gon\u00e7alves",
                "username": "IFRSBGoficial",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "78694340",
                "name": "Visit Iguassu",
                "username": "visitiguassu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "125656499",
                "name": "Maxpress",
                "username": "PortalMaxpress",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "26026236",
                "name": "Clickfoz.com",
                "username": "clickfoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "43260429",
                "name": "Rubens Bueno",
                "username": "23rubensbueno",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "325131009",
                "name": "Jorge Viana",
                "username": "jorgeviana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "65034531",
                "name": "Ti\u00e3o Viana",
                "username": "tiao_viana",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "96839479",
                "name": "Arles Ximenes",
                "username": "arlesximenes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "149183703",
                "name": "EkoFeed",
                "username": "ekofeed",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35876056",
                "name": "Bruno Boni de Oliveira",
                "username": "brunoboni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "186998671",
                "name": "Bad Cat \ud83d\ude3c",
                "username": "santoabrilg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1300441310",
                "name": "BRM Celebration",
                "username": "brm_celebration",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "424154878",
                "name": "Turismo Brazil",
                "username": "BrazilTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "152384522",
                "name": "Pipoka",
                "username": "pipokakm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "41143493",
                "name": "Portal Sul Not\u00edcias",
                "username": "sulnoticias",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45130439",
                "name": "Tv Jaguar",
                "username": "tvjaguar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "227793260",
                "name": "Cayo Rodrigues",
                "username": "cayovrodrigues",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2378499962",
                "name": "nano trabisco",
                "username": "TrabiscoNano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "206235812",
                "name": "Hypersaber",
                "username": "HyperSaber",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "202502741",
                "name": "Lucas Menossi",
                "username": "lucasmenossi",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "193003734",
                "name": "Minist\u00e9rio do Meio Ambiente",
                "username": "mmeioambiente",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "397987202",
                "name": "BlogCariri",
                "username": "BlogCariri",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "129914921",
                "name": "Vila Kalango",
                "username": "vilakalango",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "25881267",
                "name": "MASSA FM94.5",
                "username": "MassaFm94",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "285281437",
                "name": "Guilherme",
                "username": "wgui3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "66468535",
                "name": "VicenteNeto",
                "username": "Vicentegurgel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "492432421",
                "name": "reportertb",
                "username": "reportertb1",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277654512",
                "name": "Veolia_BR",
                "username": "Veolia_BR",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "301003105",
                "name": "Dannyh Luanete",
                "username": "BellaOFSam",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1302348864",
                "name": "Profauna",
                "username": "ProfaunaBrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "234713950",
                "name": "Hot\u00e9is Econ\u00f4micos",
                "username": "h_economicos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1520072084",
                "name": "Paulo Felix Santos",
                "username": "PauloFelixS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "112011933",
                "name": "AMAST",
                "username": "amast_santa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "286815237",
                "name": "\ud83c\udf3b",
                "username": "_ritaalvesm",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "162730254",
                "name": "Krika",
                "username": "StarKrika",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632994",
                "name": "carolina ernesto",
                "username": "carol_ernesto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "31516732",
                "name": "jose belo",
                "username": "zebelo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "165114690",
                "name": "Casa da Vila",
                "username": "Casa_da_Vila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57853401",
                "name": "20 20",
                "username": "leonardomilano",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374627510",
                "name": "aline suzete",
                "username": "alinesuzete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "327602183",
                "name": "ayala heidrich",
                "username": "ayalaheidrich",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "374632645",
                "name": "camilla arduino",
                "username": "camillaarduino",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "267158889",
                "name": "adelson barreto",
                "username": "adelson_sara",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161527577",
                "name": "Antonia Lucia Camara",
                "username": "DepAntoniaLucia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188305497",
                "name": "hevelyne",
                "username": "profhevelyne",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "106746624",
                "name": "Top Biologia",
                "username": "topbiologia",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "230562461",
                "name": "Ana Laura C\u00f3rdova",
                "username": "Anawingertt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "252403463",
                "name": "AILTON SOUZA PHOTO",
                "username": "ailtonsza",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "22661336",
                "name": "Planes, Trains, F1",
                "username": "KieraReilly",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "35717552",
                "name": "Joaquim Ferrari",
                "username": "joaquimferrari",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136873724",
                "name": "G. Wojciechowski",
                "username": "guilherme_sopa",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "188860743",
                "name": "em 1320 AM",
                "username": "radioglobofoz",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2453225569",
                "name": "Leila Tavares",
                "username": "Leila_Barbalha",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "19300536",
                "name": "Chora Minha Nega",
                "username": "guip",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "4328967983",
                "name": "agora \u00e9 @luquinha \u2693\ufe0f",
                "username": "pqpvoces",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2906979519",
                "name": "Victor Berriel",
                "username": "vyktorb",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "333376503",
                "name": "Conex\u00e3o Canad\u00e1",
                "username": "Conexao_Canada",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "61868251",
                "name": "Boca Maldita - o blog do Paran\u00e1",
                "username": "Boca_Maldita",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63126129",
                "name": "SIDNEY C\u00c2MBIO",
                "username": "sidneycambio",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "173230368",
                "name": "Mariette",
                "username": "MarietteL0",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "979019042",
                "name": "R\u00e1dio Sorte Music",
                "username": "RadioSorteMusic",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1510128678",
                "name": "jobzone",
                "username": "jobzone_pt",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "277049458",
                "name": "Mestre Jur\u00eddico",
                "username": "mestre_juridico",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1304731651",
                "name": "PINN",
                "username": "PINN2013",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44481629",
                "name": "CURTLO",
                "username": "curtlobr",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "170192205",
                "name": "Renato",
                "username": "Aguiar144",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "938062243",
                "name": "Trip sem Grana",
                "username": "TripsemGrana",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542632911",
                "name": "\u21ad\u25b6\u25b7\u24dd\u24d8\u24dd\u24de\u25c1\u25c0\u21ad\u2122X\ufe4fX",
                "username": "ninocyclop",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "201040215",
                "name": "Abaixo de Zero",
                "username": "abaixodezero_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2472223542",
                "name": "Blog PerdidosNoMundo",
                "username": "perdidosatmundo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "136455537",
                "name": "Edmilson M Fonseca",
                "username": "EdmilsonFonseca",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "438579857",
                "name": "J\u00falioC\u00e9sarVS\u00e9rgio",
                "username": "julio_kojak",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175962158",
                "name": "Daniel Tripi \uf8ff",
                "username": "Tripichim",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "163054961",
                "name": "C\u00e9sar  Brice\u00f1o",
                "username": "bcesar3",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "217883868",
                "name": "David Espada",
                "username": "davidspada7",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "76448769",
                "name": "JOAQUIM NERY FILHO",
                "username": "JOAQUIMNERY",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1560797137",
                "name": "#LULA e PonTo final.",
                "username": "tarlouze",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2275977120",
                "name": "PaisajesMaravillosos",
                "username": "Paisajesmaravil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "83715118",
                "name": "EcoCaminhantes",
                "username": "ecocaminhantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175148039",
                "name": "Lucas Peixoto",
                "username": "LucasPeiixoto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "55998856",
                "name": "Glauber Piva",
                "username": "glauberpiva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "64409823",
                "name": "Mercado Ambiental",
                "username": "mercadambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2538229926",
                "name": "TheCrewBR",
                "username": "TheCrewBR",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395106570",
                "name": "Andr\u00e9 Thundersound",
                "username": "Caborio382",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2395058969",
                "name": "Rodrigo",
                "username": "MaiaPauloxxl",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2326078974",
                "name": "Bruno[TIM BETA]",
                "username": "russo_jw",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "273513557",
                "name": "Combate Racismo",
                "username": "combateracismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "174017304",
                "name": "Maur\u00edcio Castro",
                "username": "ThinkFloyd61",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "33663105",
                "name": "Echelon Brazil",
                "username": "EchelonBrazil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "542841279",
                "name": "HUGO",
                "username": "hploureiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320860352",
                "name": "Nath\u00e1lia Passos",
                "username": "NattyPassos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "312210339",
                "name": "Sophie",
                "username": "psicosophos",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "128200363",
                "name": "valdo vale",
                "username": "valdovale",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "117516958",
                "name": "ernani brigido",
                "username": "ernani_brigido",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "60722362",
                "name": "Di\u00e1rio do Nordeste",
                "username": "diarioonline",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "533600000",
                "name": "katherine reina",
                "username": "katherinereina2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "628698800",
                "name": "Se\u00f1al Deportes",
                "username": "SenalDeportes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "872437430",
                "name": "Jo",
                "username": "JoseePimentel",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "67031931",
                "name": "Patr\u00edcia Marques",
                "username": "Patty_ms",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "175087884",
                "name": "Atz Palomares",
                "username": "AtzPalomares",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "272145082",
                "name": "Dennis P. Saridakis",
                "username": "Saridakis",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "14304341",
                "name": "Gustavo Caetano",
                "username": "gustavocaetano",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "2437730521",
                "name": "#Loucuras_do_dias",
                "username": "DiasLorram",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "44605815",
                "name": "Blog do Crato",
                "username": "BlogdoCrato",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "288745543",
                "name": "Stelio Matusse",
                "username": "StelioMatusse",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "36931468",
                "name": "Fernando Gil",
                "username": "macua39",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "383499059",
                "name": "Blog Farias Brito",
                "username": "BlogFariasBrito",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "307865019",
                "name": "Warlison costa",
                "username": "Warlisson007",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "571799249",
                "name": "Rosa Maria Ivo",
                "username": "Rosa_ivo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "48518480",
                "name": "Michel Afonso",
                "username": "michelafonso_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1016056820",
                "name": "David Silva",
                "username": "DaviddSillva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "123913574",
                "name": "thai",
                "username": "thainaracg",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "45830505",
                "name": "Dalva Figueiredo LULA",
                "username": "DalvaFigueiredo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38846077",
                "name": "Ferias de Mochila",
                "username": "FeriasDeMochila",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "184569205",
                "name": "Ideias Green",
                "username": "IdeiasGreen",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "57008914",
                "name": "PDRadar",
                "username": "deolhonotempo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "478087603",
                "name": "Gustavo",
                "username": "gustavo_nnunes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "237858003",
                "name": "Mel SODMG",
                "username": "MelSODMG",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "50137023",
                "name": "Papa-L\u00e9guas",
                "username": "Papa_Leguas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "839948966",
                "name": "GuiaSocial.net",
                "username": "GuiaSocial_net",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "294390028",
                "name": "Laiane Andrade",
                "username": "LaianeAndrade2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "84675278",
                "name": "b\u00e1rbara formiga",
                "username": "beformiga",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "28971771",
                "name": "Paulo Ferreira",
                "username": "paulomferreirap",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "53085255",
                "name": "Governo do Maranh\u00e3o",
                "username": "GovernoMA",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "389918596",
                "name": "Tom Pinheiro",
                "username": "TomxPinheiro",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "63557158",
                "name": "Talita Bontorin",
                "username": "TalitaBontorin",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "38262992",
                "name": "S\u00e9rgio Luiz Borges",
                "username": "Sehh_",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "290212647",
                "name": "Vibes de Menina",
                "username": "vibesdemenina",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "209215376",
                "name": "LUQUIPS EQ PC LTDA",
                "username": "LUQUIPS",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532761042",
                "name": "Flavioferreira",
                "username": "unpferreira",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2161861885",
                "name": "Regis.MaryCris",
                "username": "RMC_Beta",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "156805960",
                "name": "Lucas M Valentim",
                "username": "parabolicalucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "367375639",
                "name": "info Brasilz\u00e3o",
                "username": "infobrasilzao",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "21125474",
                "name": "Willian",
                "username": "williansp",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "1090863606",
                "name": "tiago",
                "username": "tiagoooscar",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "789879030",
                "name": "Coyote Turismo",
                "username": "CoyoteTurismo",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "34952919",
                "name": "Portal H2FOZ",
                "username": "H2FOZ",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "543361537",
                "name": "Portal Icara\u00edma",
                "username": "portalicaraima",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "46244026",
                "name": "S\u00e3o Francisco do Sul",
                "username": "saofranciscosul",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "54335124",
                "name": "Aventureiros",
                "username": "aventureirosni",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "336175568",
                "name": "Marcos Dantas",
                "username": "1953mado",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "221774342",
                "name": "Claudinha",
                "username": "Clau_fofolete",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "134467722",
                "name": "TJM_RT",
                "username": "Black_18tem",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "73949347",
                "name": "Mira Silva",
                "username": "mirasilva",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "412428260",
                "name": "Nerds Viajantes",
                "username": "NerdsViajantes",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "320430303",
                "name": "daninha",
                "username": "daniambiental",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2530441890",
                "name": "Blog Guapuruvu",
                "username": "Blog_Guapuruvu",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "2532485911",
                "name": "Pedro Bazilli Neto",
                "username": "bazillineto",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "167454150",
                "name": "Angela Nogueira",
                "username": "angelanogueira2",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "322093607",
                "name": "Parque Nacional da Tijuca BRA",
                "username": "parnatijuca",
                "verified": true
            },
            {
                "id": "1376220614",
                "name": "Fashion City Brasil",
                "username": "fctybrasil",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "89828203",
                "name": "Iolajequie",
                "username": "ioreboucas",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "317451756",
                "name": "Jader Figueiredo",
                "username": "Aguia_NewAge",
                "verified": false
            },
            {
                "id": "515466925",
                "name": "Agente no Turismo",
                "username": "AgentenoTurismo",
                "verified": false
            }
        ]
    },
    "meta": {
        "newest_id": "474859311928451073",
        "next_token": "1jzu9lk96gu5npw16dehte7lot03r4rurn7cokhtnm2l",
        "oldest_id": "472455179367751680",
        "result_count": 491
    }
}